[{"qid": "inter_ab_1", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁是塞古·恩克鲁玛的父亲？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过加纳的行政首脑的人是？", "塞古·恩克鲁玛的父亲是？"], "sup_que_ans": ["克瓦米·恩克鲁玛", "克瓦米·恩克鲁玛"]}, {"qid": "inter_ab_2", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是内奥米·拜登的父亲？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "内奥米·拜登的父亲是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_3", "question": "在曾经担任过波兰的行政首脑的人中，谁是卡塔日娜·图斯克的父亲？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过波兰的行政首脑的人是？", "卡塔日娜·图斯克的父亲是？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "唐纳德·图斯克"]}, {"qid": "inter_ab_4", "question": "在曾经担任过圣文森特和格林纳丁斯的行政首脑的人中，谁是龚沙福的父亲？", "answer": [{"label": "拉尔夫·冈萨维斯", "id": "Q57800"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过圣文森特和格林纳丁斯的行政首脑的人是？", "龚沙福的父亲是？"], "sup_que_ans": ["拉尔夫·冈萨维斯", "拉尔夫·冈萨维斯"]}, {"qid": "inter_ab_5", "question": "在曾经担任过第2次森内阁的行政首脑的人中，谁是森祐喜的父亲？", "answer": [{"label": "森喜朗", "id": "Q233499"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第2次森内阁的行政首脑的人是？", "森祐喜的父亲是？"], "sup_que_ans": ["森喜朗", "森喜朗"]}, {"qid": "inter_ab_6", "question": "在曾经担任过第2次森内阁的行政首脑的人中，谁是森祐喜的父亲？", "answer": [{"label": "森喜朗", "id": "Q233499"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第2次森内阁的行政首脑的人是？", "森祐喜的父亲是？"], "sup_que_ans": ["森喜朗", "森喜朗"]}, {"qid": "inter_ab_7", "question": "在曾经担任过第2次中曾根内阁的行政首脑的人中，谁是中曾根弘文的父亲？", "answer": [{"label": "中曾根康弘", "id": "Q250828"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第2次中曾根内阁的行政首脑的人是？", "中曾根弘文的父亲是？"], "sup_que_ans": ["中曾根康弘", "中曾根康弘"]}, {"qid": "inter_ab_8", "question": "在曾经担任过第1次中曾根内阁的行政首脑的人中，谁是中曾根弘文的父亲？", "answer": [{"label": "中曾根康弘", "id": "Q250828"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["中曾根弘文的父亲是？", "担任过第1次中曾根内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["中曾根康弘", "中曾根康弘"]}, {"qid": "inter_ab_9", "question": "在曾经担任过乍得的行政首脑的人中，谁是穆罕默德·伊德里斯·德比的父亲？", "answer": [{"label": "伊德里斯·代比", "id": "Q57350"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过乍得的行政首脑的人是？", "穆罕默德·伊德里斯·德比的父亲是？"], "sup_que_ans": ["伊德里斯·代比", "伊德里斯·代比"]}, {"qid": "inter_ab_10", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是文莱王子马丁的父亲？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人是？", "文莱王子马丁的父亲是？"], "sup_que_ans": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "哈桑纳尔·博尔基亚"]}, {"qid": "inter_ab_11", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是李修齐的父亲？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过新加坡的行政首脑的人是？", "李修齐的父亲是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "李显龙"]}, {"qid": "inter_ab_12", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是英迪拉·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过印度联邦的行政首脑的人是？", "英迪拉·甘地的父亲是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_13", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁是威尔海姆·冯·俾斯麦的父亲？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人是？", "威尔海姆·冯·俾斯麦的父亲是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "奥托·冯·俾斯麦"]}, {"qid": "inter_ab_14", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁是威尔海姆·冯·俾斯麦的父亲？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威尔海姆·冯·俾斯麦的父亲是？", "担任过北德意志邦联的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "奥托·冯·俾斯麦"]}, {"qid": "inter_ab_15", "question": "在曾经担任过第2次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是英迪拉·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英迪拉·甘地的父亲是？", "担任过第2次尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_16", "question": "在曾经担任过第三次图斯克内阁的行政首脑的人中，谁是卡塔日娜·图斯克的父亲？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡塔日娜·图斯克的父亲是？", "担任过第三次图斯克内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "唐纳德·图斯克"]}, {"qid": "inter_ab_17", "question": "在曾经担任过日本的行政首脑的人中，谁是岸田翔太郎的父亲？", "answer": [{"label": "岸田文雄", "id": "Q359480"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过日本的行政首脑的人是？", "岸田翔太郎的父亲是？"], "sup_que_ans": ["岸田文雄", "岸田文雄"]}, {"qid": "inter_ab_18", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是滕贝基莱·曼德拉的父亲？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "滕贝基莱·曼德拉的父亲是？"], "sup_que_ans": ["纳尔逊·曼德拉", "纳尔逊·曼德拉"]}, {"qid": "inter_ab_19", "question": "在曾经担任过鸠山由纪夫内阁的行政首脑的人中，谁是鸠山纪一郎的父亲？", "answer": [{"label": "鸠山由纪夫", "id": "Q131077"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过鸠山由纪夫内阁的行政首脑的人是？", "鸠山纪一郎的父亲是？"], "sup_que_ans": ["鸠山由纪夫", "鸠山由纪夫"]}, {"qid": "inter_ab_20", "question": "在曾经担任过孔雀王朝的行政首脑的人中，谁是阿育王的父亲？", "answer": [{"label": "宾头娑罗", "id": "Q315526"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过孔雀王朝的行政首脑的人是？", "阿育王的父亲是？"], "sup_que_ans": ["旃陀罗笈多, 宾头娑罗, 达沙拉沙, 舍利输迦, 提婆伐摩", "宾头娑罗"]}, {"qid": "inter_ab_21", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁是拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人是？", "拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_22", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁是拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲是？", "担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_23", "question": "在曾经担任过博奈尔的行政首脑的人中，谁是艾莉安娜的父亲？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过博奈尔的行政首脑的人是？", "艾莉安娜的父亲是？"], "sup_que_ans": ["威廉-亚历山大", "威廉-亚历山大"]}, {"qid": "inter_ab_24", "question": "在曾经担任过银河帝国的行政首脑的人中，谁是最高领导人史诺克的父亲？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过银河帝国的行政首脑的人是？", "最高领导人史诺克的父亲是？"], "sup_que_ans": ["白卜庭", "白卜庭"]}, {"qid": "inter_ab_25", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是黛安娜·丘吉尔的父亲？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "黛安娜·丘吉尔的父亲是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_26", "question": "在曾经担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是马克·撒切尔的母亲？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "马克·撒切尔的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特·撒切尔", "玛格丽特·撒切尔"]}, {"qid": "inter_ab_27", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是赛玛瓦吉德的母亲？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过孟加拉国的行政首脑的人是？", "赛玛瓦吉德的母亲是？"], "sup_que_ans": ["谢赫·哈西娜", "谢赫·哈西娜"]}, {"qid": "inter_ab_28", "question": "在曾经担任过第二次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是马克·撒切尔的母亲？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马克·撒切尔的母亲是？", "担任过第二次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特·撒切尔", "玛格丽特·撒切尔"]}, {"qid": "inter_ab_29", "question": "在曾经担任过第2次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是桑贾伊·甘地的母亲？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第2次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？", "桑贾伊·甘地的母亲是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "英迪拉·甘地"]}, {"qid": "inter_ab_30", "question": "在曾经担任过第1次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是桑贾伊·甘地的母亲？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["桑贾伊·甘地的母亲是？", "担任过第1次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "英迪拉·甘地"]}, {"qid": "inter_ab_31", "question": "在曾经担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人中，谁是马克西莫·基尔什内的母亲？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人是？", "马克西莫·基尔什内的母亲是？"], "sup_que_ans": ["克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔"]}, {"qid": "inter_ab_32", "question": "在曾经担任过第一次西丽玛沃·班达拉奈克内阁的行政首脑的人中，谁是钱德里卡·班达拉奈克·库马拉通加的母亲？", "answer": [{"label": "西丽玛沃·班达拉奈克", "id": "Q194291"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次西丽玛沃·班达拉奈克内阁的行政首脑的人是？", "钱德里卡·班达拉奈克·库马拉通加的母亲是？"], "sup_que_ans": ["西丽玛沃·班达拉奈克", "西丽玛沃·班达拉奈克"]}, {"qid": "inter_ab_33", "question": "在曾经担任过蓬特韦德拉省的行政首脑的人中，谁是亚戈·法尔克·席尔瓦的母亲？", "answer": [{"label": "Carmela Silva", "id": "Q2939561"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过蓬特韦德拉省的行政首脑的人是？", "亚戈·法尔克·席尔瓦的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Carmela Silva", "Carmela Silva"]}, {"qid": "inter_ab_34", "question": "在曾经担任过比拉凡特的行政首脑的人中，谁是米雷娅·维希的母亲？", "answer": [{"label": "康索尔·坎特尼斯·阿尔波利", "id": "Q14077081"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过比拉凡特的行政首脑的人是？", "米雷娅·维希的母亲是？"], "sup_que_ans": ["康索尔·坎特尼斯·阿尔波利", "康索尔·坎特尼斯·阿尔波利"]}, {"qid": "inter_ab_35", "question": "在曾经担任过洪都拉斯的行政首脑的人中，谁是希奥玛拉·泽拉亚的母亲？", "answer": [{"label": "希奥玛拉·卡斯特罗", "id": "Q8044708"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过洪都拉斯的行政首脑的人是？", "希奥玛拉·泽拉亚的母亲是？"], "sup_que_ans": ["希奥玛拉·卡斯特罗", "希奥玛拉·卡斯特罗"]}, {"qid": "inter_ab_36", "question": "在曾经担任过利尼翁河畔勒尚邦的行政首脑的人中，谁是洛朗·沃基耶的母亲？", "answer": [{"label": "Éliane Wauquiez-Motte", "id": "Q47495173"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过利尼翁河畔勒尚邦的行政首脑的人是？", "洛朗·沃基耶的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Éliane Wauquiez-Motte", "Éliane Wauquiez-Motte"]}, {"qid": "inter_ab_37", "question": "在曾经担任过普埃夫拉德尔普里奥尔的行政首脑的人中，谁是麦可·波温的母亲？", "answer": [{"label": "玛丽亚·德尔·卡门", "id": "Q34228232"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过普埃夫拉德尔普里奥尔的行政首脑的人是？", "麦可·波温的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·德尔·卡门", "玛丽亚·德尔·卡门"]}, {"qid": "inter_ab_38", "question": "在曾经担任过拉旺恩的行政首脑的人中，谁是塞西莉·米尔塞特的母亲？", "answer": [{"label": "Hege Beate Rollmoen", "id": "Q87735325"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过拉旺恩的行政首脑的人是？", "塞西莉·米尔塞特的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Hege Beate Rollmoen", "Hege Beate Rollmoen"]}, {"qid": "inter_ab_39", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁与内莉亚·亨特结为配偶？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "内莉亚·亨特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_40", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁与乔安娜·冯·普特卡默结为配偶？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人是？", "乔安娜·冯·普特卡默的配偶是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "奥托·冯·俾斯麦"]}, {"qid": "inter_ab_41", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁与乔安娜·冯·普特卡默结为配偶？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过北德意志邦联的行政首脑的人是？", "乔安娜·冯·普特卡默的配偶是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "奥托·冯·俾斯麦"]}, {"qid": "inter_ab_42", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁与瓦泽德·米亚结为配偶？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过孟加拉国的行政首脑的人是？", "瓦泽德·米亚的配偶是？"], "sup_que_ans": ["谢赫·哈西娜", "谢赫·哈西娜"]}, {"qid": "inter_ab_43", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁与薇洛妮卡·拉里奥结为配偶？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人是？", "薇洛妮卡·拉里奥的配偶是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_44", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁与埃米内·埃尔多安结为配偶？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过土耳其的行政首脑的人是？", "埃米内·埃尔多安的配偶是？"], "sup_que_ans": ["雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"]}, {"qid": "inter_ab_45", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁与萨拉·麦考利结为配偶？", "answer": [{"label": "戈登·布朗", "id": "Q10648"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过白高敦内阁的行政首脑的人是？", "萨拉·麦考利的配偶是？"], "sup_que_ans": ["戈登·布朗", "戈登·布朗"]}, {"qid": "inter_ab_46", "question": "在曾经担任过孔雀王朝的行政首脑的人中，谁与苏哈德朗吉结为配偶？", "answer": [{"label": "宾头娑罗", "id": "Q315526"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过孔雀王朝的行政首脑的人是？", "苏哈德朗吉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["旃陀罗笈多, 宾头娑罗, 达沙拉沙, 舍利输迦, 提婆伐摩", "宾头娑罗"]}, {"qid": "inter_ab_47", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁与罗桑杰拉·卢拉·达席尔瓦结为配偶？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过巴西的行政首脑的人是？", "罗桑杰拉·卢拉·达席尔瓦的配偶是？"], "sup_que_ans": ["路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦"]}, {"qid": "inter_ab_48", "question": "在曾经担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人中，谁与赫塔·哈斯结为配偶？", "answer": [{"label": "约瑟普·布罗兹·铁托", "id": "Q9161"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人是？", "赫塔·哈斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["约瑟普·布罗兹·铁托", "约瑟普·布罗兹·铁托"]}, {"qid": "inter_ab_49", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁与克莱门汀·邱吉尔结为配偶？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "克莱门汀·邱吉尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_50", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁与克莱门汀·邱吉尔结为配偶？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克莱门汀·邱吉尔的配偶是？", "担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_51", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁与温妮·马蒂基德拉-曼德拉结为配偶？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "温妮·马蒂基德拉-曼德拉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["纳尔逊·曼德拉", "纳尔逊·曼德拉"]}, {"qid": "inter_ab_52", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁与欧仁妮·德·蒙蒂荷结为配偶？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人是？", "欧仁妮·德·蒙蒂荷的配偶是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_53", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁与欧仁妮·德·蒙蒂荷结为配偶？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人是？", "欧仁妮·德·蒙蒂荷的配偶是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_54", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁与莎拉·纳坦尼雅胡结为配偶？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过以色列的行政首脑的人是？", "莎拉·纳坦尼雅胡的配偶是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "本雅明·内塔尼亚胡"]}, {"qid": "inter_ab_55", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁与何晶结为配偶？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过新加坡的行政首脑的人是？", "何晶的配偶是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "李显龙"]}, {"qid": "inter_ab_56", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁与王后萨拉赫结为配偶？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人是？", "王后萨拉赫的配偶是？"], "sup_que_ans": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "哈桑纳尔·博尔基亚"]}, {"qid": "inter_ab_57", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁与乌尔里希·默克尔结为配偶？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "乌尔里希·默克尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "安格拉·默克尔"]}, {"qid": "inter_ab_58", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁与彭雪玲结为配偶？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "彭雪玲的配偶是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_59", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁与薇洛妮卡·拉里奥结为配偶？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["薇洛妮卡·拉里奥的配偶是？", "担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_60", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁与彭雪玲结为配偶？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["彭雪玲的配偶是？", "担任过贝理雅内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_61", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁与希德·宾特·马克图姆·本·朱玛·阿勒马克图姆结为配偶？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过杜拜的行政首脑的人是？", "希德·宾特·马克图姆·本·朱玛·阿勒马克图姆的配偶是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆"]}, {"qid": "inter_ab_62", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁与法西亚·恩克鲁玛结为配偶？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过加纳的行政首脑的人是？", "法西亚·恩克鲁玛的配偶是？"], "sup_que_ans": ["克瓦米·恩克鲁玛", "克瓦米·恩克鲁玛"]}, {"qid": "inter_ab_63", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁与曾鲍笑薇结为配偶？", "answer": [{"label": "曾荫权", "id": "Q15024"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "曾鲍笑薇的配偶是？"], "sup_que_ans": ["曾荫权", "曾荫权"]}, {"qid": "inter_ab_64", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁也担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人是？", "法兰西第二帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_65", "question": "在曾经担任过银河帝国的行政首脑的人中，谁也担任过银河共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过银河帝国的行政首脑的人是？", "银河共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["白卜庭", "白卜庭"]}, {"qid": "inter_ab_66", "question": "在曾经担任过法西斯制下的罗马尼亚的行政首脑的人中，谁也担任过外涅斯特里亚省的国家元首？", "answer": [{"label": "扬·安东内斯库", "id": "Q152030"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过法西斯制下的罗马尼亚的行政首脑的人是？", "外涅斯特里亚省的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["扬·安东内斯库, 奥克塔维安·戈加, 阿尔曼德·卡莱恩斯丘, 扬·吉格图, 康斯坦丁·阿尔杰托阿亚努", "扬·安东内斯库"]}, {"qid": "inter_ab_67", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁也担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人是？", "法兰西第二帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_68", "question": "在曾经担任过国家人民军的行政首脑的人中，谁也担任过东德的国家元首？", "answer": [{"label": "维利·斯多夫", "id": "Q2610"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过国家人民军的行政首脑的人是？", "东德的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["Rainer Eppelmann, 特奥多尔·霍夫曼, 维利·斯多夫, 海因茨·霍夫曼, 海因茨·科斯勒", "威廉·皮克, 埃贡·克伦茨, 曼弗雷德·格拉赫, 埃里希·昂纳克, 维利·斯多夫"]}, {"qid": "inter_ab_69", "question": "在曾经担任过拜齐区的行政首脑的人中，谁也担任过瑙鲁的国家元首？", "answer": [{"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过拜齐区的行政首脑的人是？", "瑙鲁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "亚定"]}, {"qid": "inter_ab_70", "question": "在曾经担任过尼博克区的行政首脑的人中，谁也担任过瑙鲁的国家元首？", "answer": [{"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瑙鲁的国家元首是？", "担任过尼博克区的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["亚定", "韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定"]}, {"qid": "inter_ab_71", "question": "在曾经担任过第一秩序的行政首脑的人中，谁也担任过银河帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一秩序的行政首脑的人是？", "银河帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["白卜庭", "白卜庭"]}, {"qid": "inter_ab_72", "question": "在曾经担任过阿哈尔州的行政首脑的人中，谁也担任过土库曼斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "谢尔达尔·别尔德穆哈梅多夫", "id": "Q51874548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过阿哈尔州的行政首脑的人是？", "土库曼斯坦的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["谢尔达尔·别尔德穆哈梅多夫", "谢尔达尔·别尔德穆哈梅多夫"]}, {"qid": "inter_ab_73", "question": "在曾经担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人中，谁也担任过阿富汗伊斯兰共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "哈米德·卡尔扎伊", "id": "Q43944"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人是？", "阿富汗伊斯兰共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["哈米德·卡尔扎伊", "艾什勒弗·贾尼, 阿姆鲁拉·萨利赫, 哈米德·卡尔扎伊"]}, {"qid": "inter_ab_74", "question": "在曾经担任过安哥拉共和国政府的行政首脑的人中，谁也担任过安哥拉的国家元首？", "answer": [{"label": "若昂·洛伦索", "id": "Q28650390"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过安哥拉共和国政府的行政首脑的人是？", "安哥拉的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["若昂·洛伦索", "若昂·洛伦索"]}, {"qid": "inter_ab_75", "question": "在曾经担任过天主教乌赫尔教区的行政首脑的人中，谁也担任过安道尔的国家元首？", "answer": [{"label": "霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "id": "Q57473"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过天主教乌赫尔教区的行政首脑的人是？", "安道尔的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "埃马纽埃尔·马克龙, 霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚"]}, {"qid": "inter_ab_76", "question": "在曾经担任过博奈尔的行政首脑的人中，谁也担任过荷兰的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过博奈尔的行政首脑的人是？", "荷兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["威廉-亚历山大", "威廉-亚历山大"]}, {"qid": "inter_ab_77", "question": "在曾经担任过约旦河西岸地区的行政首脑的人中，谁也担任过巴勒斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "马哈茂德·阿巴斯", "id": "Q127998"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过约旦河西岸地区的行政首脑的人是？", "巴勒斯坦的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["马哈茂德·阿巴斯", "马哈茂德·阿巴斯"]}, {"qid": "inter_ab_78", "question": "在曾经担任过魏玛共和国的行政首脑的人中，谁也担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "汉斯·路德", "id": "Q155419"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过魏玛共和国的行政首脑的人是？", "德意志国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["康斯坦丁·费伦巴赫, 威廉·古诺, 威廉·马克思, 古斯塔夫·施特雷泽曼, 汉斯·路德", "卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_79", "question": "在曾经担任过斯图布内阁的行政首脑的人中，谁也担任过芬兰的国家元首？", "answer": [{"label": "亚历山大·斯图布", "id": "Q503143"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过斯图布内阁的行政首脑的人是？", "芬兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·斯图布", "亚历山大·斯图布"]}, {"qid": "inter_ab_80", "question": "在曾经担任过阿布扎比的行政首脑的人中，谁也担任过阿拉伯联合酋长国的国家元首？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "id": "Q1951896"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过阿布扎比的行政首脑的人是？", "阿拉伯联合酋长国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "扎耶德·本·苏尔坦·阿勒纳哈扬, 哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬, 穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬"]}, {"qid": "inter_ab_81", "question": "在曾经担任过阿布扎比的行政首脑的人中，谁也担任过阿拉伯联合酋长国的国家元首？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "id": "Q1951896"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过阿布扎比的行政首脑的人是？", "阿拉伯联合酋长国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "扎耶德·本·苏尔坦·阿勒纳哈扬, 哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬, 穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬"]}, {"qid": "inter_ab_82", "question": "在曾经担任过袁世凯内阁的行政首脑的人中，谁也担任过中华帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "袁世凯", "id": "Q210329"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过袁世凯内阁的行政首脑的人是？", "中华帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["袁世凯", "袁世凯"]}, {"qid": "inter_ab_83", "question": "在曾经担任过美利坚联盟国内阁的行政首脑的人中，谁也担任过美利坚联盟国的国家元首？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美利坚联盟国内阁的行政首脑的人是？", "美利坚联盟国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["杰佛逊·戴维斯", "杰佛逊·戴维斯"]}, {"qid": "inter_ab_84", "question": "在曾经担任过第二次西里尔·拉马福萨内阁的行政首脑的人中，谁也担任过南非的国家元首？", "answer": [{"label": "西里尔·拉马福萨", "id": "Q1148669"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第二次西里尔·拉马福萨内阁的行政首脑的人是？", "南非的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["西里尔·拉马福萨", "西里尔·拉马福萨"]}, {"qid": "inter_ab_85", "question": "在曾经担任过美利坚联盟国的行政首脑的人中，谁也担任过美利坚联盟国内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美利坚联盟国的行政首脑的人是？", "美利坚联盟国内阁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["杰佛逊·戴维斯", "杰佛逊·戴维斯"]}, {"qid": "inter_ab_86", "question": "在曾经担任过柔佛州的行政首脑的人中，谁也担任过马来西亚的国家元首？", "answer": [{"label": "苏丹依布拉欣·依斯迈", "id": "Q2657043"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过柔佛州的行政首脑的人是？", "马来西亚的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["苏丹依布拉欣·依斯迈", "苏丹依布拉欣·依斯迈"]}, {"qid": "inter_ab_87", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是简·芬尼根·拜登的子女？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "简·芬尼根·拜登的子女是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "瓦莱丽·拜登·欧文斯, 詹姆斯·拜登, 弗朗西斯·拜登, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_88", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁是坦齐勒·埃尔多安的子女？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过土耳其的行政首脑的人是？", "坦齐勒·埃尔多安的子女是？"], "sup_que_ans": ["雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"]}, {"qid": "inter_ab_89", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是罗莎·博西的子女？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人是？", "罗莎·博西的子女是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "保罗·贝卢斯科尼, Maria Antonietta Berlusconi, 西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_90", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是彭吉兰·阿纳克·达米特的子女？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人是？", "彭吉兰·阿纳克·达米特的子女是？"], "sup_que_ans": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "Sufri Bolkiah, 哈桑纳尔·博尔基亚"]}, {"qid": "inter_ab_91", "question": "在曾经担任过比利亚瓦连特的行政首脑的人中，谁是马里亚诺·拉霍伊·索布雷多的子女？", "answer": [{"label": "马里亚诺·拉霍伊", "id": "Q10819"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过比利亚瓦连特的行政首脑的人是？", "马里亚诺·拉霍伊·索布雷多的子女是？"], "sup_que_ans": ["马里亚诺·拉霍伊", "马里亚诺·拉霍伊"]}, {"qid": "inter_ab_92", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是拉希德·本·赛义德·阿勒马克图姆的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过杜拜的行政首脑的人是？", "拉希德·本·赛义德·阿勒马克图姆的子女是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "马克图姆·本·拉希德·阿勒马克图姆, Ahmed bin Rashid Al Maktoum, 哈姆丹·本·拉希德·阿勒马克图姆, 穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆"]}, {"qid": "inter_ab_93", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是柯玉芝的子女？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过新加坡的行政首脑的人是？", "柯玉芝的子女是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "李显扬, 李玮玲, 李显龙"]}, {"qid": "inter_ab_94", "question": "在曾经担任过迪拜酋长国的行政首脑的人中，谁是拉希德·本·赛义德·阿勒马克图姆的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉希德·本·赛义德·阿勒马克图姆的子女是？", "担任过迪拜酋长国的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["马克图姆·本·拉希德·阿勒马克图姆, Ahmed bin Rashid Al Maktoum, 哈姆丹·本·拉希德·阿勒马克图姆, 穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆"]}, {"qid": "inter_ab_95", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是利奥·布莱尔的子女？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "利奥·布莱尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "贝伟廉, 托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_96", "question": "在曾经担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是利奥·布莱尔的子女？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["利奥·布莱尔的子女是？", "担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["贝伟廉, 托尼·布莱尔", "托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_97", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是董浩云的子女？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "董浩云的子女是？"], "sup_que_ans": ["曾荫权", "董建成, 金董建平, 董建华"]}, {"qid": "inter_ab_98", "question": "在曾经担任过第二次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁是哈维尔·瓦尔斯的子女？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·瓦尔斯", "id": "Q10287"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第二次瓦尔斯政府的行政首脑的人是？", "哈维尔·瓦尔斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "Giovanna Valls, 曼努埃尔·瓦尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_99", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是谢赫·穆吉布·拉赫曼的子女？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过孟加拉国的行政首脑的人是？", "谢赫·穆吉布·拉赫曼的子女是？"], "sup_que_ans": ["谢赫·哈西娜", "Sheikh Jamal, 谢赫·卡迈勒, Sheikh Russel, Sheikh Rehana, 谢赫·哈西娜"]}, {"qid": "inter_ab_100", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁是罗莎·博西的子女？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人是？", "罗莎·博西的子女是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "保罗·贝卢斯科尼, Maria Antonietta Berlusconi, 西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_101", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是董浩云的子女？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["董浩云的子女是？", "担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["董建成, 金董建平, 董建华", "董建华"]}, {"qid": "inter_ab_102", "question": "在曾经担任过第一次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁是哈维尔·瓦尔斯的子女？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·瓦尔斯", "id": "Q10287"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["哈维尔·瓦尔斯的子女是？", "担任过第一次瓦尔斯政府的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["Giovanna Valls, 曼努埃尔·瓦尔斯", "曼努埃尔·瓦尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_103", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是李奉三的子女？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过李克强政府的行政首脑的人是？", "李奉三的子女是？"], "sup_que_ans": ["李克强", "李克明, 李克强"]}, {"qid": "inter_ab_104", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是李奉三的子女？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["李奉三的子女是？", "担任过习近平体制的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["李克明, 李克强", "李克强"]}, {"qid": "inter_ab_105", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是菅寿雄的子女？", "answer": [{"label": "菅直人", "id": "Q47846"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过菅内阁的行政首脑的人是？", "菅寿雄的子女是？"], "sup_que_ans": ["菅直人", "菅直人"]}, {"qid": "inter_ab_106", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是菅寿雄的子女？", "answer": [{"label": "菅直人", "id": "Q47846"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过菅内阁的行政首脑的人是？", "菅寿雄的子女是？"], "sup_que_ans": ["菅直人", "菅直人"]}, {"qid": "inter_ab_107", "question": "在曾经担任过波兰的行政首脑的人中，谁是唐纳德·图斯克的子女？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过波兰的行政首脑的人是？", "唐纳德·图斯克的子女是？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "唐纳德·图斯克"]}, {"qid": "inter_ab_108", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁是本齐翁·纳坦尼雅胡的子女？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过以色列的行政首脑的人是？", "本齐翁·纳坦尼雅胡的子女是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "约纳坦·内塔尼亚胡, 伊多·纳坦雅胡, 本雅明·内塔尼亚胡"]}, {"qid": "inter_ab_109", "question": "在曾经担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是阿尔弗雷德·罗伯茨的子女？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "阿尔弗雷德·罗伯茨的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特·撒切尔", "Muriel Roberts, 玛格丽特·撒切尔"]}, {"qid": "inter_ab_110", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是珍妮·邱吉尔的子女？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "珍妮·邱吉尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "杰克·丘吉尔, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_111", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是珍妮·邱吉尔的子女？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人是？", "珍妮·邱吉尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "杰克·丘吉尔, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_112", "question": "在曾经担任过卡梅伦内阁的行政首脑的人中，谁是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过卡梅伦内阁的行政首脑的人是？", "戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者是？"], "sup_que_ans": ["戴维·卡梅伦", "戴维·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ab_113", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是印度的发现的作者？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过印度联邦的行政首脑的人是？", "印度的发现的作者是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_114", "question": "在曾经担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人中，谁是法西斯的教条的作者？", "answer": [{"label": "贝尼托·墨索里尼", "id": "Q23559"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人是？", "法西斯的教条的作者是？"], "sup_que_ans": ["贝尼托·墨索里尼", "乔瓦尼·秦梯利, 贝尼托·墨索里尼"]}, {"qid": "inter_ab_115", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是唯物主义和经验批判主义的作者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过苏维埃俄国的行政首脑的人是？", "唯物主义和经验批判主义的作者是？"], "sup_que_ans": ["列宁", "列宁"]}, {"qid": "inter_ab_116", "question": "在曾经担任过苏台德兰帝国大区的行政首脑的人中，谁是卡尔斯巴德计划的作者？", "answer": [{"label": "康拉德·亨莱因", "id": "Q57462"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过苏台德兰帝国大区的行政首脑的人是？", "卡尔斯巴德计划的作者是？"], "sup_que_ans": ["康拉德·亨莱因", "康拉德·亨莱因"]}, {"qid": "inter_ab_117", "question": "在曾经担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是印度的发现的作者？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["印度的发现的作者是？", "担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_118", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是唯物主义和经验批判主义的作者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唯物主义和经验批判主义的作者是？", "担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["列宁", "列宁"]}, {"qid": "inter_ab_119", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁是戈登·布朗：联网全球 造福人类的作者？", "answer": [{"label": "戈登·布朗", "id": "Q10648"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过白高敦内阁的行政首脑的人是？", "戈登·布朗：联网全球 造福人类的作者是？"], "sup_que_ans": ["戈登·布朗", "戈登·布朗"]}, {"qid": "inter_ab_120", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是1997年度香港行政长官施政报告的作者？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人是？", "1997年度香港行政长官施政报告的作者是？"], "sup_que_ans": ["董建华", "董建华"]}, {"qid": "inter_ab_121", "question": "在曾经担任过金马伦第二政府内阁的行政首脑的人中，谁是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者是？", "担任过金马伦第二政府内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["戴维·卡梅伦", "戴维·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ab_122", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是走向繁荣的战略选择的作者？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过习近平体制的行政首脑的人是？", "走向繁荣的战略选择的作者是？"], "sup_que_ans": ["李克强", "李源潮, 厉以宁, 孟晓苏, 李克强"]}, {"qid": "inter_ab_123", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是1997年度香港行政长官施政报告的作者？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "1997年度香港行政长官施政报告的作者是？"], "sup_que_ans": ["曾荫权", "董建华"]}, {"qid": "inter_ab_124", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是2010至2011年度香港行政长官施政报告的作者？", "answer": [{"label": "曾荫权", "id": "Q15024"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "2010至2011年度香港行政长官施政报告的作者是？"], "sup_que_ans": ["曾荫权", "曾荫权"]}, {"qid": "inter_ab_125", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是走向繁荣的战略选择的作者？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过李克强政府的行政首脑的人是？", "走向繁荣的战略选择的作者是？"], "sup_que_ans": ["李克强", "李源潮, 厉以宁, 孟晓苏, 李克强"]}, {"qid": "inter_ab_126", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是第13987号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "第13987号行政命令的作者是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_127", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁是戈培尔日记的作者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过戈培尔内阁的行政首脑的人是？", "戈培尔日记的作者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·戈培尔", "约瑟夫·戈培尔"]}, {"qid": "inter_ab_128", "question": "在曾经担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人中，谁是真诚待人的作者？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人是？", "真诚待人的作者是？"], "sup_que_ans": ["克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔"]}, {"qid": "inter_ab_129", "question": "在曾经担任过第二次陆克文内阁的行政首脑的人中，谁是凯文·路德（陆克文）: 中国和美国注定要有冲突吗？的作者？", "answer": [{"label": "陆克文", "id": "Q43135"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第二次陆克文内阁的行政首脑的人是？", "凯文·路德（陆克文）: 中国和美国注定要有冲突吗？的作者是？"], "sup_que_ans": ["陆克文", "陆克文"]}, {"qid": "inter_ab_130", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁是埃姆斯密电的作者？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过北德意志邦联的行政首脑的人是？", "埃姆斯密电的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "Heinrich Abeken, 奥托·冯·俾斯麦"]}, {"qid": "inter_ab_131", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁是埃姆斯密电的作者？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人是？", "埃姆斯密电的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "Heinrich Abeken, 奥托·冯·俾斯麦"]}, {"qid": "inter_ab_132", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是我准备死了的作者？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "我准备死了的作者是？"], "sup_que_ans": ["纳尔逊·曼德拉", "纳尔逊·曼德拉"]}, {"qid": "inter_ab_133", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是第二次世界大战回忆录的作者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "第二次世界大战回忆录的作者是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_134", "question": "在曾经担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人中，谁是第二次世界大战回忆录的作者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第二次世界大战回忆录的作者是？", "担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_135", "question": "在曾经担任过德国的行政首脑的人中，谁是时代转捩点演讲的作者？", "answer": [{"label": "奥拉夫·朔尔茨", "id": "Q61053"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过德国的行政首脑的人是？", "时代转捩点演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥拉夫·朔尔茨", "奥拉夫·朔尔茨"]}, {"qid": "inter_ab_136", "question": "在曾经担任过第1次安倍内阁的行政首脑的人中，谁是日本的新黎明的作者？", "answer": [{"label": "安倍晋三", "id": "Q132345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第1次安倍内阁的行政首脑的人是？", "日本的新黎明的作者是？"], "sup_que_ans": ["安倍晋三", "安倍晋三"]}, {"qid": "inter_ab_137", "question": "在曾经担任过贝加德蒂拉多斯的行政首脑的人中，谁是鲑鱼的导演？", "answer": [{"label": "何塞·路易斯·加西亚·桑切斯", "id": "Q930737"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝加德蒂拉多斯的行政首脑的人是？", "鲑鱼的导演是？"], "sup_que_ans": ["何塞·路易斯·加西亚·桑切斯", "何塞·路易斯·加西亚·桑切斯"]}, {"qid": "inter_ab_138", "question": "在曾经担任过伊涅斯塔的行政首脑的人中，谁是支配者苏洛的导演？", "answer": [{"label": "José Luis Merino", "id": "Q1709345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过伊涅斯塔的行政首脑的人是？", "支配者苏洛的导演是？"], "sup_que_ans": ["José Luis Merino", "José Luis Merino"]}, {"qid": "inter_ab_139", "question": "在曾经担任过索波尔图哈尔的行政首脑的人中，谁是在蒙特维多分手的导演？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·罗米洛", "id": "Q6752853"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过索波尔图哈尔的行政首脑的人是？", "在蒙特维多分手的导演是？"], "sup_que_ans": ["曼努埃尔·罗米洛", "曼努埃尔·罗米洛"]}, {"qid": "inter_ab_140", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁是愿望音乐会的编剧？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过戈培尔内阁的行政首脑的人是？", "愿望音乐会的编剧是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·戈培尔", "爱德华·冯·博尔索迪, Felix Lützkendorf, 约瑟夫·戈培尔"]}, {"qid": "inter_ab_141", "question": "在曾经担任过阜姆自由邦的行政首脑的人中，谁是卡比利亚的编剧？", "answer": [{"label": "加布里埃尔·邓南遮", "id": "Q193236"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过阜姆自由邦的行政首脑的人是？", "卡比利亚的编剧是？"], "sup_que_ans": ["加布里埃尔·邓南遮", "加布里埃尔·邓南遮, 埃米利奥·萨尔加里, 乔瓦尼·帕斯特洛纳"]}, {"qid": "inter_ab_142", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是曼德拉：漫漫自由路的编剧？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "曼德拉：漫漫自由路的编剧是？"], "sup_que_ans": ["纳尔逊·曼德拉", "威廉·尼科尔森, 纳尔逊·曼德拉"]}, {"qid": "inter_ab_143", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是最佳时光的编剧？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "最佳时光的编剧是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_144", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是最佳时光的编剧？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人是？", "最佳时光的编剧是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_145", "question": "在曾经担任过伊涅斯塔的行政首脑的人中，谁是正义骑士苏洛的编剧？", "answer": [{"label": "José Luis Merino", "id": "Q1709345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过伊涅斯塔的行政首脑的人是？", "正义骑士苏洛的编剧是？"], "sup_que_ans": ["José Luis Merino", "José Luis Merino"]}, {"qid": "inter_ab_146", "question": "在曾经担任过河北省的行政首脑的人中，谁是周末情人的编剧？", "answer": [{"label": "许勤", "id": "Q8462580"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过河北省的行政首脑的人是？", "周末情人的编剧是？"], "sup_que_ans": ["许勤, 王正谱", "许勤"]}, {"qid": "inter_ab_147", "question": "在曾经担任过贝加德蒂拉多斯的行政首脑的人中，谁是神圣的话语的编剧？", "answer": [{"label": "何塞·路易斯·加西亚·桑切斯", "id": "Q930737"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝加德蒂拉多斯的行政首脑的人是？", "神圣的话语的编剧是？"], "sup_que_ans": ["何塞·路易斯·加西亚·桑切斯", "何塞·路易斯·加西亚·桑切斯"]}, {"qid": "inter_ab_148", "question": "在曾经担任过第8届的行政首脑的人中，谁是快报 (新闻)的编辑？", "answer": [{"label": "鲍仕民", "id": "Q381029"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第8届的行政首脑的人是？", "快报 (新闻)的编辑是？"], "sup_que_ans": ["鲍仕民", "鲍仕民"]}, {"qid": "inter_ab_149", "question": "在曾经担任过第7届的行政首脑的人中，谁是快报 (新闻)的编辑？", "answer": [{"label": "鲍仕民", "id": "Q381029"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["快报 (新闻)的编辑是？", "担任过第7届的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["鲍仕民", "鲍仕民"]}, {"qid": "inter_ab_150", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过苏维埃俄国的行政首脑的人是？", "火星报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["列宁", "尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_151", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人是？", "火星报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["列宁", "尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_152", "question": "在曾经担任过尼加拉瓜的行政首脑的人中，谁是爱德华多·曼加斯的雇主？", "answer": [{"label": "丹尼尔·奥尔特加", "id": "Q57402"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过尼加拉瓜的行政首脑的人是？", "爱德华多·曼加斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["丹尼尔·奥尔特加", "里卡多·帕蒂尼奥, 豪尔赫·格拉斯, 厄瓜多尔外交和移民事务部部长, 联合国, 丹尼尔·奥尔特加"]}, {"qid": "inter_ab_153", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "约翰·卡尼的雇主是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "汤玛斯·卡波, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_154", "question": "在曾经担任过弗雷泽内阁的行政首脑的人中，谁是亚历山大·唐纳的雇主？", "answer": [{"label": "马尔科姆·弗雷泽", "id": "Q315979"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过弗雷泽内阁的行政首脑的人是？", "亚历山大·唐纳的雇主是？"], "sup_que_ans": ["马尔科姆·弗雷泽", "卡内基梅隆大学, 马尔科姆·弗雷泽, 安德鲁·皮考克, 澳大利亚外交贸易部, Australian Chamber of Commerce and Industry"]}, {"qid": "inter_ab_155", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁是奥托·库默尔的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过戈培尔内阁的行政首脑的人是？", "奥托·库默尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·戈培尔", "柏林洪堡大学, 约瑟夫·戈培尔"]}, {"qid": "inter_ab_156", "question": "在曾经担任过南达科他州的行政首脑的人中，谁是托米·劳伦的雇主？", "answer": [{"label": "克里斯蒂·诺姆", "id": "Q465749"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过南达科他州的行政首脑的人是？", "托米·劳伦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["克里斯蒂·诺姆", "克里斯蒂·诺姆, 福斯国家网, TheBlaze, 一个美国新闻网"]}, {"qid": "inter_ab_157", "question": "在曾经担任过腾博内阁的行政首脑的人中，谁是尼科勒·弗林特的雇主？", "answer": [{"label": "马尔科姆·特恩布尔", "id": "Q927550"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过腾博内阁的行政首脑的人是？", "尼科勒·弗林特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["马尔科姆·特恩布尔", "布伦丹·纳尔逊, 马尔科姆·特恩布尔, 费尔法克斯传媒, 澳洲新闻集团, Australian Chamber of Commerce and Industry"]}, {"qid": "inter_ab_158", "question": "在曾经担任过第二次腾博内阁的行政首脑的人中，谁是尼科勒·弗林特的雇主？", "answer": [{"label": "马尔科姆·特恩布尔", "id": "Q927550"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼科勒·弗林特的雇主是？", "担任过第二次腾博内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["布伦丹·纳尔逊, 马尔科姆·特恩布尔, 费尔法克斯传媒, 澳洲新闻集团, Australian Chamber of Commerce and Industry", "马尔科姆·特恩布尔"]}, {"qid": "inter_ab_159", "question": "在曾经担任过布洛奈的行政首脑的人中，谁是弗雷德里克·博卡莱蒂的雇主？", "answer": [{"label": "Dominique Martin", "id": "Q17152822"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过布洛奈的行政首脑的人是？", "弗雷德里克·博卡莱蒂的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Dominique Martin", "Dominique Martin"]}, {"qid": "inter_ab_160", "question": "在曾经担任过南澳州政府的行政首脑的人中，谁是詹姆斯·斯蒂文斯的雇主？", "answer": [{"label": "史提芬·马绍云", "id": "Q7615025"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过南澳州政府的行政首脑的人是？", "詹姆斯·斯蒂文斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["史提芬·马绍云", "克里斯多福·派恩, Michell Group of Companies, 史提芬·马绍云, Liberal Party of Australia (South Australian Division)"]}, {"qid": "inter_ab_161", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是美国国防部中国特别工作组的创始人？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "美国国防部中国特别工作组的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_162", "question": "在曾经担任过波城的行政首脑的人中，谁是民主运动的创始人？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·贝鲁", "id": "Q12963"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过波城的行政首脑的人是？", "民主运动的创办者是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·贝鲁", "弗朗索瓦·贝鲁"]}, {"qid": "inter_ab_163", "question": "在曾经担任过第二届德雷斯内阁的行政首脑的人中，谁是工党的创始人？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第二届德雷斯内阁的行政首脑的人是？", "工党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["威廉·德雷斯", "威廉·舍默尔霍恩, Geert Ruygers, Gerard van Walsum, Rintje van der Brug, 威廉·德雷斯"]}, {"qid": "inter_ab_164", "question": "在曾经担任过第三届德雷斯内阁的行政首脑的人中，谁是工党的创始人？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["工党的创办者是？", "担任过第三届德雷斯内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["威廉·舍默尔霍恩, Geert Ruygers, Gerard van Walsum, Rintje van der Brug, 威廉·德雷斯", "威廉·德雷斯"]}, {"qid": "inter_ab_165", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是欧洲学院的创始人？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "欧洲学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "阿尔契德·加斯贝利, 保罗-亨利·斯巴克, 萨尔瓦多·德·马达里亚加, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_166", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是真相与和解委员会（南非）的创始人？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "真相与和解委员会（南非）的创办者是？"], "sup_que_ans": ["纳尔逊·曼德拉", "纳尔逊·曼德拉"]}, {"qid": "inter_ab_167", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁是正义与发展党的创始人？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过土耳其的行政首脑的人是？", "正义与发展党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"]}, {"qid": "inter_ab_168", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是杜拜世界的创始人？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过杜拜的行政首脑的人是？", "杜拜世界的创办者是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆"]}, {"qid": "inter_ab_169", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁是阿克拉晚间新闻的创始人？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过加纳的行政首脑的人是？", "阿克拉晚间新闻的创办者是？"], "sup_que_ans": ["克瓦米·恩克鲁玛", "克瓦米·恩克鲁玛"]}, {"qid": "inter_ab_170", "question": "在曾经担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人中，谁是欧洲学院的创始人？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人是？", "欧洲学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "阿尔契德·加斯贝利, 保罗-亨利·斯巴克, 萨尔瓦多·德·马达里亚加, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_171", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁是巴西劳工党的创始人？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过巴西的行政首脑的人是？", "巴西劳工党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦"]}, {"qid": "inter_ab_172", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁是意大利力量党的创始人？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人是？", "意大利力量党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_173", "question": "在曾经担任过乍得的行政首脑的人中，谁是前总统侯赛因·哈拉雷的犯罪行为真相调查委员会的创始人？", "answer": [{"label": "伊德里斯·代比", "id": "Q57350"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过乍得的行政首脑的人是？", "前总统侯赛因·哈拉雷的犯罪行为真相调查委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊德里斯·代比", "伊德里斯·代比"]}, {"qid": "inter_ab_174", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是意大利力量党的创始人？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人是？", "意大利力量党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_175", "question": "在曾经担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人中，谁是铁托主义的创始人？", "answer": [{"label": "约瑟普·布罗兹·铁托", "id": "Q9161"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人是？", "铁托主义的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟普·布罗兹·铁托", "约瑟普·布罗兹·铁托"]}, {"qid": "inter_ab_176", "question": "在曾经担任过基辅的行政首脑的人中，谁是乌克兰争取改革民主同盟的创始人？", "answer": [{"label": "维塔利·克利奇科", "id": "Q31919"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过基辅的行政首脑的人是？", "乌克兰争取改革民主同盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维塔利·克利奇科", "维塔利·克利奇科"]}, {"qid": "inter_ab_177", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是团结香港基金会的创始人？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "团结香港基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["曾荫权", "董建华"]}, {"qid": "inter_ab_178", "question": "在曾经担任过南斯拉夫民主联邦临时政府的行政首脑的人中，谁是铁托主义的创始人？", "answer": [{"label": "约瑟普·布罗兹·铁托", "id": "Q9161"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["铁托主义的创办者是？", "担任过南斯拉夫民主联邦临时政府的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["约瑟普·布罗兹·铁托", "约瑟普·布罗兹·铁托"]}, {"qid": "inter_ab_179", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是团结香港基金会的创始人？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人是？", "团结香港基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["董建华", "董建华"]}, {"qid": "inter_ab_180", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是汶莱国立大学的创始人？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人是？", "汶莱国立大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "哈桑纳尔·博尔基亚"]}, {"qid": "inter_ab_181", "question": "在曾经担任过羽田内阁的行政首脑的人中，谁是太阳党的创始人？", "answer": [{"label": "羽田孜", "id": "Q315720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过羽田内阁的行政首脑的人是？", "太阳党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["羽田孜", "羽田孜"]}, {"qid": "inter_ab_182", "question": "在曾经担任过细川内阁的行政首脑的人中，谁是日本新党的创始人？", "answer": [{"label": "细川护熙", "id": "Q315555"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过细川内阁的行政首脑的人是？", "日本新党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["细川护熙", "细川护熙"]}, {"qid": "inter_ab_183", "question": "在曾经担任过V·P·辛格内阁的行政首脑的人中，谁是人民平台的创始人？", "answer": [{"label": "V·P·辛格", "id": "Q315338"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过V·P·辛格内阁的行政首脑的人是？", "人民平台的创办者是？"], "sup_que_ans": ["V·P·辛格", "V·P·辛格"]}, {"qid": "inter_ab_184", "question": "在曾经担任过第1次岸内阁的行政首脑的人中，谁是护国同志会的创始人？", "answer": [{"label": "岸信介", "id": "Q315572"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第1次岸内阁的行政首脑的人是？", "护国同志会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["岸信介", "岸信介"]}, {"qid": "inter_ab_185", "question": "在曾经担任过第1次岸内阁的行政首脑的人中，谁是护国同志会的创始人？", "answer": [{"label": "岸信介", "id": "Q315572"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第1次岸内阁的行政首脑的人是？", "护国同志会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["岸信介", "岸信介"]}, {"qid": "inter_ab_186", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是飙25的演员？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "飙25的演员有？"], "sup_que_ans": ["纳尔逊·曼德拉", "亚瑟小子, 黛玛·史娟梅嘉, 昆西·琼斯, 雪瑞儿·可洛, 纳尔逊·曼德拉"]}, {"qid": "inter_ab_187", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是珍珠港的演员？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人是？", "珍珠港的演员有？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "小库珀·古丁, 强·沃特, 艾力·宝云, 珍妮佛·嘉纳, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_188", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是珍珠港的演员？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "珍珠港的演员有？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "小库珀·古丁, 强·沃特, 艾力·宝云, 珍妮佛·嘉纳, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_189", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "教宗方济各：言出必行的人的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_190", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是当地球停止转动的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "当地球停止转动的演员有？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "贾登·史密斯, 罗伯特·克耐普, 阿隆·道格拉斯, 乔·汉姆, 安格拉·默克尔"]}, {"qid": "inter_ab_191", "question": "在曾经担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "难以忽视的真相2的演员有？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "安格拉·默克尔, 阿尔·戈尔, 唐纳·川普, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_192", "question": "在曾经担任过第一届的行政首脑的人中，谁是追击巨怪的演员？", "answer": [{"label": "延斯·斯托尔滕贝格", "id": "Q57665"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一届的行政首脑的人是？", "追击巨怪的演员有？"], "sup_que_ans": ["延斯·斯托尔滕贝格", "Otto Jespersen, Hans Morten Hansen, Robert Stoltenberg, Tomas Alf Larsen, 延斯·斯托尔滕贝格"]}, {"qid": "inter_ab_193", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是戴安娜的演员？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "戴安娜的演员有？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "纳瓦恩·安德鲁氏, Michael Byrne, 茱丽叶·史蒂芬森, 洁拉汀·詹姆斯, 托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_194", "question": "在曾经担任过史托腾伯格第二内阁的行政首脑的人中，谁是追击巨怪的演员？", "answer": [{"label": "延斯·斯托尔滕贝格", "id": "Q57665"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["追击巨怪的演员有？", "担任过史托腾伯格第二内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["Otto Jespersen, Hans Morten Hansen, Robert Stoltenberg, Tomas Alf Larsen, 延斯·斯托尔滕贝格", "延斯·斯托尔滕贝格"]}, {"qid": "inter_ab_195", "question": "在曾经担任过墨西哥的行政首脑的人中，谁是谁是洛佩斯先生？的演员？", "answer": [{"label": "安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔", "id": "Q318508"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过墨西哥的行政首脑的人是？", "谁是洛佩斯先生？的演员有？"], "sup_que_ans": ["安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔", "安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔, 费利佩·卡尔德龙"]}, {"qid": "inter_ab_196", "question": "在曾经担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是戴安娜的演员？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "戴安娜的演员有？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "纳瓦恩·安德鲁氏, Michael Byrne, 茱丽叶·史蒂芬森, 洁拉汀·詹姆斯, 托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_197", "question": "在曾经担任过第二次马哈迪政府的行政首脑的人中，谁是马拉选战的演员？", "answer": [{"label": "马哈迪·莫哈末", "id": "Q181383"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第二次马哈迪政府的行政首脑的人是？", "马拉选战的演员有？"], "sup_que_ans": ["马哈迪·莫哈末", "马哈迪·莫哈末, 旺阿兹莎, 茜蒂哈斯玛"]}, {"qid": "inter_ab_198", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过苏维埃俄国的行政首脑的人是？", "十日性爱死的演员有？"], "sup_que_ans": ["列宁", "罗斯科·阿巴克尔, 史泰利欧‧撒凡特, 玛雅·扎帕塔, 西尔弗里奥·帕拉西奥斯, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_199", "question": "在曾经担任过耶科拉的行政首脑的人中，谁是罗纳尔多的演员？", "answer": [{"label": "利昂内尔·梅西", "id": "Q615"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过耶科拉的行政首脑的人是？", "罗纳尔多的演员有？"], "sup_que_ans": ["利昂内尔·梅西", "大卫·莫瑞瑟, 利昂内尔·梅西, 克里斯蒂亚诺·罗纳尔多"]}, {"qid": "inter_ab_200", "question": "在曾经担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "女皇加冕记的演员有？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "爱丁堡公爵菲利普亲王, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁, 伊丽莎白二世, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂, 查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_201", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过印度联邦的行政首脑的人是？", "女皇加冕记的演员有？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "爱丁堡公爵菲利普亲王, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁, 伊丽莎白二世, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂, 查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_202", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人是？", "十日性爱死的演员有？"], "sup_que_ans": ["列宁", "罗斯科·阿巴克尔, 史泰利欧‧撒凡特, 玛雅·扎帕塔, 西尔弗里奥·帕拉西奥斯, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_203", "question": "在曾经担任过以色列第21届政府的行政首脑的人中，谁是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "希蒙·佩雷斯", "id": "Q57410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["教宗方济各：言出必行的人的演员有？", "担任过以色列第21届政府的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登", "希蒙·佩雷斯"]}, {"qid": "inter_ab_204", "question": "在曾经担任过以色列第26届政府的行政首脑的人中，谁是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "希蒙·佩雷斯", "id": "Q57410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["教宗方济各：言出必行的人的演员有？", "担任过以色列第26届政府的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登", "希蒙·佩雷斯"]}, {"qid": "inter_ab_205", "question": "在曾经担任过希耶萨的行政首脑的人中，谁是托伦特警官4：致命危机的演员？", "answer": [{"label": "大卫·比兹伯", "id": "Q298310"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过希耶萨的行政首脑的人是？", "托伦特警官4：致命危机的演员有？"], "sup_que_ans": ["大卫·比兹伯", "西尔维娅·阿布里尔, Tony Leblanc, 荣·冈萨雷斯, 大卫·比兹伯, Emma Ozores"]}, {"qid": "inter_ab_206", "question": "在曾经担任过第一次巴多格里奥内阁的行政首脑的人中，谁是战争序幕的演员？", "answer": [{"label": "佩特罗·巴多格里奥", "id": "Q200085"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次巴多格里奥内阁的行政首脑的人是？", "战争序幕的演员有？"], "sup_que_ans": ["佩特罗·巴多格里奥", "阿尔弗雷德·罗森堡, 鲁道夫·赫斯, 奥古斯特·冯·马肯森, 尤利乌斯·施特莱彻, 佩特罗·巴多格里奥"]}, {"qid": "inter_ab_207", "question": "在曾经担任过布拉干省的行政首脑的人中，谁是天蝎之夜的演员？", "answer": [{"label": "Daniel Fernando", "id": "Q5217127"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过布拉干省的行政首脑的人是？", "天蝎之夜的演员有？"], "sup_que_ans": ["Daniel Fernando", "Daniel Fernando"]}, {"qid": "inter_ab_208", "question": "在曾经担任过民主柬埔寨的行政首脑的人中，谁是魔鬼大状的演员？", "answer": [{"label": "农谢", "id": "Q379225"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民主柬埔寨的行政首脑的人是？", "魔鬼大状的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔森潘, 农谢, 宾努, 波尔布特", "汉斯·约阿希姆·克莱因, Magdalena Kopp, Ahmed Huber, 豺狼卡洛斯, 农谢"]}, {"qid": "inter_ab_209", "question": "在曾经担任过巴黎的行政首脑的人中，谁是燃烧的巴黎圣母院的演员？", "answer": [{"label": "安娜·伊达尔戈", "id": "Q2851133"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过巴黎的行政首脑的人是？", "燃烧的巴黎圣母院的演员有？"], "sup_que_ans": ["安娜·伊达尔戈", "艾乐蒂·纳瓦, 安娜·伊达尔戈, 伯纳德·加贝, 迪米特里·斯托罗格, 塞缪尔·拉巴特"]}, {"qid": "inter_ab_210", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁是国境之南的演员？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过巴西的行政首脑的人是？", "国境之南的演员有？"], "sup_que_ans": ["路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "费尔南多·卢戈, 拉斐尔·科雷亚, 路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦, 克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔, 埃沃·莫拉莱斯"]}, {"qid": "inter_ab_211", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是弗朗西斯·拜登的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "弗朗西斯·拜登的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "瓦莱丽·拜登·欧文斯, 詹姆斯·拜登, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_212", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁是安德鲁的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "戈登·布朗", "id": "Q10648"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过白高敦内阁的行政首脑的人是？", "安德鲁的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["戈登·布朗", "戈登·布朗"]}, {"qid": "inter_ab_213", "question": "在曾经担任过德米特里·米哈伊洛维奇·波扎尔斯基的行政首脑的人中，谁是伊琳娜·费奥多罗芙娜的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "鲍里斯·费奥多罗维奇·戈东诺夫", "id": "Q170172"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过德米特里·米哈伊洛维奇·波扎尔斯基的行政首脑的人是？", "伊琳娜·费奥多罗芙娜的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["鲍里斯·费奥多罗维奇·戈东诺夫, 米哈伊尔·费奥多罗维奇·罗曼诺夫, 瓦西里四世", "鲍里斯·费奥多罗维奇·戈东诺夫"]}, {"qid": "inter_ab_214", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁是约纳坦·内塔尼亚胡的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过以色列的行政首脑的人是？", "约纳坦·内塔尼亚胡的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "伊多·纳坦雅胡, 本雅明·内塔尼亚胡"]}, {"qid": "inter_ab_215", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是保罗·贝卢斯科尼的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人是？", "保罗·贝卢斯科尼的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "Maria Antonietta Berlusconi, 西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_216", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是李显扬的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过新加坡的行政首脑的人是？", "李显扬的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "李玮玲, 李显龙"]}, {"qid": "inter_ab_217", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是曾荫培的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "曾荫权", "id": "Q15024"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "曾荫培的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["曾荫权", "曾荫权"]}, {"qid": "inter_ab_218", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是贝伟廉的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "贝伟廉的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_219", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁是保罗·贝卢斯科尼的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人是？", "保罗·贝卢斯科尼的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "Maria Antonietta Berlusconi, 西尔维奥·贝卢斯科尼"]}, {"qid": "inter_ab_220", "question": "在曾经担任过以色列第27届政府的行政首脑的人中，谁是约纳坦·内塔尼亚胡的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约纳坦·内塔尼亚胡的兄弟姊妹是？", "担任过以色列第27届政府的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["伊多·纳坦雅胡, 本雅明·内塔尼亚胡", "本雅明·内塔尼亚胡"]}, {"qid": "inter_ab_221", "question": "在曾经担任过基辅的行政首脑的人中，谁是弗拉迪米尔·克利奇科的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "维塔利·克利奇科", "id": "Q31919"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过基辅的行政首脑的人是？", "弗拉迪米尔·克利奇科的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["维塔利·克利奇科", "维塔利·克利奇科"]}, {"qid": "inter_ab_222", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "艾琳·卡斯纳, 安格拉·默克尔"]}, {"qid": "inter_ab_223", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁是伯恩哈特·冯·俾斯麦的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过北德意志邦联的行政首脑的人是？", "伯恩哈特·冯·俾斯麦的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "Malwine von Bismarck, 奥托·冯·俾斯麦"]}, {"qid": "inter_ab_224", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是李克明的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过李克强政府的行政首脑的人是？", "李克明的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["李克强", "李克强"]}, {"qid": "inter_ab_225", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是金董建平的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "金董建平的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["曾荫权", "董建成, 董建华"]}, {"qid": "inter_ab_226", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是金董建平的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人是？", "金董建平的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["董建华", "董建成, 董建华"]}, {"qid": "inter_ab_227", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是贝伟廉的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "贝伟廉的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ab_228", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是李克明的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过习近平体制的行政首脑的人是？", "李克明的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["李克强", "李克强"]}, {"qid": "inter_ab_229", "question": "在曾经担任过民主柬埔寨的行政首脑的人中，谁是沙洛特·蔡的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "波尔布特", "id": "Q39464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过民主柬埔寨的行政首脑的人是？", "沙洛特·蔡的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["乔森潘, 农谢, 宾努, 波尔布特", "波尔布特"]}, {"qid": "inter_ab_230", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是哈姆丹·本·拉希德·阿勒马克图姆的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过杜拜的行政首脑的人是？", "哈姆丹·本·拉希德·阿勒马克图姆的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "马克图姆·本·拉希德·阿勒马克图姆, Ahmed bin Rashid Al Maktoum, 穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆"]}, {"qid": "inter_ab_231", "question": "在曾经担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人中，谁是文莱亲王杰菲里博尔基亚的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过文莱达鲁萨兰国的行政首脑的人是？", "文莱亲王杰菲里博尔基亚的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "马斯娜·宾泰·奥马尔·卡利·赛法迪安·莎杜尔·凯里·瓦迪登, 哈桑纳尔·博尔基亚, Prince Mohamed Bolkiah of Brunei"]}, {"qid": "inter_ab_232", "question": "在曾经担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "艾琳·卡斯纳, 安格拉·默克尔"]}, {"qid": "inter_ab_233", "question": "在曾经担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人中，谁是艾德薇吉·墨索里尼的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "贝尼托·墨索里尼", "id": "Q23559"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人是？", "艾德薇吉·墨索里尼的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["贝尼托·墨索里尼", "Arnaldo Mussolini, 贝尼托·墨索里尼"]}, {"qid": "inter_ab_234", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是谢赫·卡迈勒的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过孟加拉国的行政首脑的人是？", "谢赫·卡迈勒的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["谢赫·哈西娜", "Sheikh Russel, Sheikh Rehana, 谢赫·哈西娜"]}, {"qid": "inter_ab_235", "question": "在曾经担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人中，谁是艾哈迈德·瓦利·卡尔扎伊的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "哈米德·卡尔扎伊", "id": "Q43944"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人是？", "艾哈迈德·瓦利·卡尔扎伊的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["哈米德·卡尔扎伊", "Mahmud Karzai, Qayum Karzai, 哈米德·卡尔扎伊"]}, {"qid": "inter_ab_236", "question": "谁是查理一世的兄弟姊妹，同时也是腓力三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查理一世的兄弟姊妹是？", "腓力三世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_237", "question": "谁是拉美西斯八世的兄弟姊妹，同时也是拉美西斯七世的父亲？", "answer": [{"label": "拉美西斯六世", "id": "Q5167"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉美西斯八世的兄弟姊妹是？", "拉美西斯七世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet, 拉美西斯六世", "拉美西斯六世"]}, {"qid": "inter_ab_238", "question": "谁是拉美西斯六世的兄弟姊妹，同时也是拉美西斯五世的父亲？", "answer": [{"label": "拉美西斯四世", "id": "Q1532"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉美西斯六世的兄弟姊妹是？", "拉美西斯五世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet, 拉美西斯四世", "拉美西斯四世"]}, {"qid": "inter_ab_239", "question": "谁是维多利亚公主 (普鲁士)的兄弟姊妹，同时也是海因里希王子 (普鲁士)(1900－1904)的父亲？", "answer": [{"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维多利亚公主 (普鲁士)的兄弟姊妹是？", "海因里希王子 (普鲁士)(1900－1904)的父亲是？"], "sup_que_ans": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "阿尔贝特·威廉·海因里希"]}, {"qid": "inter_ab_240", "question": "谁是夏洛特公主的兄弟姊妹，同时也是海因里希王子 (普鲁士)(1900－1904)的父亲？", "answer": [{"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["海因里希王子 (普鲁士)(1900－1904)的父亲是？", "夏洛特公主的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["阿尔贝特·威廉·海因里希", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"]}, {"qid": "inter_ab_241", "question": "谁是伊莎贝尔的兄弟姊妹，同时也是腓力三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["腓力三世的父亲是？", "伊莎贝尔的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "查理一世, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_242", "question": "谁是阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹，同时也是维多利亚·路易丝的父亲？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹是？", "维多利亚·路易丝的父亲是？"], "sup_que_ans": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 夏洛特公主", "威廉二世"]}, {"qid": "inter_ab_243", "question": "谁是玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹，同时也是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹是？", "弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ab_244", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹，同时也是布兰卡的父亲？", "answer": [{"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹是？", "布兰卡的父亲是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "罗伯特一世，阿图瓦伯爵"]}, {"qid": "inter_ab_245", "question": "谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑二世的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易·波拿巴的兄弟姊妹是？", "拿破仑二世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_246", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易·波拿巴", "id": "Q7729"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？", "拿破仑三世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 路易·波拿巴", "路易·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_247", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是罗伦·布希的父亲？", "answer": [{"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰布·布希的兄弟姊妹是？", "罗伦·布希的父亲是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "尼尔·马伦·布什"]}, {"qid": "inter_ab_248", "question": "谁是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是詹娜·布殊·海格的父亲？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹是？", "詹娜·布殊·海格的父亲是？"], "sup_que_ans": ["杰布·布希, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_249", "question": "谁是热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑三世的父亲？", "answer": [{"label": "路易·波拿巴", "id": "Q7729"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拿破仑三世的父亲是？", "热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["路易·波拿巴", "吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 路易·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_250", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹，同时也是查理二世的父亲？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹是？", "查理二世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "查理一世"]}, {"qid": "inter_ab_251", "question": "谁是马文·皮尔斯·布什的兄弟姊妹，同时也是詹娜·布殊·海格的父亲？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹娜·布殊·海格的父亲是？", "马文·皮尔斯·布什的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_252", "question": "谁是多萝西·布什·科克的兄弟姊妹，同时也是罗伦·布希的父亲？", "answer": [{"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伦·布希的父亲是？", "多萝西·布什·科克的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_253", "question": "谁是埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是拿破仑二世的父亲？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拿破仑二世的父亲是？", "埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_254", "question": "谁是玛格丽特公主的兄弟姊妹，同时也是维多利亚·路易丝的父亲？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维多利亚·路易丝的父亲是？", "玛格丽特公主的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["威廉二世", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"]}, {"qid": "inter_ab_255", "question": "谁是荷努特美拉的兄弟姊妹，同时也是麦伦普塔的父亲？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["荷努特美拉的兄弟姊妹是？", "麦伦普塔的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Tia (princess), Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "拉美西斯二世"]}, {"qid": "inter_ab_256", "question": "谁是帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹，同时也是杰茜卡·斯普林斯廷的父亲？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹是？", "杰茜卡·斯普林斯廷的父亲是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "布鲁斯·斯普林斯廷"]}, {"qid": "inter_ab_257", "question": "谁是波利娜·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是夏尔·吕西安·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["波利娜·波拿巴的兄弟姊妹是？", "夏尔·吕西安·波拿巴的父亲是？"], "sup_que_ans": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 拿破仑", "吕西安·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_258", "question": "谁是吕西安·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是塞奈达·莱提西娅·朱莉·波拿巴的父亲？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吕西安·波拿巴的兄弟姊妹是？", "塞奈达·莱提西娅·朱莉·波拿巴的父亲是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴", "约瑟夫·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_259", "question": "谁是小茱莉亚的兄弟姊妹，同时也是茱利亚的父亲？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小茱莉亚的兄弟姊妹是？", "茱利亚的父亲是？"], "sup_que_ans": ["茱莉亚, 凯撒", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_260", "question": "谁是莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹，同时也是威廉·林肯的父亲？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹是？", "威廉·林肯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_261", "question": "谁是卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹，同时也是查理一世的母亲？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹是？", "查理一世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla, 卡斯蒂耶之布朗谢", "卡斯蒂耶之布朗谢"]}, {"qid": "inter_ab_262", "question": "谁是贝伦加利亚的兄弟姊妹，同时也是路易九世的母亲？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝伦加利亚的兄弟姊妹是？", "路易九世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla, 卡斯蒂耶之布朗谢", "卡斯蒂耶之布朗谢"]}, {"qid": "inter_ab_263", "question": "谁是托勒密十三世的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的母亲？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密十三世的兄弟姊妹是？", "恺撒里昂的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ab_264", "question": "谁是阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的母亲？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["恺撒里昂的母亲是？", "阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉七世", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ab_265", "question": "谁是何塞·许寰哥的兄弟姊妹，同时也是诺诺·艾奎诺的母亲？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["何塞·许寰哥的兄弟姊妹是？", "诺诺·艾奎诺的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "柯拉蓉·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ab_266", "question": "谁是伊丽莎白·梅朵拉·李的兄弟姊妹，同时也是奥卡姆子爵的母亲？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊丽莎白·梅朵拉·李的兄弟姊妹是？", "奥卡姆子爵的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Georgiana Leigh, Augusta Charlotte Leigh, Frederick George Leigh, George Henry Leigh, 爱达·勒芙蕾丝", "爱达·勒芙蕾丝"]}, {"qid": "inter_ab_267", "question": "谁是布洛尼斯拉娃·杜斯卡的兄弟姊妹，同时也是伊雷娜·约里奥-居里的母亲？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布洛尼斯拉娃·杜斯卡的兄弟姊妹是？", "伊雷娜·约里奥-居里的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Helena Skłodowska-Szaley, Józef Skłodowski, 玛丽·居礼", "玛丽·居礼"]}, {"qid": "inter_ab_268", "question": "谁是奥格拉·拜伦的兄弟姊妹，同时也是奥卡姆子爵的母亲？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥卡姆子爵的母亲是？", "奥格拉·拜伦的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["爱达·勒芙蕾丝", "伊丽莎白·梅朵拉·李, 爱达·勒芙蕾丝"]}, {"qid": "inter_ab_269", "question": "谁是休·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是切尔西·克林顿的母亲？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["休·罗德姆的兄弟姊妹是？", "切尔西·克林顿的母亲是？"], "sup_que_ans": ["托尼·罗德姆, 希拉里·克林顿", "希拉里·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_270", "question": "谁是马利亚的兄弟姊妹，同时也是耶稣的母亲？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马利亚的兄弟姊妹是？", "耶稣的母亲是？"], "sup_que_ans": ["撒罗默, 圣母玛利亚", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_271", "question": "谁是撒罗默的兄弟姊妹，同时也是耶稣的母亲？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["耶稣的母亲是？", "撒罗默的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "马利亚, 圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_272", "question": "谁是第八代汉密尔顿公爵道格拉斯·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是德比伯爵的母亲？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第八代汉密尔顿公爵道格拉斯·汉密尔顿的兄弟姊妹是？", "德比伯爵的母亲是？"], "sup_que_ans": ["第七代汉密尔顿公爵詹姆斯·汉密尔顿, 第六代阿盖尔公爵乔治·坎贝尔, Charlotte Bury, Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby"]}, {"qid": "inter_ab_273", "question": "谁是托尼·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是切尔西·克林顿的母亲？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的母亲是？", "托尼·罗德姆的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["希拉里·克林顿", "休·罗德姆, 希拉里·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_274", "question": "谁是柯内莉娅·西庇阿的兄弟姊妹，同时也是阿格里帕·波斯杜姆斯的母亲？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柯内莉娅·西庇阿的兄弟姊妹是？", "阿格里帕·波斯杜姆斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Publius Cornelius Lentulus Marcellinus, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚", "大茱莉亚"]}, {"qid": "inter_ab_275", "question": "谁是帕蒂和塞尔玛的兄弟姊妹，同时也是玛吉·辛普森的母亲？", "answer": [{"label": "玛琦·辛普森", "id": "Q7828"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕蒂和塞尔玛的兄弟姊妹是？", "玛吉·辛普森的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛琦·辛普森", "玛琦·辛普森"]}, {"qid": "inter_ab_276", "question": "谁是第七代汉密尔顿公爵詹姆斯·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是德比伯爵的母亲？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德比伯爵的母亲是？", "第七代汉密尔顿公爵詹姆斯·汉密尔顿的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "第八代汉密尔顿公爵道格拉斯·汉密尔顿, 第六代阿盖尔公爵乔治·坎贝尔, Charlotte Bury, Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby"]}, {"qid": "inter_ab_277", "question": "谁是乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹，同时也是斐迪南三世的母亲？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹是？", "斐迪南三世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "贝伦加利亚"]}, {"qid": "inter_ab_278", "question": "谁是克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹，同时也是卢尔德·莱昂的母亲？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹是？", "卢尔德·莱昂的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Melanie Ciccone, 麦当娜", "麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_279", "question": "谁是武顺的兄弟姊妹，同时也是唐中宗的母亲？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["武顺的兄弟姊妹是？", "唐中宗的母亲是？"], "sup_que_ans": ["武元庆, 武元爽, 武则天", "武则天"]}, {"qid": "inter_ab_280", "question": "谁是玛利亚·比阿特丽斯的兄弟姊妹，同时也是卡洛三世的母亲？", "answer": [{"label": "萨伏依的玛丽娅·特蕾西娅公主", "id": "Q242865"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛利亚·比阿特丽斯的兄弟姊妹是？", "卡洛三世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·安娜 (萨伏伊), 萨伏依的玛丽娅·特蕾西娅公主, Princess Maria Adelaide of Savoy, unknown daughter di Savoia, Prince Carlo Emanuele of Savoy", "萨伏依的玛丽娅·特蕾西娅公主"]}, {"qid": "inter_ab_281", "question": "谁是玛丽亚·安娜 (萨伏伊)的兄弟姊妹，同时也是玛丽亚·贝娅特丽克丝女大公 (奥地利-埃斯特)的母亲？", "answer": [{"label": "玛利亚·比阿特丽斯", "id": "Q237308"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽亚·安娜 (萨伏伊)的兄弟姊妹是？", "玛丽亚·贝娅特丽克丝女大公 (奥地利-埃斯特)的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛利亚·比阿特丽斯, 萨伏依的玛丽娅·特蕾西娅公主, Princess Maria Adelaide of Savoy, unknown daughter di Savoia, Prince Carlo Emanuele of Savoy", "玛利亚·比阿特丽斯"]}, {"qid": "inter_ab_282", "question": "谁是卡尔的兄弟姊妹，同时也是爱德华七世的母亲？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔的兄弟姊妹是？", "爱德华七世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Prince Friedrich of Leiningen, 维多利亚女王, 费杜拉郡主", "维多利亚女王"]}, {"qid": "inter_ab_283", "question": "谁是卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹，同时也是桑乔二世的母亲？", "answer": [{"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹是？", "桑乔二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, Sancho de Castilla", "乌拉卡 (葡萄牙王后)"]}, {"qid": "inter_ab_284", "question": "谁是武元爽的兄弟姊妹，同时也是魏国夫人的母亲？", "answer": [{"label": "武顺", "id": "Q11125050"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["武元爽的兄弟姊妹是？", "魏国夫人的母亲是？"], "sup_que_ans": ["武元庆, 武顺, 武则天", "武顺"]}, {"qid": "inter_ab_285", "question": "谁是费杜拉郡主的兄弟姊妹，同时也是爱德华七世的母亲？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱德华七世的母亲是？", "费杜拉郡主的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "Prince Friedrich of Leiningen, 维多利亚女王, 卡尔"]}, {"qid": "inter_ab_286", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是若阿尚·缪拉的配偶？", "answer": [{"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？", "若阿尚·缪拉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 路易·波拿巴", "卡罗琳·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_287", "question": "谁是宝拉·希特勒的兄弟姊妹，同时又是布丽奇特·道林的配偶？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["宝拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "布丽奇特·道林的配偶是？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "小阿洛伊斯·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_288", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时又是布丽奇特·道林的配偶？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布丽奇特·道林的配偶是？", "安吉拉·希特勒的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒", "小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_289", "question": "谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是若阿尚·缪拉的配偶？", "answer": [{"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易·波拿巴的兄弟姊妹是？", "若阿尚·缪拉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "卡罗琳·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_290", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时又是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？", "爱娃·布劳恩·希特勒的配偶是？"], "sup_que_ans": ["宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, 阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_291", "question": "谁是贝勒尼基四世的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉七世的配偶？", "answer": [{"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝勒尼基四世的兄弟姊妹是？", "克娄巴特拉七世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "托勒密十三世, 托勒密十四世, 马克·安东尼"]}, {"qid": "inter_ab_292", "question": "谁是托勒密十三世的兄弟姊妹，同时又是托勒密十四世的配偶？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密十三世的兄弟姊妹是？", "托勒密十四世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ab_293", "question": "谁是吉姆·汉克斯的兄弟姊妹，同时又是丽塔·威尔逊的配偶？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吉姆·汉克斯的兄弟姊妹是？", "丽塔·威尔逊的配偶是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "汤姆·汉克斯"]}, {"qid": "inter_ab_294", "question": "谁是德鲁苏斯·凯撒的兄弟姊妹，同时又是利维亚·欧瑞斯蒂拉的配偶？", "answer": [{"label": "卡利古拉", "id": "Q1409"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德鲁苏斯·凯撒的兄弟姊妹是？", "利维亚·欧瑞斯蒂拉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major, 卡利古拉", "格涅乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索, 卡利古拉"]}, {"qid": "inter_ab_295", "question": "谁是卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹，同时又是康拉德二世的配偶？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹是？", "康拉德二世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla, 卡斯蒂耶之布朗谢", "贝伦加利亚"]}, {"qid": "inter_ab_296", "question": "谁是米格尔一世的兄弟姊妹，同时又是西班牙和葡萄牙的佩德罗·卡洛斯的配偶？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["米格尔一世的兄弟姊妹是？", "西班牙和葡萄牙的佩德罗·卡洛斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)"]}, {"qid": "inter_ab_297", "question": "谁是小阿格里皮娜的兄弟姊妹，同时又是马库斯•维尼修斯的配偶？", "answer": [{"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小阿格里皮娜的兄弟姊妹是？", "马库斯•维尼修斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "朱莉娅·莉维拉"]}, {"qid": "inter_ab_298", "question": "谁是伊莎贝尔·玛丽亚公主的兄弟姊妹，同时又是西班牙和葡萄牙的佩德罗·卡洛斯的配偶？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西班牙和葡萄牙的佩德罗·卡洛斯的配偶是？", "伊莎贝尔·玛丽亚公主的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑"]}, {"qid": "inter_ab_299", "question": "谁是阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉七世的配偶？", "answer": [{"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹是？", "克娄巴特拉七世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "托勒密十三世, 托勒密十四世, 马克·安东尼"]}, {"qid": "inter_ab_300", "question": "谁是埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是玛丽·路易莎的配偶？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹是？", "玛丽·路易莎的配偶是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "奈佩格伯爵, Charles-René de Bombelles, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_301", "question": "谁是玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹，同时又是康丝坦兹·莫札特的配偶？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹是？", "康丝坦兹·莫札特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "格奥尔格·尼古劳斯·冯·尼森, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ab_302", "question": "谁是小屋大薇的兄弟姊妹，同时又是莉薇娅的配偶？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小屋大薇的兄弟姊妹是？", "莉薇娅的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Octavia the Elder, 奥古斯都", "提贝里乌斯·尼禄, 奥古斯都"]}, {"qid": "inter_ab_303", "question": "谁是查理一世的兄弟姊妹，同时又是玛蒂尔达 (布拉班特)，阿图瓦伯爵夫人的配偶？", "answer": [{"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查理一世的兄弟姊妹是？", "玛蒂尔达 (布拉班特)，阿图瓦伯爵夫人的配偶是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "罗伯特一世，阿图瓦伯爵, 圣波德伯爵盖伊三世"]}, {"qid": "inter_ab_304", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时又是劳拉·威尔士·布什的配偶？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰布·布希的兄弟姊妹是？", "劳拉·威尔士·布什的配偶是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_305", "question": "谁是乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹，同时又是康拉德二世的配偶？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹是？", "康拉德二世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "贝伦加利亚"]}, {"qid": "inter_ab_306", "question": "谁是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的兄弟姊妹，同时又是瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶？", "answer": [{"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的兄弟姊妹是？", "瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["黎薇拉, 克劳狄一世", "Gaius Silius, 克劳狄一世"]}, {"qid": "inter_ab_307", "question": "谁是贝伦加利亚的兄弟姊妹，同时又是路易八世的配偶？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝伦加利亚的兄弟姊妹是？", "路易八世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla, 卡斯蒂耶之布朗谢", "卡斯蒂耶之布朗谢"]}, {"qid": "inter_ab_308", "question": "谁是朱莉娅·德鲁西拉的兄弟姊妹，同时又是马库斯•维尼修斯的配偶？", "answer": [{"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马库斯•维尼修斯的配偶是？", "朱莉娅·德鲁西拉的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["朱莉娅·莉维拉", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major"]}, {"qid": "inter_ab_309", "question": "谁是玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)的兄弟姊妹，同时又是努诺·若泽·塞维洛·德·莫拉·巴雷托的配偶？", "answer": [{"label": "安娜·热苏斯·玛丽亚", "id": "Q2723966"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)的兄弟姊妹是？", "努诺·若泽·塞维洛·德·莫拉·巴雷托的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑, 安娜·热苏斯·玛丽亚", "安娜·热苏斯·玛丽亚"]}, {"qid": "inter_ab_310", "question": "谁是小茱莉亚的兄弟姊妹，同时又是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小茱莉亚的兄弟姊妹是？", "卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["茱莉亚, 凯撒", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_311", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过威斯特法伦王国的国家元首？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？", "威斯特法伦王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 路易·波拿巴", "热罗姆·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_312", "question": "谁是阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 夏洛特公主"]}, {"qid": "inter_ab_313", "question": "谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易·波拿巴的兄弟姊妹是？", "法兰西第一帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_314", "question": "谁是拿破仑的兄弟姊妹，同时也曾担任过威斯特法伦王国的国家元首？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威斯特法伦王国的国家元首是？", "拿破仑的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_315", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "安吉拉·希特勒的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_316", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_317", "question": "谁是菲德尔·卡斯特罗的兄弟姊妹，同时也曾担任过七二六运动的国家元首？", "answer": [{"label": "劳尔·卡斯特罗", "id": "Q46809"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["菲德尔·卡斯特罗的兄弟姊妹是？", "七二六运动的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拉蒙·卡斯特罗·鲁兹, 胡安妮塔·卡斯特罗, Emma Castro, Lidia Castro Argota, 劳尔·卡斯特罗", "劳尔·卡斯特罗"]}, {"qid": "inter_ab_318", "question": "谁是夏洛特公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "夏洛特公主的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"]}, {"qid": "inter_ab_319", "question": "谁是安妮公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮公主的兄弟姊妹是？", "加拿大的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["安德鲁王子, 爱德华王子, 查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_320", "question": "谁是萨克森的哈德维希的兄弟姊妹，同时也曾担任过东法兰克王国的国家元首？", "answer": [{"label": "奥托一世", "id": "Q43915"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["萨克森的哈德维希的兄弟姊妹是？", "东法兰克王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 桑克玛, 奥托一世, 伟人布鲁诺", "胖子查理, 日耳曼人路易, 阿努尔夫, 童子路易, 奥托一世"]}, {"qid": "inter_ab_321", "question": "谁是路易十八的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易十八的兄弟姊妹是？", "法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔, 路易十六", "路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_322", "question": "谁是忽必烈的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["忽必烈的兄弟姊妹是？", "蒙古帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["阿里不哥, 忽睹都, 拨绰, 末哥, 蒙哥", "成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_323", "question": "谁是腓特烈皇后的兄弟姊妹，同时也曾担任过德兰士瓦殖民地的国家元首？", "answer": [{"label": "爱德华七世", "id": "Q20875"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["腓特烈皇后的兄弟姊妹是？", "德兰士瓦殖民地的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["阿尔弗雷德, 比阿特丽斯公主, 海伦娜公主, 利奥波德王子, 爱德华七世", "乔治五世, 爱德华七世"]}, {"qid": "inter_ab_324", "question": "谁是玛嘉烈公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛嘉烈公主的兄弟姊妹是？", "阿尔伯塔省的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_325", "question": "谁是拖雷的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "拖雷的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "察合台, 火臣别吉, 阿剌海别吉, 秃满伦, 窝阔台"]}, {"qid": "inter_ab_326", "question": "谁是蒙哥的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "蒙哥的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "阿里不哥, 忽睹都, 拨绰, 末哥, 忽必烈"]}, {"qid": "inter_ab_327", "question": "谁是波利娜·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["波利娜·波拿巴的兄弟姊妹是？", "法兰西第一帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_328", "question": "谁是元宁宗的兄弟姊妹，同时也曾担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "元顺帝", "id": "Q8666"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "元宁宗的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "不答昔你, 月鲁, 元顺帝"]}, {"qid": "inter_ab_329", "question": "谁是卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹是？", "约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴", "约瑟夫·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_330", "question": "谁是吕西安·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吕西安·波拿巴的兄弟姊妹是？", "约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴", "约瑟夫·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_331", "question": "谁是卡洛塔皇后的兄弟姊妹，同时也曾担任过刚果自由邦的国家元首？", "answer": [{"label": "利奥波德二世", "id": "Q12967"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡洛塔皇后的兄弟姊妹是？", "刚果自由邦的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["路易-菲利普，比利时王储, Arthur von Eppinghoven, Georg von Eppinghoven, stillborn son von Sachsen-Coburg und Gotha, 利奥波德二世", "利奥波德二世"]}, {"qid": "inter_ab_332", "question": "谁是查理十世的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首是？", "查理十世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["路易十六", "Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔, 路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_333", "question": "谁是拿破仑·路易·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法兰西第二帝国的国家元首是？", "拿破仑·路易·波拿巴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑·夏尔, 夏尔·德·莫尔尼, 拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_334", "question": "谁是阿瑟王子的兄弟姊妹，同时也曾担任过德兰士瓦殖民地的国家元首？", "answer": [{"label": "爱德华七世", "id": "Q20875"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德兰士瓦殖民地的国家元首是？", "阿瑟王子的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["乔治五世, 爱德华七世", "爱丽丝公主, 阿尔弗雷德, 比阿特丽斯公主, 海伦娜公主, 爱德华七世"]}, {"qid": "inter_ab_335", "question": "谁是斯蒂芬妮的兄弟姊妹，同时也曾担任过摩纳哥的国家元首？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯蒂芬妮的兄弟姊妹是？", "摩纳哥的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["卡露莲, 阿尔贝二世", "阿尔贝二世"]}, {"qid": "inter_ab_336", "question": "在卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹中，有谁是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹是？", "英格兰的埃莉诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, Sancho de Castilla", "贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla"]}, {"qid": "inter_ab_337", "question": "在恩里克一世的兄弟姊妹中，有谁是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英格兰的埃莉诺的子女是？", "恩里克一世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla"]}, {"qid": "inter_ab_338", "question": "在奥马·奥巴马的兄弟姊妹中，有谁是老巴拉克·奥巴马的子女？", "answer": [{"label": "马利克·奥巴马", "id": "Q15982167"}, {"label": "狄善九", "id": "Q15982189"}, {"label": "David Ndesandjo", "id": "Q15982309"}, {"label": "Bernard Obama", "id": "Q15982322"}, {"label": "Abo Obama", "id": "Q15982321"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥马·奥巴马的兄弟姊妹是？", "老巴拉克·奥巴马的子女是？"], "sup_que_ans": ["马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama"]}, {"qid": "inter_ab_339", "question": "在埃拉伽巴路斯的兄弟姊妹中，有谁是卡拉卡拉的子女？", "answer": [{"label": "Aurelia Antonina", "id": "Q107621858"}, {"label": "亚历山大·塞维鲁", "id": "Q1769"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["埃拉伽巴路斯的兄弟姊妹是？", "卡拉卡拉的子女是？"], "sup_que_ans": ["Aurelia Antonina, 亚历山大·塞维鲁", "Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯, 亚历山大·塞维鲁"]}, {"qid": "inter_ab_340", "question": "在公义者雅各的兄弟姊妹中，有谁是圣父的子女？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["公义者雅各的兄弟姊妹是？", "圣父的子女是？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "路西法, 圣子, 耶稣"]}, {"qid": "inter_ab_341", "question": "在小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？", "阿洛伊斯·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, 阿道夫·希特勒", "安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_342", "question": "在玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹中，有谁是斯坦利·安·邓娜姆的子女？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹是？", "斯坦利·安·邓娜姆的子女是？"], "sup_que_ans": ["贝拉克·奥巴马", "玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_343", "question": "在拉美西斯八世的兄弟姊妹中，有谁是拉美西斯三世的子女？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "阿门希尔霍普舍夫", "id": "Q696272"}, {"label": "彭塔瓦尔", "id": "Q708476"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉美西斯八世的兄弟姊妹是？", "拉美西斯三世的子女是？"], "sup_que_ans": ["Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet, 拉美西斯六世", "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet"]}, {"qid": "inter_ab_344", "question": "在卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹中，有谁是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹是？", "英格兰的埃莉诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla, 卡斯蒂耶之布朗谢", "贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla"]}, {"qid": "inter_ab_345", "question": "在托勒密十四世的兄弟姊妹中，有谁是托勒密十二世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "阿尔西诺伊四世", "id": "Q40013"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密十四世的兄弟姊妹是？", "托勒密十二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 贝勒尼基四世", "克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ab_346", "question": "在莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹中，有谁是汤玛士·林肯的子女？", "answer": [{"label": "Thomas Lincoln, Jr.", "id": "Q5507350"}, {"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹是？", "汤玛士·林肯的子女是？"], "sup_que_ans": ["Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_347", "question": "在安吉拉·希特勒的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安吉拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "阿洛伊斯·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_348", "question": "在查理一世的兄弟姊妹中，有谁是卡斯蒂耶之布朗谢的子女？", "answer": [{"label": "伊莎贝尔", "id": "Q236952"}, {"label": "图卢兹的阿方索伯爵", "id": "Q343969"}, {"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}, {"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查理一世的兄弟姊妹是？", "卡斯蒂耶之布朗谢的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_349", "question": "在吕西安·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吕西安·波拿巴的兄弟姊妹是？", "卡洛·波拿巴的子女是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_350", "question": "在托勒密十三世的兄弟姊妹中，有谁是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密十三世的兄弟姊妹是？", "克丽奥佩脱拉五世的子女是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ab_351", "question": "在贝勒尼基四世的兄弟姊妹中，有谁是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝勒尼基四世的兄弟姊妹是？", "克丽奥佩脱拉五世的子女是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ab_352", "question": "在热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹是？", "卡洛·波拿巴的子女是？"], "sup_que_ans": ["吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 路易·波拿巴", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_353", "question": "在亚历山大·塞维鲁的兄弟姊妹中，有谁是卡拉卡拉的子女？", "answer": [{"label": "Aurelia Antonina", "id": "Q107621858"}, {"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡拉卡拉的子女是？", "亚历山大·塞维鲁的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯, 亚历山大·塞维鲁", "Marcus Julius Gessius Bassianus, Theoclia, Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯"]}, {"qid": "inter_ab_354", "question": "在宝拉·希特勒的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["宝拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "阿洛伊斯·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_355", "question": "在嘉国公主的兄弟姊妹中，有谁是宋孝宗的子女？", "answer": [{"label": "赵恪", "id": "Q10542390"}, {"label": "赵恺", "id": "Q11636644"}, {"label": "赵愭", "id": "Q16075300"}, {"label": "宋光宗", "id": "Q7494"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["嘉国公主的兄弟姊妹是？", "宋孝宗的子女是？"], "sup_que_ans": ["赵恪, 赵恺, 赵愭, 宋光宗", "赵恪, 嘉国公主, 赵恺, 赵愭, 宋光宗"]}, {"qid": "inter_ab_356", "question": "在卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹是？", "卡洛·波拿巴的子女是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_357", "question": "在路易·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易·波拿巴的兄弟姊妹是？", "卡洛·波拿巴的子女是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_358", "question": "在撒罗默的兄弟姊妹中，有谁是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["撒罗默的兄弟姊妹是？", "若雅的子女是？"], "sup_que_ans": ["马利亚, 圣母玛利亚", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_359", "question": "在阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹中，有谁是托勒密十二世的子女？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹是？", "托勒密十二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ab_360", "question": "在约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？", "卡洛·波拿巴的子女是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 路易·波拿巴", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_361", "question": "谁是新康纳利的兄弟姊妹，同时也是时光大盗的导演？", "answer": [{"label": "肖恩·康纳利", "id": "Q4573"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新康纳利的兄弟姊妹是？", "时光大盗的导演是？"], "sup_que_ans": ["肖恩·康纳利", "伊恩·荷姆, 迈克尔·帕林, 雪莉·杜瓦, 大卫·华纳, 肖恩·康纳利"]}, {"qid": "inter_ab_362", "question": "谁是茱莉亚·贝德的兄弟姊妹，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["茱莉亚·贝德的兄弟姊妹是？", "奇幻之旅的导演是？"], "sup_que_ans": ["Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森"]}, {"qid": "inter_ab_363", "question": "谁是苏珊·杜尚的兄弟姊妹，同时也是贫血电影院的导演？", "answer": [{"label": "马塞尔·杜象", "id": "Q5912"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏珊·杜尚的兄弟姊妹是？", "贫血电影院的导演是？"], "sup_que_ans": ["Jacques Villon, 雷蒙·杜尚-维隆, 马塞尔·杜象", "马塞尔·杜象, 曼·雷"]}, {"qid": "inter_ab_364", "question": "谁是雷蒙·杜尚-维隆的兄弟姊妹，同时也是贫血电影院的导演？", "answer": [{"label": "马塞尔·杜象", "id": "Q5912"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贫血电影院的导演是？", "雷蒙·杜尚-维隆的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["马塞尔·杜象, 曼·雷", "苏珊·杜尚, Jacques Villon, 马塞尔·杜象"]}, {"qid": "inter_ab_365", "question": "谁是娜塔莉·杰尔马诺塔的兄弟姊妹，同时也是一个非常卡卡的感恩节的导演？", "answer": [{"label": "女神卡卡", "id": "Q19848"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["娜塔莉·杰尔马诺塔的兄弟姊妹是？", "一个非常卡卡的感恩节的导演是？"], "sup_que_ans": ["女神卡卡", "女神卡卡"]}, {"qid": "inter_ab_366", "question": "谁是克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹，同时也是秘密计划的导演？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹是？", "秘密计划的导演是？"], "sup_que_ans": ["Melanie Ciccone, 麦当娜", "史蒂芬·克莱恩, 麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_367", "question": "谁是卡洛斯·卡隆的兄弟姊妹，同时也是哈利波特：阿兹卡班的逃犯的导演？", "answer": [{"label": "艾方索·柯朗", "id": "Q28028"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡洛斯·卡隆的兄弟姊妹是？", "哈利波特：阿兹卡班的逃犯的导演是？"], "sup_que_ans": ["艾方索·柯朗", "艾方索·柯朗"]}, {"qid": "inter_ab_368", "question": "谁是崔西·塞勒斯的兄弟姊妹，同时也是无敌雷诺的导演？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["崔西·塞勒斯的兄弟姊妹是？", "无敌雷诺的导演是？"], "sup_que_ans": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 诺亚·塞拉斯", "马尔科姆·麦克道尔, 马克·华尔顿, 克拉克·史宾赛, Sean Donnellan, 麦莉·希拉"]}, {"qid": "inter_ab_369", "question": "谁是诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹，同时也是无敌雷诺的导演？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["无敌雷诺的导演是？", "诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["马尔科姆·麦克道尔, 马克·华尔顿, 克拉克·史宾赛, Sean Donnellan, 麦莉·希拉", "Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 崔西·塞勒斯"]}, {"qid": "inter_ab_370", "question": "谁是珍妮·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是独一无二的导演？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["珍妮·杰克逊的兄弟姊妹是？", "独一无二的导演是？"], "sup_que_ans": ["瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森, 迈克尔·杰克逊", "迈克尔·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_371", "question": "谁是杰奇·杰克森的兄弟姊妹，同时也是独一无二的导演？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["独一无二的导演是？", "杰奇·杰克森的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["迈克尔·杰克逊", "拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 迈克尔·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_372", "question": "谁是奥斯汀·斯威夫特的兄弟姊妹，同时也是民间故事：长塘录音室现场的导演？", "answer": [{"label": "泰勒·斯威夫特", "id": "Q26876"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥斯汀·斯威夫特的兄弟姊妹是？", "民间故事：长塘录音室现场的导演是？"], "sup_que_ans": ["泰勒·斯威夫特", "泰勒·斯威夫特"]}, {"qid": "inter_ab_373", "question": "谁是北野大的兄弟姊妹，同时也是首的导演？", "answer": [{"label": "北野武", "id": "Q26372"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["北野大的兄弟姊妹是？", "首的导演是？"], "sup_que_ans": ["北野武", "北野武"]}, {"qid": "inter_ab_374", "question": "谁是麦克·麦卡尼的兄弟姊妹，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的导演是？", "麦克·麦卡尼的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_375", "question": "谁是迈克·德路易斯的兄弟姊妹，同时也是少年魔法师的导演？", "answer": [{"label": "大卫·德路易斯", "id": "Q441941"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["迈克·德路易斯的兄弟姊妹是？", "少年魔法师的导演是？"], "sup_que_ans": ["大卫·德路易斯, 彼得·德路易斯", "大卫·德路易斯, 弗莱德·萨维奇, Robert Berlinger"]}, {"qid": "inter_ab_376", "question": "谁是大卫·德路易斯的兄弟姊妹，同时也是16岁的愿望的导演？", "answer": [{"label": "彼得·德路易斯", "id": "Q18953"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大卫·德路易斯的兄弟姊妹是？", "16岁的愿望的导演是？"], "sup_que_ans": ["迈克·德路易斯, 彼得·德路易斯", "彼得·德路易斯"]}, {"qid": "inter_ab_377", "question": "谁是托尼·洛克的兄弟姊妹，同时也是业内前五的导演？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托尼·洛克的兄弟姊妹是？", "业内前五的导演是？"], "sup_que_ans": ["乔丹·洛克, 安迪·罗克, 基斯·洛克", "基斯·洛克"]}, {"qid": "inter_ab_378", "question": "谁是吉姆·汉克斯的兄弟姊妹，同时也是九十年代的导演？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吉姆·汉克斯的兄弟姊妹是？", "九十年代的导演是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "汤姆·汉克斯"]}, {"qid": "inter_ab_379", "question": "谁是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是摩登时代的导演？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西德尼·卓别林的兄弟姊妹是？", "摩登时代的导演是？"], "sup_que_ans": ["Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_380", "question": "谁是巴迪夫·拉吉·曹帕拉的兄弟姊妹，同时也是爱无国界的导演？", "answer": [{"label": "佳日·查普拉", "id": "Q30876"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴迪夫·拉吉·曹帕拉的兄弟姊妹是？", "爱无国界的导演是？"], "sup_que_ans": ["佳日·查普拉", "佳日·查普拉"]}, {"qid": "inter_ab_381", "question": "谁是安迪·罗克的兄弟姊妹，同时也是业内前五的导演？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["业内前五的导演是？", "安迪·罗克的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["基斯·洛克", "托尼·洛克, 乔丹·洛克, 基斯·洛克"]}, {"qid": "inter_ab_382", "question": "谁是布赖恩·道尔·莫里的兄弟姊妹，同时也是两男一女三逃犯的导演？", "answer": [{"label": "比尔·莫瑞", "id": "Q29250"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布赖恩·道尔·莫里的兄弟姊妹是？", "两男一女三逃犯的导演是？"], "sup_que_ans": ["近铁富田车站, John Murray, 比尔·莫瑞", "霍华·富兰克林, 比尔·莫瑞"]}, {"qid": "inter_ab_383", "question": "谁是乔·卡纳汉的兄弟姊妹，同时也是血战摩苏尔的导演？", "answer": [{"label": "马修·迈克尔·卡纳汉", "id": "Q18823"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔·卡纳汉的兄弟姊妹是？", "血战摩苏尔的导演是？"], "sup_que_ans": ["马修·迈克尔·卡纳汉", "马修·迈克尔·卡纳汉"]}, {"qid": "inter_ab_384", "question": "谁是迈因哈德·施瓦辛格的兄弟姊妹，同时也是康涅狄格圣诞的导演？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["迈因哈德·施瓦辛格的兄弟姊妹是？", "康涅狄格圣诞的导演是？"], "sup_que_ans": ["阿诺·施瓦辛格", "阿诺·施瓦辛格"]}, {"qid": "inter_ab_385", "question": "谁是欧文·佩恩的兄弟姊妹，同时也是肖像画的导演？", "answer": [{"label": "阿瑟·佩恩", "id": "Q41136"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧文·佩恩的兄弟姊妹是？", "肖像画的导演是？"], "sup_que_ans": ["阿瑟·佩恩", "阿瑟·佩恩"]}, {"qid": "inter_ab_386", "question": "谁是亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["火星报的编辑是？", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov, 列宁", "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_387", "question": "谁是约翰·克里斯多福·巴赫的兄弟姊妹，同时也是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·克里斯多福·巴赫的兄弟姊妹是？", "献给妻子的笔记本的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Johann Jacob Bach, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ab_388", "question": "谁是德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["火星报的编辑是？", "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov, 列宁", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_389", "question": "谁是雅各布·格林的兄弟姊妹，同时也是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "威廉·格林", "id": "Q6714"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雅各布·格林的兄弟姊妹是？", "格林童话的编辑是？"], "sup_que_ans": ["路德维希·格林, Charlotte Amalie Grimm, Ferdinand Philipp Grimm, Carl Friedrich Grimm, 威廉·格林", "雅各布·格林, 威廉·格林"]}, {"qid": "inter_ab_390", "question": "谁是威廉·格林的兄弟姊妹，同时也是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "雅各布·格林", "id": "Q6701"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格林童话的编辑是？", "威廉·格林的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["雅各布·格林, 威廉·格林", "路德维希·格林, Charlotte Amalie Grimm, Ferdinand Philipp Grimm, Carl Friedrich Grimm, 雅各布·格林"]}, {"qid": "inter_ab_391", "question": "谁是路德维希·格林的兄弟姊妹，同时也是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "雅各布·格林", "id": "Q6701"}, {"label": "威廉·格林", "id": "Q6714"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格林童话的编辑是？", "路德维希·格林的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["雅各布·格林, 威廉·格林", "Charlotte Amalie Grimm, Ferdinand Philipp Grimm, Carl Friedrich Grimm, 雅各布·格林, 威廉·格林"]}, {"qid": "inter_ab_392", "question": "谁是孟皮的兄弟姊妹，同时也是尚书的编辑？", "answer": [{"label": "孔子", "id": "Q4604"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["孟皮的兄弟姊妹是？", "尚书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["孔子", "孔安国, 孔子"]}, {"qid": "inter_ab_393", "question": "谁是卡斯蒂亚的艾莉诺的兄弟姊妹，同时也是七章律的编辑？", "answer": [{"label": "阿方索十世", "id": "Q47595"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡斯蒂亚的艾莉诺的兄弟姊妹是？", "七章律的编辑是？"], "sup_que_ans": ["卡斯蒂利亚的费利佩王子, Ferdinand, Count of Aumale, 卡斯提尔的曼纽, 卡斯提尔的法德里克, 阿方索十世", "阿方索十世"]}, {"qid": "inter_ab_394", "question": "谁是贝蒂娜·冯·阿尔尼姆的兄弟姊妹，同时也是少年魔法号角的编辑？", "answer": [{"label": "克莱门斯·布伦塔诺", "id": "Q57235"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝蒂娜·冯·阿尔尼姆的兄弟姊妹是？", "少年魔法号角的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Gunda von Savigny, Sophie Brentano, Franz Dominicus Brentano, Georg Brentano, 克莱门斯·布伦塔诺", "路德维希·阿希姆·冯·阿尔尼姆, 克莱门斯·布伦塔诺"]}, {"qid": "inter_ab_395", "question": "谁是卡斯蒂利亚的费利佩王子的兄弟姊妹，同时也是七章律的编辑？", "answer": [{"label": "阿方索十世", "id": "Q47595"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["七章律的编辑是？", "卡斯蒂利亚的费利佩王子的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["阿方索十世", "Ferdinand, Count of Aumale, 卡斯提尔的曼纽, 卡斯提尔的法德里克, Ferdinando di Castiglia, 阿方索十世"]}, {"qid": "inter_ab_396", "question": "谁是朝鲜文宗的兄弟姊妹，同时也是月印千江之曲的编辑？", "answer": [{"label": "朝鲜世祖", "id": "Q334308"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["朝鲜文宗的兄弟姊妹是？", "月印千江之曲的编辑是？"], "sup_que_ans": ["朝鲜世祖, 安平大君, 桂阳君, 广平大君, 锦城大君", "朝鲜世祖"]}, {"qid": "inter_ab_397", "question": "谁是安平大君的兄弟姊妹，同时也是月印千江之曲的编辑？", "answer": [{"label": "朝鲜世祖", "id": "Q334308"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["月印千江之曲的编辑是？", "安平大君的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["朝鲜世祖", "朝鲜世祖, 朝鲜文宗"]}, {"qid": "inter_ab_398", "question": "谁是西奥多·利勃克内希特的兄弟姊妹，同时也是红旗报的编辑？", "answer": [{"label": "卡尔·李卜克内西", "id": "Q75886"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西奥多·利勃克内希特的兄弟姊妹是？", "红旗报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·李卜克内西, Otto Liebknecht", "卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡"]}, {"qid": "inter_ab_399", "question": "谁是汉斯·莫姆森的兄弟姊妹，同时也是马克斯·韦伯全集的编辑？", "answer": [{"label": "Wolfgang Mommsen", "id": "Q68802"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["汉斯·莫姆森的兄弟姊妹是？", "马克斯·韦伯全集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Wolfgang Mommsen", "Wolfgang Mommsen, Horst Baier, Johannes Winckelmann, Gangolf Hübinger, M·莱纳·莱普修斯"]}, {"qid": "inter_ab_400", "question": "谁是丘成栋的兄弟姊妹，同时也是亚洲数学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "丘成桐", "id": "Q334760"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丘成栋的兄弟姊妹是？", "亚洲数学杂志的编辑是？"], "sup_que_ans": ["丘成桐", "丘成桐"]}, {"qid": "inter_ab_401", "question": "谁是三条天皇的兄弟姊妹，同时也是拾遗和歌集的编辑？", "answer": [{"label": "花山天皇", "id": "Q361000"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["三条天皇的兄弟姊妹是？", "拾遗和歌集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["花山天皇, Sonshi-naishinnō, 敦道亲王, 为尊亲王", "花山天皇, 藤原公任"]}, {"qid": "inter_ab_402", "question": "谁是敦道亲王的兄弟姊妹，同时也是拾遗和歌集的编辑？", "answer": [{"label": "花山天皇", "id": "Q361000"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拾遗和歌集的编辑是？", "敦道亲王的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["花山天皇, 藤原公任", "三条天皇, 花山天皇, Sonshi-naishinnō, 为尊亲王"]}, {"qid": "inter_ab_403", "question": "谁是莱昂斯·雷诺的兄弟姊妹，同时也是法国新百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "Jean Reynaud", "id": "Q437340"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莱昂斯·雷诺的兄弟姊妹是？", "法国新百科全书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Jean Reynaud", "Jean Reynaud, 皮埃尔·勒鲁"]}, {"qid": "inter_ab_404", "question": "谁是亚历山大·义华业的兄弟姊妹，同时也是北美评论月刊的编辑？", "answer": [{"label": "爱德华·埃弗里特", "id": "Q434905"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚历山大·义华业的兄弟姊妹是？", "北美评论月刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["爱德华·埃弗里特, Sarah Preston Everett Hale", "John G. Palfrey, 爱德华·埃弗里特, 杰瑞德·斯帕克斯, Lloyd Stephens Bryce, 亚历山大·义华业"]}, {"qid": "inter_ab_405", "question": "谁是亨利·巴富尔·加德纳的兄弟姊妹，同时也是加汀纳符号表的编辑？", "answer": [{"label": "艾伦·加汀纳", "id": "Q441060"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亨利·巴富尔·加德纳的兄弟姊妹是？", "加汀纳符号表的编辑是？"], "sup_que_ans": ["艾伦·加汀纳", "艾伦·加汀纳"]}, {"qid": "inter_ab_406", "question": "谁是小奥古斯特·孟肯的兄弟姊妹，同时也是黑面具的编辑？", "answer": [{"label": "H·L·孟肯", "id": "Q439204"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小奥古斯特·孟肯的兄弟姊妹是？", "黑面具的编辑是？"], "sup_que_ans": ["H·L·孟肯", "H·L·孟肯"]}, {"qid": "inter_ab_407", "question": "谁是藤原隆信的兄弟姊妹，同时也是百人一首的编辑？", "answer": [{"label": "藤原定家", "id": "Q378425"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["藤原隆信的兄弟姊妹是？", "百人一首的编辑是？"], "sup_que_ans": ["藤原定家, Fujiwara no Nariie", "藤原定家"]}, {"qid": "inter_ab_408", "question": "谁是约翰·弗朗西斯·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹，同时也是精灵宝钻的编辑？", "answer": [{"label": "克里斯托夫·托尔金", "id": "Q82032"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·弗朗西斯·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹是？", "精灵宝钻的编辑是？"], "sup_que_ans": ["克里斯托夫·托尔金, Priscilla Tolkien, Michael Tolkien", "克里斯托夫·托尔金"]}, {"qid": "inter_ab_409", "question": "谁是刘安民的兄弟姊妹，同时也是管子的编辑？", "answer": [{"label": "刘向", "id": "Q465282"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["刘安民的兄弟姊妹是？", "管子的编辑是？"], "sup_que_ans": ["刘向", "刘向"]}, {"qid": "inter_ab_410", "question": "谁是吴白匋的兄弟姊妹，同时也是中国植物志第六十五卷第二分册的编辑？", "answer": [{"label": "吴征镒", "id": "Q534717"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吴白匋的兄弟姊妹是？", "中国植物志第六十五卷第二分册的编辑是？"], "sup_que_ans": ["吴征镒, 吴征铠, 吴征鉴", "吴征镒, 李锡文"]}, {"qid": "inter_ab_411", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？", "克莉丝塔·施罗德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, 阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_412", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安吉拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "克莉丝塔·施罗德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_413", "question": "谁是尤尼斯·肯尼迪的兄弟姊妹，同时也是亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤尼斯·肯尼迪的兄弟姊妹是？", "亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 帕特里夏·肯尼迪", "泰德·肯尼迪, Flats Fix"]}, {"qid": "inter_ab_414", "question": "谁是珍妮·肯尼迪·史密斯的兄弟姊妹，同时也是芭芭拉·康斯托克的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["珍妮·肯尼迪·史密斯的兄弟姊妹是？", "芭芭拉·康斯托克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 尤尼斯·肯尼迪, 帕特里夏·肯尼迪", "泰德·肯尼迪, 弗兰克·鲁道夫·沃尔夫, Baker, Donelson, Bearman, Caldwell & Berkowitz"]}, {"qid": "inter_ab_415", "question": "谁是成𫊸的兄弟姊妹，同时也是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["成𫊸的兄弟姊妹是？", "徐福的雇主是？"], "sup_que_ans": ["秦始皇, 子婴", "秦始皇"]}, {"qid": "inter_ab_416", "question": "谁是公子高的兄弟姊妹，同时也是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["公子高的兄弟姊妹是？", "李斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["扶苏, 公子将闾, 秦二世, 子婴", "秦始皇, 秦二世"]}, {"qid": "inter_ab_417", "question": "谁是扶苏的兄弟姊妹，同时也是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["李斯的雇主是？", "扶苏的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["秦始皇, 秦二世", "公子高, 公子将闾, 秦二世, 子婴"]}, {"qid": "inter_ab_418", "question": "谁是子婴的兄弟姊妹，同时也是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}, {"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["李斯的雇主是？", "子婴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["秦始皇, 秦二世", "公子高, 成𫊸, 公子将闾, 秦始皇, 秦二世"]}, {"qid": "inter_ab_419", "question": "谁是帕特里夏·肯尼迪的兄弟姊妹，同时也是格里·斯塔兹的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕特里夏·肯尼迪的兄弟姊妹是？", "格里·斯塔兹的雇主是？"], "sup_que_ans": ["露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪, 约翰·肯尼迪", "哈里森·A·威廉斯, 约翰·肯尼迪"]}, {"qid": "inter_ab_420", "question": "谁是希拉里·阿瑟·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["希拉里·阿瑟·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹是？", "罗伯·哈佛的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯"]}, {"qid": "inter_ab_421", "question": "谁是哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许的兄弟姊妹，同时也是格里·斯塔兹的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格里·斯塔兹的雇主是？", "哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["哈里森·A·威廉斯, 约翰·肯尼迪", "露丝玛丽·肯尼迪, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪, 帕特里夏·肯尼迪, 约翰·肯尼迪"]}, {"qid": "inter_ab_422", "question": "谁是莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹，同时也是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹是？", "威廉·亨利·约翰逊的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_423", "question": "谁是忽必烈的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["忽必烈的兄弟姊妹是？", "赛典赤·赡思丁的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿里不哥, 忽睹都, 拨绰, 末哥, 蒙哥", "忽必烈, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_424", "question": "谁是弗朗西斯·拜登的兄弟姊妹，同时也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·卡尼的雇主是？", "弗朗西斯·拜登的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["汤玛斯·卡波, 乔·拜登", "瓦莱丽·拜登·欧文斯, 詹姆斯·拜登, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_425", "question": "谁是瓦莱丽·拜登·欧文斯的兄弟姊妹，同时也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·卡尼的雇主是？", "瓦莱丽·拜登·欧文斯的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["汤玛斯·卡波, 乔·拜登", "詹姆斯·拜登, 弗朗西斯·拜登, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_426", "question": "谁是蒙哥的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙哥的兄弟姊妹是？", "赛典赤·赡思丁的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿里不哥, 忽睹都, 拨绰, 末哥, 忽必烈", "忽必烈, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_427", "question": "谁是唐纳德·尼克松的兄弟姊妹，同时也是菲尔·克兰的雇主？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐纳德·尼克松的兄弟姊妹是？", "菲尔·克兰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Edward Nixon, 理查德·尼克松", "印第安纳大学, 理查德·尼克松"]}, {"qid": "inter_ab_428", "question": "谁是华伦·路易斯的兄弟姊妹，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "克利夫·史戴普·路易斯", "id": "Q9204"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "华伦·路易斯的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "克利夫·史戴普·路易斯"]}, {"qid": "inter_ab_429", "question": "谁是卡尔的兄弟姊妹，同时也是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔的兄弟姊妹是？", "约翰· 布朗的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Prince Friedrich of Leiningen, 维多利亚女王, 费杜拉郡主", "维多利亚女王"]}, {"qid": "inter_ab_430", "question": "谁是阿里不哥的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "阿里不哥的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "拨绰, 末哥, 岁哥都, 忽必烈, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_431", "question": "谁是费杜拉郡主的兄弟姊妹，同时也是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["费杜拉郡主的兄弟姊妹是？", "约翰· 布朗的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Prince Friedrich of Leiningen, 维多利亚女王, 卡尔", "维多利亚女王"]}, {"qid": "inter_ab_432", "question": "谁是查理十世的兄弟姊妹，同时也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查理十世的兄弟姊妹是？", "让-马里·罗兰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔, 路易十六", "路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_433", "question": "谁是忽睹都的兄弟姊妹，同时也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "忽睹都的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "拨绰, 末哥, 岁哥都, 忽必烈, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_434", "question": "谁是伊丽莎白公主的兄弟姊妹，同时也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["让-马里·罗兰的雇主是？", "伊丽莎白公主的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["路易十六", "玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔, Princess Marie Zéphyrine of France, 路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_435", "question": "谁是旭烈兀的兄弟姊妹，同时也是札马剌丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["旭烈兀的兄弟姊妹是？", "札马剌丁的雇主是？"], "sup_que_ans": ["忽睹都, 拨绰, 末哥, 岁哥都, 忽必烈", "忽必烈"]}, {"qid": "inter_ab_436", "question": "谁是奥马·奥巴马的兄弟姊妹，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥马·奥巴马的兄弟姊妹是？", "高地制片公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_437", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰布·布希的兄弟姊妹是？", "帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_438", "question": "谁是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹是？", "帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["杰布·布希, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_439", "question": "谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？", "德意志十字勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, 阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_440", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安吉拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "德意志十字勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_441", "question": "谁是公义者雅各的兄弟姊妹，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["公义者雅各的兄弟姊妹是？", "基督教的创办者是？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得"]}, {"qid": "inter_ab_442", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹，同时也是卡佩-安茹王朝的创办者？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹是？", "卡佩-安茹王朝的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "查理一世"]}, {"qid": "inter_ab_443", "question": "谁是玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹是？", "高地制片公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["贝拉克·奥巴马", "米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_444", "question": "谁是查理一世的兄弟姊妹，同时也是圣礼拜堂的创办者？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查理一世的兄弟姊妹是？", "圣礼拜堂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_445", "question": "谁是米格尔一世的兄弟姊妹，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["米格尔一世的兄弟姊妹是？", "巴西国家天文台的创办者是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_446", "question": "谁是莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹，同时也是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹是？", "美国农业部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_447", "question": "谁是撒罗默的兄弟姊妹，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["撒罗默的兄弟姊妹是？", "基督教的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马利亚, 圣母玛利亚", "耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得"]}, {"qid": "inter_ab_448", "question": "谁是马利亚的兄弟姊妹，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马利亚的兄弟姊妹是？", "基督教的创办者是？"], "sup_que_ans": ["撒罗默, 圣母玛利亚", "耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得"]}, {"qid": "inter_ab_449", "question": "谁是阿黛拉伊德 (奥尔良郡主)的兄弟姊妹，同时也是法国外籍兵团的创办者？", "answer": [{"label": "路易－菲利普一世", "id": "Q7771"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿黛拉伊德 (奥尔良郡主)的兄弟姊妹是？", "法国外籍兵团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安托万·菲利浦 (蒙特庞谢伯爵), 路易·夏尔 (博若莱伯爵), Maria Stella, Mademoiselle d'Orléans, 路易－菲利普一世", "路易－菲利普一世"]}, {"qid": "inter_ab_450", "question": "谁是玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)的兄弟姊妹，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西国家天文台的创办者是？", "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑, 佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_451", "question": "谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹，同时也是波拿巴王朝的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？", "波拿巴王朝的创办者是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 路易·波拿巴", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_452", "question": "谁是查理十世的兄弟姊妹，同时也是国立圣艾蒂安高等矿业学校的创办者？", "answer": [{"label": "路易十八", "id": "Q7750"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查理十世的兄弟姊妹是？", "国立圣艾蒂安高等矿业学校的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔, 路易十六", "路易十八"]}, {"qid": "inter_ab_453", "question": "谁是伊莎贝尔的兄弟姊妹，同时也是卡佩-安茹王朝的创办者？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊莎贝尔的兄弟姊妹是？", "卡佩-安茹王朝的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "查理一世"]}, {"qid": "inter_ab_454", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹，同时也是圣礼拜堂的创办者？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹是？", "圣礼拜堂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_455", "question": "谁是阿狄曼图的兄弟姊妹，同时也是柏拉图学院的创办者？", "answer": [{"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿狄曼图的兄弟姊妹是？", "柏拉图学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Potone, Antiphon, 格劳孔, 柏拉图", "柏拉图"]}, {"qid": "inter_ab_456", "question": "谁是伊丽莎白公主的兄弟姊妹，同时也是国立圣艾蒂安高等矿业学校的创办者？", "answer": [{"label": "路易十八", "id": "Q7750"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊丽莎白公主的兄弟姊妹是？", "国立圣艾蒂安高等矿业学校的创办者是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔, Princess Marie Zéphyrine of France, 路易十六", "路易十八"]}, {"qid": "inter_ab_457", "question": "谁是奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹，同时也是法国穆斯林信仰委员会的创办者？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹是？", "法国穆斯林信仰委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Guillaume Sarkozy, François Sarkozy, Caroline Sarkozy, 尼古拉·萨科齐", "尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ab_458", "question": "谁是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西德尼·卓别林的兄弟姊妹是？", "联美的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯"]}, {"qid": "inter_ab_459", "question": "谁是安托万·菲利浦 (蒙特庞谢伯爵)的兄弟姊妹，同时也是法国外籍兵团的创办者？", "answer": [{"label": "路易－菲利普一世", "id": "Q7771"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法国外籍兵团的创办者是？", "安托万·菲利浦 (蒙特庞谢伯爵)的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["路易－菲利普一世", "阿黛拉伊德 (奥尔良郡主), 路易·夏尔 (博若莱伯爵), Maria Stella, Mademoiselle d'Orléans, 路易－菲利普一世"]}, {"qid": "inter_ab_460", "question": "谁是格劳孔的兄弟姊妹，同时也是柏拉图学院的创办者？", "answer": [{"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柏拉图学院的创办者是？", "格劳孔的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["柏拉图", "阿狄曼图, Potone, Antiphon, 柏拉图"]}, {"qid": "inter_ab_461", "question": "哪位演员是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹是？", "华氏911的演员有？"], "sup_que_ans": ["杰布·布希, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_462", "question": "哪位演员是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰布·布希的兄弟姊妹是？", "华氏911的演员有？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_463", "question": "哪位演员是玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹是？", "重金摇滚男的奇异旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["贝拉克·奥巴马", "法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_464", "question": "哪位演员是奥马·奥巴马的兄弟姊妹，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥马·奥巴马的兄弟姊妹是？", "重金摇滚男的奇异旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_465", "question": "哪位演员是茱莉亚·贝德的兄弟姊妹，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["茱莉亚·贝德的兄弟姊妹是？", "胜战攻略的演员有？"], "sup_que_ans": ["Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "肯尼斯·柯瑞, 罗拔·哈迪, 伊恩·亚历山大, 希拉·汉考克, 约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_466", "question": "哪位演员是崔西·塞勒斯的兄弟姊妹，同时也是歌舞青春2的演员？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["崔西·塞勒斯的兄弟姊妹是？", "歌舞青春2的演员有？"], "sup_que_ans": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 诺亚·塞拉斯", "凡妮莎·哈金斯, 阿什丽·提斯代尔, 卢卡斯·格拉贝尔, 莫妮卡·柯曼, 麦莉·希拉"]}, {"qid": "inter_ab_467", "question": "哪位演员是帕迪·布什的兄弟姊妹，同时也是梦幻歌舞的演员？", "answer": [{"label": "凯特·布希", "id": "Q636"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕迪·布什的兄弟姊妹是？", "梦幻歌舞的演员有？"], "sup_que_ans": ["John Carder Bush, 凯特·布希", "米兰达·理查森, 林赛·肯普, 凯特·布希"]}, {"qid": "inter_ab_468", "question": "哪位演员是诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹，同时也是歌舞青春2的演员？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹是？", "歌舞青春2的演员有？"], "sup_que_ans": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 崔西·塞勒斯", "凡妮莎·哈金斯, 阿什丽·提斯代尔, 卢卡斯·格拉贝尔, 莫妮卡·柯曼, 麦莉·希拉"]}, {"qid": "inter_ab_469", "question": "哪位演员是布兰蒂的兄弟姊妹，同时也是嘻哈接班人的演员？", "answer": [{"label": "史努比狗狗", "id": "Q6096"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布兰蒂的兄弟姊妹是？", "嘻哈接班人的演员有？"], "sup_que_ans": ["雷·J, 萨莎·班克丝, 史努比狗狗, 奈特·道格", "卡尔·潘, 波·德瑞克, 雷吉娜·赫尔, 凯利·马丁, 史努比狗狗"]}, {"qid": "inter_ab_470", "question": "哪位演员是洛娜·鲁夫的兄弟姊妹，同时也是二八佳人花公子续集的演员？", "answer": [{"label": "丽莎·明尼利", "id": "Q14441"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["洛娜·鲁夫的兄弟姊妹是？", "二八佳人花公子续集的演员有？"], "sup_que_ans": ["Joey Luft, 丽莎·明尼利", "约翰·吉尔古德, 杰拉丁·菲茨杰拉德, 丽莎·明尼利"]}, {"qid": "inter_ab_471", "question": "哪位演员是布兰迪·赛勒斯的兄弟姊妹，同时也是鬼魂与盗墓者的演员？", "answer": [{"label": "诺亚·塞拉斯", "id": "Q54868"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布兰迪·赛勒斯的兄弟姊妹是？", "鬼魂与盗墓者的演员有？"], "sup_que_ans": ["Braison Cyrus, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 崔西·塞勒斯, 诺亚·塞拉斯", "基姆·罗德斯, 萨布里娜·布莱恩, 阿莉·罗韩, 亚当·希克斯, 诺亚·塞拉斯"]}, {"qid": "inter_ab_472", "question": "哪位演员是托尼·洛克的兄弟姊妹，同时也是人工智能的演员？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托尼·洛克的兄弟姊妹是？", "人工智能的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔丹·洛克, 安迪·罗克, 基斯·洛克", "Katie Lohmann, 威廉·赫特, 克拉克·格雷格, 裘德·洛, 基斯·洛克"]}, {"qid": "inter_ab_473", "question": "哪位演员是乔丹·洛克的兄弟姊妹，同时也是狙杀狗仔队的演员？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔丹·洛克的兄弟姊妹是？", "狙杀狗仔队的演员有？"], "sup_que_ans": ["托尼·洛克, 安迪·罗克, 基斯·洛克", "马修·麦康纳, 罗宾·东尼, 拉里·塞达尔, 凯莉·卡尔森, 基斯·洛克"]}, {"qid": "inter_ab_474", "question": "哪位演员是安迪·罗克的兄弟姊妹，同时也是我们所有人的演员？", "answer": [{"label": "托尼·洛克", "id": "Q7823293"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安迪·罗克的兄弟姊妹是？", "我们所有人的演员有？"], "sup_que_ans": ["托尼·洛克, 乔丹·洛克, 基斯·洛克", "卡曼尼·葛利夫, 杜安·马丁, 艾莉丝·尼尔, 泰芮·J·范恩, 托尼·洛克"]}, {"qid": "inter_ab_475", "question": "哪位演员是艾琳·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["难以忽视的真相2的演员有？", "艾琳·卡斯纳的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔, 阿尔·戈尔, 唐纳·川普, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什", "马库斯·卡斯纳, 安格拉·默克尔"]}, {"qid": "inter_ab_476", "question": "哪位演员是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["难以忽视的真相2的演员有？", "马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔, 阿尔·戈尔, 唐纳·川普, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什", "艾琳·卡斯纳, 安格拉·默克尔"]}, {"qid": "inter_ab_477", "question": "哪位演员是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西德尼·卓别林的兄弟姊妹是？", "摩登时代的演员有？"], "sup_que_ans": ["Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_478", "question": "哪位演员是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？", "意志的胜利的演员有？"], "sup_que_ans": ["宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, 阿道夫·希特勒", "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ab_479", "question": "哪位演员是托尼·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是大钝裁者的演员？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托尼·罗德姆的兄弟姊妹是？", "大钝裁者的演员有？"], "sup_que_ans": ["休·罗德姆, 希拉里·克林顿", "亚历山大·克鲁帕, 爱德华·诺顿, 本·金斯利, 约翰·C·赖利, 希拉里·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_480", "question": "哪位演员是莫普里梅·沙克尔的兄弟姊妹，同时也是冲出康普顿的演员？", "answer": [{"label": "吐派克·夏库尔", "id": "Q6107"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莫普里梅·沙克尔的兄弟姊妹是？", "冲出康普顿的演员有？"], "sup_que_ans": ["Sekyiwa Shakur, 吐派克·夏库尔", "保罗·吉亚玛提, 菲力克斯·加里·格雷, 奥兰多·布朗, Corey Reynolds, 吐派克·夏库尔"]}, {"qid": "inter_ab_481", "question": "哪位演员是休·罗德姆的兄弟姊妹，同时也是大钝裁者的演员？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["休·罗德姆的兄弟姊妹是？", "大钝裁者的演员有？"], "sup_que_ans": ["托尼·罗德姆, 希拉里·克林顿", "亚历山大·克鲁帕, 爱德华·诺顿, 本·金斯利, 约翰·C·赖利, 希拉里·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_482", "question": "哪位演员是新康纳利的兄弟姊妹，同时也是铁金刚勇破火箭岭的演员？", "answer": [{"label": "肖恩·康纳利", "id": "Q4573"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新康纳利的兄弟姊妹是？", "铁金刚勇破火箭岭的演员有？"], "sup_que_ans": ["肖恩·康纳利", "若林映子, 当奴·派辛斯, 柏纳德·李, 维克·阿姆斯特朗, 肖恩·康纳利"]}, {"qid": "inter_ab_483", "question": "哪位演员是詹姆斯·黑文的兄弟姊妹，同时也是亚历山大帝的演员？", "answer": [{"label": "安吉丽娜·朱莉", "id": "Q13909"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹姆斯·黑文的兄弟姊妹是？", "亚历山大帝的演员有？"], "sup_que_ans": ["安吉丽娜·朱莉", "艾罗尔·桑德斯, 歌连·花路, 奥利华·史东, 克里斯托弗·普卢默, 安吉丽娜·朱莉"]}, {"qid": "inter_ab_484", "question": "哪位演员是习正宁的兄弟姊妹，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["习正宁的兄弟姊妹是？", "厉害了，我的国的演员有？"], "sup_que_ans": ["习远平, 习干平, 习和平, 齐安安, 习近平", "习近平"]}, {"qid": "inter_ab_485", "question": "哪位演员是习远平的兄弟姊妹，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["厉害了，我的国的演员有？", "习远平的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["习近平", "习正宁, 习干平, 习和平, 齐安安, 习近平"]}, {"qid": "inter_ab_486", "question": "奥马·奥巴马的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥马·奥巴马的兄弟姊妹是？", "诺贝尔和平奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "弗里乔夫·南森, 卡尔·冯·奥西茨基, 路德维希·奎德, 阿尔弗雷德·赫尔曼·弗里德, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_487", "question": "玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹是？", "诺贝尔和平奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["贝拉克·奥巴马", "弗里乔夫·南森, 卡尔·冯·奥西茨基, 路德维希·奎德, 阿尔弗雷德·赫尔曼·弗里德, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_488", "question": "约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得黑鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？", "黑鹰勋章的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 路易·波拿巴", "保罗·冯·兴登堡, 威廉二世, 亚历山大·冯·洪堡, 路易十八, 热罗姆·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_489", "question": "路易·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得黑鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易·波拿巴的兄弟姊妹是？", "黑鹰勋章的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "保罗·冯·兴登堡, 威廉二世, 亚历山大·冯·洪堡, 路易十八, 热罗姆·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_490", "question": "苏珊·亚当斯的兄弟姊妹中，有谁曾获得迪特玛奖这一奖项？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏珊·亚当斯的兄弟姊妹是？", "迪特玛奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["道格拉斯·亚当斯", "娥苏拉·勒瑰恩, 威廉·福特·吉布森, 奥森·斯科特·卡德, 安妮·麦考菲利, 道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_491", "question": "埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得白鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹是？", "白鹰勋章的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "符腾堡的亚当, 卡尔·格奥尔格·莱布雷希特, 弗里德里希·埃尔德曼 (安哈特-普莱斯), Karl Dedecius, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_492", "question": "小茱莉亚的兄弟姊妹中，有谁曾获得月桂花环这一奖项？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小茱莉亚的兄弟姊妹是？", "月桂花环的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["茱莉亚, 凯撒", "Hippocles, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_493", "question": "茱莉亚的兄弟姊妹中，有谁曾获得月桂花环这一奖项？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["月桂花环的获奖者是？", "茱莉亚的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["Hippocles, 凯撒", "小茱莉亚, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_494", "question": "热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得黑鹰勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹是？", "黑鹰勋章的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 路易·波拿巴", "保罗·冯·兴登堡, 威廉二世, 亚历山大·冯·洪堡, 路易十八, 热罗姆·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_495", "question": "吕西安·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得法国元帅这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吕西安·波拿巴的兄弟姊妹是？", "法国元帅的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴", "赫尔曼-莫里斯, 米歇尔·约瑟夫·莫努里, 让·德·拉特尔·德·塔西尼, 埃米勒·法约尔, 热罗姆·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_496", "question": "帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹中，有谁曾获得总统自由勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹是？", "总统自由勋章的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "托妮·莫里森, 塞缪尔·高德温, 查尔顿·赫斯顿, 埃尔维斯·普雷斯利, 布鲁斯·斯普林斯廷"]}, {"qid": "inter_ab_497", "question": "波利娜·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得法国元帅这一奖项？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["波利娜·波拿巴的兄弟姊妹是？", "法国元帅的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 拿破仑", "赫尔曼-莫里斯, 米歇尔·约瑟夫·莫努里, 让·德·拉特尔·德·塔西尼, 埃米勒·法约尔, 热罗姆·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_498", "question": "卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹中，有谁曾获得两西西里王室骑士团这一奖项？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}, {"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹是？", "两西西里王室骑士团的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴", "让-路易-埃贝内泽·雷尼耶, 费迪南多一世, 多米尼克·凯瑟林·德·佩里尼翁, 拿破仑, 约瑟夫·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_499", "question": "何塞·许寰哥的兄弟姊妹中，有谁曾获得时代年度风云人物这一奖项？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["何塞·许寰哥的兄弟姊妹是？", "时代年度风云人物的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "威廉·肖克利, 纽特·金里奇, 华里丝·辛普森, 鲁迪·朱利安尼, 柯拉蓉·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ab_500", "question": "姬丝雅鲣露的兄弟姊妹中，有谁曾获得拉坎杜拉勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "诺诺·艾奎诺", "id": "Q1464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["姬丝雅鲣露的兄弟姊妹是？", "拉坎杜拉勋章的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "费利佩六世, 约瑟夫·埃斯特拉达, 菲德尔·瓦尔德斯·拉莫斯, 莉亚·莎隆嘉, 诺诺·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ab_501", "question": "蒂亚拉·埃尔南德斯的兄弟姊妹中，有谁曾获得QQ音乐年度盛典这一奖项？", "answer": [{"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒂亚拉·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "QQ音乐年度盛典的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "瑞塔·奥拉, 周杰伦, 王力宏, 大爆炸乐队, 布鲁诺·马尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_502", "question": "大溪地·埃尔南德斯的兄弟姊妹中，有谁曾获得QQ音乐年度盛典这一奖项？", "answer": [{"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["QQ音乐年度盛典的获奖者是？", "大溪地·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["瑞塔·奥拉, 周杰伦, 王力宏, 大爆炸乐队, 布鲁诺·马尔斯", "埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_503", "question": "茱莉亚·贝德的兄弟姊妹中，有谁曾获得摇滚名人堂这一奖项？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["茱莉亚·贝德的兄弟姊妹是？", "摇滚名人堂的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "卡特·史蒂文斯, 米西·艾略特, 林纳·史金纳, Run-DMC, 约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_504", "question": "玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹中，有谁曾获得黄金马刺十字勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹是？", "黄金马刺十字勋章的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "安东·拉斐尔·门斯, 卡尔·冯·迪特斯多夫, 贾科莫·卡萨诺瓦, László Batthyány-Strattmann, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ab_505", "question": "波（Bo）的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "达格·哈马舍尔德", "id": "Q1267"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["诺贝尔和平奖的获奖者是？", "波（Bo）的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["弗里乔夫·南森, 卡尔·冯·奥西茨基, 路德维希·奎德, 阿尔弗雷德·赫尔曼·弗里德, 贝拉克·奥巴马", "奥克（Åke）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德"]}, {"qid": "inter_ab_506", "question": "奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹中，有谁曾获得金羊毛骑士团这一奖项？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹是？", "金羊毛骑士团的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["Guillaume Sarkozy, François Sarkozy, Caroline Sarkozy, 尼古拉·萨科齐", "埃曼纽埃莱·菲利贝尔托·迪·萨伏依, 奥托卡尔·冯·切尔宁, 阿洛伊斯王子 (列支敦斯登), 约翰·伯恩哈德·冯·雷希伯格·安·罗腾洛文, 尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ab_507", "question": "奥克（Åke）的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔和平奖这一奖项？", "answer": [{"label": "达格·哈马舍尔德", "id": "Q1267"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["诺贝尔和平奖的获奖者是？", "奥克（Åke）的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["弗里乔夫·南森, 卡尔·冯·奥西茨基, 路德维希·奎德, 阿尔弗雷德·赫尔曼·弗里德, 贝拉克·奥巴马", "波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德"]}, {"qid": "inter_ab_508", "question": "劳尔·卡斯特罗的兄弟姊妹中，有谁曾获得苏联英雄这一奖项？", "answer": [{"label": "菲德尔·卡斯特罗", "id": "Q11256"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["劳尔·卡斯特罗的兄弟姊妹是？", "苏联英雄的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["拉蒙·卡斯特罗·鲁兹, 胡安妮塔·卡斯特罗, Emma Castro, Lidia Castro Argota, 菲德尔·卡斯特罗", "彼得·加夫里洛夫, 谢苗·伊里奇·波格丹诺夫, 阿卜杜勒·阿哈德·莫赫曼德, 朱格德尔德米德·古尔拉格查, 菲德尔·卡斯特罗"]}, {"qid": "inter_ab_509", "question": "杰奇·杰克森的兄弟姊妹中，有谁曾获得创世纪奖这一奖项？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰奇·杰克森的兄弟姊妹是？", "创世纪奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 迈克尔·杰克逊", "雅克-伊夫·库斯托, 麦加帝斯, CSI犯罪现场, 快乐脚, 迈克尔·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_510", "question": "尼尔·里根的兄弟姊妹中，有谁曾获得总统自由勋章这一奖项？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["总统自由勋章的获奖者是？", "尼尔·里根的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["托妮·莫里森, 塞缪尔·高德温, 查尔顿·赫斯顿, 埃尔维斯·普雷斯利, 布鲁斯·斯普林斯廷", "罗纳德·里根"]}, {"qid": "inter_ab_511", "question": "哪里既是孙悟饭的出生地，也是弗兰克·N·福尔特的去世地？", "answer": [{"label": "地球", "id": "Q2"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["孙悟饭的出生地是？", "弗兰克·N·福尔特的去世地是？"], "sup_que_ans": ["地球", "地球"]}, {"qid": "inter_ab_512", "question": "哪里既是天津饭的出生地，也是弗兰克·N·福尔特的去世地？", "answer": [{"label": "地球", "id": "Q2"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗兰克·N·福尔特的去世地是？", "天津饭的出生地是？"], "sup_que_ans": ["地球", "地球"]}, {"qid": "inter_ab_513", "question": "哪里既是黑摩西的出生地，也是阿丰索·德派瓦的去世地？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黑摩西的出生地是？", "阿丰索·德派瓦的去世地是？"], "sup_que_ans": ["非洲", "非洲"]}, {"qid": "inter_ab_514", "question": "哪里既是谢娃·阿洛玛的出生地，也是阿丰索·德派瓦的去世地？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿丰索·德派瓦的去世地是？", "谢娃·阿洛玛的出生地是？"], "sup_que_ans": ["非洲", "非洲"]}, {"qid": "inter_ab_515", "question": "哪里既是吉姆斯的出生地，也是埃瓦里斯特·金巴的去世地？", "answer": [{"label": "金沙萨", "id": "Q3838"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吉姆斯的出生地是？", "埃瓦里斯特·金巴的去世地是？"], "sup_que_ans": ["金沙萨, 非洲", "金沙萨"]}, {"qid": "inter_ab_516", "question": "哪里既是戴尔·费雷欧的出生地，也是艾米丽·墨菲的去世地？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["戴尔·费雷欧的出生地是？", "艾米丽·墨菲的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_517", "question": "哪里既是凯特·弗农的出生地，也是艾米丽·墨菲的去世地？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艾米丽·墨菲的去世地是？", "凯特·弗农的出生地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_518", "question": "哪里既是伊势田哲治的出生地，也是细野正文的去世地？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊势田哲治的出生地是？", "细野正文的去世地是？"], "sup_que_ans": ["日本", "日本"]}, {"qid": "inter_ab_519", "question": "哪里既是儿玉源太郎的出生地，也是细野正文的去世地？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["细野正文的去世地是？", "儿玉源太郎的出生地是？"], "sup_que_ans": ["日本", "日本"]}, {"qid": "inter_ab_520", "question": "哪里既是瑞恩·奥哈希的出生地，也是范妮·罗森菲尔德的去世地？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瑞恩·奥哈希的出生地是？", "范妮·罗森菲尔德的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 多伦多", "多伦多"]}, {"qid": "inter_ab_521", "question": "哪里既是杰克·霍布斯的出生地，也是琴吉·罗杰斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "剑桥", "id": "Q350"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰克·霍布斯的出生地是？", "琴吉·罗杰斯就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["剑桥", "沃斯堡, 剑桥"]}, {"qid": "inter_ab_522", "question": "哪里既是奈杰尔·达文波特的出生地，也是琴吉·罗杰斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "剑桥", "id": "Q350"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["琴吉·罗杰斯就读的教育机构是？", "奈杰尔·达文波特的出生地是？"], "sup_que_ans": ["沃斯堡, 剑桥", "剑桥"]}, {"qid": "inter_ab_523", "question": "哪里既是嘉芙莲·露西·霍金的出生地，也是乔纳森·哈钦森就读的教育机构？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["嘉芙莲·露西·霍金的出生地是？", "乔纳森·哈钦森就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["剑桥, 伦敦", "巴特和伦敦医学及牙科学校, 伦敦"]}, {"qid": "inter_ab_524", "question": "哪里既是瑞恩·奥哈希的出生地，也是范妮·罗森菲尔德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瑞恩·奥哈希的出生地是？", "范妮·罗森菲尔德被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 多伦多", "多伦多"]}, {"qid": "inter_ab_525", "question": "哪里既是马丁·伍德的出生地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马丁·伍德的出生地是？", "沃尔特·拜伦被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_526", "question": "哪里既是戴尔·费雷欧的出生地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["戴尔·费雷欧的出生地是？", "沃尔特·拜伦被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_527", "question": "哪里既是瓦迪斯瓦夫一世的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瓦迪斯瓦夫一世的出生地是？", "斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["波兰", "波兰"]}, {"qid": "inter_ab_528", "question": "哪里既是下西里西亚的波列斯瓦夫二世的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方是？", "下西里西亚的波列斯瓦夫二世的出生地是？"], "sup_que_ans": ["波兰", "波兰"]}, {"qid": "inter_ab_529", "question": "哪里既是大卫·芬奇 (漫画家)的出生地，也是珍妮·曼斯被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "蒙特利尔", "id": "Q340"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大卫·芬奇 (漫画家)的出生地是？", "珍妮·曼斯被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["蒙特利尔, 加拿大", "蒙特利尔"]}, {"qid": "inter_ab_530", "question": "哪里既是皮埃尔·佩蒂格鲁的出生地，也是萨缪尔·德·尚普兰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "魁北克市", "id": "Q2145"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["皮埃尔·佩蒂格鲁的出生地是？", "萨缪尔·德·尚普兰被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["魁北克市, 加拿大", "魁北克市"]}, {"qid": "inter_ab_531", "question": "哪里既是胡戈·古特曼的去世地，也是耐利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["胡戈·古特曼的去世地是？", "耐利就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["美国", "University City High School, 美国"]}, {"qid": "inter_ab_532", "question": "哪里既是威廉·弗朗西斯·希尔布兰德的去世地，也是耐利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["耐利就读的教育机构是？", "威廉·弗朗西斯·希尔布兰德的去世地是？"], "sup_que_ans": ["University City High School, 美国", "美国"]}, {"qid": "inter_ab_533", "question": "哪里既是艾米丽·墨菲的去世地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艾米丽·墨菲的去世地是？", "沃尔特·拜伦被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_534", "question": "哪里既是宇妥·扎西顿珠的去世地，也是沃尔特·拜伦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["沃尔特·拜伦被埋葬的地方是？", "宇妥·扎西顿珠的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_535", "question": "哪里既是哈兹卡·奥斯穆斯卡的去世地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方是？", "哈兹卡·奥斯穆斯卡的去世地是？"], "sup_que_ans": ["波兰", "波兰"]}, {"qid": "inter_ab_536", "question": "哪里既是莱·保罗的去世地，也是格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莱·保罗的去世地是？", "格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["威尔斯", "威尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_537", "question": "哪里既是威廉·伊万斯·霍伊尔的去世地，也是格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方是？", "威廉·伊万斯·霍伊尔的去世地是？"], "sup_que_ans": ["威尔斯", "威尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_538", "question": "哪里既是波列斯拉夫三世的去世地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方是？", "波列斯拉夫三世的去世地是？"], "sup_que_ans": ["波兰", "波兰"]}, {"qid": "inter_ab_539", "question": "哪里既是亚罗米尔·内恰斯的去世地，也是开膛手杰克被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚罗米尔·内恰斯的去世地是？", "开膛手杰克被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["威尔斯, 伦敦", "伦敦"]}, {"qid": "inter_ab_540", "question": "哪里既是瓦日涅茨·戈斯利奇的去世地，也是拉法尔·莱什琴斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兹南", "id": "Q268"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瓦日涅茨·戈斯利奇的去世地是？", "拉法尔·莱什琴斯基被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["波兹南, 波兰", "波兹南"]}, {"qid": "inter_ab_541", "question": "哪里既是卡塔芝娜的去世地，也是梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡塔芝娜的去世地是？", "梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["匈牙利", "匈牙利"]}, {"qid": "inter_ab_542", "question": "哪里既是别劳许的去世地，也是梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方是？", "别劳许的去世地是？"], "sup_que_ans": ["匈牙利", "匈牙利"]}, {"qid": "inter_ab_543", "question": "哪里既是江本胜的去世地，也是樱町天皇被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["江本胜的去世地是？", "樱町天皇被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "日本"]}, {"qid": "inter_ab_544", "question": "哪里既是卑弥呼的去世地，也是樱町天皇被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["樱町天皇被埋葬的地方是？", "卑弥呼的去世地是？"], "sup_que_ans": ["日本", "日本"]}, {"qid": "inter_ab_545", "question": "谁既是奥古斯都的父亲，同时也是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶是？", "奥古斯都的父亲是？"], "sup_que_ans": ["凯撒", "盖乌斯·屋大维, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_546", "question": "谁既是拖雷的父亲，同时也是木哥皇后的配偶？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拖雷的父亲是？", "木哥皇后的配偶是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "成吉思汗, 窝阔台"]}, {"qid": "inter_ab_547", "question": "谁既是英迪拉·甘地的父亲，同时也是卡玛拉·尼赫鲁的配偶？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英迪拉·甘地的父亲是？", "卡玛拉·尼赫鲁的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_548", "question": "谁既是阿达尔贝特王子的父亲，同时也是奥古斯塔·维多莉亚的配偶？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿达尔贝特王子的父亲是？", "奥古斯塔·维多莉亚的配偶是？"], "sup_que_ans": ["威廉二世", "威廉二世"]}, {"qid": "inter_ab_549", "question": "谁既是维多利亚·路易丝的父亲，同时也是奥古斯塔·维多莉亚的配偶？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维多利亚·路易丝的父亲是？", "奥古斯塔·维多莉亚的配偶是？"], "sup_que_ans": ["威廉二世", "威廉二世"]}, {"qid": "inter_ab_550", "question": "谁既是理奇·马利的父亲，同时也是利塔·马利的配偶？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["理奇·马利的父亲是？", "利塔·马利的配偶是？"], "sup_que_ans": ["巴布·马利", "巴布·马利"]}, {"qid": "inter_ab_551", "question": "谁既是雅可夫·朱加什维利的父亲，同时也是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雅可夫·朱加什维利的父亲是？", "叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_552", "question": "谁既是戴米恩·马利的父亲，同时也是利塔·马利的配偶？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["利塔·马利的配偶是？", "戴米恩·马利的父亲是？"], "sup_que_ans": ["巴布·马利", "巴布·马利"]}, {"qid": "inter_ab_553", "question": "谁既是罗慕卢斯的父亲，同时也是贝罗纳的配偶？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗慕卢斯的父亲是？", "贝罗纳的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛尔斯", "玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_554", "question": "谁既是尤金·卓别林的父亲，同时也是丽泰·格雷的配偶？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤金·卓别林的父亲是？", "丽泰·格雷的配偶是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_555", "question": "谁既是虔诚者路易的父亲，同时也是柳特佩加的配偶？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["虔诚者路易的父亲是？", "柳特佩加的配偶是？"], "sup_que_ans": ["查理大帝", "塔西洛三世, 查理大帝"]}, {"qid": "inter_ab_556", "question": "谁既是法兰西的罗贝尔的父亲，同时也是普罗旺斯的玛格丽特的配偶？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法兰西的罗贝尔的父亲是？", "普罗旺斯的玛格丽特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_557", "question": "谁既是法兰西的伊莎贝拉的父亲，同时也是普罗旺斯的玛格丽特的配偶？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["普罗旺斯的玛格丽特的配偶是？", "法兰西的伊莎贝拉的父亲是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_558", "question": "谁既是术赤的父亲，同时也是木哥皇后的配偶？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["木哥皇后的配偶是？", "术赤的父亲是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_559", "question": "谁既是邱比特的父亲，同时也是贝罗纳的配偶？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝罗纳的配偶是？", "邱比特的父亲是？"], "sup_que_ans": ["玛尔斯", "墨丘利, 玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_560", "question": "谁既是卡尔·菲利普·埃马努埃尔·巴赫的父亲，同时也是安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔·菲利普·埃马努埃尔·巴赫的父亲是？", "安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶是？"], "sup_que_ans": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ab_561", "question": "谁既是大茱莉亚的父亲，同时也是莉薇娅的配偶？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莉薇娅的配偶是？", "大茱莉亚的父亲是？"], "sup_que_ans": ["提贝里乌斯·尼禄, 奥古斯都", "奥古斯都"]}, {"qid": "inter_ab_562", "question": "谁既是爱德华·爱因斯坦的父亲，同时也是米列娃·马利奇的配偶？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱德华·爱因斯坦的父亲是？", "米列娃·马利奇的配偶是？"], "sup_que_ans": ["阿尔伯特·爱因斯坦", "阿尔伯特·爱因斯坦"]}, {"qid": "inter_ab_563", "question": "谁既是塔德·林肯的父亲，同时也是玛丽·托德的配偶？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["塔德·林肯的父亲是？", "玛丽·托德的配偶是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_564", "question": "谁既是恺撒里昂的父亲，同时也是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶是？", "恺撒里昂的父亲是？"], "sup_que_ans": ["凯撒", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_565", "question": "谁既是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是劳拉·威尔士·布什的配偶？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹娜·布殊·海格的父亲是？", "劳拉·威尔士·布什的配偶是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_566", "question": "谁既是斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲，同时也是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶是？", "斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_567", "question": "谁既是提庇留的父亲，同时也是莉薇娅的配偶？", "answer": [{"label": "提贝里乌斯·尼禄", "id": "Q342512"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莉薇娅的配偶是？", "提庇留的父亲是？"], "sup_que_ans": ["提贝里乌斯·尼禄, 奥古斯都", "提贝里乌斯·尼禄, Marcus Gallius, 奥古斯都"]}, {"qid": "inter_ab_568", "question": "谁既是维多利亚·卓别林的父亲，同时也是丽泰·格雷的配偶？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丽泰·格雷的配偶是？", "维多利亚·卓别林的父亲是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_569", "question": "谁既是莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲，同时也是普里西拉·普里斯莱的配偶？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲是？", "普里西拉·普里斯莱的配偶是？"], "sup_que_ans": ["埃尔维斯·普雷斯利", "埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ab_570", "question": "谁是贝斯普里姆的父亲的同时，该人也担任过西维塔斯人的国家元首？", "answer": [{"label": "波列斯瓦夫一世", "id": "Q53436"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝斯普里姆的父亲是？", "西维塔斯人的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["波列斯瓦夫一世", "梅什科一世, 波列斯瓦夫一世"]}, {"qid": "inter_ab_571", "question": "谁是梅什科二世的父亲的同时，该人也担任过西维塔斯人的国家元首？", "answer": [{"label": "波列斯瓦夫一世", "id": "Q53436"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西维塔斯人的国家元首是？", "梅什科二世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["梅什科一世, 波列斯瓦夫一世", "波列斯瓦夫一世"]}, {"qid": "inter_ab_572", "question": "谁是贵由的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "贵由的父亲是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "窝阔台"]}, {"qid": "inter_ab_573", "question": "谁是阿达尔贝特王子的父亲的同时，该人也担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "阿达尔贝特王子的父亲是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "威廉二世"]}, {"qid": "inter_ab_574", "question": "谁是奥地利的安妮的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力三世", "id": "Q34464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥地利的安妮的父亲是？", "伊比利亚联盟的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["腓力三世", "腓力四世, 腓力二世, 腓力三世"]}, {"qid": "inter_ab_575", "question": "谁是窝阔台的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "窝阔台的父亲是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_576", "question": "谁是威廉皇储的父亲的同时，该人也担任过德意志国的国家元首？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "威廉皇储的父亲是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "威廉二世"]}, {"qid": "inter_ab_577", "question": "谁是弗里德里希·艾伯特的父亲的同时，该人也担任过魏玛共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "弗里德里希·艾伯特", "id": "Q2646"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗里德里希·艾伯特的父亲是？", "魏玛共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["弗里德里希·艾伯特", "弗里德里希·艾伯特, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ab_578", "question": "谁是莫德王后的父亲的同时，该人也担任过德兰士瓦殖民地的国家元首？", "answer": [{"label": "爱德华七世", "id": "Q20875"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德兰士瓦殖民地的国家元首是？", "莫德王后的父亲是？"], "sup_que_ans": ["乔治五世, 爱德华七世", "爱德华七世"]}, {"qid": "inter_ab_579", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的父亲的同时，该人也担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加拿大的国家元首是？", "剑桥公爵威廉王子的父亲是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_580", "question": "谁是萨塞克斯公爵哈里王子的父亲的同时，该人也担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加拿大的国家元首是？", "萨塞克斯公爵哈里王子的父亲是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_581", "question": "谁是拖雷的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "拖雷的父亲是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_582", "question": "谁是伊莎贝拉·克莱拉·尤金妮亚的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力二世", "id": "Q34417"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊比利亚联盟的国家元首是？", "伊莎贝拉·克莱拉·尤金妮亚的父亲是？"], "sup_que_ans": ["腓力四世, 腓力二世, 腓力三世", "腓力二世"]}, {"qid": "inter_ab_583", "question": "谁是波列斯瓦夫一世的父亲的同时，该人也担任过西维塔斯人的国家元首？", "answer": [{"label": "梅什科一世", "id": "Q53435"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西维塔斯人的国家元首是？", "波列斯瓦夫一世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["梅什科一世, 波列斯瓦夫一世", "梅什科一世"]}, {"qid": "inter_ab_584", "question": "谁是腓力三世的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力二世", "id": "Q34417"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["腓力三世的父亲是？", "伊比利亚联盟的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "腓力四世, 腓力二世, 腓力三世"]}, {"qid": "inter_ab_585", "question": "谁是马萨林·平杰特的父亲的同时，该人也担任过法兰西第五共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马萨林·平杰特的父亲是？", "法兰西第五共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·密特朗", "埃马纽埃尔·马克龙, 尼古拉·萨科齐, 弗朗索瓦·密特朗, 夏尔·戴高乐, 雅克·希拉克"]}, {"qid": "inter_ab_586", "question": "谁是阔端的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "阔端的父亲是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "窝阔台"]}, {"qid": "inter_ab_587", "question": "谁是亨特·拜登的父亲的同时，该人也担任过美国的国家元首？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亨特·拜登的父亲是？", "美国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_588", "question": "谁是玛丽亚·安娜 (神圣罗马皇后)的父亲的同时，该人也担任过伊比利亚联盟的国家元首？", "answer": [{"label": "腓力三世", "id": "Q34464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊比利亚联盟的国家元首是？", "玛丽亚·安娜 (神圣罗马皇后)的父亲是？"], "sup_que_ans": ["腓力四世, 腓力二世, 腓力三世", "腓力三世"]}, {"qid": "inter_ab_589", "question": "谁是奥斯卡·冯·兴登堡的父亲的同时，该人也担任过纳粹德国的国家元首？", "answer": [{"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥斯卡·冯·兴登堡的父亲是？", "纳粹德国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["保罗·冯·兴登堡", "卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ab_590", "question": "谁是拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲的同时，该人也担任过法兰西第二帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拿破仑·欧仁·路易·波拿巴的父亲是？", "法兰西第二帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "拿破仑三世"]}, {"qid": "inter_ab_591", "question": "谁是塞奈达·莱提西娅·朱莉·波拿巴的父亲的同时，该人也担任过约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["塞奈达·莱提西娅·朱莉·波拿巴的父亲是？", "约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·波拿巴", "约瑟夫·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ab_592", "question": "谁是拿破仑二世的父亲的同时，该人也担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拿破仑二世的父亲是？", "法兰西第一帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_593", "question": "谁是阿纳斯塔西娅·尼古拉耶芙娜·罗曼诺娃的父亲的同时，该人也担任过俄罗斯帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "尼古拉二世", "id": "Q40787"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿纳斯塔西娅·尼古拉耶芙娜·罗曼诺娃的父亲是？", "俄罗斯帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉二世", "尼古拉二世"]}, {"qid": "inter_ab_594", "question": "谁是博·拜登的父亲的同时，该人也担任过美国的国家元首？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国的国家元首是？", "博·拜登的父亲是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_595", "question": "谁是拿破仑二世的父亲的同时，也是玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拿破仑二世的父亲是？", "玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_596", "question": "谁是拉美西斯六世的父亲的同时，也是塞特纳赫特的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉美西斯六世的父亲是？", "塞特纳赫特的子女是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯三世", "蒂蒂克拉, 拉美西斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_597", "question": "谁是拉美西斯八世的父亲的同时，也是塞特纳赫特的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["塞特纳赫特的子女是？", "拉美西斯八世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "拉美西斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_598", "question": "谁是玛丽亚二世的父亲的同时，也是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽亚二世的父亲是？", "若昂六世的子女是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_599", "question": "谁是麦伦普塔的父亲的同时，也是图雅的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["麦伦普塔的父亲是？", "图雅的子女是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世"]}, {"qid": "inter_ab_600", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲的同时，也是芭芭拉·布什的子女？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹娜·布殊·海格的父亲是？", "芭芭拉·布什的子女是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_601", "question": "谁是窝阔台的父亲的同时，也是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["窝阔台的父亲是？", "诃额仑的子女是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_602", "question": "谁是巴西公主玛丽亚·阿梅利亚的父亲的同时，也是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["若昂六世的子女是？", "巴西公主玛丽亚·阿梅利亚的父亲是？"], "sup_que_ans": ["玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 佩德罗一世", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_603", "question": "谁是雅可夫·朱加什维利的父亲的同时，也是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雅可夫·朱加什维利的父亲是？", "克捷万·格拉泽的子女是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_604", "question": "谁是尤金·卓别林的父亲的同时，也是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤金·卓别林的父亲是？", "老查理·卓别林的子女是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "西德尼·卓别林, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_605", "question": "谁是罗慕卢斯的父亲的同时，也是朱庇特的子女？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗慕卢斯的父亲是？", "朱庇特的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛尔斯", "狄安娜, 贝罗纳, 赫丘利, 巴克科斯, 玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_606", "question": "谁是罗慕路斯与雷穆斯的父亲的同时，也是朱诺的子女？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗慕路斯与雷穆斯的父亲是？", "朱诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛尔斯", "贝罗纳, 朱文塔斯, 武尔坎努斯, 玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_607", "question": "谁是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲的同时，也是安娜·玛丽亚·莫札特的子女？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲是？", "安娜·玛丽亚·莫札特的子女是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ab_608", "question": "谁是瓦莱夫斯基伯爵的父亲的同时，也是玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女是？", "瓦莱夫斯基伯爵的父亲是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_609", "question": "谁是邱比特的父亲的同时，也是朱庇特的子女？", "answer": [{"label": "墨丘利", "id": "Q1150"}, {"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["邱比特的父亲是？", "朱庇特的子女是？"], "sup_que_ans": ["墨丘利, 玛尔斯", "狄安娜, 贝罗纳, 赫丘利, 巴克科斯, 玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_610", "question": "谁是拉美西斯五世的父亲的同时，也是蒂蒂克拉的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯四世", "id": "Q1532"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉美西斯五世的父亲是？", "蒂蒂克拉的子女是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯四世", "拉美西斯四世"]}, {"qid": "inter_ab_611", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲的同时，也是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲是？", "乔治·赫伯特·沃克·布什的子女是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_612", "question": "谁是术赤的父亲的同时，也是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["术赤的父亲是？", "诃额仑的子女是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_613", "question": "谁是塔德·林肯的父亲的同时，也是南希·林肯的子女？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["塔德·林肯的父亲是？", "南希·林肯的子女是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_614", "question": "谁是梅利塔蒙的父亲的同时，也是图雅的子女？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["图雅的子女是？", "梅利塔蒙的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "拉美西斯二世"]}, {"qid": "inter_ab_615", "question": "谁是约瑟芬·卓别林的父亲的同时，也是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["老查理·卓别林的子女是？", "约瑟芬·卓别林的父亲是？"], "sup_que_ans": ["西德尼·卓别林, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_616", "question": "谁是威廉·巴丁的父亲的同时，也是查尔斯·拉塞尔·巴丁的子女？", "answer": [{"label": "约翰·巴丁", "id": "Q949"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威廉·巴丁的父亲是？", "查尔斯·拉塞尔·巴丁的子女是？"], "sup_que_ans": ["约翰·巴丁", "约翰·巴丁"]}, {"qid": "inter_ab_617", "question": "谁是罗伯特·托德·林肯的父亲的同时，也是南希·林肯的子女？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["南希·林肯的子女是？", "罗伯特·托德·林肯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_618", "question": "谁是米哈乌·图斯克的父亲的同时，也是唐纳德·图斯克的子女？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐纳德·图斯克的子女是？", "米哈乌·图斯克的父亲是？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "唐纳德·图斯克"]}, {"qid": "inter_ab_619", "question": "谁是瓦西里·斯大林的父亲的同时，也是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克捷万·格拉泽的子女是？", "瓦西里·斯大林的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_620", "question": "谁是李奥纳德·达尔文的父亲的同时，也是物种起源的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["李奥纳德·达尔文的父亲是？", "物种起源的作者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·达尔文", "查尔斯·达尔文"]}, {"qid": "inter_ab_621", "question": "谁是法兰西斯·达尔文的父亲的同时，也是物种起源的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["物种起源的作者是？", "法兰西斯·达尔文的父亲是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·达尔文", "查尔斯·达尔文"]}, {"qid": "inter_ab_622", "question": "谁是哈姆内特·莎士比亚的父亲的同时，也是亨利史诗的作者？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["哈姆内特·莎士比亚的父亲是？", "亨利史诗的作者是？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ab_623", "question": "谁是苏珊娜·霍尔的父亲的同时，也是奥赛罗的作者？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏珊娜·霍尔的父亲是？", "奥赛罗的作者是？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ab_624", "question": "谁是伊娃·张伯伦的父亲的同时，也是歌剧与戏剧的作者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊娃·张伯伦的父亲是？", "歌剧与戏剧的作者是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ab_625", "question": "谁是伊索尔德·瓦格纳的父亲的同时，也是歌剧与戏剧的作者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["歌剧与戏剧的作者是？", "伊索尔德·瓦格纳的父亲是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ab_626", "question": "谁是图利娅的父亲的同时，也是论神性的作者？", "answer": [{"label": "西塞罗", "id": "Q1541"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["图利娅的父亲是？", "论神性的作者是？"], "sup_que_ans": ["西塞罗", "西塞罗"]}, {"qid": "inter_ab_627", "question": "谁是爱德华·林肯的父亲的同时，也是解放奴隶宣言的作者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱德华·林肯的父亲是？", "解放奴隶宣言的作者是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_628", "question": "谁是小西塞罗的父亲的同时，也是论神性的作者？", "answer": [{"label": "西塞罗", "id": "Q1541"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["论神性的作者是？", "小西塞罗的父亲是？"], "sup_que_ans": ["西塞罗", "西塞罗"]}, {"qid": "inter_ab_629", "question": "谁是塔德·林肯的父亲的同时，也是比克斯比信件的作者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["塔德·林肯的父亲是？", "比克斯比信件的作者是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_630", "question": "谁是卡尔·托马斯·莫札特的父亲的同时，也是赛蒂的作者？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔·托马斯·莫札特的父亲是？", "赛蒂的作者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ab_631", "question": "谁是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲的同时，也是赛蒂的作者？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲是？", "赛蒂的作者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ab_632", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲的同时，也是任务完成演讲的作者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹娜·布殊·海格的父亲是？", "任务完成演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_633", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲的同时，也是任务完成演讲的作者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲是？", "任务完成演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_634", "question": "谁是菲利普·戴高乐的父亲的同时，也是自由魁北克万岁！的作者？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["菲利普·戴高乐的父亲是？", "自由魁北克万岁！的作者是？"], "sup_que_ans": ["夏尔·戴高乐", "夏尔·戴高乐"]}, {"qid": "inter_ab_635", "question": "谁是伊丽莎白·戴高乐的父亲的同时，也是自由魁北克万岁！的作者？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["自由魁北克万岁！的作者是？", "伊丽莎白·戴高乐的父亲是？"], "sup_que_ans": ["夏尔·戴高乐", "夏尔·戴高乐"]}, {"qid": "inter_ab_636", "question": "谁是尼克·萨根的父亲的同时，也是接触未来的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼克·萨根的父亲是？", "接触未来的作者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_637", "question": "谁是多里昂·萨根的父亲的同时，也是接触未来的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["接触未来的作者是？", "多里昂·萨根的父亲是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_638", "question": "谁是爱达·勒芙蕾丝的父亲的同时，也是恰尔德·哈罗尔德游记的作者？", "answer": [{"label": "拜伦勋爵", "id": "Q5679"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱达·勒芙蕾丝的父亲是？", "恰尔德·哈罗尔德游记的作者是？"], "sup_que_ans": ["拜伦勋爵", "拜伦勋爵"]}, {"qid": "inter_ab_639", "question": "谁是伊丽莎白·梅朵拉·李的父亲的同时，也是恰尔德·哈罗尔德游记的作者？", "answer": [{"label": "拜伦勋爵", "id": "Q5679"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["恰尔德·哈罗尔德游记的作者是？", "伊丽莎白·梅朵拉·李的父亲是？"], "sup_que_ans": ["拜伦勋爵", "George Leigh, 拜伦勋爵"]}, {"qid": "inter_ab_640", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲的同时，也是自然系统的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·林奈", "id": "Q1043"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小卡尔·林奈的父亲是？", "自然系统的作者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·林奈", "卡尔·林奈"]}, {"qid": "inter_ab_641", "question": "谁是莎拉·克里斯蒂娜·冯·林内的父亲的同时，也是自然系统的作者？", "answer": [{"label": "卡尔·林奈", "id": "Q1043"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["自然系统的作者是？", "莎拉·克里斯蒂娜·冯·林内的父亲是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·林奈", "卡尔·林奈"]}, {"qid": "inter_ab_642", "question": "谁是奥斯卡·冯·兴登堡的父亲的同时，也是重建帝国法的作者？", "answer": [{"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥斯卡·冯·兴登堡的父亲是？", "重建帝国法的作者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·冯·兴登堡", "威廉·弗里克, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ab_643", "question": "谁是玛丽的父亲的同时，也是苏联之梦的作者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽的父亲是？", "苏联之梦的作者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_644", "question": "谁是柯林·汉克斯的父亲的同时，也是兄弟连的作者？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柯林·汉克斯的父亲是？", "兄弟连的作者是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "葛拉汉·杨, 约翰·奥罗夫, 布鲁斯·C·麦肯纳, 埃里克·马克斯·弗莱, 汤姆·汉克斯"]}, {"qid": "inter_ab_645", "question": "谁是切尔西·克林顿的同时，也是乔许·戈特海默的雇主？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的父亲是？", "乔许·戈特海默的雇主是？"], "sup_que_ans": ["比尔·克林顿", "韦斯利·克拉克, 比尔·克林顿, 约翰·克里"]}, {"qid": "inter_ab_646", "question": "谁是克里斯托夫·托尔金的同时，也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "克里斯托夫·托尔金的父亲是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ab_647", "question": "谁是罗伯特·托德·林肯的同时，也是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威廉·亨利·约翰逊的雇主是？", "罗伯特·托德·林肯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_648", "question": "谁是爱德华·林肯的同时，也是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威廉·亨利·约翰逊的雇主是？", "爱德华·林肯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_649", "question": "谁是那木罕的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "那木罕的父亲是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "忽必烈"]}, {"qid": "inter_ab_650", "question": "谁是忙哥剌的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "忙哥剌的父亲是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "忽必烈"]}, {"qid": "inter_ab_651", "question": "谁是路易十七的同时，也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["让-马里·罗兰的雇主是？", "路易十七的父亲是？"], "sup_que_ans": ["路易十六", "路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_652", "question": "谁是奥蒂莉·苏科娃的同时，也是哈里·布雷的雇主？", "answer": [{"label": "安东宁·德沃夏克", "id": "Q7298"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥蒂莉·苏科娃的父亲是？", "哈里·布雷的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安东宁·德沃夏克", "卡萨里·黎珂蒂, 安东宁·德沃夏克"]}, {"qid": "inter_ab_653", "question": "谁是约翰·弗朗西斯·鲁埃尔·托尔金的同时，也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "约翰·弗朗西斯·鲁埃尔·托尔金的父亲是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ab_654", "question": "谁是玉龙答失的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "玉龙答失的父亲是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_655", "question": "谁是阿速台的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "阿速台的父亲是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_656", "question": "谁是路易-约瑟夫的同时，也是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["让-马里·罗兰的雇主是？", "路易-约瑟夫的父亲是？"], "sup_que_ans": ["路易十六", "路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_657", "question": "谁是昔里吉的同时，也是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "昔里吉的父亲是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "忽必烈, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_658", "question": "谁是罗南·法罗的同时，也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗南·法罗的父亲是？", "珍·杜曼尼亚的雇主是？"], "sup_que_ans": ["伍迪·艾伦", "伍迪·艾伦"]}, {"qid": "inter_ab_659", "question": "谁是迪伦·法罗的同时，也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["珍·杜曼尼亚的雇主是？", "迪伦·法罗的父亲是？"], "sup_que_ans": ["伍迪·艾伦", "伍迪·艾伦"]}, {"qid": "inter_ab_660", "question": "谁是亚历山大一世的同时，也是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚历山大一世的父亲是？", "德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主是？"], "sup_que_ans": ["保罗一世", "保罗一世, 叶卡捷琳娜二世"]}, {"qid": "inter_ab_661", "question": "谁是尼古拉一世的同时，也是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主是？", "尼古拉一世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["保罗一世, 叶卡捷琳娜二世", "保罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_662", "question": "谁是博·拜登的同时，也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·卡尼的雇主是？", "博·拜登的父亲是？"], "sup_que_ans": ["汤玛斯·卡波, 乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_663", "question": "谁是亨特·拜登的同时，也是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·卡尼的雇主是？", "亨特·拜登的父亲是？"], "sup_que_ans": ["汤玛斯·卡波, 乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_664", "question": "谁是兰德·保罗的同时，也是加里·诺斯的雇主？", "answer": [{"label": "荣·保罗", "id": "Q15257"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["兰德·保罗的父亲是？", "加里·诺斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["荣·保罗", "经济教育基金会, Rousas John Rushdoony, Institute for Christian Economics, 荣·保罗"]}, {"qid": "inter_ab_665", "question": "谁是秦二世的同时，也是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["徐福的雇主是？", "秦二世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["秦始皇", "秦始皇"]}, {"qid": "inter_ab_666", "question": "谁是公子高的同时，也是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["徐福的雇主是？", "公子高的父亲是？"], "sup_que_ans": ["秦始皇", "秦始皇"]}, {"qid": "inter_ab_667", "question": "谁是克里斯汀·戈尔的同时，也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克里斯汀·戈尔的父亲是？", "丹尼尔·H·平克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿尔·戈尔", "罗伯特·莱克, 阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_668", "question": "谁是卡蕾娜·戈尔的同时，也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丹尼尔·H·平克的雇主是？", "卡蕾娜·戈尔的父亲是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·莱克, 阿尔·戈尔", "阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_669", "question": "谁是詹姆斯·罗斯福的同时，也是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹姆斯·罗斯福的父亲是？", "雷克斯福德·特格韦尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["富兰克林·德拉诺·罗斯福", "华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学, 富兰克林·德拉诺·罗斯福"]}, {"qid": "inter_ab_670", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹娜·布殊·海格的父亲是？", "帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_671", "question": "谁是塔德·林肯的父亲，同时也是美国农业部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国农业部的创办者是？", "塔德·林肯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_672", "question": "谁是爱德华·林肯的父亲，同时也是美国农业部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国农业部的创办者是？", "爱德华·林肯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_673", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？", "芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_674", "question": "谁是腓力三世的父亲，同时也是圣礼拜堂的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["腓力三世的父亲是？", "圣礼拜堂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_675", "question": "谁是爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱的父亲，同时也是智利国家电视台的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "id": "Q475"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱的父亲是？", "智利国家电视台的创办者是？"], "sup_que_ans": ["爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦"]}, {"qid": "inter_ab_676", "question": "谁是尼克·萨根的父亲，同时也是行星学会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼克·萨根的父亲是？", "行星学会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_677", "question": "谁是大卫·布拉汉姆的父亲，同时也是布拉汉姆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "id": "Q2125"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大卫·布拉汉姆的父亲是？", "布拉汉姆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "让·托兰克, 约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆"]}, {"qid": "inter_ab_678", "question": "谁是法兰西的阿格妮丝的父亲，同时也是圣礼拜堂的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣礼拜堂的创办者是？", "法兰西的阿格妮丝的父亲是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_679", "question": "谁是杰夫·布拉汉姆的父亲，同时也是布拉汉姆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "id": "Q2125"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布拉汉姆的创办者是？", "杰夫·布拉汉姆的父亲是？"], "sup_que_ans": ["让·托兰克, 约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆"]}, {"qid": "inter_ab_680", "question": "谁是英迪拉·甘地的父亲，同时也是印度理工学院的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英迪拉·甘地的父亲是？", "印度理工学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_681", "question": "谁是亨利·季斯卡·德斯坦的父亲，同时也是奥赛博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亨利·季斯卡·德斯坦的父亲是？", "奥赛博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "弗朗索瓦·密特朗, 瓦勒里·季斯卡·德斯坦"]}, {"qid": "inter_ab_682", "question": "谁是伊莎贝尔·阿连德的父亲，同时也是智利社会党的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "萨尔瓦多·阿连德", "id": "Q440"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊莎贝尔·阿连德的父亲是？", "智利社会党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["萨尔瓦多·阿连德", "玛玛杜克·格罗夫, 萨尔瓦多·阿连德"]}, {"qid": "inter_ab_683", "question": "谁是路易·吉斯卡尔·德斯坦的父亲，同时也是奥赛博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥赛博物馆的创办者是？", "路易·吉斯卡尔·德斯坦的父亲是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·密特朗, 瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦"]}, {"qid": "inter_ab_684", "question": "谁是奥古斯都的父亲，同时也是第一“日耳曼尼亚”军团的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥古斯都的父亲是？", "第一“日耳曼尼亚”军团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["盖乌斯·屋大维, 凯撒", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_685", "question": "谁是杰里米·伊桑·萨根的父亲，同时也是行星学会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["行星学会的创办者是？", "杰里米·伊桑·萨根的父亲是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_686", "question": "谁是马萨林·平杰特的父亲，同时也是奥赛博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马萨林·平杰特的父亲是？", "奥赛博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·密特朗", "弗朗索瓦·密特朗, 瓦勒里·季斯卡·德斯坦"]}, {"qid": "inter_ab_687", "question": "谁是拿破仑二世的父亲，同时也是卢浮宫的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拿破仑二世的父亲是？", "卢浮宫的创办者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_688", "question": "谁是唐太宗的父亲，同时也是唐朝的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "李渊", "id": "Q9700"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐太宗的父亲是？", "唐朝的创办者是？"], "sup_que_ans": ["李渊", "李渊"]}, {"qid": "inter_ab_689", "question": "谁是孙婉的父亲，同时也是中国国民党的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["孙婉的父亲是？", "中国国民党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["孙中山", "杨衢云, 孙中山"]}, {"qid": "inter_ab_690", "question": "谁是孙科的父亲，同时也是中国国民党的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["中国国民党的创办者是？", "孙科的父亲是？"], "sup_que_ans": ["杨衢云, 孙中山", "孙中山"]}, {"qid": "inter_ab_691", "question": "谁是菲利普·戴高乐的父亲，同时也是法国解放勋章博物馆的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["菲利普·戴高乐的父亲是？", "法国解放勋章博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["夏尔·戴高乐", "夏尔·戴高乐"]}, {"qid": "inter_ab_692", "question": "谁是平阳昭公主的父亲，同时也是唐朝的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "李渊", "id": "Q9700"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐朝的创办者是？", "平阳昭公主的父亲是？"], "sup_que_ans": ["李渊", "李渊"]}, {"qid": "inter_ab_693", "question": "谁是小约翰·肯尼迪的父亲，同时也是美国国际开发署的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小约翰·肯尼迪的父亲是？", "美国国际开发署的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·肯尼迪", "约翰·肯尼迪"]}, {"qid": "inter_ab_694", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲，同时也是瑞典皇家科学院的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "卡尔·林奈", "id": "Q1043"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小卡尔·林奈的父亲是？", "瑞典皇家科学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·林奈", "Mårten Triewald, Carl Wilhelm Cederhielm, 安德斯·约翰·冯·霍普肯, Jonas Alströmer, 卡尔·林奈"]}, {"qid": "inter_ab_695", "question": "谁是英迪拉·甘地的父亲，同时也是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英迪拉·甘地的父亲是？", "女皇加冕记的演员有？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "爱丁堡公爵菲利普亲王, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁, 伊丽莎白二世, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂, 查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_696", "question": "谁是康茂德的父亲，同时也是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["康茂德的父亲是？", "新恶魔岛的演员有？"], "sup_que_ans": ["马尔库斯·奥列里乌斯", "迪恩·凯恩, 格兰德·L·布希, 达纳·艾希布鲁克, 马克·谢泼德, 马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ab_697", "question": "谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["华氏911的演员有？", "芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲是？"], "sup_que_ans": ["麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔, 乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_698", "question": "谁是斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲，同时也是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲是？", "资本主义：一个爱情故事的演员有？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "索拉·伯奇, 华莱士·肖恩, 伯尼·桑德斯, 伊莉莎白·华伦, 约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_699", "question": "谁是卢基拉的父亲，同时也是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新恶魔岛的演员有？", "卢基拉的父亲是？"], "sup_que_ans": ["迪恩·凯恩, 格兰德·L·布希, 达纳·艾希布鲁克, 马克·谢泼德, 马尔库斯·奥列里乌斯", "马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ab_700", "question": "谁是尤金·卓别林的父亲，同时也是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的演员有？", "尤金·卓别林的父亲是？"], "sup_que_ans": ["格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_701", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["詹娜·布殊·海格的父亲是？", "华氏911的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_702", "question": "谁是雅可夫·朱加什维利的父亲，同时也是驱逐智能设计论的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雅可夫·朱加什维利的父亲是？", "驱逐智能设计论的演员有？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "本斯坦, 约瑟夫·斯大林, 罗纳德·里根"]}, {"qid": "inter_ab_703", "question": "谁是洁若婷·卓别林的父亲，同时也是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的演员有？", "洁若婷·卓别林的父亲是？"], "sup_que_ans": ["格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_704", "question": "谁是切尔西·克林顿的父亲，同时也是紧握生命的希望的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的父亲是？", "紧握生命的希望的演员有？"], "sup_que_ans": ["比尔·克林顿", "雅艾尔·阿贝卡西斯, 帕特里克·德康, Meskie Shibru-Sivan, 埃尔维·波尚, 比尔·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_705", "question": "谁是乔治娜·布隆伯格的父亲，同时也是老爸老妈的浪漫史的演员？", "answer": [{"label": "迈克尔·布隆伯格", "id": "Q607"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔治娜·布隆伯格的父亲是？", "老爸老妈的浪漫史的演员有？"], "sup_que_ans": ["迈克尔·布隆伯格", "迈克·泰森, 简·西摩, 崔茜·邬嫚, 阿曼达·皮特, 迈克尔·布隆伯格"]}, {"qid": "inter_ab_706", "question": "谁是西恩·列侬的父亲，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["胜战攻略的演员有？", "西恩·列侬的父亲是？"], "sup_que_ans": ["肯尼斯·柯瑞, 罗拔·哈迪, 伊恩·亚历山大, 希拉·汉考克, 约翰·列侬", "约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_707", "question": "谁是朱利安·列侬的父亲，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["胜战攻略的演员有？", "朱利安·列侬的父亲是？"], "sup_que_ans": ["肯尼斯·柯瑞, 罗拔·哈迪, 伊恩·亚历山大, 希拉·汉考克, 约翰·列侬", "约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_708", "question": "谁是莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲是？", "春满夏威夷的演员有？"], "sup_que_ans": ["埃尔维斯·普雷斯利", "约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ab_709", "question": "谁是杰森·康纳利的父亲，同时也是铁金刚勇破神秘岛的演员？", "answer": [{"label": "肖恩·康纳利", "id": "Q4573"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰森·康纳利的父亲是？", "铁金刚勇破神秘岛的演员有？"], "sup_que_ans": ["肖恩·康纳利", "乌苏拉·安德斯, 伊妮斯·盖森, 洛伊丝·马克斯韦尔, 柏纳德·李, 肖恩·康纳利"]}, {"qid": "inter_ab_710", "question": "谁是伊莎贝尔·阿连德的父亲，同时也是刺杀尼克森的演员？", "answer": [{"label": "萨尔瓦多·阿连德", "id": "Q440"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊莎贝尔·阿连德的父亲是？", "刺杀尼克森的演员有？"], "sup_que_ans": ["萨尔瓦多·阿连德", "唐·钱德尔, 翠西·梅丹朵芙, 罗素·敏斯, 尼克·西塞, 萨尔瓦多·阿连德"]}, {"qid": "inter_ab_711", "question": "谁是凯蒂·杰克森的父亲，同时也是霍比特人：意外旅程的演员？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["凯蒂·杰克森的父亲是？", "霍比特人：意外旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "伊万杰琳·莉莉, 伊恩·麦凯伦, 克里斯多福·李, 理察·阿米塔格, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_712", "question": "谁是帕特里克·施瓦辛格的父亲，同时也是逃亡大计的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕特里克·施瓦辛格的父亲是？", "逃亡大计的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿诺·施瓦辛格", "森·尼尔, 艾米·瑞恩, 维尼·琼斯, 文森特·诺费奥, 阿诺·施瓦辛格"]}, {"qid": "inter_ab_713", "question": "谁是约瑟夫·贝纳的父亲，同时也是逃亡大计的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["逃亡大计的演员有？", "约瑟夫·贝纳的父亲是？"], "sup_que_ans": ["森·尼尔, 艾米·瑞恩, 维尼·琼斯, 文森特·诺费奥, 阿诺·施瓦辛格", "阿诺·施瓦辛格"]}, {"qid": "inter_ab_714", "question": "谁是拉莫·威利斯的父亲，同时也是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉莫·威利斯的父亲是？", "终极警探4.0的演员有？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·威利斯", "贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯, 布鲁斯·威利斯"]}, {"qid": "inter_ab_715", "question": "谁是李讷的父亲，同时也是燃火的时刻的演员？", "answer": [{"label": "毛泽东", "id": "Q5816"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["李讷的父亲是？", "燃火的时刻的演员有？"], "sup_que_ans": ["毛泽东", "胡安·裴隆, 斐南多·索拉纳斯, Edgardo Suárez, 切·格瓦拉, 毛泽东"]}, {"qid": "inter_ab_716", "question": "谁是麦克·罗礼士的父亲，同时也是敢死队2的演员？", "answer": [{"label": "查克·罗礼士", "id": "Q2673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["麦克·罗礼士的父亲是？", "敢死队2的演员有？"], "sup_que_ans": ["查克·罗礼士", "杰森·斯坦森, 道夫·龙格尔, 嘉莉丝玛·卡本特, 余男, 查克·罗礼士"]}, {"qid": "inter_ab_717", "question": "谁是毛岸英的父亲，同时也是燃火的时刻的演员？", "answer": [{"label": "毛泽东", "id": "Q5816"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["燃火的时刻的演员有？", "毛岸英的父亲是？"], "sup_que_ans": ["胡安·裴隆, 斐南多·索拉纳斯, Edgardo Suárez, 切·格瓦拉, 毛泽东", "毛泽东"]}, {"qid": "inter_ab_718", "question": "谁是塞尔·杰克逊的父亲，同时也是逃亡大计的演员？", "answer": [{"label": "50 Cent", "id": "Q6060"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["逃亡大计的演员有？", "塞尔·杰克逊的父亲是？"], "sup_que_ans": ["森·尼尔, 艾米·瑞恩, 维尼·琼斯, 文森特·诺费奥, 阿诺·施瓦辛格", "50 Cent"]}, {"qid": "inter_ab_719", "question": "谁是夏洛特·甘斯柏格的父亲，同时也是舞海尤物的演员？", "answer": [{"label": "塞尔日·甘斯布", "id": "Q1698"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["夏洛特·甘斯柏格的父亲是？", "舞海尤物的演员有？"], "sup_que_ans": ["塞尔日·甘斯布", "Paul Frankeur, 乔治斯·德斯坎里尔斯, 多恩·亚当姆斯, Noël Roquevert, 塞尔日·甘斯布"]}, {"qid": "inter_ab_720", "question": "谁是伊雷娜·约里奥-居里的母亲，同时皮埃尔·居里是其配偶？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊雷娜·约里奥-居里的母亲是？", "皮埃尔·居里的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·居礼", "玛丽·居礼"]}, {"qid": "inter_ab_721", "question": "谁是提姆·柏纳-李的母亲，同时康威·柏纳-李是其配偶？", "answer": [{"label": "玛丽·李·伍兹", "id": "Q16492"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["提姆·柏纳-李的母亲是？", "康威·柏纳-李的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·李·伍兹", "玛丽·李·伍兹"]}, {"qid": "inter_ab_722", "question": "谁是托勒密九世的母亲，同时托勒密八世是其配偶？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密九世的母亲是？", "托勒密八世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉三世", "克娄巴特拉三世, 克娄巴特拉二世"]}, {"qid": "inter_ab_723", "question": "谁是托勒密十世的母亲，同时托勒密八世是其配偶？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密八世的配偶是？", "托勒密十世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉三世, 克娄巴特拉二世", "克娄巴特拉三世"]}, {"qid": "inter_ab_724", "question": "谁是托勒密二世的母亲，同时托勒密一世是其配偶？", "answer": [{"label": "贝勒尼基一世", "id": "Q39962"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密二世的母亲是？", "托勒密一世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝勒尼基一世", "埃及的欧律狄刻, 黛依丝, 阿塔卡玛, 贝勒尼基一世"]}, {"qid": "inter_ab_725", "question": "谁是伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲，同时彼得大帝是其配偶？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲是？", "彼得大帝的配偶是？"], "sup_que_ans": ["凯萨琳一世", "柳多西亚·卢普金娜, 凯萨琳一世"]}, {"qid": "inter_ab_726", "question": "谁是第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲，同时约翰·丘吉尔，第一代马尔博罗公爵是其配偶？", "answer": [{"label": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "id": "Q19176"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲是？", "约翰·丘吉尔，第一代马尔博罗公爵的配偶是？"], "sup_que_ans": ["马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_727", "question": "谁是托勒密十二世的母亲，同时安条克九世是其配偶？", "answer": [{"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密十二世的母亲是？", "安条克九世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["克丽奥佩脱拉四世", "克丽奥佩脱拉四世, 克娄巴特拉·塞勒涅一世"]}, {"qid": "inter_ab_728", "question": "谁是第十二代贝德福德公爵黑斯廷斯·罗素的母亲，同时第十一代贝德福德公爵赫布兰德·罗素是其配偶？", "answer": [{"label": "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素", "id": "Q38118"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第十二代贝德福德公爵黑斯廷斯·罗素的母亲是？", "第十一代贝德福德公爵赫布兰德·罗素的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝德福德公爵夫人玛丽·罗素", "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素"]}, {"qid": "inter_ab_729", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时比尔·克林顿是其配偶？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的母亲是？", "比尔·克林顿的配偶是？"], "sup_que_ans": ["希拉里·克林顿", "希拉里·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_730", "question": "谁是亚美尼亚的西比菈的母亲，同时海屯一世是其配偶？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚美尼亚的西比菈的母亲是？", "海屯一世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝拉一世", "伊莎贝拉一世"]}, {"qid": "inter_ab_731", "question": "谁是安妮·布兰特女爵的母亲，同时威廉·金-诺尔，第一代勒芙蕾丝伯爵是其配偶？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮·布兰特女爵的母亲是？", "威廉·金-诺尔，第一代勒芙蕾丝伯爵的配偶是？"], "sup_que_ans": ["爱达·勒芙蕾丝", "Jane Crawford Jenkins, 爱达·勒芙蕾丝"]}, {"qid": "inter_ab_732", "question": "谁是伊莎·狄尔的母亲，同时达曼德拉是其配偶？", "answer": [{"label": "希玛·马连尼", "id": "Q33635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊莎·狄尔的母亲是？", "达曼德拉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["希玛·马连尼", "希玛·马连尼"]}, {"qid": "inter_ab_733", "question": "谁是伐由的母亲，同时迦叶波是其配偶？", "answer": [{"label": "阿底提", "id": "Q31666"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伐由的母亲是？", "迦叶波的配偶是？"], "sup_que_ans": ["阿底提", "Diti, 迦德卢, 卡玛德亨努, 迦娄陀婆沙, 阿底提"]}, {"qid": "inter_ab_734", "question": "谁是第二代汉密尔顿公爵威廉·汉密尔顿的母亲，同时第二代汉密尔顿侯爵詹姆斯·汉密尔顿是其配偶？", "answer": [{"label": "Lady Ann Cunningham", "id": "Q4813"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第二代汉密尔顿公爵威廉·汉密尔顿的母亲是？", "第二代汉密尔顿侯爵詹姆斯·汉密尔顿的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Lady Ann Cunningham", "Lady Ann Cunningham"]}, {"qid": "inter_ab_735", "question": "谁是托勒密四世的母亲，同时托勒密三世是其配偶？", "answer": [{"label": "贝勒尼基二世", "id": "Q40010"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密四世的母亲是？", "托勒密三世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝勒尼基二世", "贝勒尼基二世"]}, {"qid": "inter_ab_736", "question": "谁是艾芙·居里的母亲，同时皮埃尔·居里是其配偶？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["皮埃尔·居里的配偶是？", "艾芙·居里的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·居礼", "玛丽·居礼"]}, {"qid": "inter_ab_737", "question": "谁是比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲，同时阿西夫·阿里·扎尔达里是其配偶？", "answer": [{"label": "贝娜齐尔·布托", "id": "Q34413"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲是？", "阿西夫·阿里·扎尔达里的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝娜齐尔·布托", "贝娜齐尔·布托"]}, {"qid": "inter_ab_738", "question": "谁是莱翁三世（奇里乞亚）的母亲，同时海屯一世是其配偶？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["海屯一世的配偶是？", "莱翁三世（奇里乞亚）的母亲是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝拉一世", "伊莎贝拉一世"]}, {"qid": "inter_ab_739", "question": "谁是阿尔贝二世的母亲，同时兰尼埃三世是其配偶？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔贝二世的母亲是？", "兰尼埃三世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["格蕾丝·凯利", "格蕾丝·凯利"]}, {"qid": "inter_ab_740", "question": "谁是德比伯爵的母亲，同时爱德华·史密斯-斯坦利，第十二代德比伯爵是其配偶？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德比伯爵的母亲是？", "爱德华·史密斯-斯坦利，第十二代德比伯爵的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "伊莉莎白·法伦, Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby"]}, {"qid": "inter_ab_741", "question": "谁是耶稣的母亲，同时圣若瑟是其配偶？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["耶稣的母亲是？", "圣若瑟的配偶是？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_742", "question": "谁是安娜·彼得罗芙娜的母亲，同时彼得大帝是其配偶？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["彼得大帝的配偶是？", "安娜·彼得罗芙娜的母亲是？"], "sup_que_ans": ["柳多西亚·卢普金娜, 凯萨琳一世", "凯萨琳一世"]}, {"qid": "inter_ab_743", "question": "谁是西德尼·厄尔·卓别林的母亲，同时差利·卓别灵是其配偶？", "answer": [{"label": "丽泰·格雷", "id": "Q32337"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西德尼·厄尔·卓别林的母亲是？", "差利·卓别灵的配偶是？"], "sup_que_ans": ["丽泰·格雷", "宝莲·高黛, 乌娜·奥尼尔, 米尔德里德·哈里斯, 丽泰·格雷"]}, {"qid": "inter_ab_744", "question": "谁是阿尔西诺伊二世的母亲，同时托勒密一世是其配偶？", "answer": [{"label": "贝勒尼基一世", "id": "Q39962"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密一世的配偶是？", "阿尔西诺伊二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["埃及的欧律狄刻, 黛依丝, 阿塔卡玛, 贝勒尼基一世", "贝勒尼基一世"]}, {"qid": "inter_ab_745", "question": "谁是贝娅特丽克丝的母亲，同时又曾担任过德容内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝娅特丽克丝的母亲是？", "德容内阁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "朱丽安娜女王"]}, {"qid": "inter_ab_746", "question": "谁是伊莲公主 (荷兰)的母亲，同时又曾担任过德容内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德容内阁的国家元首是？", "伊莲公主 (荷兰)的母亲是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "朱丽安娜女王"]}, {"qid": "inter_ab_747", "question": "谁是彬尼亚勃尤的母亲，同时又曾担任过勃固王朝的国家元首？", "answer": [{"label": "信修浮", "id": "Q3132850"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["彬尼亚勃尤的母亲是？", "勃固王朝的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["信修浮", "罗娑陀利, 伐丽流, 达马塞底, 信修浮, 都信德伽育毕"]}, {"qid": "inter_ab_748", "question": "谁是格奥尔格·腓特烈的母亲，同时又曾担任过巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首？", "answer": [{"label": "普法尔茨-费尔登茨的安娜", "id": "Q70019"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格奥尔格·腓特烈的母亲是？", "巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["普法尔茨-费尔登茨的安娜", "恩斯特·腓特烈, 普法尔茨-费尔登茨的安娜, 恩斯特, 巴登的弗里德里希五世, 巴登-杜拉赫的伯恩哈德"]}, {"qid": "inter_ab_749", "question": "谁是弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇的母亲，同时又曾担任过诺夫哥罗德俄的国家元首？", "answer": [{"label": "Malusha of Dereva", "id": "Q2334263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇的母亲是？", "诺夫哥罗德俄的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["Malusha of Dereva", "伊戈尔·留里科维奇, Gostomysl, Malusha of Dereva, 留里克"]}, {"qid": "inter_ab_750", "question": "谁是约阿基姆王子的母亲，同时又曾担任过格陵兰的国家元首？", "answer": [{"label": "玛格丽特二世", "id": "Q102139"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约阿基姆王子的母亲是？", "格陵兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特二世", "玛格丽特二世"]}, {"qid": "inter_ab_751", "question": "谁是雅各布三世的母亲，同时又曾担任过巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首？", "answer": [{"label": "普法尔茨-费尔登茨的安娜", "id": "Q70019"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首是？", "雅各布三世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["恩斯特·腓特烈, 普法尔茨-费尔登茨的安娜, 恩斯特, 巴登的弗里德里希五世, 巴登-杜拉赫的伯恩哈德", "普法尔茨-费尔登茨的安娜"]}, {"qid": "inter_ab_752", "question": "谁是威廉王子的母亲，同时又曾担任过苏格兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "安妮", "id": "Q119702"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威廉王子的母亲是？", "苏格兰王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["安妮", "安妮"]}, {"qid": "inter_ab_753", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时又曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔伯塔省的国家元首是？", "查尔斯三世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_754", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时又曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔伯塔省的国家元首是？", "安妮公主的母亲是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_755", "question": "谁是希奥玛拉·泽拉亚的母亲，同时又曾担任过洪都拉斯的国家元首？", "answer": [{"label": "希奥玛拉·卡斯特罗", "id": "Q8044708"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["希奥玛拉·泽拉亚的母亲是？", "洪都拉斯的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["希奥玛拉·卡斯特罗", "希奥玛拉·卡斯特罗"]}, {"qid": "inter_ab_756", "question": "谁是赫克托尔·塞拉亚·卡斯特罗的母亲，同时又曾担任过洪都拉斯的国家元首？", "answer": [{"label": "希奥玛拉·卡斯特罗", "id": "Q8044708"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["洪都拉斯的国家元首是？", "赫克托尔·塞拉亚·卡斯特罗的母亲是？"], "sup_que_ans": ["希奥玛拉·卡斯特罗", "希奥玛拉·卡斯特罗"]}, {"qid": "inter_ab_757", "question": "谁是丹麦的乔治勋爵的母亲，同时又曾担任过苏格兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "安妮", "id": "Q119702"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏格兰王国的国家元首是？", "丹麦的乔治勋爵的母亲是？"], "sup_que_ans": ["安妮", "安妮"]}, {"qid": "inter_ab_758", "question": "谁是弗雷德里克十世的母亲，同时又曾担任过托宁-施密特内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "玛格丽特二世", "id": "Q102139"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗雷德里克十世的母亲是？", "托宁-施密特内阁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特二世", "玛格丽特二世"]}, {"qid": "inter_ab_759", "question": "谁是马克西莫·基尔什内的母亲，同时又曾担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的国家元首？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马克西莫·基尔什内的母亲是？", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔"]}, {"qid": "inter_ab_760", "question": "谁是威廉-亚历山大的母亲，同时又曾担任过第一届范阿赫特内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威廉-亚历山大的母亲是？", "第一届范阿赫特内阁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["贝娅特丽克丝", "朱丽安娜女王, 贝娅特丽克丝"]}, {"qid": "inter_ab_761", "question": "谁是约安-弗里索王子的母亲，同时又曾担任过第一届范阿赫特内阁的国家元首？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第一届范阿赫特内阁的国家元首是？", "约安-弗里索王子的母亲是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王, 贝娅特丽克丝", "贝娅特丽克丝"]}, {"qid": "inter_ab_762", "question": "谁是维托里奥·阿梅迪奥二世的母亲，同时又是夏尔-阿梅代的子女？", "answer": [{"label": "玛丽-让娜-巴蒂斯特", "id": "Q33188"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维托里奥·阿梅迪奥二世的母亲是？", "夏尔-阿梅代的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛丽-让娜-巴蒂斯特", "萨伏依的玛丽亚·法兰西丝卡, 玛丽-让娜-巴蒂斯特"]}, {"qid": "inter_ab_763", "question": "谁是萨伏依的安娜的母亲，同时又是当皮耶尔的玛格丽特的子女？", "answer": [{"label": "布拉班特的玛丽亚", "id": "Q32408"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["萨伏依的安娜的母亲是？", "当皮耶尔的玛格丽特的子女是？"], "sup_que_ans": ["布拉班特的玛丽亚", "布拉班特的玛格丽塔, 让二世, 布拉班特的玛丽亚"]}, {"qid": "inter_ab_764", "question": "谁是比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲，同时又是努斯拉特·布托的子女？", "answer": [{"label": "贝娜齐尔·布托", "id": "Q34413"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲是？", "努斯拉特·布托的子女是？"], "sup_que_ans": ["贝娜齐尔·布托", "纳瓦兹·布托, 穆塔扎·布托, Sanam Bhutto, 贝娜齐尔·布托"]}, {"qid": "inter_ab_765", "question": "谁是福波斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["福波斯的母亲是？", "宙斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿佛洛狄忒", "谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅, 阿佛洛狄忒"]}, {"qid": "inter_ab_766", "question": "谁是路易九世的母亲，同时又是阿方索八世的子女？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易九世的母亲是？", "阿方索八世的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, 卡斯蒂耶之布朗谢"]}, {"qid": "inter_ab_767", "question": "谁是伊内斯·德·博尔邦-多斯·西西里的母亲，同时又是奥地利-切申的玛利亚·安娜女大公的子女？", "answer": [{"label": "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "id": "Q33218"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊内斯·德·博尔邦-多斯·西西里的母亲是？", "奥地利-切申的玛利亚·安娜女大公的子女是？"], "sup_que_ans": ["艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "Princess Maria Christina of Parma, 伊丽莎白 (波旁-帕尔马), Princess Marie Francesca of Parma, Princess Giovanna Isabella of Parma, 艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)"]}, {"qid": "inter_ab_768", "question": "谁是芭比·克莉丝汀娜·布朗的母亲，同时又是茜茜·休斯顿的子女？", "answer": [{"label": "惠特妮·休斯顿", "id": "Q34389"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["芭比·克莉丝汀娜·布朗的母亲是？", "茜茜·休斯顿的子女是？"], "sup_que_ans": ["惠特妮·休斯顿", "加里·加兰, 惠特妮·休斯顿"]}, {"qid": "inter_ab_769", "question": "谁是莱翁三世（奇里乞亚）的母亲，同时又是李奥一世的子女？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莱翁三世（奇里乞亚）的母亲是？", "李奥一世的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝拉一世", "Stephanie of Armenia, 伊莎贝拉一世"]}, {"qid": "inter_ab_770", "question": "谁是唐睿宗的母亲，同时又是孝明高皇后的子女？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐睿宗的母亲是？", "孝明高皇后的子女是？"], "sup_que_ans": ["武则天", "武顺, 武则天"]}, {"qid": "inter_ab_771", "question": "谁是耶稣的母亲，同时又是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["耶稣的母亲是？", "若雅的子女是？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_772", "question": "谁是得摩斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["宙斯的子女是？", "得摩斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅, 阿佛洛狄忒", "阿佛洛狄忒"]}, {"qid": "inter_ab_773", "question": "谁是卡洛斯的母亲，同时又是奥地利-切申的玛利亚·安娜女大公的子女？", "answer": [{"label": "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "id": "Q33218"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥地利-切申的玛利亚·安娜女大公的子女是？", "卡洛斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Princess Maria Christina of Parma, 伊丽莎白 (波旁-帕尔马), Princess Marie Francesca of Parma, Princess Giovanna Isabella of Parma, 艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)"]}, {"qid": "inter_ab_774", "question": "谁是安妮·布兰特女爵的母亲，同时又是拜伦勋爵的子女？", "answer": [{"label": "爱达·勒芙蕾丝", "id": "Q7259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮·布兰特女爵的母亲是？", "拜伦勋爵的子女是？"], "sup_que_ans": ["爱达·勒芙蕾丝", "伊丽莎白·梅朵拉·李, 奥格拉·拜伦, 爱达·勒芙蕾丝"]}, {"qid": "inter_ab_775", "question": "谁是诺诺·艾奎诺的母亲，同时又是荷西·许寰哥的子女？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["诺诺·艾奎诺的母亲是？", "荷西·许寰哥的子女是？"], "sup_que_ans": ["柯拉蓉·艾奎诺", "何塞·许寰哥, Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ab_776", "question": "谁是阿尔贝二世的母亲，同时又是玛格丽特·凯瑟琳·马杰尔·凯利的子女？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔贝二世的母亲是？", "玛格丽特·凯瑟琳·马杰尔·凯利的子女是？"], "sup_que_ans": ["格蕾丝·凯利", "John B. Kelly Jr., Margaret Kelly, Elizabeth Kelly, 格蕾丝·凯利"]}, {"qid": "inter_ab_777", "question": "谁是厄洛斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "厄里斯", "id": "Q140001"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["宙斯的子女是？", "厄洛斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅, 阿佛洛狄忒", "倪克斯, 厄里斯, 伊里斯, 贝妮娅, 阿佛洛狄忒"]}, {"qid": "inter_ab_778", "question": "谁是亚美尼亚的西比菈的母亲，同时又是李奥一世的子女？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚美尼亚的西比菈的母亲是？", "李奥一世的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝拉一世", "Stephanie of Armenia, 伊莎贝拉一世"]}, {"qid": "inter_ab_779", "question": "谁是唐中宗的母亲，同时又是孝明高皇后的子女？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐中宗的母亲是？", "孝明高皇后的子女是？"], "sup_que_ans": ["武则天", "武顺, 武则天"]}, {"qid": "inter_ab_780", "question": "谁是德比伯爵的母亲，同时又是第一代哈默尔顿的汉密尔顿女男爵伊丽莎白·冈宁的子女？", "answer": [{"label": "Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "id": "Q4725"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德比伯爵的母亲是？", "第一代哈默尔顿的汉密尔顿女男爵伊丽莎白·冈宁的子女是？"], "sup_que_ans": ["Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby", "第七代汉密尔顿公爵詹姆斯·汉密尔顿, 第六代阿盖尔公爵乔治·坎贝尔, Charlotte Bury, 第七代阿盖尔公爵约翰·坎贝尔, Elizabeth Smith-Stanley, Countess of Derby"]}, {"qid": "inter_ab_781", "question": "谁是公义者雅各的母亲，同时又是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["若雅的子女是？", "公义者雅各的母亲是？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "马利亚, 圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_782", "question": "谁是卡里忒斯的母亲，同时又是宙斯的子女？", "answer": [{"label": "Aegle", "id": "Q26276980"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["宙斯的子女是？", "卡里忒斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅, 阿佛洛狄忒", "欧律诺墨, Aegle, 阿佛洛狄忒"]}, {"qid": "inter_ab_783", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时又是多萝西·豪厄尔·罗德姆的子女？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的母亲是？", "多萝西·豪厄尔·罗德姆的子女是？"], "sup_que_ans": ["希拉里·克林顿", "休·罗德姆, 托尼·罗德姆, 希拉里·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_784", "question": "谁是恺撒里昂的母亲，同时又是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["恺撒里昂的母亲是？", "克丽奥佩脱拉五世的子女是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉七世", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ab_785", "question": "谁是弗朗切斯科二世的母亲，同时又是奥地利-埃斯特的玛丽亚·特丽莎 (萨丁尼亚王后)的子女？", "answer": [{"label": "玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "id": "Q14451"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗朗切斯科二世的母亲是？", "奥地利-埃斯特的玛丽亚·特丽莎 (萨丁尼亚王后)的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "玛利亚·比阿特丽斯, 萨伏依的玛丽娅·特蕾西娅公主, Princess Maria Adelaide of Savoy, unknown daughter di Savoia, 玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)"]}, {"qid": "inter_ab_786", "question": "谁是克娄巴特拉·塞勒涅二世的母亲，同时又是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克丽奥佩脱拉五世的子女是？", "克娄巴特拉·塞勒涅二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世", "克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ab_787", "question": "谁是阿列克谢·格里戈里耶维奇·博布林斯基的母亲，同时是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主是？", "阿列克谢·格里戈里耶维奇·博布林斯基的母亲是？"], "sup_que_ans": ["保罗一世, 叶卡捷琳娜二世", "叶卡捷琳娜二世"]}, {"qid": "inter_ab_788", "question": "谁是爱德华七世的母亲，同时是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱德华七世的母亲是？", "约翰· 布朗的雇主是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "维多利亚女王"]}, {"qid": "inter_ab_789", "question": "谁是路易十七的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·安托瓦内特", "id": "Q47365"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易十七的母亲是？", "皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·安托瓦内特", "约瑟芬·德博阿尔内, 玛丽·安托瓦内特"]}, {"qid": "inter_ab_790", "question": "谁是伊丽莎白·格里高利耶芙娜·特姆金娜的母亲，同时是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主是？", "伊丽莎白·格里高利耶芙娜·特姆金娜的母亲是？"], "sup_que_ans": ["保罗一世, 叶卡捷琳娜二世", "叶卡捷琳娜二世"]}, {"qid": "inter_ab_791", "question": "谁是腓特烈皇后的母亲，同时是约翰· 布朗的雇主？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰· 布朗的雇主是？", "腓特烈皇后的母亲是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "维多利亚女王"]}, {"qid": "inter_ab_792", "question": "谁是路易-约瑟夫的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·安托瓦内特", "id": "Q47365"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主是？", "路易-约瑟夫的母亲是？"], "sup_que_ans": ["约瑟芬·德博阿尔内, 玛丽·安托瓦内特", "玛丽·安托瓦内特"]}, {"qid": "inter_ab_793", "question": "谁是亨利三世的母亲，同时是勒妮·德·里厄的雇主？", "answer": [{"label": "凯瑟琳·德·美第奇", "id": "Q131552"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亨利三世的母亲是？", "勒妮·德·里厄的雇主是？"], "sup_que_ans": ["凯瑟琳·德·美第奇", "凯瑟琳·德·美第奇"]}, {"qid": "inter_ab_794", "question": "谁是约瑟夫二世的母亲，同时是亚当·弗朗蒂谢克·科拉尔的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾西亚", "id": "Q131706"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫二世的母亲是？", "亚当·弗朗蒂谢克·科拉尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·特蕾西亚", "玛丽亚·特蕾西亚"]}, {"qid": "inter_ab_795", "question": "谁是马克思·弗兰兹的母亲，同时是亚当·弗朗蒂谢克·科拉尔的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽亚·特蕾西亚", "id": "Q131706"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚当·弗朗蒂谢克·科拉尔的雇主是？", "马克思·弗兰兹的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·特蕾西亚", "玛丽亚·特蕾西亚"]}, {"qid": "inter_ab_796", "question": "谁是弗朗索瓦二世的母亲，同时是勒妮·德·里厄的雇主？", "answer": [{"label": "凯瑟琳·德·美第奇", "id": "Q131552"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["勒妮·德·里厄的雇主是？", "弗朗索瓦二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["凯瑟琳·德·美第奇", "凯瑟琳·德·美第奇"]}, {"qid": "inter_ab_797", "question": "谁是欧仁·德·博阿尔内的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟芬·德博阿尔内", "id": "Q171480"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主是？", "欧仁·德·博阿尔内的母亲是？"], "sup_que_ans": ["约瑟芬·德博阿尔内, 玛丽·安托瓦内特", "约瑟芬·德博阿尔内"]}, {"qid": "inter_ab_798", "question": "谁是约瑟·歌河的母亲，同时是苏西·比克的雇主？", "answer": [{"label": "薇薇安·魏斯伍德", "id": "Q158067"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟·歌河的母亲是？", "苏西·比克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["薇薇安·魏斯伍德", "薇薇安·魏斯伍德, 大卫·贝利, 尼克·奈特"]}, {"qid": "inter_ab_799", "question": "谁是加斯东的母亲，同时是彼得·保罗·鲁本斯的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·德·美第奇", "id": "Q182021"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加斯东的母亲是？", "彼得·保罗·鲁本斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·德·美第奇", "玛丽·德·美第奇, 阿尔布雷希特七世, 文琴佐一世·贡扎加"]}, {"qid": "inter_ab_800", "question": "谁是吉备内亲王的母亲，同时是太安万侣的雇主？", "answer": [{"label": "元明天皇", "id": "Q233224"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吉备内亲王的母亲是？", "太安万侣的雇主是？"], "sup_que_ans": ["元明天皇", "元明天皇"]}, {"qid": "inter_ab_801", "question": "谁是文武天皇的母亲，同时是太安万侣的雇主？", "answer": [{"label": "元明天皇", "id": "Q233224"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["太安万侣的雇主是？", "文武天皇的母亲是？"], "sup_que_ans": ["元明天皇", "元明天皇"]}, {"qid": "inter_ab_802", "question": "谁是路易十三的母亲，同时是彼得·保罗·鲁本斯的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·德·美第奇", "id": "Q182021"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["彼得·保罗·鲁本斯的雇主是？", "路易十三的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·德·美第奇, 阿尔布雷希特七世, 文琴佐一世·贡扎加", "玛丽·德·美第奇"]}, {"qid": "inter_ab_803", "question": "谁是奥坦丝·德·博阿尔内的母亲，同时是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟芬·德博阿尔内", "id": "Q171480"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主是？", "奥坦丝·德·博阿尔内的母亲是？"], "sup_que_ans": ["约瑟芬·德博阿尔内, 玛丽·安托瓦内特", "约瑟芬·德博阿尔内"]}, {"qid": "inter_ab_804", "question": "谁是罗纳德·劳德的母亲，同时是卡莉·克劳斯的雇主？", "answer": [{"label": "雅诗·兰黛", "id": "Q285493"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗纳德·劳德的母亲是？", "卡莉·克劳斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["雅诗·兰黛", "扎克·珀森, 雅诗·兰黛, 维多利亚的秘密, 卡文·克莱, Marc Jacobs"]}, {"qid": "inter_ab_805", "question": "谁是道格拉斯·葛莱逊的母亲，同时是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "海伦·乔依·戴维德曼", "id": "Q465594"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "道格拉斯·葛莱逊的母亲是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "海伦·乔依·戴维德曼"]}, {"qid": "inter_ab_806", "question": "谁是阿奇博尔德·汉密尔顿领主的母亲，同时是查尔斯·奥斯顿的雇主？", "answer": [{"label": "第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿", "id": "Q529415"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿奇博尔德·汉密尔顿领主的母亲是？", "查尔斯·奥斯顿的雇主是？"], "sup_que_ans": ["第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿", "爱丁堡大学, 第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿"]}, {"qid": "inter_ab_807", "question": "谁是詹姆斯·汉米尔顿的母亲，同时是查尔斯·奥斯顿的雇主？", "answer": [{"label": "第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿", "id": "Q529415"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查尔斯·奥斯顿的雇主是？", "詹姆斯·汉米尔顿的母亲是？"], "sup_que_ans": ["爱丁堡大学, 第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿", "第三代汉密尔顿女公爵安妮·汉密尔顿"]}, {"qid": "inter_ab_808", "question": "谁是修子内亲王的母亲，同时是清少纳言的雇主？", "answer": [{"label": "藤原定子", "id": "Q1190972"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["修子内亲王的母亲是？", "清少纳言的雇主是？"], "sup_que_ans": ["藤原定子", "藤原定子"]}, {"qid": "inter_ab_809", "question": "谁是敦康亲王的母亲，同时是清少纳言的雇主？", "answer": [{"label": "藤原定子", "id": "Q1190972"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["清少纳言的雇主是？", "敦康亲王的母亲是？"], "sup_que_ans": ["藤原定子", "藤原定子"]}, {"qid": "inter_ab_810", "question": "谁是后一条的母亲，同时是紫式部的雇主？", "answer": [{"label": "藤原彰子", "id": "Q901949"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["后一条的母亲是？", "紫式部的雇主是？"], "sup_que_ans": ["藤原彰子", "藤原彰子"]}, {"qid": "inter_ab_811", "question": "谁是后朱雀天皇的母亲，同时是紫式部的雇主？", "answer": [{"label": "藤原彰子", "id": "Q901949"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["紫式部的雇主是？", "后朱雀天皇的母亲是？"], "sup_que_ans": ["藤原彰子", "藤原彰子"]}, {"qid": "inter_ab_812", "question": "谁是伊雷娜·约里奥-居里的母亲，同时也是居里研究所的创办者？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊雷娜·约里奥-居里的母亲是？", "居里研究所的创办者是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·居礼", "玛丽·居礼"]}, {"qid": "inter_ab_813", "question": "谁是耶稣的母亲，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["耶稣的母亲是？", "基督教的创办者是？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得"]}, {"qid": "inter_ab_814", "question": "谁是唐中宗的母亲，同时也是武周的创办者？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐中宗的母亲是？", "武周的创办者是？"], "sup_que_ans": ["武则天", "武则天"]}, {"qid": "inter_ab_815", "question": "谁是唐睿宗的母亲，同时也是武周的创办者？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐睿宗的母亲是？", "武周的创办者是？"], "sup_que_ans": ["武则天", "武则天"]}, {"qid": "inter_ab_816", "question": "谁是艾芙·居里的母亲，同时也是居里研究所的创办者？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艾芙·居里的母亲是？", "居里研究所的创办者是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·居礼", "玛丽·居礼"]}, {"qid": "inter_ab_817", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时也是对妇女暴力办公室的创办者？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的母亲是？", "对妇女暴力办公室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["希拉里·克林顿", "希拉里·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_818", "question": "谁是海伦娜公主的母亲，同时也是皇家红十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["海伦娜公主的母亲是？", "皇家红十字勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "维多利亚女王"]}, {"qid": "inter_ab_819", "question": "谁是卢尔德·莱昂的母亲，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卢尔德·莱昂的母亲是？", "Maverick电影公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["麦当娜", "麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_820", "question": "谁是伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲，同时也是凯萨琳宫的创办者？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲是？", "凯萨琳宫的创办者是？"], "sup_que_ans": ["凯萨琳一世", "凯萨琳一世"]}, {"qid": "inter_ab_821", "question": "谁是拉吉夫·甘地的母亲，同时也是印度研究分析室的创办者？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉吉夫·甘地的母亲是？", "印度研究分析室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "R. N. Kao, 英迪拉·甘地"]}, {"qid": "inter_ab_822", "question": "谁是公义者雅各的母亲，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["基督教的创办者是？", "公义者雅各的母亲是？"], "sup_que_ans": ["耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得", "马利亚, 圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_823", "question": "谁是桑贾伊·甘地的母亲，同时也是印度研究分析室的创办者？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["桑贾伊·甘地的母亲是？", "印度研究分析室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "R. N. Kao, 英迪拉·甘地"]}, {"qid": "inter_ab_824", "question": "谁是欧文·克莱恩的母亲，同时也是蓝色树的创办者？", "answer": [{"label": "菲比·凯茨", "id": "Q14439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧文·克莱恩的母亲是？", "蓝色树的创办者是？"], "sup_que_ans": ["菲比·凯茨", "菲比·凯茨"]}, {"qid": "inter_ab_825", "question": "谁是弗兰基·科斯莫斯的母亲，同时也是蓝色树的创办者？", "answer": [{"label": "菲比·凯茨", "id": "Q14439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蓝色树的创办者是？", "弗兰基·科斯莫斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["菲比·凯茨", "菲比·凯茨"]}, {"qid": "inter_ab_826", "question": "谁是纳塔利娅·彼得罗芙娜的母亲，同时也是凯萨琳宫的创办者？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["凯萨琳宫的创办者是？", "纳塔利娅·彼得罗芙娜的母亲是？"], "sup_que_ans": ["凯萨琳一世", "凯萨琳一世"]}, {"qid": "inter_ab_827", "question": "谁是利奥波德王子的母亲，同时也是皇家红十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["皇家红十字勋章的创办者是？", "利奥波德王子的母亲是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "维多利亚女王"]}, {"qid": "inter_ab_828", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查尔斯三世的母亲是？", "维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_829", "question": "谁是第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲，同时也是马尔博罗大楼的创办者？", "answer": [{"label": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "id": "Q19176"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲是？", "马尔博罗大楼的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_830", "question": "谁是安妮·斯宾塞，新打籣伯爵夫人的母亲，同时也是马尔博罗大楼的创办者？", "answer": [{"label": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "id": "Q19176"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马尔博罗大楼的创办者是？", "安妮·斯宾塞，新打籣伯爵夫人的母亲是？"], "sup_que_ans": ["马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_831", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮公主的母亲是？", "维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_832", "question": "谁是崔西·埃里斯·罗斯的母亲，同时也是至上女声组合的创办者？", "answer": [{"label": "戴安娜·罗斯", "id": "Q36290"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["崔西·埃里斯·罗斯的母亲是？", "至上女声组合的创办者是？"], "sup_que_ans": ["戴安娜·罗斯", "佛罗伦丝·巴拉德, 玛丽·威尔逊, 戴安娜·罗斯"]}, {"qid": "inter_ab_833", "question": "谁是保罗一世的母亲，同时也是埃尔米塔日博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["保罗一世的母亲是？", "埃尔米塔日博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["叶卡捷琳娜二世", "叶卡捷琳娜二世"]}, {"qid": "inter_ab_834", "question": "谁是布鲁·艾薇·卡特的母亲，同时也是Parkwood娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布鲁·艾薇·卡特的母亲是？", "Parkwood娱乐的创办者是？"], "sup_que_ans": ["碧昂丝", "碧昂丝"]}, {"qid": "inter_ab_835", "question": "谁是阿拉贡的凯瑟琳的母亲，同时也是格拉纳达皇家审问院的创办者？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q45859"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿拉贡的凯瑟琳的母亲是？", "格拉纳达皇家审问院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝拉一世", "伊莎贝拉一世"]}, {"qid": "inter_ab_836", "question": "谁是热尔梅娜·德·斯塔尔的母亲，同时也是内克尔儿童医院的创办者？", "answer": [{"label": "苏珊·屈尔绍", "id": "Q115738"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["热尔梅娜·德·斯塔尔的母亲是？", "内克尔儿童医院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["苏珊·屈尔绍", "苏珊·屈尔绍"]}, {"qid": "inter_ab_837", "question": "谁是伊丽莎白二世的母亲，同时也是披头四大全的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "id": "Q10633"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊丽莎白二世的母亲是？", "披头四大全的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "奇里夫·李察, 埃德·沙利文, 小野洋子, 马尔科姆·麦克道尔, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂"]}, {"qid": "inter_ab_838", "question": "谁是丽莎·明尼利的母亲，同时也是绿野仙踪的演员？", "answer": [{"label": "朱迪·加兰", "id": "Q11637"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丽莎·明尼利的母亲是？", "绿野仙踪的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱迪·加兰", "比利·伯克 (女演员), 雷·鲍嘉, 玛格丽特·汉密尔顿, 克拉拉·布兰迪克, 朱迪·加兰"]}, {"qid": "inter_ab_839", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的母亲，同时也是专访威尔士王妃阁下的演员？", "answer": [{"label": "威尔斯王妃戴安娜", "id": "Q9685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["剑桥公爵威廉王子的母亲是？", "专访威尔士王妃阁下的演员有？"], "sup_que_ans": ["威尔斯王妃戴安娜", "马丁·巴希尔, 威尔斯王妃戴安娜"]}, {"qid": "inter_ab_840", "question": "谁是麦米·古默的母亲，同时也是雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["麦米·古默的母亲是？", "雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员有？"], "sup_que_ans": ["梅丽·史翠普", "裘德·洛, 连姆·艾肯, 吉伯特·加德弗莱, 珍·林奇, 梅丽·史翠普"]}, {"qid": "inter_ab_841", "question": "谁是碧拉尔·巴登的母亲，同时也是马约尔大街的演员？", "answer": [{"label": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "id": "Q25055"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["碧拉尔·巴登的母亲是？", "马约尔大街的演员有？"], "sup_que_ans": ["马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "丽拉·柯卓娃, 贝琪·布莱尔, 何塞·舒亚雷斯, 多拉·多尔, 马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗"]}, {"qid": "inter_ab_842", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查尔斯三世的母亲是？", "智多星棋逢敌手的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "让-保罗·贝尔蒙多, 大卫·尼文, 希尔维亚·蒙蒂, 罗贝尔·达尔邦, 伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_843", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮公主的母亲是？", "智多星棋逢敌手的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "让-保罗·贝尔蒙多, 大卫·尼文, 希尔维亚·蒙蒂, 罗贝尔·达尔邦, 伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_844", "question": "谁是格瑞斯·古默的母亲，同时也是雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员有？", "格瑞斯·古默的母亲是？"], "sup_que_ans": ["裘德·洛, 连姆·艾肯, 吉伯特·加德弗莱, 珍·林奇, 梅丽·史翠普", "梅丽·史翠普"]}, {"qid": "inter_ab_845", "question": "谁是璜‧安东尼奥‧巴登的母亲，同时也是马约尔大街的演员？", "answer": [{"label": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "id": "Q25055"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马约尔大街的演员有？", "璜‧安东尼奥‧巴登的母亲是？"], "sup_que_ans": ["丽拉·柯卓娃, 贝琪·布莱尔, 何塞·舒亚雷斯, 多拉·多尔, 马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗"]}, {"qid": "inter_ab_846", "question": "谁是萨塞克斯公爵哈里王子的母亲，同时也是专访威尔士王妃阁下的演员？", "answer": [{"label": "威尔斯王妃戴安娜", "id": "Q9685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["专访威尔士王妃阁下的演员有？", "萨塞克斯公爵哈里王子的母亲是？"], "sup_que_ans": ["马丁·巴希尔, 威尔斯王妃戴安娜", "威尔斯王妃戴安娜"]}, {"qid": "inter_ab_847", "question": "谁是罗密欧·碧咸的母亲，同时也是天旋地转的演员？", "answer": [{"label": "维多利亚·贝克汉姆", "id": "Q19810"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗密欧·碧咸的母亲是？", "天旋地转的演员有？"], "sup_que_ans": ["维多利亚·贝克汉姆", "媚儿喜, 肉卷, 朱尔斯·霍兰德, 史蒂芬·弗莱, 维多利亚·贝克汉姆"]}, {"qid": "inter_ab_848", "question": "谁是布鲁克林·贝克汉的母亲，同时也是天旋地转的演员？", "answer": [{"label": "维多利亚·贝克汉姆", "id": "Q19810"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["天旋地转的演员有？", "布鲁克林·贝克汉的母亲是？"], "sup_que_ans": ["媚儿喜, 肉卷, 朱尔斯·霍兰德, 史蒂芬·弗莱, 维多利亚·贝克汉姆", "维多利亚·贝克汉姆"]}, {"qid": "inter_ab_849", "question": "谁是玛嘉烈公主的母亲，同时也是披头四大全的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "id": "Q10633"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["披头四大全的演员有？", "玛嘉烈公主的母亲是？"], "sup_que_ans": ["奇里夫·李察, 埃德·沙利文, 小野洋子, 马尔科姆·麦克道尔, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"]}, {"qid": "inter_ab_850", "question": "谁是珍妮·C·金斯堡的母亲，同时也是以性为本的演员？", "answer": [{"label": "鲁思·金斯伯格", "id": "Q11116"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["珍妮·C·金斯堡的母亲是？", "以性为本的演员有？"], "sup_que_ans": ["鲁思·金斯伯格", "温蒂·克鲁森, 山姆·沃特森, 贾斯汀·塞洛克斯, 艾米·汉莫, 鲁思·金斯伯格"]}, {"qid": "inter_ab_851", "question": "谁是安娜·塔巴赫的母亲，同时也是苏菲的抉择的演员？", "answer": [{"label": "卡特琳娜·塔巴赫", "id": "Q69640"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安娜·塔巴赫的母亲是？", "苏菲的抉择的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡特琳娜·塔巴赫", "卡特琳娜·塔巴赫, Karlheinz Hackl, Günther Maria Halmer, 奇云·格连, 萝宾·巴利特"]}, {"qid": "inter_ab_852", "question": "谁是詹姆斯·史蒂文·金斯伯格的母亲，同时也是以性为本的演员？", "answer": [{"label": "鲁思·金斯伯格", "id": "Q11116"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["以性为本的演员有？", "詹姆斯·史蒂文·金斯伯格的母亲是？"], "sup_que_ans": ["温蒂·克鲁森, 山姆·沃特森, 贾斯汀·塞洛克斯, 艾米·汉莫, 鲁思·金斯伯格", "鲁思·金斯伯格"]}, {"qid": "inter_ab_853", "question": "谁是香奈儿·妮科尔·麦罗的母亲，同时也是男人行不行2的演员？", "answer": [{"label": "可可·奥斯丁", "id": "Q814"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["香奈儿·妮科尔·麦罗的母亲是？", "男人行不行2的演员有？"], "sup_que_ans": ["可可·奥斯丁", "凯尔希·格兰莫, 加布里埃尔·尤尼恩, 雷吉娜·赫尔, 泰拉姬·汉森, 可可·奥斯丁"]}, {"qid": "inter_ab_854", "question": "谁是马施莎·保罗的母亲，同时也是浪潮的演员？", "answer": [{"label": "克里斯蒂安妮·保罗", "id": "Q69108"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马施莎·保罗的母亲是？", "浪潮的演员有？"], "sup_que_ans": ["克里斯蒂安妮·保罗", "克里斯蒂安妮·保罗, 弗雷德里克·拉乌, 马克斯·里梅尔特, 詹妮弗·乌尔里希, 埃利亚斯·穆巴里克"]}, {"qid": "inter_ab_855", "question": "谁是杰西卡·伊莎贝尔·罗琳·阿兰特斯的母亲，同时也是哈利·波特20周年：重返霍格沃兹的演员？", "answer": [{"label": "乔安娜·凯萨琳·罗琳", "id": "Q34660"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰西卡·伊莎贝尔·罗琳·阿兰特斯的母亲是？", "哈利·波特20周年：重返霍格沃兹的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔安娜·凯萨琳·罗琳", "加里·奥德曼, 邦妮·赖特, 汤姆·费尔顿, 马修·路易斯, 乔安娜·凯萨琳·罗琳"]}, {"qid": "inter_ab_856", "question": "谁是洛娜·鲁夫的母亲，同时也是绿野仙踪的演员？", "answer": [{"label": "朱迪·加兰", "id": "Q11637"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["绿野仙踪的演员有？", "洛娜·鲁夫的母亲是？"], "sup_que_ans": ["比利·伯克 (女演员), 雷·鲍嘉, 玛格丽特·汉密尔顿, 克拉拉·布兰迪克, 朱迪·加兰", "朱迪·加兰"]}, {"qid": "inter_ab_857", "question": "谁是圣·迭戈·普什的母亲，同时也是脱线帝国的演员？", "answer": [{"label": "维罗纳·珀斯", "id": "Q68027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣·迭戈·普什的母亲是？", "脱线帝国的演员有？"], "sup_que_ans": ["维罗纳·珀斯", "维罗纳·珀斯, 莱斯里·尼尔森, 亚历山德拉·坎普, 皮特·艾甘, Ophélie Winter"]}, {"qid": "inter_ab_858", "question": "谁是罗科·埃内斯托·普什的母亲，同时也是脱线帝国的演员？", "answer": [{"label": "维罗纳·珀斯", "id": "Q68027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["脱线帝国的演员有？", "罗科·埃内斯托·普什的母亲是？"], "sup_que_ans": ["维罗纳·珀斯, 莱斯里·尼尔森, 亚历山德拉·坎普, 皮特·艾甘, Ophélie Winter", "维罗纳·珀斯"]}, {"qid": "inter_ab_859", "question": "谁是伊莎贝拉·罗塞里尼的母亲，同时也是北非谍影的演员？", "answer": [{"label": "英格丽·褒曼", "id": "Q43247"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊莎贝拉·罗塞里尼的母亲是？", "北非谍影的演员有？"], "sup_que_ans": ["英格丽·褒曼", "保罗·潘策尔, 彼得·罗, Ilka Grüning, Ludwig Stössel, 英格丽·褒曼"]}, {"qid": "inter_ab_860", "question": "谁是莉莉·克鲁格的母亲，同时也是苏醒的亚当的演员？", "answer": [{"label": "威雷妮卡·法雷斯", "id": "Q63059"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莉莉·克鲁格的母亲是？", "苏醒的亚当的演员有？"], "sup_que_ans": ["威雷妮卡·法雷斯", "汉娜·马容, 杰夫·高布伦, 威廉·达佛, 德雷克·雅可比, 威雷妮卡·法雷斯"]}, {"qid": "inter_ab_861", "question": "谁是皮亚·林德斯特伦的母亲，同时也是北非谍影的演员？", "answer": [{"label": "英格丽·褒曼", "id": "Q43247"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["北非谍影的演员有？", "皮亚·林德斯特伦的母亲是？"], "sup_que_ans": ["保罗·潘策尔, 彼得·罗, Ilka Grüning, Ludwig Stössel, 英格丽·褒曼", "英格丽·褒曼"]}, {"qid": "inter_ab_862", "question": "谁是托勒密十四世的配偶，同时是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托勒密十四世的配偶是？", "克丽奥佩脱拉五世的子女是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉七世", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ab_863", "question": "谁是托勒密十三世的配偶，同时是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克丽奥佩脱拉五世的子女是？", "托勒密十三世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世", "克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ab_864", "question": "谁是小野洋子的配偶，同时是阿尔弗雷德·列侬的子女？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小野洋子的配偶是？", "阿尔弗雷德·列侬的子女是？"], "sup_que_ans": ["一柳慧, 安东尼·考克斯, 约翰·列侬", "约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_865", "question": "谁是大茱莉亚的配偶，同时是奥古斯都的子女？", "answer": [{"label": "提庇留", "id": "Q1407"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大茱莉亚的配偶是？", "奥古斯都的子女是？"], "sup_que_ans": ["屋大维娅的马塞卢斯, 提庇留, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "盖乌斯·恺撒, 卢修斯·凯撒, 阿格里帕·波斯杜姆斯, 提庇留, 大茱莉亚"]}, {"qid": "inter_ab_866", "question": "谁是丽泰·格雷的配偶，同时是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丽泰·格雷的配偶是？", "老查理·卓别林的子女是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "西德尼·卓别林, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_867", "question": "谁是安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶，同时是约翰·安布罗休斯·巴赫的子女？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶是？", "约翰·安布罗休斯·巴赫的子女是？"], "sup_que_ans": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ab_868", "question": "谁是米歇尔·奥巴马的配偶，同时是斯坦利·安·邓娜姆的子女？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯坦利·安·邓娜姆的子女是？", "米歇尔·奥巴马的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_869", "question": "谁是小阿格里皮娜的配偶，同时是大安东尼亚的子女？", "answer": [{"label": "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比", "id": "Q351503"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小阿格里皮娜的配偶是？", "大安东尼亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, Gaius Sallustius Crispus Passienus, 克劳狄一世", "多米提娅·雷比达, 多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, 多米提娅, Lucius Domitius Ahenobarbus, Domitia"]}, {"qid": "inter_ab_870", "question": "谁是安妮·哈瑟维的配偶，同时是约翰·莎士比亚的子女？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮·哈瑟维的配偶是？", "约翰·莎士比亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ab_871", "question": "谁是玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶，同时是约翰·安布罗休斯·巴赫的子女？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·安布罗休斯·巴赫的子女是？", "玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ab_872", "question": "谁是辛西娅·列侬的配偶，同时是阿尔弗雷德·列侬的子女？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔弗雷德·列侬的子女是？", "辛西娅·列侬的配偶是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬", "Roberto Bassanini, John Twist, 约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_873", "question": "谁是娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶，同时是玛丽亚·亚历山大罗夫娜·乌里扬诺娃的子女？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶是？", "玛丽亚·亚历山大罗夫娜·乌里扬诺娃的子女是？"], "sup_que_ans": ["列宁", "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_874", "question": "谁是马克·安东尼的配偶，同时是盖乌斯·安东尼乌斯·海布里达的子女？", "answer": [{"label": "Antonia Hybrida Minor", "id": "Q598225"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马克·安东尼的配偶是？", "盖乌斯·安东尼乌斯·海布里达的子女是？"], "sup_que_ans": ["小屋大薇, 富尔薇娅, Antonia Hybrida Minor, Fadia, 克娄巴特拉七世", "Antonia Hybrida Minor, Antonia Hybrida Major"]}, {"qid": "inter_ab_875", "question": "谁是圣若瑟的配偶，同时是若雅的子女？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["若雅的子女是？", "圣若瑟的配偶是？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_876", "question": "谁是康丝坦兹·莫札特的配偶，同时是安娜·玛丽亚·莫札特的子女？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["康丝坦兹·莫札特的配偶是？", "安娜·玛丽亚·莫札特的子女是？"], "sup_que_ans": ["格奥尔格·尼古劳斯·冯·尼森, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ab_877", "question": "谁是古儿别速的配偶，同时是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["诃额仑的子女是？", "古儿别速的配偶是？"], "sup_que_ans": ["拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗", "塔阳汗, 亦难赤必勒格汗, 成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_878", "question": "谁是察合公主的配偶，同时是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["诃额仑的子女是？", "察合公主的配偶是？"], "sup_que_ans": ["拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_879", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时是克拉拉·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱娃·布劳恩·希特勒的配偶是？", "克拉拉·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_880", "question": "谁是劳拉·威尔士·布什的配偶，同时是芭芭拉·布什的子女？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["劳拉·威尔士·布什的配偶是？", "芭芭拉·布什的子女是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_881", "question": "谁是卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶，同时是奥莱莉娅的子女？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶是？", "奥莱莉娅的子女是？"], "sup_que_ans": ["凯撒", "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_882", "question": "谁是奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶，同时是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["若昂六世的子女是？", "奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 佩德罗一世", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_883", "question": "谁是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶，同时是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克捷万·格拉泽的子女是？", "娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_884", "question": "谁是波皮亚·塞宾娜的配偶，同时是卢基乌斯·萨尔维乌斯·奥托的子女？", "answer": [{"label": "奥索", "id": "Q1416"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["波皮亚·塞宾娜的配偶是？", "卢基乌斯·萨尔维乌斯·奥托的子女是？"], "sup_que_ans": ["Rufrius Crispinus, 尼禄, 奥索", "提提安努斯, Salvia, 奥索"]}, {"qid": "inter_ab_885", "question": "谁是乌娜·奥尼尔的配偶，同时是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["老查理·卓别林的子女是？", "乌娜·奥尼尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["西德尼·卓别林, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_886", "question": "谁是瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶，同时是小安东尼娅的子女？", "answer": [{"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶是？", "小安东尼娅的子女是？"], "sup_que_ans": ["Gaius Silius, 克劳狄一世", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世"]}, {"qid": "inter_ab_887", "question": "谁是希拉里·克林顿的配偶，同时又是乔许·戈特海默的雇主？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔许·戈特海默的雇主是？", "希拉里·克林顿的配偶是？"], "sup_que_ans": ["韦斯利·克拉克, 比尔·克林顿, 约翰·克里", "比尔·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_888", "question": "谁是伊迪丝·托尔金的配偶，同时又是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "伊迪丝·托尔金的配偶是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ab_889", "question": "谁是索菲亚尼斯·兰博卡斯的配偶，同时又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["索菲亚尼斯·兰博卡斯的配偶是？", "苏珊娜·弗龙的雇主是？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "艾迪特·皮雅芙"]}, {"qid": "inter_ab_890", "question": "谁是杰克斯·皮尔斯的配偶，同时又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏珊娜·弗龙的雇主是？", "杰克斯·皮尔斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "露西安娜·博耶, 艾迪特·皮雅芙"]}, {"qid": "inter_ab_891", "question": "谁是察必皇后的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "察必皇后的配偶是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "忽必烈"]}, {"qid": "inter_ab_892", "question": "谁是史黛拉·亚桑杰的配偶，同时又是巴尔塔萨·加尔松的雇主？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["史黛拉·亚桑杰的配偶是？", "巴尔塔萨·加尔松的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱利安·阿桑奇", "朱利安·阿桑奇"]}, {"qid": "inter_ab_893", "question": "谁是彼得三世的配偶，同时又是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主是？", "彼得三世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["保罗一世, 叶卡捷琳娜二世", "叶卡捷琳娜二世"]}, {"qid": "inter_ab_894", "question": "谁是伊丽莎白·克里斯丁娜·冯·布朗斯威克—贝韦伦的配偶，同时又是J.J. 匡茨的雇主？", "answer": [{"label": "腓特烈二世", "id": "Q33550"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊丽莎白·克里斯丁娜·冯·布朗斯威克—贝韦伦的配偶是？", "J.J. 匡茨的雇主是？"], "sup_que_ans": ["腓特烈二世", "萨克森德累斯顿国立乐团, 腓特烈二世"]}, {"qid": "inter_ab_895", "question": "谁是伯要兀真的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "伯要兀真的配偶是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "忽必烈"]}, {"qid": "inter_ab_896", "question": "谁是玛丽·安托瓦内特的配偶，同时又是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["让-马里·罗兰的雇主是？", "玛丽·安托瓦内特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["路易十六", "路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_897", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱娃·布劳恩·希特勒的配偶是？", "克莉丝塔·施罗德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_898", "question": "谁是斡兀立·秃忒迷的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "斡兀立·秃忒迷的配偶是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_899", "question": "谁是火里差的配偶，同时又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赛典赤·赡思丁的雇主是？", "火里差的配偶是？"], "sup_que_ans": ["忽必烈, 蒙哥", "蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_900", "question": "谁是玛丽·凯伊·亨茨曼的配偶，同时又是杰森·查菲茨的雇主？", "answer": [{"label": "洪博培", "id": "Q11607"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽·凯伊·亨茨曼的配偶是？", "杰森·查菲茨的雇主是？"], "sup_que_ans": ["洪博培", "洪博培"]}, {"qid": "inter_ab_901", "question": "谁是罗斯·贝雷·米尼翁的配偶，同时又是安托万·布德尔的雇主？", "answer": [{"label": "奥古斯特·罗丹", "id": "Q30755"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗斯·贝雷·米尼翁的配偶是？", "安托万·布德尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯特·罗丹", "大茅舍艺术学院, 奥古斯特·罗丹"]}, {"qid": "inter_ab_902", "question": "谁是埃莉诺·罗斯福的配偶，同时又是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雷克斯福德·特格韦尔的雇主是？", "埃莉诺·罗斯福的配偶是？"], "sup_que_ans": ["华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学, 富兰克林·德拉诺·罗斯福", "富兰克林·德拉诺·罗斯福"]}, {"qid": "inter_ab_903", "question": "谁是艾玛·荣格的配偶，同时又是阿妮拉·贾菲的雇主？", "answer": [{"label": "卡尔·荣格", "id": "Q41532"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艾玛·荣格的配偶是？", "阿妮拉·贾菲的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·荣格", "卡尔·荣格研究所, 卡尔·荣格"]}, {"qid": "inter_ab_904", "question": "谁是玛丽·托德的配偶，同时又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威廉·亨利·约翰逊的雇主是？", "玛丽·托德的配偶是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_905", "question": "谁是阿尔西诺伊二世的配偶，同时又是克雷莫尼迪恩的雇主？", "answer": [{"label": "托勒密二世", "id": "Q39576"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔西诺伊二世的配偶是？", "克雷莫尼迪恩的雇主是？"], "sup_que_ans": ["托勒密·克劳诺斯, 利西马科斯, 托勒密二世", "托勒密二世"]}, {"qid": "inter_ab_906", "question": "谁是梅克伦堡-施特雷利茨的路易丝的配偶，同时又是彼得·约瑟夫·莱内的雇主？", "answer": [{"label": "腓特烈·威廉三世", "id": "Q37134"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["梅克伦堡-施特雷利茨的路易丝的配偶是？", "彼得·约瑟夫·莱内的雇主是？"], "sup_que_ans": ["腓特烈·威廉三世", "腓特烈·威廉三世"]}, {"qid": "inter_ab_907", "question": "谁是拔示巴的配偶，同时又是约押的雇主？", "answer": [{"label": "大卫", "id": "Q41370"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拔示巴的配偶是？", "约押的雇主是？"], "sup_que_ans": ["乌利亚, 大卫", "亚多尼雅, 大卫"]}, {"qid": "inter_ab_908", "question": "谁是亚希暖的配偶，同时又是约押的雇主？", "answer": [{"label": "大卫", "id": "Q41370"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约押的雇主是？", "亚希暖的配偶是？"], "sup_que_ans": ["亚多尼雅, 大卫", "大卫"]}, {"qid": "inter_ab_909", "question": "谁是玛格丽特·路易丝的配偶，同时又是皮耶尔·安东尼奥·米凯利的雇主？", "answer": [{"label": "科西莫三世·德·美第奇", "id": "Q47292"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛格丽特·路易丝的配偶是？", "皮耶尔·安东尼奥·米凯利的雇主是？"], "sup_que_ans": ["科西莫三世·德·美第奇", "吉安·加斯托内·德·美第奇, 科西莫三世·德·美第奇"]}, {"qid": "inter_ab_910", "question": "谁是路易十六的配偶，同时又是皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主？", "answer": [{"label": "玛丽·安托瓦内特", "id": "Q47365"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["皮埃尔·约瑟夫·雷杜德的雇主是？", "路易十六的配偶是？"], "sup_que_ans": ["约瑟芬·德博阿尔内, 玛丽·安托瓦内特", "玛丽·安托瓦内特"]}, {"qid": "inter_ab_911", "question": "谁是埃米·戈林的配偶，同时又是弗里茨·曼德尔的雇主？", "answer": [{"label": "赫尔曼·戈林", "id": "Q47906"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["埃米·戈林的配偶是？", "弗里茨·曼德尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["赫尔曼·戈林", "胡安·裴隆, 赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ab_912", "question": "谁是娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶，同时也是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["十日性爱死的演员有？", "娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶是？"], "sup_que_ans": ["罗斯科·阿巴克尔, 史泰利欧‧撒凡特, 玛雅·扎帕塔, 西尔弗里奥·帕拉西奥斯, 列宁", "列宁"]}, {"qid": "inter_ab_913", "question": "谁是小福斯蒂娜的配偶，同时也是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新恶魔岛的演员有？", "小福斯蒂娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["迪恩·凯恩, 格兰德·L·布希, 达纳·艾希布鲁克, 马克·谢泼德, 马尔库斯·奥列里乌斯", "马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ab_914", "question": "谁是安妮·莫罗·林德伯格的配偶，同时也是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯·林德伯格", "id": "Q1618"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮·莫罗·林德伯格的配偶是？", "变色龙的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·林德伯格", "艾尔·卡彭, 索尔·贝娄, 布鲁诺·贝特尔海姆, 弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德, 查尔斯·林德伯格"]}, {"qid": "inter_ab_915", "question": "谁是卡拉·布鲁尼的配偶，同时也是法兰西大革命（影片）的演员？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡拉·布鲁尼的配偶是？", "法兰西大革命（影片）的演员有？"], "sup_que_ans": ["拉斐尔·恩托文, 尼古拉·萨科齐", "高劳斯·马利亚·布兰度亚, 克劳迪娅·卡尔迪纳莱, 简·西摩, 克里斯多福·李, 尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ab_916", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时也是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱娃·布劳恩·希特勒的配偶是？", "变色龙的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "艾尔·卡彭, 索尔·贝娄, 布鲁诺·贝特尔海姆, 弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德, 查尔斯·林德伯格"]}, {"qid": "inter_ab_917", "question": "谁是西恩·潘的配偶，同时也是新铁金刚之不日杀机的演员？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西恩·潘的配偶是？", "新铁金刚之不日杀机的演员有？"], "sup_que_ans": ["罗宾·怀特, 莱拉·乔治, 麦当娜", "迈克尔·马德森, 罗莎蒙·派克, 萨曼莎·邦德, 狄宝娜·摩亚, 麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_918", "question": "谁是大卫·桑顿的配偶，同时也是花边教主的演员？", "answer": [{"label": "辛蒂·罗波", "id": "Q1545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大卫·桑顿的配偶是？", "花边教主的演员有？"], "sup_que_ans": ["辛蒂·罗波", "瓦伦蒂娜·德·安吉丽斯, 希拉里·达夫, 彼得·弗朗西斯·詹姆斯, 布蕾克·莱芙莉, 辛蒂·罗波"]}, {"qid": "inter_ab_919", "question": "谁是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶，同时也是驱逐智能设计论的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["驱逐智能设计论的演员有？", "娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶是？"], "sup_que_ans": ["本斯坦, 约瑟夫·斯大林, 罗纳德·里根", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_920", "question": "谁是索菲亚尼斯·兰博卡斯的配偶，同时也是暗星的演员？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["索菲亚尼斯·兰博卡斯的配偶是？", "暗星的演员有？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "Paul Frankeur, Marcel Herrand, 塞吉·雷加尼, Jules Berry, 艾迪特·皮雅芙"]}, {"qid": "inter_ab_921", "question": "谁是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶，同时也是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶是？", "资本主义：一个爱情故事的演员有？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "索拉·伯奇, 华莱士·肖恩, 伯尼·桑德斯, 伊莉莎白·华伦, 约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_922", "question": "谁是米歇尔·奥巴马的配偶，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["重金摇滚男的奇异旅程的演员有？", "米歇尔·奥巴马的配偶是？"], "sup_que_ans": ["法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩, 贝拉克·奥巴马", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_923", "question": "谁是雷·布朗的配偶，同时也是美国大师的演员？", "answer": [{"label": "艾拉·费兹洁拉", "id": "Q1768"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雷·布朗的配偶是？", "美国大师的演员有？"], "sup_que_ans": ["艾拉·费兹洁拉", "伊莉莎白·玛佛尔, 杜亨·贝, Chic Johnson, Ole Olsen, 艾拉·费兹洁拉"]}, {"qid": "inter_ab_924", "question": "谁是杰克斯·皮尔斯的配偶，同时也是暗星的演员？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰克斯·皮尔斯的配偶是？", "暗星的演员有？"], "sup_que_ans": ["露西安娜·博耶, 艾迪特·皮雅芙", "Paul Frankeur, Marcel Herrand, 塞吉·雷加尼, Jules Berry, 艾迪特·皮雅芙"]}, {"qid": "inter_ab_925", "question": "谁是艾斯-T的配偶，同时也是男人行不行2的演员？", "answer": [{"label": "可可·奥斯丁", "id": "Q814"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["男人行不行2的演员有？", "艾斯-T的配偶是？"], "sup_que_ans": ["凯尔希·格兰莫, 加布里埃尔·尤尼恩, 雷吉娜·赫尔, 泰拉姬·汉森, 可可·奥斯丁", "可可·奥斯丁"]}, {"qid": "inter_ab_926", "question": "谁是瑟西莉雅·亚提亚斯的配偶，同时也是解密风暴 (2015年电影)的演员？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瑟西莉雅·亚提亚斯的配偶是？", "解密风暴 (2015年电影)的演员有？"], "sup_que_ans": ["Jacques Martin, Richard Attias, 尼古拉·萨科齐", "吉尔·勒卢什, 查尔斯·贝尔林, 安东尼·古伊, Constance Dollé, 尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ab_927", "question": "谁是普里西拉·普里斯莱的配偶，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["普里西拉·普里斯莱的配偶是？", "春满夏威夷的演员有？"], "sup_que_ans": ["埃尔维斯·普雷斯利", "约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ab_928", "question": "谁是唐恩·古默的配偶，同时也是时时刻刻的演员？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐恩·古默的配偶是？", "时时刻刻的演员有？"], "sup_que_ans": ["梅丽·史翠普", "艾·夏里斯, 约翰·C·赖利, 米兰达·理查森, 东妮·克莉蒂, 梅丽·史翠普"]}, {"qid": "inter_ab_929", "question": "谁是琳达·伊士曼的配偶，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["琳达·伊士曼的配偶是？", "一夜狂欢的演员有？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_930", "question": "谁是海瑟·米尔斯的配偶，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["一夜狂欢的演员有？", "海瑟·米尔斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通, 保罗·麦卡特尼", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_931", "question": "谁是基拉·桑切斯的配偶，同时也是犀利人夫的演员？", "answer": [{"label": "扎克·基尔福德", "id": "Q4490"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["基拉·桑切斯的配偶是？", "犀利人夫的演员有？"], "sup_que_ans": ["扎克·基尔福德", "艾略特·佩吉, 劳埃德·考夫曼, 琳达·卡德里尼, 洛·桑比, 扎克·基尔福德"]}, {"qid": "inter_ab_932", "question": "谁是劳拉·威尔士·布什的配偶，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["劳拉·威尔士·布什的配偶是？", "华氏911的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_933", "question": "谁是凯特·加维的配偶，同时也是数字中的真相？一切，根据维基百科的演员？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["凯特·加维的配偶是？", "数字中的真相？一切，根据维基百科的演员有？"], "sup_que_ans": ["吉米·威尔斯", "杰伦·蓝尼尔, 布鲁斯特·卡利, 霍华德·津恩, 理查德·布兰森, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_934", "question": "谁是伊曼的配偶，同时也是双峰的演员？", "answer": [{"label": "大卫·鲍伊", "id": "Q5383"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊曼的配偶是？", "双峰的演员有？"], "sup_que_ans": ["斯宾瑟·海伍德, 大卫·鲍伊", "大卫·柯屈纳, 洛尼·罗兰德, 蒂姆·罗斯, 比利·赞恩, 大卫·鲍伊"]}, {"qid": "inter_ab_935", "question": "谁是弗雷迪·史卓玛的配偶，同时也是别对我撒谎的演员？", "answer": [{"label": "乔安娜·布兰迪", "id": "Q2597"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗雷迪·史卓玛的配偶是？", "别对我撒谎的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔安娜·布兰迪", "安德鲁·罗森博格, 安迪·昂伯格, 查德维克·博斯曼, 杜特·史达斯域, 乔安娜·布兰迪"]}, {"qid": "inter_ab_936", "question": "谁是茱莉·嘉叶的配偶，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["茱莉·嘉叶的配偶是？", "明日边缘的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·奥朗德", "爱美莉·宾特, 布兰顿·葛利森, 萝拉·普沃, 杰瑞米·皮文, 弗朗索瓦·奥朗德"]}, {"qid": "inter_ab_937", "question": "谁是安·德鲁彦的配偶，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["行星学会的创办者是？", "安·德鲁彦的配偶是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_938", "question": "谁是劳拉·威尔士·布什的配偶，同时也是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["劳拉·威尔士·布什的配偶是？", "帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_939", "question": "谁是贾斯汀·史特林的配偶，同时也是珍娜俱乐部的创办者？", "answer": [{"label": "珍娜·詹姆森", "id": "Q400"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贾斯汀·史特林的配偶是？", "珍娜俱乐部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["珍娜·詹姆森", "珍娜·詹姆森, 贾斯汀·史特林"]}, {"qid": "inter_ab_940", "question": "谁是马莎·华盛顿的配偶，同时也是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马莎·华盛顿的配偶是？", "库尔珀组的创办者是？"], "sup_que_ans": ["丹尼尔·帕克凯斯, 乔治·华盛顿", "本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ab_941", "question": "谁是谢曼芙的配偶，同时也是英国公民服务计划的创办者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["谢曼芙的配偶是？", "英国公民服务计划的创办者是？"], "sup_que_ans": ["戴维·卡梅伦", "戴维·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ab_942", "question": "谁是丽泰·格雷的配偶，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "丽泰·格雷的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_943", "question": "谁是米歇尔·奥巴马的配偶，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["高地制片公司的创办者是？", "米歇尔·奥巴马的配偶是？"], "sup_que_ans": ["米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_944", "question": "谁是爱尔莎·洛文塔尔的配偶，同时也是原子能科学家紧急委员会的创办者？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱尔莎·洛文塔尔的配偶是？", "原子能科学家紧急委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿尔伯特·爱因斯坦", "阿尔伯特·爱因斯坦"]}, {"qid": "inter_ab_945", "question": "谁是米列娃·马利奇的配偶，同时也是原子能科学家紧急委员会的创办者？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["米列娃·马利奇的配偶是？", "原子能科学家紧急委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿尔伯特·爱因斯坦", "阿尔伯特·爱因斯坦"]}, {"qid": "inter_ab_946", "question": "谁是卡拉·布鲁尼的配偶，同时也是法国穆斯林信仰委员会的创办者？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法国穆斯林信仰委员会的创办者是？", "卡拉·布鲁尼的配偶是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉·萨科齐", "拉斐尔·恩托文, 尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ab_947", "question": "谁是玛丽·托德的配偶，同时也是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国农业部的创办者是？", "玛丽·托德的配偶是？"], "sup_que_ans": ["亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_948", "question": "谁是爱娃·布劳恩·希特勒的配偶，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱娃·布劳恩·希特勒的配偶是？", "德意志十字勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_949", "question": "谁是奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西国家天文台的创办者是？", "奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_950", "question": "谁是洛伊希滕贝格的阿美莉的配偶，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西国家天文台的创办者是？", "洛伊希滕贝格的阿美莉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_951", "question": "谁是普罗旺斯的玛格丽特的配偶，同时也是圣礼拜堂的创办者？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣礼拜堂的创办者是？", "普罗旺斯的玛格丽特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ab_952", "question": "谁是伊梅尔达·马科斯的配偶，同时也是新社会运动党的创办者？", "answer": [{"label": "费迪南德·马科斯", "id": "Q1463"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊梅尔达·马科斯的配偶是？", "新社会运动党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["费迪南德·马科斯", "费迪南德·马科斯"]}, {"qid": "inter_ab_953", "question": "谁是琳·马古利斯的配偶，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["行星学会的创办者是？", "琳·马古利斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_954", "question": "谁是普罗蒂娜的配偶，同时也是奈梅亨的创办者？", "answer": [{"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["普罗蒂娜的配偶是？", "奈梅亨的创办者是？"], "sup_que_ans": ["图拉真", "图拉真"]}, {"qid": "inter_ab_955", "question": "谁是明娜·普拉纳的配偶，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["明娜·普拉纳的配偶是？", "拜罗伊特音乐节的创办者是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ab_956", "question": "谁是科西玛·瓦格纳的配偶，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拜罗伊特音乐节的创办者是？", "科西玛·瓦格纳的配偶是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "汉斯·冯·彪罗, 理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ab_957", "question": "谁是宝莲·高黛的配偶，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "宝莲·高黛的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "布吉斯·梅迪斯, 差利·卓别灵, 埃里希·玛利亚·雷马克"]}, {"qid": "inter_ab_958", "question": "谁是约瑟芬·布蕾肯的配偶，同时也是菲律宾联盟的创办者？", "answer": [{"label": "黎刹", "id": "Q1500"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟芬·布蕾肯的配偶是？", "菲律宾联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Vicente Abad, 黎刹", "黎刹"]}, {"qid": "inter_ab_959", "question": "谁是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶，同时也是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶是？", "列宁勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_960", "question": "谁是多米蒂亚·隆吉娜的配偶，同时也是第一米涅尔瓦军团的创办者？", "answer": [{"label": "图密善", "id": "Q1423"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["多米蒂亚·隆吉娜的配偶是？", "第一米涅尔瓦军团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卢基乌斯·埃利乌斯·拉米亚·普劳提乌斯·埃利亚努斯, Gnaeus Domitius Lucanus, 图密善", "图密善"]}, {"qid": "inter_ab_961", "question": "谁是圣若瑟的配偶，同时也是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["基督教的创办者是？", "圣若瑟的配偶是？"], "sup_que_ans": ["耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ab_962", "question": "哪个国家既是大卫·迪考提奥拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大卫·迪考提奥拥有对应国籍的国家是？", "联合国的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国"]}, {"qid": "inter_ab_963", "question": "哪个国家既是亚历山德罗·德尔·皮耶罗拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲空间局？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚历山德罗·德尔·皮耶罗拥有对应国籍的国家是？", "欧洲空间局的创办者是？"], "sup_que_ans": ["意大利", "比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦, 意大利"]}, {"qid": "inter_ab_964", "question": "哪个国家既是利昂内尔·梅西拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲联盟？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["利昂内尔·梅西拥有对应国籍的国家是？", "欧洲联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿根廷, 西班牙, 意大利", "西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利"]}, {"qid": "inter_ab_965", "question": "哪个国家既是弗朗索瓦·奥朗德拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲联盟？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲联盟的创办者是？", "弗朗索瓦·奥朗德拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利", "法国"]}, {"qid": "inter_ab_966", "question": "哪个国家既是夏洛特·弗罗塞·菲舍尔拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "夏洛特·弗罗塞·菲舍尔拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "加拿大, 美国"]}, {"qid": "inter_ab_967", "question": "哪个国家既是史蒂芬·哈珀拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "史蒂芬·哈珀拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_968", "question": "哪个国家既是戴尔·费雷欧拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "戴尔·费雷欧拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_969", "question": "哪个国家既是尼尔·杨拥有对应国籍的国家，也创办了美国乡村总会？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼尔·杨拥有对应国籍的国家是？", "美国乡村总会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "大日本帝国, 美国"]}, {"qid": "inter_ab_970", "question": "哪个国家既是玛利亚·克拉维拥有对应国籍的国家，也创办了美国乡村总会？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国乡村总会的创办者是？", "玛利亚·克拉维拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["大日本帝国, 美国", "加拿大, 美国"]}, {"qid": "inter_ab_971", "question": "哪个国家既是让-弗朗索瓦·商博良拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲联盟？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲联盟的创办者是？", "让-弗朗索瓦·商博良拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利", "法国"]}, {"qid": "inter_ab_972", "question": "哪个国家既是阿蒂尔·兰波拥有对应国籍的国家，也创办了日内瓦第一公约？", "answer": [{"label": "法兰西第二帝国", "id": "Q71092"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿蒂尔·兰波拥有对应国籍的国家是？", "日内瓦第一公约的创办者是？"], "sup_que_ans": ["法兰西第三共和国, 法兰西第二帝国, 法国", "法兰西第二帝国, 符腾堡王国, 巴登大公国, 丹麦王国, Kingdom of Spain"]}, {"qid": "inter_ab_973", "question": "哪个国家既是李嘉诚拥有对应国籍的国家，也创办了侨报？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["李嘉诚拥有对应国籍的国家是？", "侨报的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 中华人民共和国", "中华人民共和国"]}, {"qid": "inter_ab_974", "question": "哪个国家既是西奥·德·若特拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "南非", "id": "Q258"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "西奥·德·若特拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "南非, 加拿大"]}, {"qid": "inter_ab_975", "question": "哪个国家既是本笃十六世拥有对应国籍的国家，也创办了世界犬业联盟？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["本笃十六世拥有对应国籍的国家是？", "世界犬业联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["意大利, 德国, 梵蒂冈城国", "比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国"]}, {"qid": "inter_ab_976", "question": "哪个国家既是欧金尼奥·卡拉比拥有对应国籍的国家，也创办了瓦瑟纳尔协定？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}, {"label": "意大利", "id": "Q38"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧金尼奥·卡拉比拥有对应国籍的国家是？", "瓦瑟纳尔协定的创办者是？"], "sup_que_ans": ["意大利王国, 美国, 意大利", "新西兰, 大韩民国, 加拿大, 美国, 意大利"]}, {"qid": "inter_ab_977", "question": "哪个国家既是艾玛·多诺霍拥有对应国籍的国家，也创办了瓦瑟纳尔协定？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "爱尔兰共和国", "id": "Q27"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瓦瑟纳尔协定的创办者是？", "艾玛·多诺霍拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["新西兰, 大韩民国, 加拿大, 美国, 意大利", "加拿大, 爱尔兰共和国"]}, {"qid": "inter_ab_978", "question": "哪个国家既是伊曼纽尔·勒维拥有对应国籍的国家，也创办了世界犬业联盟？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["世界犬业联盟的创办者是？", "伊曼纽尔·勒维拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国", "奥匈帝国, 意大利, 奥地利"]}, {"qid": "inter_ab_979", "question": "哪个国家既是巴费蒂姆比·戈米拥有对应国籍的国家，也创办了撒哈拉以南非洲统计和经济观察组织？", "answer": [{"label": "塞内加尔", "id": "Q1041"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴费蒂姆比·戈米拥有对应国籍的国家是？", "撒哈拉以南非洲统计和经济观察组织的创办者是？"], "sup_que_ans": ["塞内加尔, 法国", "马里, 中非共和国, 多哥, 贝南, 塞内加尔"]}, {"qid": "inter_ab_980", "question": "哪个国家既是安德烈·塔尔科夫斯基拥有对应国籍的国家，也创办了联合国？", "answer": [{"label": "苏联", "id": "Q15180"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "安德烈·塔尔科夫斯基拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "苏联, 法国"]}, {"qid": "inter_ab_981", "question": "哪个国家既是乔瓦尼·迪·洛伦佐拥有对应国籍的国家，也创办了世界犬业联盟？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["世界犬业联盟的创办者是？", "乔瓦尼·迪·洛伦佐拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国", "意大利, 德国"]}, {"qid": "inter_ab_982", "question": "哪个国家既是弗雷德里克·肖邦拥有对应国籍的国家，也创办了布列斯特要塞？", "answer": [{"label": "俄罗斯帝国", "id": "Q34266"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗雷德里克·肖邦拥有对应国籍的国家是？", "布列斯特要塞的创办者是？"], "sup_que_ans": ["华沙公国, 波兰会议王国, 法国, 俄罗斯帝国, 法兰西第二共和国", "俄罗斯帝国"]}, {"qid": "inter_ab_983", "question": "哪个国家既是亨利·杜南拥有对应国籍的国家，也创办了欧洲空间局？", "answer": [{"label": "瑞士", "id": "Q39"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲空间局的创办者是？", "亨利·杜南拥有对应国籍的国家是？"], "sup_que_ans": ["比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦, 意大利", "瑞士, 法国"]}, {"qid": "inter_ab_984", "question": "谁既担任过卢森堡的国家元首，同时也是比利时公主约瑟菲娜·夏洛特的子女？", "answer": [{"label": "亨利", "id": "Q16004"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卢森堡的国家元首是？", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特的子女是？"], "sup_que_ans": ["亨利", "卢森堡的纪尧姆, 卢森堡的玛格丽塔, 卢森堡的玛丽-阿斯特丽德, 卢森堡的若望王子, 亨利"]}, {"qid": "inter_ab_985", "question": "谁既担任过美国的国家元首，同时也是简·芬尼根·拜登的子女？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["简·芬尼根·拜登的子女是？", "美国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["瓦莱丽·拜登·欧文斯, 詹姆斯·拜登, 弗朗西斯·拜登, 乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_986", "question": "谁既担任过加拿大的国家元首，同时也是伊丽莎白二世的子女？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加拿大的国家元首是？", "伊丽莎白二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "安妮公主, 安德鲁王子, 爱德华王子, 查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_987", "question": "谁既担任过俄罗斯的国家元首，同时也是弗拉基米尔·斯皮里多诺维奇·普京的子女？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["俄罗斯的国家元首是？", "弗拉基米尔·斯皮里多诺维奇·普京的子女是？"], "sup_que_ans": ["弗拉基米尔·普京", "弗拉基米尔·普京"]}, {"qid": "inter_ab_988", "question": "谁既担任过瑙鲁的国家元首，同时也是肯南·阿迪昂的子女？", "answer": [{"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瑙鲁的国家元首是？", "肯南·阿迪昂的子女是？"], "sup_que_ans": ["亚定", "亚定"]}, {"qid": "inter_ab_989", "question": "谁既担任过约旦的国家元首，同时也是穆娜·侯赛因的子女？", "answer": [{"label": "阿卜杜拉二世", "id": "Q57464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约旦的国家元首是？", "穆娜·侯赛因的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿卜杜拉二世", "费索·本·侯赛因王子, 阿伊莎·宾特·侯赛因公主, Princess Zein bint Al-Hussein of Jordan, 阿卜杜拉二世"]}, {"qid": "inter_ab_990", "question": "谁既担任过阿尔伯塔省的国家元首，同时也是乔治六世的子女？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔伯塔省的国家元首是？", "乔治六世的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "玛嘉烈公主, 伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_991", "question": "谁既担任过第2届萨尔蒙德政府的国家元首，同时也是乔治六世的子女？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔治六世的子女是？", "第2届萨尔蒙德政府的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["玛嘉烈公主, 伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_992", "question": "谁既担任过蒙古帝国的国家元首，同时也是成吉思汗的子女？", "answer": [{"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "成吉思汗的子女是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "察合台, 火臣别吉, 阿剌海别吉, 秃满伦, 窝阔台"]}, {"qid": "inter_ab_993", "question": "谁既担任过土耳其的国家元首，同时也是坦齐勒·埃尔多安的子女？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["坦齐勒·埃尔多安的子女是？", "土耳其的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"]}, {"qid": "inter_ab_994", "question": "谁既担任过加蓬的国家元首，同时也是约瑟芬·邦戈的子女？", "answer": [{"label": "阿里·邦戈·翁丁巴", "id": "Q57521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加蓬的国家元首是？", "约瑟芬·邦戈的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿里·邦戈·翁丁巴", "阿里·邦戈·翁丁巴"]}, {"qid": "inter_ab_995", "question": "谁既担任过苏格兰的国家元首，同时也是爱丁堡公爵菲利普亲王的子女？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏格兰的国家元首是？", "爱丁堡公爵菲利普亲王的子女是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "安妮公主, 安德鲁王子, 爱德华王子, 查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_996", "question": "谁既担任过中华人民共和国的国家元首，同时也是齐心的子女？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["中华人民共和国的国家元首是？", "齐心的子女是？"], "sup_que_ans": ["习近平", "齐桥桥, 习远平, 齐安安, 习近平"]}, {"qid": "inter_ab_997", "question": "谁既担任过麦地那伊斯兰国的国家元首，同时也是阿米娜的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德", "id": "Q9458"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["麦地那伊斯兰国的国家元首是？", "阿米娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德", "穆罕默德"]}, {"qid": "inter_ab_998", "question": "谁既担任过特辖区的国家元首，同时也是叶连娜·瓦西里耶芙娜·格林斯卡娅的子女？", "answer": [{"label": "伊凡四世", "id": "Q7996"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["特辖区的国家元首是？", "叶连娜·瓦西里耶芙娜·格林斯卡娅的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊凡四世", "尤里·瓦西里耶维奇, 伊凡四世"]}, {"qid": "inter_ab_999", "question": "谁既担任过摩纳哥的国家元首，同时也是兰尼埃三世的子女？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩纳哥的国家元首是？", "兰尼埃三世的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿尔贝二世", "斯蒂芬妮, 卡露莲, 阿尔贝二世"]}, {"qid": "inter_ab_1000", "question": "谁既担任过广州中华民国政府的国家元首，同时也是孙达成的子女？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["广州中华民国政府的国家元首是？", "孙达成的子女是？"], "sup_que_ans": ["孙中山", "孙眉, 孙中山"]}, {"qid": "inter_ab_1001", "question": "谁既担任过米底的国家元首，同时也是冈比西斯一世的子女？", "answer": [{"label": "居鲁士二世", "id": "Q8423"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["米底的国家元首是？", "冈比西斯一世的子女是？"], "sup_que_ans": ["居鲁士二世", "居鲁士二世"]}, {"qid": "inter_ab_1002", "question": "谁既担任过特诺奇提特兰的国家元首，同时也是阿卡玛皮茨提里的子女？", "answer": [{"label": "伊兹柯阿特尔", "id": "Q318072"}, {"label": "惠提黎惠特", "id": "Q379984"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["特诺奇提特兰的国家元首是？", "阿卡玛皮茨提里的子女是？"], "sup_que_ans": ["奇马尔波波卡, 瓜特穆斯, 库伊特拉华克, 伊兹柯阿特尔, 惠提黎惠特", "伊兹柯阿特尔, 惠提黎惠特"]}, {"qid": "inter_ab_1003", "question": "谁既担任过中华民国临时政府 (南京)的国家元首，同时也是孙达成的子女？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["孙达成的子女是？", "中华民国临时政府 (南京)的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["孙眉, 孙中山", "孙中山"]}, {"qid": "inter_ab_1004", "question": "谁既担任过挪威的国家元首，同时也是玛塔公主的子女？", "answer": [{"label": "哈拉尔五世", "id": "Q57287"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["挪威的国家元首是？", "玛塔公主的子女是？"], "sup_que_ans": ["哈拉尔五世", "拉格茜尔公主, 阿斯特丽公主, 哈拉尔五世"]}, {"qid": "inter_ab_1005", "question": "谁既担任过摩洛哥的国家元首，同时也是哈桑二世的子女？", "answer": [{"label": "穆罕默德六世", "id": "Q57553"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩洛哥的国家元首是？", "哈桑二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德六世", "穆莱·拉希德王子, 摩洛哥的拉拉梅尔耶姆公主, 拉拉哈斯娜, Princess Lalla Asma of Morocco, 穆罕默德六世"]}, {"qid": "inter_ab_1006", "question": "谁既担任过四大哈里发的伊斯兰国的国家元首，同时也是阿布·库哈法的子女？", "answer": [{"label": "阿布·伯克尔", "id": "Q334923"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["四大哈里发的伊斯兰国的国家元首是？", "阿布·库哈法的子女是？"], "sup_que_ans": ["哈桑·本·阿里·本·阿比·塔利卜, 阿布·伯克尔, 欧麦尔·本·赫塔卜, 奥斯曼·本·阿凡, 阿里·本·阿比·塔利卜", "阿布·伯克尔"]}, {"qid": "inter_ab_1007", "question": "谁既担任过莱索托的国家元首，同时也是莫舒舒二世的子女？", "answer": [{"label": "莱齐耶三世", "id": "Q57537"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莱索托的国家元首是？", "莫舒舒二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["莱齐耶三世", "塞伊索·贝伦·塞伊索王子, 莱齐耶三世"]}, {"qid": "inter_ab_1008", "question": "谁既担任过第三届范阿赫特内阁的国家元首，同时也是朱丽安娜女王的子女？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第三届范阿赫特内阁的国家元首是？", "朱丽安娜女王的子女是？"], "sup_que_ans": ["贝娅特丽克丝", "伊莲公主 (荷兰), 玛格丽特公主, 玛丽亚公主 (荷兰), 贝娅特丽克丝"]}, {"qid": "inter_ab_1009", "question": "谁既曾经担任新不伦瑞克的国家元首，也是黑蜘蛛备忘录的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新不伦瑞克的国家元首是？", "黑蜘蛛备忘录的作者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_1010", "question": "谁既曾经担任不列颠哥伦比亚省的国家元首，也是黑蜘蛛备忘录的作者？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黑蜘蛛备忘录的作者是？", "不列颠哥伦比亚省的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_1011", "question": "谁既曾经担任习近平外事访问列表的国家元首，也是农村市场化建设与中国加入WTO的作者？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["习近平外事访问列表的国家元首是？", "农村市场化建设与中国加入WTO的作者是？"], "sup_que_ans": ["习近平", "习近平"]}, {"qid": "inter_ab_1012", "question": "谁既曾经担任习近平体制的国家元首，也是农村市场化建设与中国加入WTO的作者？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["农村市场化建设与中国加入WTO的作者是？", "习近平体制的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["习近平", "习近平"]}, {"qid": "inter_ab_1013", "question": "谁既曾经担任美利坚联盟国的国家元首，也是联盟国政府之兴衰的作者？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美利坚联盟国的国家元首是？", "联盟国政府之兴衰的作者是？"], "sup_que_ans": ["杰佛逊·戴维斯", "杰佛逊·戴维斯"]}, {"qid": "inter_ab_1014", "question": "谁既曾经担任美利坚联盟国内阁的国家元首，也是联盟国政府之兴衰的作者？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美利坚联盟国内阁的国家元首是？", "联盟国政府之兴衰的作者是？"], "sup_que_ans": ["杰佛逊·戴维斯", "杰佛逊·戴维斯"]}, {"qid": "inter_ab_1015", "question": "谁既曾经担任阿富汗伊斯兰共和国的国家元首，也是Ashraf Ghani讨论如何重建破败的阿富汗国家的作者？", "answer": [{"label": "艾什勒弗·贾尼", "id": "Q172388"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿富汗伊斯兰共和国的国家元首是？", "Ashraf Ghani讨论如何重建破败的阿富汗国家的作者是？"], "sup_que_ans": ["艾什勒弗·贾尼, 阿姆鲁拉·萨利赫, 哈米德·卡尔扎伊", "艾什勒弗·贾尼"]}, {"qid": "inter_ab_1016", "question": "谁既曾经担任苏联的国家元首，也是新思维的作者？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏联的国家元首是？", "新思维的作者是？"], "sup_que_ans": ["米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "米哈伊尔·戈尔巴乔夫"]}, {"qid": "inter_ab_1017", "question": "谁既曾经担任朝鲜民主主义人民共和国的国家元首，也是更高地举起先军旗帜为争取最后胜利奋勇前进的作者？", "answer": [{"label": "金正恩", "id": "Q56226"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["朝鲜民主主义人民共和国的国家元首是？", "更高地举起先军旗帜为争取最后胜利奋勇前进的作者是？"], "sup_que_ans": ["金正恩", "金正恩"]}, {"qid": "inter_ab_1018", "question": "谁既曾经担任伊朗的国家元首，也是致欧美国家青年人的一封信的作者？", "answer": [{"label": "阿里·哈梅内伊", "id": "Q57336"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊朗的国家元首是？", "致欧美国家青年人的一封信的作者是？"], "sup_que_ans": ["阿里·哈梅内伊", "阿里·哈梅内伊"]}, {"qid": "inter_ab_1019", "question": "谁既曾经担任乌克兰的国家元首，也是乌克兰总统泽连斯基在美国国会联席会议上讲话的作者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·泽连斯基", "id": "Q3874799"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乌克兰的国家元首是？", "乌克兰总统泽连斯基在美国国会联席会议上讲话的作者是？"], "sup_que_ans": ["弗拉基米尔·泽连斯基", "弗拉基米尔·泽连斯基"]}, {"qid": "inter_ab_1020", "question": "谁既曾经担任克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的国家元首，也是真诚待人的作者？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["真诚待人的作者是？", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔"]}, {"qid": "inter_ab_1021", "question": "谁既曾经担任阿根廷的国家元首，也是自由之路的作者？", "answer": [{"label": "哈维尔·米莱", "id": "Q52395487"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿根廷的国家元首是？", "自由之路的作者是？"], "sup_que_ans": ["哈维尔·米莱", "哈维尔·米莱"]}, {"qid": "inter_ab_1022", "question": "谁既曾经担任勃固王朝的国家元首，也是迦尼耶石刻的作者？", "answer": [{"label": "达马塞底", "id": "Q3025686"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["勃固王朝的国家元首是？", "迦尼耶石刻的作者是？"], "sup_que_ans": ["罗娑陀利, 伐丽流, 达马塞底, 信修浮, 都信德伽育毕", "达马塞底"]}, {"qid": "inter_ab_1023", "question": "谁既曾经担任纳粹德国的国家元首，也是我的奋斗的作者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["纳粹德国的国家元首是？", "我的奋斗的作者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1024", "question": "谁既曾经担任捷克斯洛伐克的国家元首，也是迪捷普语的作者？", "answer": [{"label": "瓦茨拉夫·哈维尔", "id": "Q36233"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["捷克斯洛伐克的国家元首是？", "迪捷普语的作者是？"], "sup_que_ans": ["爱德华·贝奈斯, 安东宁·诺沃提尼, 埃米尔·哈查, 古斯塔夫·胡萨克, 瓦茨拉夫·哈维尔", "瓦茨拉夫·哈维尔"]}, {"qid": "inter_ab_1025", "question": "谁既曾经担任德意志国的国家元首，也是我的奋斗的作者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "我的奋斗的作者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1026", "question": "谁既曾经担任斯摩棱斯克公国的国家元首，也是基辅大公国与东斯拉夫法典的作者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·莫诺马赫", "id": "Q60928"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯摩棱斯克公国的国家元首是？", "基辅大公国与东斯拉夫法典的作者是？"], "sup_que_ans": ["维亚切斯拉夫·雅罗斯拉维奇, 伊戈尔·雅罗斯拉维奇, Stanislav Vladimirovich of Kyiv, Prince of Smolensk, 弗拉基米尔·莫诺马赫", "智者雅罗斯拉夫, 弗拉基米尔·莫诺马赫"]}, {"qid": "inter_ab_1027", "question": "谁既曾经担任美国的国家元首，也是第13987号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第13987号行政命令的作者是？", "美国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_1028", "question": "谁既曾经担任梵蒂冈城国的国家元首，也是慈悲面容的作者？", "answer": [{"label": "方济各", "id": "Q450675"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["梵蒂冈城国的国家元首是？", "慈悲面容的作者是？"], "sup_que_ans": ["方济各", "方济各"]}, {"qid": "inter_ab_1029", "question": "谁既曾经担任司马懿的国家元首，也是燕歌行的作者？", "answer": [{"label": "曹丕", "id": "Q313333"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["司马懿的国家元首是？", "燕歌行的作者是？"], "sup_que_ans": ["曹丕", "曹丕"]}, {"qid": "inter_ab_1030", "question": "谁既曾经担任天主教凡尔赛教区的国家元首，也是宗座劝谕的作者？", "answer": [{"label": "教宗", "id": "Q19546"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["天主教凡尔赛教区的国家元首是？", "宗座劝谕的作者是？"], "sup_que_ans": ["教宗", "教宗"]}, {"qid": "inter_ab_1031", "question": "谁既曾经担任亚美尼亚礼天主教阿勒颇总教区的国家元首，也是宗座劝谕的作者？", "answer": [{"label": "教宗", "id": "Q19546"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["宗座劝谕的作者是？", "亚美尼亚礼天主教阿勒颇总教区的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["教宗", "教宗"]}, {"qid": "inter_ab_1032", "question": "谁既曾经担任魏玛共和国的国家元首，也是重建帝国法的作者？", "answer": [{"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["魏玛共和国的国家元首是？", "重建帝国法的作者是？"], "sup_que_ans": ["弗里德里希·艾伯特, 保罗·冯·兴登堡", "威廉·弗里克, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ab_1033", "question": "谁既曾经担任俄罗斯的国家元首，也是弗拉基米尔·普京关于克里米亚的讲话的作者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["俄罗斯的国家元首是？", "弗拉基米尔·普京关于克里米亚的讲话的作者是？"], "sup_que_ans": ["弗拉基米尔·普京", "弗拉基米尔·普京"]}, {"qid": "inter_ab_1034", "question": "谁既担任过乌克兰的国家元首，同时也是三剑客的编剧？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·泽连斯基", "id": "Q3874799"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乌克兰的国家元首是？", "三剑客的编剧是？"], "sup_que_ans": ["弗拉基米尔·泽连斯基", "弗拉基米尔·泽连斯基, 谢尔盖·谢菲尔"]}, {"qid": "inter_ab_1035", "question": "谁既曾经担任加拿大的国家元首，又是蒂吉·莱格-伯克的雇主？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加拿大的国家元首是？", "蒂吉·莱格-伯克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_1036", "question": "谁既曾经担任美国的国家元首，又是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·卡尼的雇主是？", "美国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["汤玛斯·卡波, 乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_1037", "question": "谁既曾经担任尼加拉瓜的国家元首，又是爱德华多·曼加斯的雇主？", "answer": [{"label": "丹尼尔·奥尔特加", "id": "Q57402"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱德华多·曼加斯的雇主是？", "尼加拉瓜的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["里卡多·帕蒂尼奥, 豪尔赫·格拉斯, 厄瓜多尔外交和移民事务部部长, 联合国, 丹尼尔·奥尔特加", "丹尼尔·奥尔特加"]}, {"qid": "inter_ab_1038", "question": "谁既曾经担任英格兰的国家元首，又是蒂吉·莱格-伯克的雇主？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒂吉·莱格-伯克的雇主是？", "英格兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_1039", "question": "谁既曾经担任萨克森选侯国的国家元首，又是雅各布·德巴尔巴里的雇主？", "answer": [{"label": "弗里德里希三世", "id": "Q77233"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["萨克森选侯国的国家元首是？", "雅各布·德巴尔巴里的雇主是？"], "sup_que_ans": ["弗里德里希三世", "弗里德里希三世, 马克西米利安一世, 萨沃伊公爵夫人玛格丽特, 海因里希五世, 约阿希姆一世"]}, {"qid": "inter_ab_1040", "question": "谁既曾经担任米兰公国的国家元首，又是列奥纳多·达·芬奇的雇主？", "answer": [{"label": "卢多维科·斯福尔扎", "id": "Q236853"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["米兰公国的国家元首是？", "列奥纳多·达·芬奇的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卢多维科·斯福尔扎, 菲利波·玛丽亚·维斯孔蒂, 弗朗切斯科·斯福尔扎一世, 吉安·加莱亚佐·斯福尔扎, 加莱亚佐·玛丽亚·斯福尔扎", "切萨雷·博吉亚, 卢多维科·斯福尔扎"]}, {"qid": "inter_ab_1041", "question": "谁既曾经担任越南国的国家元首，又是刘德忠的雇主？", "answer": [{"label": "保大帝", "id": "Q223771"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["越南国的国家元首是？", "刘德忠的雇主是？"], "sup_que_ans": ["保大帝", "保大帝"]}, {"qid": "inter_ab_1042", "question": "谁既曾经担任以色列王国的国家元首，又是俄巴底的雇主？", "answer": [{"label": "亚哈", "id": "Q235901"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["以色列王国的国家元首是？", "俄巴底的雇主是？"], "sup_que_ans": ["亚哈, 米拿现, 亚哈谢, 耶罗波安一世, 拿答", "亚哈"]}, {"qid": "inter_ab_1043", "question": "谁既曾经担任法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首，又是让-马里·罗兰的雇主？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首是？", "让-马里·罗兰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路易十六", "路易十六"]}, {"qid": "inter_ab_1044", "question": "谁既曾经担任纳粹德国的国家元首，又是康斯坦策·曼齐亚尔利的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["纳粹德国的国家元首是？", "康斯坦策·曼齐亚尔利的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1045", "question": "谁既曾经担任蒙古帝国的国家元首，又是赛典赤·赡思丁的雇主？", "answer": [{"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "赛典赤·赡思丁的雇主是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "忽必烈, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ab_1046", "question": "谁既曾经担任德意志国的国家元首，又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "克莉丝塔·施罗德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1047", "question": "谁既曾经是美国的国家元首，同时也是美国国防部中国特别工作组的创办者？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国国防部中国特别工作组的创办者是？", "美国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_1048", "question": "谁既曾经是乌干达的国家元首，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者是？", "乌干达的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_1049", "question": "谁既曾经是索本嘉内阁的国家元首，同时也是维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维多利亚十字勋章 (加拿大)的创办者是？", "索本嘉内阁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_1050", "question": "谁既曾经是纳粹德国的国家元首，同时也是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志十字勋章的创办者是？", "纳粹德国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ab_1051", "question": "谁既曾经是蒙古帝国的国家元首，同时也是成吉思汗后裔的创办者？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙古帝国的国家元首是？", "成吉思汗后裔的创办者是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ab_1052", "question": "谁既曾经是德意志帝国的国家元首，同时也是皇冠勋章的创办者？", "answer": [{"label": "威廉一世", "id": "Q150652"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志帝国的国家元首是？", "皇冠勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["威廉一世, 威廉二世, 腓特烈三世", "威廉一世"]}, {"qid": "inter_ab_1053", "question": "谁既曾经是土耳其的国家元首，同时也是正义与发展党的创办者？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["正义与发展党的创办者是？", "土耳其的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"]}, {"qid": "inter_ab_1054", "question": "谁既曾经是中华人民共和国的国家元首，同时也是习近平个人崇拜的创办者？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["中华人民共和国的国家元首是？", "习近平个人崇拜的创办者是？"], "sup_que_ans": ["习近平", "习近平"]}, {"qid": "inter_ab_1055", "question": "谁既曾经是巴西的国家元首，同时也是巴西劳工党的创办者？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西劳工党的创办者是？", "巴西的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦"]}, {"qid": "inter_ab_1056", "question": "谁既曾经是东帝汶的国家元首，同时也是东帝汶独立革命阵线的创办者？", "answer": [{"label": "若泽·拉莫斯·奥尔塔", "id": "Q11665"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["东帝汶的国家元首是？", "东帝汶独立革命阵线的创办者是？"], "sup_que_ans": ["若泽·拉莫斯·奥尔塔", "弗朗西斯·泽维尔·多·阿马拉尔, 尼古·杜·斯雷斯·洛巴托, 马里·阿尔卡蒂里, 若泽·拉莫斯·奥尔塔"]}, {"qid": "inter_ab_1057", "question": "谁既曾经是捷克斯洛伐克的国家元首，同时也是公民论坛的创办者？", "answer": [{"label": "瓦茨拉夫·哈维尔", "id": "Q36233"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["捷克斯洛伐克的国家元首是？", "公民论坛的创办者是？"], "sup_que_ans": ["爱德华·贝奈斯, 安东宁·诺沃提尼, 埃米尔·哈查, 古斯塔夫·胡萨克, 瓦茨拉夫·哈维尔", "瓦茨拉夫·哈维尔"]}, {"qid": "inter_ab_1058", "question": "谁既曾经是克罗埃西亚独立国的国家元首，同时也是克罗地亚解放运动的创办者？", "answer": [{"label": "安特·帕韦利奇", "id": "Q36965"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克罗埃西亚独立国的国家元首是？", "克罗地亚解放运动的创办者是？"], "sup_que_ans": ["托米斯拉夫二世, 安特·帕韦利奇", "安特·帕韦利奇"]}, {"qid": "inter_ab_1059", "question": "谁既曾经是苏联的国家元首，同时也是俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国共产党的创办者？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏联的国家元首是？", "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国共产党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "米哈伊尔·戈尔巴乔夫"]}, {"qid": "inter_ab_1060", "question": "谁既曾经是俄罗斯的国家元首，同时也是俄罗斯国家卫队的创办者？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["俄罗斯的国家元首是？", "俄罗斯国家卫队的创办者是？"], "sup_que_ans": ["弗拉基米尔·普京", "弗拉基米尔·普京"]}, {"qid": "inter_ab_1061", "question": "谁既曾经是伊比利亚联盟的国家元首，同时也是埃斯科里亚尔修道院的创办者？", "answer": [{"label": "腓力二世", "id": "Q34417"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊比利亚联盟的国家元首是？", "埃斯科里亚尔修道院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["腓力四世, 腓力二世, 腓力三世", "腓力二世"]}, {"qid": "inter_ab_1062", "question": "谁既曾经是法兰西第一帝国的国家元首，同时也是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法兰西第一帝国的国家元首是？", "卢浮宫的创办者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_1063", "question": "谁既曾经是刚果自由邦的国家元首，同时也是中非皇家博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "利奥波德二世", "id": "Q12967"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["刚果自由邦的国家元首是？", "中非皇家博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["利奥波德二世", "利奥波德二世"]}, {"qid": "inter_ab_1064", "question": "谁既曾经是四大哈里发的伊斯兰国的国家元首，同时也是正统哈里发军队的创办者？", "answer": [{"label": "阿布·伯克尔", "id": "Q334923"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["四大哈里发的伊斯兰国的国家元首是？", "正统哈里发军队的创办者是？"], "sup_que_ans": ["哈桑·本·阿里·本·阿比·塔利卜, 阿布·伯克尔, 欧麦尔·本·赫塔卜, 奥斯曼·本·阿凡, 阿里·本·阿比·塔利卜", "阿布·伯克尔"]}, {"qid": "inter_ab_1065", "question": "谁既曾经是德兰士瓦殖民地的国家元首，同时也是大英帝国勋章的创办者？", "answer": [{"label": "乔治五世", "id": "Q269412"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德兰士瓦殖民地的国家元首是？", "大英帝国勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔治五世, 爱德华七世", "乔治五世"]}, {"qid": "inter_ab_1066", "question": "谁既曾经是多哥的国家元首，同时也是共和联盟的创办者？", "answer": [{"label": "福雷·纳辛贝", "id": "Q4414"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["多哥的国家元首是？", "共和联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["福雷·纳辛贝", "福雷·纳辛贝"]}, {"qid": "inter_ab_1067", "question": "谁既曾经是新不伦瑞克的国家元首，同时也是庞德伯里的创办者？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新不伦瑞克的国家元首是？", "庞德伯里的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_1068", "question": "谁既曾经是科威特酋长国的国家元首，同时也是萨巴赫家族的创办者？", "answer": [{"label": "萨巴赫一世·本·贾比尔", "id": "Q26922"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["科威特酋长国的国家元首是？", "萨巴赫家族的创办者是？"], "sup_que_ans": ["穆巴拉克·爱尔-沙巴, 阿卜杜拉三世·萨利姆·萨巴赫, 萨巴赫一世·本·贾比尔", "萨巴赫一世·本·贾比尔"]}, {"qid": "inter_ab_1069", "question": "谁既曾经是1981年西班牙未遂政变的国家元首，同时也是索菲亚王后国家艺术中心博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "胡安·卡洛斯一世", "id": "Q19943"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["1981年西班牙未遂政变的国家元首是？", "索菲亚王后国家艺术中心博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["胡安·卡洛斯一世", "索菲亚, 胡安·卡洛斯一世"]}, {"qid": "inter_ab_1070", "question": "谁既曾经是法兰西第五共和国的国家元首，同时也是奥赛博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}, {"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法兰西第五共和国的国家元首是？", "奥赛博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["埃马纽埃尔·马克龙, 尼古拉·萨科齐, 弗朗索瓦·密特朗, 夏尔·戴高乐, 雅克·希拉克", "弗朗索瓦·密特朗, 瓦勒里·季斯卡·德斯坦"]}, {"qid": "inter_ab_1071", "question": "谁既曾经是大哥伦比亚共和国的国家元首，同时也是秘鲁人报的创办者？", "answer": [{"label": "西蒙·玻利瓦尔", "id": "Q8605"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大哥伦比亚共和国的国家元首是？", "秘鲁人报的创办者是？"], "sup_que_ans": ["西蒙·玻利瓦尔", "西蒙·玻利瓦尔"]}, {"qid": "inter_ab_1072", "question": "谁既曾经是第二次瓦尔斯政府的国家元首，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["明日边缘的演员有？", "第二次瓦尔斯政府的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["爱美莉·宾特, 布兰顿·葛利森, 萝拉·普沃, 杰瑞米·皮文, 弗朗索瓦·奥朗德", "弗朗索瓦·奥朗德"]}, {"qid": "inter_ab_1073", "question": "谁既曾经是法兰西第五共和国的国家元首，同时也是夺桥遗恨的演员？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法兰西第五共和国的国家元首是？", "夺桥遗恨的演员有？"], "sup_que_ans": ["埃马纽埃尔·马克龙, 尼古拉·萨科齐, 弗朗索瓦·密特朗, 夏尔·戴高乐, 雅克·希拉克", "沃夫刚·普雷斯, 哈地·克鲁格, 彼得·法贝尔, 沃尔特·科胡特, 夏尔·戴高乐"]}, {"qid": "inter_ab_1074", "question": "谁既曾经是中华人民共和国的国家元首，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["厉害了，我的国的演员有？", "中华人民共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["习近平", "习近平"]}, {"qid": "inter_ab_1075", "question": "谁既曾经是乌干达的国家元首，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["智多星棋逢敌手的演员有？", "乌干达的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["让-保罗·贝尔蒙多, 大卫·尼文, 希尔维亚·蒙蒂, 罗贝尔·达尔邦, 伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_1076", "question": "谁既曾经是卡泽纳夫政府的国家元首，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["明日边缘的演员有？", "卡泽纳夫政府的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["爱美莉·宾特, 布兰顿·葛利森, 萝拉·普沃, 杰瑞米·皮文, 弗朗索瓦·奥朗德", "弗朗索瓦·奥朗德"]}, {"qid": "inter_ab_1077", "question": "谁既曾经是金马伦第二政府内阁的国家元首，同时也是智多星棋逢敌手的演员？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["智多星棋逢敌手的演员有？", "金马伦第二政府内阁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["让-保罗·贝尔蒙多, 大卫·尼文, 希尔维亚·蒙蒂, 罗贝尔·达尔邦, 伊丽莎白二世", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ab_1078", "question": "谁既曾经是德国的国家元首，同时也是斯特龙贝格：电影版的演员？", "answer": [{"label": "弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔", "id": "Q76658"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国的国家元首是？", "斯特龙贝格：电影版的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔", "弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔, Sinan Akkuş, 克里斯托弗·玛利亚·赫斯特, Tatjana Alexander, Andreas Hermann"]}, {"qid": "inter_ab_1079", "question": "谁既曾经是爱尔兰共和国的国家元首，同时也是欲望小镇的演员？", "answer": [{"label": "麦克·希金斯", "id": "Q57276"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["爱尔兰共和国的国家元首是？", "欲望小镇的演员有？"], "sup_que_ans": ["麦克·希金斯", "莎拉·洁西卡·帕克, 艾力·宝云, 菲腊·茜摩·荷芙曼, 茱莉亚·史缇尔, 麦克·希金斯"]}, {"qid": "inter_ab_1080", "question": "谁既曾经是约旦的国家元首，同时也是星舰奇航记：重返地球的演员？", "answer": [{"label": "阿卜杜拉二世", "id": "Q57464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约旦的国家元首是？", "星舰奇航记：重返地球的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿卜杜拉二世", "维吉妮娅·马德森, 凯特·穆格鲁, 洁丽·雷恩, 约翰· 萨维奇, 阿卜杜拉二世"]}, {"qid": "inter_ab_1081", "question": "谁既曾经是叙利亚的国家元首，同时也是普丁专访的演员？", "answer": [{"label": "巴沙尔·阿萨德", "id": "Q44329"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["叙利亚的国家元首是？", "普丁专访的演员有？"], "sup_que_ans": ["巴沙尔·阿萨德", "奥利华·史东, 根纳季·安德烈耶维奇·久加诺夫, 米哈伊尔·普罗霍罗夫, 麦可·海登, 巴沙尔·阿萨德"]}, {"qid": "inter_ab_1082", "question": "谁既曾经是新不伦瑞克的国家元首，同时也是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["女皇加冕记的演员有？", "新不伦瑞克的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["爱丁堡公爵菲利普亲王, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁, 伊丽莎白二世, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂, 查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_1083", "question": "谁既曾经是纳粹德国的国家元首，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["意志的胜利的演员有？", "纳粹德国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ab_1084", "question": "谁既曾经是不列颠哥伦比亚省的国家元首，同时也是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["女皇加冕记的演员有？", "不列颠哥伦比亚省的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["爱丁堡公爵菲利普亲王, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁, 伊丽莎白二世, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂, 查尔斯三世", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ab_1085", "question": "谁既曾经是苏联的国家元首，同时也是戈尔巴乔夫的必胜客广告的演员？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏联的国家元首是？", "戈尔巴乔夫的必胜客广告的演员有？"], "sup_que_ans": ["米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "伊琳娜·维尔甘斯卡娅, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫"]}, {"qid": "inter_ab_1086", "question": "谁既曾经是德意志国的国家元首，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "意志的胜利的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ab_1087", "question": "谁既曾经是1981年西班牙未遂政变的国家元首，同时也是七号禁毒组的演员？", "answer": [{"label": "胡安·卡洛斯一世", "id": "Q19943"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["1981年西班牙未遂政变的国家元首是？", "七号禁毒组的演员有？"], "sup_que_ans": ["胡安·卡洛斯一世", "安东尼奥·德拉·托雷, Alfonso Sánchez Fernández, 茵玛·奎斯塔, Javier Berger, 胡安·卡洛斯一世"]}, {"qid": "inter_ab_1088", "question": "谁既曾经是佛朗哥时期的国家元首，同时也是高地酋的演员？", "answer": [{"label": "弗朗西斯科·佛朗哥", "id": "Q29179"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["佛朗哥时期的国家元首是？", "高地酋的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗朗西斯科·佛朗哥", "Pilar Primo de Rivera, 弗朗西斯科·佛朗哥"]}, {"qid": "inter_ab_1089", "question": "谁既曾经是满洲国的国家元首，同时也是战争序幕的演员？", "answer": [{"label": "溥仪", "id": "Q185152"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["战争序幕的演员有？", "满洲国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["阿尔弗雷德·罗森堡, 鲁道夫·赫斯, 奥古斯特·冯·马肯森, 尤利乌斯·施特莱彻, 佩特罗·巴多格里奥", "溥仪"]}, {"qid": "inter_ab_1090", "question": "谁既曾经是墨西哥的国家元首，同时也是谁是洛佩斯先生？的演员？", "answer": [{"label": "安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔", "id": "Q318508"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["谁是洛佩斯先生？的演员有？", "墨西哥的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔, 费利佩·卡尔德龙", "安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔"]}, {"qid": "inter_ab_1091", "question": "谁既曾经是习近平外事访问列表的国家元首，同时也是厉害了，我的国的演员？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["厉害了，我的国的演员有？", "习近平外事访问列表的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["习近平", "习近平"]}, {"qid": "inter_ab_1092", "question": "谁既曾经是七二六运动的国家元首，同时也是国境之南的演员？", "answer": [{"label": "劳尔·卡斯特罗", "id": "Q46809"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国境之南的演员有？", "七二六运动的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["费尔南多·卢戈, 拉斐尔·科雷亚, 路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦, 克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔, 埃沃·莫拉莱斯", "劳尔·卡斯特罗"]}, {"qid": "inter_ab_1093", "question": "谁既曾经是中非帝国的国家元首，同时也是来自昏暗国度的回声的演员？", "answer": [{"label": "让-贝德尔·博卡萨", "id": "Q162708"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["中非帝国的国家元首是？", "来自昏暗国度的回声的演员有？"], "sup_que_ans": ["让-贝德尔·博卡萨", "让-贝德尔·博卡萨, 戴维·达科, Francis Szpiner, François Gibault, Marie-Reine Hassen"]}, {"qid": "inter_ab_1094", "question": "谁既曾经是美国的国家元首，同时也是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["教宗方济各：言出必行的人的演员有？", "美国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_1095", "question": "谁既曾经是乌克兰的国家元首，同时也是人民公仆2的演员？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·泽连斯基", "id": "Q3874799"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乌克兰的国家元首是？", "人民公仆2的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗拉基米尔·泽连斯基", "韦尔卡·塞杜奇卡, 弗拉基米尔·泽连斯基, 弗拉基米尔·戈尔扬斯基, 叶夫根尼·科斯霍维, 埃琳娜·克拉维茨"]}, {"qid": "inter_ab_1096", "question": "谁既曾经是捷克斯洛伐克的国家元首，同时也是捷克斯洛伐克 1968的演员？", "answer": [{"label": "卢德维克·斯沃博达", "id": "Q310000"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["捷克斯洛伐克的国家元首是？", "捷克斯洛伐克 1968的演员有？"], "sup_que_ans": ["爱德华·贝奈斯, 安东宁·诺沃提尼, 埃米尔·哈查, 古斯塔夫·胡萨克, 瓦茨拉夫·哈维尔", "亚历山大·杜布切克, 卢德维克·斯沃博达, 列昂尼德·伊里奇·勃列日涅夫, 阿道夫·希特勒, 内维尔·张伯伦"]}, {"qid": "inter_ab_1097", "question": "哪里既是波兹南省的首都，也是拉法尔·莱什琴斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波兹南", "id": "Q268"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉法尔·莱什琴斯基被埋葬的地方是？", "波兹南省的首都是？"], "sup_que_ans": ["波兹南", "波兹南"]}, {"qid": "inter_ab_1098", "question": "哪里既是美国的首都，也是赫尔曼·何乐礼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国的首都是？", "赫尔曼·何乐礼被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["华盛顿哥伦比亚特区", "华盛顿哥伦比亚特区"]}, {"qid": "inter_ab_1099", "question": "哪里既是圣保罗州的首都，也是阿比里奥·多斯·桑托斯·狄尼兹被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣保罗州的首都是？", "阿比里奥·多斯·桑托斯·狄尼兹被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["圣保罗", "圣保罗"]}, {"qid": "inter_ab_1100", "question": "哪里既是米兰广域市的首都，也是意大利的洛泰尔二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "米兰", "id": "Q490"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["米兰广域市的首都是？", "意大利的洛泰尔二世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["米兰", "米兰"]}, {"qid": "inter_ab_1101", "question": "哪里既是德国的首都，也是胡利奥·米勒被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国的首都是？", "胡利奥·米勒被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["柏林", "柏林"]}, {"qid": "inter_ab_1102", "question": "哪里既是纳粹德国的首都，也是泽基·帕夏被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["纳粹德国的首都是？", "泽基·帕夏被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["柏林", "柏林"]}, {"qid": "inter_ab_1103", "question": "哪里既是安大略省的首都，也是唐纳德·斯托弗尔·麦克唐纳被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安大略省的首都是？", "唐纳德·斯托弗尔·麦克唐纳被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["多伦多", "多伦多"]}, {"qid": "inter_ab_1104", "question": "哪里既是普鲁士的首都，也是布伦瑞克-吕讷堡的安娜·玛丽被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柯尼斯堡", "id": "Q4120832"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["普鲁士的首都是？", "布伦瑞克-吕讷堡的安娜·玛丽被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["柯尼斯堡, 柏林", "柯尼斯堡"]}, {"qid": "inter_ab_1105", "question": "哪里既是加拿大省的首都，也是范妮·罗森菲尔德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["范妮·罗森菲尔德被埋葬的地方是？", "加拿大省的首都是？"], "sup_que_ans": ["多伦多", "金斯顿, 蒙特利尔, 渥太华, 魁北克市, 多伦多"]}, {"qid": "inter_ab_1106", "question": "哪里既是勃兰登堡省的首都，也是J.J. 匡茨被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "波茨坦", "id": "Q1711"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["勃兰登堡省的首都是？", "J.J. 匡茨被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["波茨坦, 柏林", "波茨坦"]}, {"qid": "inter_ab_1107", "question": "哪里既是塔什干国的首都，也是尼古拉·康斯坦丁诺维奇大公被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "塔什干", "id": "Q269"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["塔什干国的首都是？", "尼古拉·康斯坦丁诺维奇大公被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["塔什干", "塔什干"]}, {"qid": "inter_ab_1108", "question": "哪里既是英属纽约省的首都，也是乔治·马修纳斯被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英属纽约省的首都是？", "乔治·马修纳斯被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["纽约", "纽约"]}, {"qid": "inter_ab_1109", "question": "哪里既是乌兹别克的首都，也是尼古拉·康斯坦丁诺维奇大公被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "塔什干", "id": "Q269"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼古拉·康斯坦丁诺维奇大公被埋葬的地方是？", "乌兹别克的首都是？"], "sup_que_ans": ["塔什干", "塔什干"]}, {"qid": "inter_ab_1110", "question": "哪里既是勃兰登堡-普鲁士的首都，也是布伦瑞克-吕讷堡的安娜·玛丽被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "柯尼斯堡", "id": "Q4120832"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布伦瑞克-吕讷堡的安娜·玛丽被埋葬的地方是？", "勃兰登堡-普鲁士的首都是？"], "sup_que_ans": ["柯尼斯堡", "柯尼斯堡, 柏林"]}, {"qid": "inter_ab_1111", "question": "哪里既是乌兹别克苏维埃社会主义共和国的首都，也是穆罕默德·昔班尼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "撒马尔罕", "id": "Q5753"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乌兹别克苏维埃社会主义共和国的首都是？", "穆罕默德·昔班尼被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["塔什干, 撒马尔罕, 布哈拉", "撒马尔罕"]}, {"qid": "inter_ab_1112", "question": "哪里既是哥伦比亚特区的首都，也是赫尔曼·何乐礼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["赫尔曼·何乐礼被埋葬的地方是？", "哥伦比亚特区的首都是？"], "sup_que_ans": ["华盛顿哥伦比亚特区", "华盛顿哥伦比亚特区"]}, {"qid": "inter_ab_1113", "question": "哪里既是哈萨克汗国的首都，也是哈斯木被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "萨莱楚克", "id": "Q2996387"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["哈萨克汗国的首都是？", "哈斯木被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["图尔克斯坦, 萨莱楚克, 昔格纳克, Sozak, 塔什干", "萨莱楚克"]}, {"qid": "inter_ab_1114", "question": "哪里既是北马其顿的首都，也是玛丽亚·帕里奥洛吉娜被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "斯科普里", "id": "Q384"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["北马其顿的首都是？", "玛丽亚·帕里奥洛吉娜被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["斯科普里", "斯科普里"]}, {"qid": "inter_ab_1115", "question": "哪里既是马其顿独立国的首都，也是玛丽亚·帕里奥洛吉娜被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "斯科普里", "id": "Q384"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽亚·帕里奥洛吉娜被埋葬的地方是？", "马其顿独立国的首都是？"], "sup_que_ans": ["斯科普里", "斯科普里"]}, {"qid": "inter_ab_1116", "question": "哪里既是西滨海省的首都，也是弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "什切青", "id": "Q393"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["西滨海省的首都是？", "弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["什切青", "什切青"]}, {"qid": "inter_ab_1117", "question": "哪里既是斯德丁行政区的首都，也是弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "什切青", "id": "Q393"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔被埋葬的地方是？", "斯德丁行政区的首都是？"], "sup_que_ans": ["什切青", "什切青"]}, {"qid": "inter_ab_1118", "question": "哪里既是保加利亚第一帝国的首都，也是克鲁姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "普利斯卡", "id": "Q318889"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["保加利亚第一帝国的首都是？", "克鲁姆被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["大普雷斯拉夫, 普利斯卡, 奥赫里德, 斯科普里", "普利斯卡"]}, {"qid": "inter_ab_1119", "question": "哪里既是科隆选侯国的首都，也是海因里希·赫勒被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "科隆", "id": "Q365"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["科隆选侯国的首都是？", "海因里希·赫勒被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["科隆, 波恩", "科隆"]}, {"qid": "inter_ab_1120", "question": "哪里既是伦巴第的首都，也是意大利的洛泰尔二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "米兰", "id": "Q490"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["意大利的洛泰尔二世被埋葬的地方是？", "伦巴第的首都是？"], "sup_que_ans": ["米兰", "米兰"]}, {"qid": "inter_ab_1121", "question": "哪里既是罗马帝国的首都，也是尼基弗鲁斯三世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "君士坦丁堡", "id": "Q16869"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗马帝国的首都是？", "尼基弗鲁斯三世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["古罗马城, 米兰, 拉韦纳, 君士坦丁堡, 罗马", "君士坦丁堡"]}, {"qid": "inter_ab_1122", "question": "谁既是马真尼奥的子女，也属于利物浦足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "蒂亚戈·阿尔坎塔拉", "id": "Q17493"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马真尼奥的子女是？", "利物浦足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["拉菲尼亚 (1993年出生), 蒂亚戈·阿尔坎塔拉", "菲利普·德根, 大卫·庄臣, 西蒙·米尼奥莱特, 迈克尔·欧文, 蒂亚戈·阿尔坎塔拉"]}, {"qid": "inter_ab_1123", "question": "谁既是卡米略·阿基利的子女，也属于利沃诺足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Marco Achilli", "id": "Q868263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡米略·阿基利的子女是？", "利沃诺足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["Marco Achilli", "马尔科·贝纳西, 阿尔弗雷德·邓肯, 利伯尔·科扎克, 阿德里安·穆图, Marco Achilli"]}, {"qid": "inter_ab_1124", "question": "谁既是让‧德约卡夫的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "尤里·德约卡夫", "id": "Q217482"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["让‧德约卡夫的子女是？", "国际米兰足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["尤里·德约卡夫, Misha Djorkaeff", "Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基, 尤里·德约卡夫"]}, {"qid": "inter_ab_1125", "question": "谁既是柏保路·科兰的子女，也属于马德里竞技俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "迭戈·福兰", "id": "Q261534"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柏保路·科兰的子女是？", "马德里竞技俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["迭戈·福兰, Alejandra Forlán", "大卫·比利亚, 迭戈·里巴斯·达·库尼亚, 德拉斯奎瓦斯, 塞尔希奥·阿奎罗, 迭戈·福兰"]}, {"qid": "inter_ab_1126", "question": "谁既是瓦伦蒂诺·马佐拉的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "马素拉", "id": "Q314856"}, {"label": "Ferruccio Mazzola", "id": "Q3743800"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国际米兰足球俱乐部的队员有？", "瓦伦蒂诺·马佐拉的子女是？"], "sup_que_ans": ["Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基, 尤里·德约卡夫", "马素拉, Ferruccio Mazzola"]}, {"qid": "inter_ab_1127", "question": "谁既是哈姆雷特·姆希塔良的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "亨里希·姆希塔良", "id": "Q196219"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国际米兰足球俱乐部的队员有？", "哈姆雷特·姆希塔良的子女是？"], "sup_que_ans": ["Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基, 尤里·德约卡夫", "亨里希·姆希塔良"]}, {"qid": "inter_ab_1128", "question": "谁既是佩尔的子女，也属于法国U-19运动队？", "answer": [{"label": "Paulin Puel", "id": "Q18619440"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["佩尔的子女是？", "法国U-19的队员有？"], "sup_que_ans": ["Grégoire Puel, Paulin Puel", "Yassin Moutaouakil, 约翰·古尔库夫, 加拉·登贝莱, 高洛迪斯萨克, Paulin Puel"]}, {"qid": "inter_ab_1129", "question": "谁既是埃利泽·斯皮格尔的子女，也属于以色列19岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "吉奥拉·施皮格尔", "id": "Q2408898"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["埃利泽·斯皮格尔的子女是？", "以色列19岁以下国家足球队的队员有？"], "sup_que_ans": ["吉奥拉·施皮格尔", "Eli Zizov, Barak Yitzhaki, Gal Shish, Idan Srur, 吉奥拉·施皮格尔"]}, {"qid": "inter_ab_1130", "question": "谁既是勒内·加利斯的子女，也属于奥林匹克里昂运动队？", "answer": [{"label": "Jean Gallice", "id": "Q3172202"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["勒内·加利斯的子女是？", "奥林匹克里昂的队员有？"], "sup_que_ans": ["André Gallice, Jean Gallice", "路尔治·雷米, 盖尔·丹尼奇, 约翰·古尔库夫, 休伯特·福尼尔, Jean Gallice"]}, {"qid": "inter_ab_1131", "question": "谁既是阿杜布尼的子女，也属于蒙蒂基亚里足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Mattia Altobelli", "id": "Q6791724"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿杜布尼的子女是？", "蒙蒂基亚里足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["Mattia Altobelli", "Davide Lampugnani, Damiano Quintieri, Giuseppe Baronchelli, Kewullay Conteh, Mattia Altobelli"]}, {"qid": "inter_ab_1132", "question": "谁既是罗伯托·曼奇尼的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Andrea Mancini", "id": "Q4755167"}, {"label": "菲利波·曼奇尼", "id": "Q5448723"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国际米兰足球俱乐部的队员有？", "罗伯托·曼奇尼的子女是？"], "sup_que_ans": ["Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基, 尤里·德约卡夫", "Andrea Mancini, 菲利波·曼奇尼"]}, {"qid": "inter_ab_1133", "question": "谁既是切萨雷·马尔蒂尼的子女，也属于义大利21岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "保罗·马尔蒂尼", "id": "Q483027"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["切萨雷·马尔蒂尼的子女是？", "义大利21岁以下国家足球队的队员有？"], "sup_que_ans": ["保罗·马尔蒂尼", "罗伯托·贝泰加, 比林德利, 马西莫·博尼尼, 詹路易吉·布冯, 保罗·马尔蒂尼"]}, {"qid": "inter_ab_1134", "question": "谁既是齐内丁·齐达内的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "恩佐·费南迪斯", "id": "Q326477"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["齐内丁·齐达内的子女是？", "尤文图斯足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["恩佐·费南迪斯, 卢卡·席丹, 埃利亚斯·齐达内, 特奥·齐达内", "Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺, 恩佐·费南迪斯"]}, {"qid": "inter_ab_1135", "question": "谁既是德扬·斯坦科维奇的子女，也属于塞尔维亚17岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "菲利普·斯坦科维奇", "id": "Q98929151"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德扬·斯坦科维奇的子女是？", "塞尔维亚17岁以下国家足球队的队员有？"], "sup_que_ans": ["菲利普·斯坦科维奇", "Vuk Mitošević, 斯蒂凡·约维蒂奇, 阿德姆·利亚伊奇, 斯洛博丹·拉伊科维奇, 菲利普·斯坦科维奇"]}, {"qid": "inter_ab_1136", "question": "谁既是利利安·图拉姆的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "马古斯·杜林", "id": "Q19903718"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国际米兰足球俱乐部的队员有？", "利利安·图拉姆的子女是？"], "sup_que_ans": ["Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基, 尤里·德约卡夫", "马古斯·杜林, 基夫伦·图拉姆"]}, {"qid": "inter_ab_1137", "question": "谁既是豪尔赫·伊瓜因的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "冈萨洛·伊瓜因", "id": "Q483846"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤文图斯足球俱乐部的队员有？", "豪尔赫·伊瓜因的子女是？"], "sup_que_ans": ["Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺, 恩佐·费南迪斯", "冈萨洛·伊瓜因, Federico Higuaín"]}, {"qid": "inter_ab_1138", "question": "谁既是杰瑞·德容的子女，也属于AC米兰运动队？", "answer": [{"label": "尼祖·迪庄", "id": "Q185650"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰瑞·德容的子女是？", "AC米兰的队员有？"], "sup_que_ans": ["尼祖·迪庄", "Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 路易斯·阿德里亚诺, 冈纳·诺达尔, 尼祖·迪庄"]}, {"qid": "inter_ab_1139", "question": "谁既是朱塞佩·沙禾迪的子女，也属于亚特兰大足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Gianluca Savoldi", "id": "Q2946829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["朱塞佩·沙禾迪的子女是？", "亚特兰大足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["Gianluca Savoldi", "安迪亚斯·哥尼利斯, 阿尔拔图·柏路斯基, 菲利普·因扎吉, 马诺罗·加比亚迪尼, Gianluca Savoldi"]}, {"qid": "inter_ab_1140", "question": "谁既是胡利奥·蒙特罗·卡斯提洛的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "蒙迪路", "id": "Q342484"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤文图斯足球俱乐部的队员有？", "胡利奥·蒙特罗·卡斯提洛的子女是？"], "sup_que_ans": ["Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺, 恩佐·费南迪斯", "蒙迪路"]}, {"qid": "inter_ab_1141", "question": "谁既是梅里斯奥·甘斯的子女，也属于意大利19岁以下国家足球队运动队？", "answer": [{"label": "Simone Andrea Ganz", "id": "Q4133376"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["梅里斯奥·甘斯的子女是？", "意大利19岁以下国家足球队的队员有？"], "sup_que_ans": ["Simone Andrea Ganz", "阿尔拔图·柏路斯基, 詹纳罗·加图索, 马尔科·贝纳西, 里卡尔多·蒙托利沃, Simone Andrea Ganz"]}, {"qid": "inter_ab_1142", "question": "谁既是皮埃尔-奥巴美扬的子女，也属于AC米兰运动队？", "answer": [{"label": "Willy Aubameyang", "id": "Q440409"}, {"label": "Catilina Aubameyang", "id": "Q949605"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["AC米兰的队员有？", "皮埃尔-奥巴美扬的子女是？"], "sup_que_ans": ["Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 路易斯·阿德里亚诺, 冈纳·诺达尔, 尼祖·迪庄", "Willy Aubameyang, Catilina Aubameyang, 皮埃尔-埃默里克·奥巴梅扬"]}, {"qid": "inter_ab_1143", "question": "谁既是冈纳·诺达尔的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "托马斯·诺达尔", "id": "Q1377810"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤文图斯足球俱乐部的队员有？", "冈纳·诺达尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺, 恩佐·费南迪斯", "托马斯·诺达尔"]}, {"qid": "inter_ab_1144", "question": "谁既是塞尔吉奥·欧玛·艾尔米隆的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "Sergio Bernardo Almirón", "id": "Q387003"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤文图斯足球俱乐部的队员有？", "塞尔吉奥·欧玛·艾尔米隆的子女是？"], "sup_que_ans": ["Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺, 恩佐·费南迪斯", "Sergio Bernardo Almirón"]}, {"qid": "inter_ab_1145", "question": "谁既是托尼·哈特利的子女，也属于赫尔城足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "马克希利", "id": "Q703717"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托尼·哈特利的子女是？", "赫尔城足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["马克希利", "大卫·美拿, 马克·诺布尔, 列卡度·华斯迪, 安迪·道森, 马克希利"]}, {"qid": "inter_ab_1146", "question": "谁既是吉欧格斯·多尼斯的子女，也属于尤文图斯足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "阿纳斯塔西奥斯·多尼斯", "id": "Q19957563"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤文图斯足球俱乐部的队员有？", "吉欧格斯·多尼斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺, 恩佐·费南迪斯", "Christos Donis, 阿纳斯塔西奥斯·多尼斯"]}, {"qid": "inter_ab_1147", "question": "谁既是唐纳德·P·贝利萨留的子女，同时也是填满的编剧？", "answer": [{"label": "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "id": "Q4461"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐纳德·P·贝利萨留的子女是？", "填满的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Michael Bellisario, 托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥"]}, {"qid": "inter_ab_1148", "question": "谁既是黛博拉·普拉特的子女，同时也是填满的编剧？", "answer": [{"label": "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "id": "Q4461"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["填满的编剧是？", "黛博拉·普拉特的子女是？"], "sup_que_ans": ["托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥"]}, {"qid": "inter_ab_1149", "question": "谁既是玛丽·莎士比亚的子女，同时也是奥泰罗的编剧？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽·莎士比亚的子女是？", "奥泰罗的编剧是？"], "sup_que_ans": ["吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 威廉·莎士比亚", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ab_1150", "question": "谁既是约翰·卡斯帕·歌德的子女，同时也是浮士德 (1994年电影)的编剧？", "answer": [{"label": "约翰·沃尔夫冈·冯·歌德", "id": "Q5879"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·卡斯帕·歌德的子女是？", "浮士德 (1994年电影)的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Cornelia Schlosser, 约翰·沃尔夫冈·冯·歌德", "杨·斯凡克梅耶, 约翰·沃尔夫冈·冯·歌德, Christian Dietrich Grabbe"]}, {"qid": "inter_ab_1151", "question": "谁既是汉娜·卓别林的子女，同时也是摩登时代的编剧？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["汉娜·卓别林的子女是？", "摩登时代的编剧是？"], "sup_que_ans": ["西德尼·卓别林, Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1152", "question": "谁既是约瑟夫·莱奥波德·西吉斯贝尔·雨果的子女，同时也是弄臣的编剧？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约瑟夫·莱奥波德·西吉斯贝尔·雨果的子女是？", "弄臣的编剧是？"], "sup_que_ans": ["阿贝尔·雨果, Eugène Hugo, 维克多·雨果", "弗朗切斯科·马里亚·皮亚韦, 维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ab_1153", "question": "谁既是内莉·威尔逊·里根的子女，同时也是圣非小路的编剧？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["内莉·威尔逊·里根的子女是？", "圣非小路的编剧是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·里根, 罗纳德·里根", "埃罗尔·弗林, 奥利维娅·德哈维兰, 雷蒙德·马西, 罗伯特·巴克纳, 罗纳德·里根"]}, {"qid": "inter_ab_1154", "question": "谁既是托尼·塔兰蒂诺的子女，同时也是落水狗的编剧？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["托尼·塔兰蒂诺的子女是？", "落水狗的编剧是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ab_1155", "question": "谁既是阿尔谢尼·塔尔科夫斯基的子女，同时也是索拉里斯星的编剧？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔谢尼·塔尔科夫斯基的子女是？", "索拉里斯星的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Marina Arsen'jevna Tarkovskaja, 安德烈·塔尔科夫斯基", "弗里德里希·格伦斯坦, 安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ab_1156", "question": "谁既是杰克·里根的子女，同时也是圣非小路的编剧？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣非小路的编剧是？", "杰克·里根的子女是？"], "sup_que_ans": ["埃罗尔·弗林, 奥利维娅·德哈维兰, 雷蒙德·马西, 罗伯特·巴克纳, 罗纳德·里根", "尼尔·里根, 罗纳德·里根"]}, {"qid": "inter_ab_1157", "question": "谁既是约翰·莎士比亚的子女，同时也是奥泰罗的编剧？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·莎士比亚的子女是？", "奥泰罗的编剧是？"], "sup_que_ans": ["吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 威廉·莎士比亚", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ab_1158", "question": "谁既是老艾伯特·戈尔的子女，同时也是难以忽视的真相2的编剧？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["老艾伯特·戈尔的子女是？", "难以忽视的真相2的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Nancy Gore Hunger, 阿尔·戈尔", "阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_1159", "question": "谁既是克里斯托弗·道格拉斯·亚当斯的子女，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克里斯托弗·道格拉斯·亚当斯的子女是？", "超国度的编剧是？"], "sup_que_ans": ["苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_1160", "question": "谁既是阿诺德·史匹柏的子女，同时也是人工智能的编剧？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿诺德·史匹柏的子女是？", "人工智能的编剧是？"], "sup_que_ans": ["安妮·史皮尔伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "Ian Watson, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ab_1161", "question": "谁既是珍妮特·亚当斯的子女，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["超国度的编剧是？", "珍妮特·亚当斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["道格拉斯·亚当斯", "苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_1162", "question": "谁既是戈尔的子女，同时也是难以忽视的真相2的编剧？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["难以忽视的真相2的编剧是？", "戈尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿尔·戈尔", "Nancy Gore Hunger, 阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_1163", "question": "谁既是劳勃·潘恩的子女，同时也是泳池管理员的编剧？", "answer": [{"label": "克里斯·潘恩", "id": "Q23466"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["劳勃·潘恩的子女是？", "泳池管理员的编剧是？"], "sup_que_ans": ["克里斯·潘恩", "克里斯·潘恩"]}, {"qid": "inter_ab_1164", "question": "谁既是葛妮·吉福德的子女，同时也是泳池管理员的编剧？", "answer": [{"label": "克里斯·潘恩", "id": "Q23466"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["泳池管理员的编剧是？", "葛妮·吉福德的子女是？"], "sup_que_ans": ["克里斯·潘恩", "克里斯·潘恩"]}, {"qid": "inter_ab_1165", "question": "谁既是祖·拜仁的子女，同时也是亲爱的篮球的编剧？", "answer": [{"label": "科比·布莱恩特", "id": "Q25369"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["祖·拜仁的子女是？", "亲爱的篮球的编剧是？"], "sup_que_ans": ["科比·布莱恩特", "科比·布莱恩特"]}, {"qid": "inter_ab_1166", "question": "谁既是茱莉亚·达·席尔瓦-布鲁恩斯的子女，同时也是托尼奥·克罗格的编剧？", "answer": [{"label": "托马斯·曼", "id": "Q37030"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["茱莉亚·达·席尔瓦-布鲁恩斯的子女是？", "托尼奥·克罗格的编剧是？"], "sup_que_ans": ["亨利希·曼, Carla Mann, Julia Löhr, Viktor Mann, 托马斯·曼", "恩尼奥·费拉亚诺, 托马斯·曼, 艾莉卡·曼"]}, {"qid": "inter_ab_1167", "question": "谁既是查尔斯·亚特蒙·道尔的子女，同时也是福尔摩斯的困惑的编剧？", "answer": [{"label": "阿瑟·柯南·道尔", "id": "Q35610"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["查尔斯·亚特蒙·道尔的子女是？", "福尔摩斯的困惑的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Jane Adelaide Rose Doyle, John Francis Innes Hay Doyle, 阿瑟·柯南·道尔", "阿瑟·柯南·道尔"]}, {"qid": "inter_ab_1168", "question": "谁既是索菲·玛格达莱妮·赫塞尔伯格的子女，同时也是铁金刚勇破火箭岭的编剧？", "answer": [{"label": "罗尔德·达尔", "id": "Q25161"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["索菲·玛格达莱妮·赫塞尔伯格的子女是？", "铁金刚勇破火箭岭的编剧是？"], "sup_que_ans": ["阿斯特里·达尔, 罗尔德·达尔", "罗尔德·达尔"]}, {"qid": "inter_ab_1169", "question": "谁既是弗拉基米尔·德米特里耶维奇·纳博科夫的子女，同时也是洛丽塔的编剧？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·纳博可夫", "id": "Q36591"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["弗拉基米尔·德米特里耶维奇·纳博科夫的子女是？", "洛丽塔的编剧是？"], "sup_que_ans": ["谢尔盖·纳博科夫, 基里尔·纳博科夫, Olga Nabokova, Yelena Nabokova, 弗拉基米尔·纳博可夫", "詹姆斯·哈里斯, 斯坦利·库布里克, 弗拉基米尔·纳博可夫"]}, {"qid": "inter_ab_1170", "question": "谁既是尼克·克隆尼的子女，同时也是爱情达阵的编剧？", "answer": [{"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼克·克隆尼的子女是？", "爱情达阵的编剧是？"], "sup_que_ans": ["佐治·古尼", "佐治·古尼"]}, {"qid": "inter_ab_1171", "question": "谁既是马修·诺尔斯的子女，同时也是黑人是王的编剧？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马修·诺尔斯的子女是？", "黑人是王的编剧是？"], "sup_que_ans": ["索兰芝·诺利斯, 碧昂丝", "Yrsa Daley-Ward, 碧昂丝"]}, {"qid": "inter_ab_1172", "question": "谁既是奥古斯汀·华盛顿的子女，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥古斯汀·华盛顿的子女是？", "维农山庄的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Lawrence Washington, Augustine Washington Jr., Charles Washington, John Augustine Washington, 乔治·华盛顿", "乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ab_1173", "question": "谁既是玛丽·鲍尔·华盛顿的子女，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维农山庄的建筑师是？", "玛丽·鲍尔·华盛顿的子女是？"], "sup_que_ans": ["乔治·华盛顿", "Charles Washington, John Augustine Washington, Samuel Washington, Mildred Washington, 乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ab_1174", "question": "谁既是孝康章皇后的子女，同时也是卢沟桥的建筑师？", "answer": [{"label": "康熙帝", "id": "Q17790"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["孝康章皇后的子女是？", "卢沟桥的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["康熙帝", "康熙帝"]}, {"qid": "inter_ab_1175", "question": "谁既是穆拉德二世的子女，同时也是托卡比皇宫的建筑师？", "answer": [{"label": "穆罕默德二世", "id": "Q34503"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["穆拉德二世的子女是？", "托卡比皇宫的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Fatma Sultan, 穆罕默德二世", "穆罕默德二世"]}, {"qid": "inter_ab_1176", "question": "谁既是顺治帝的子女，同时也是卢沟桥的建筑师？", "answer": [{"label": "康熙帝", "id": "Q17790"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卢沟桥的建筑师是？", "顺治帝的子女是？"], "sup_que_ans": ["康熙帝", "福全, 牛钮, 荣亲王, 奇授, 康熙帝"]}, {"qid": "inter_ab_1177", "question": "谁既是老瓦尔特·格罗皮乌斯的子女，同时也是包豪斯设计博物馆的建筑师？", "answer": [{"label": "沃尔特·格罗佩斯", "id": "Q61071"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["老瓦尔特·格罗皮乌斯的子女是？", "包豪斯设计博物馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["沃尔特·格罗佩斯", "Volker Staab, 沃尔特·格罗佩斯"]}, {"qid": "inter_ab_1178", "question": "谁既是多米尼库斯·波姆的子女，同时也是科隆中央清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "戈特弗里德·伯姆", "id": "Q76841"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["多米尼库斯·波姆的子女是？", "科隆中央清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["戈特弗里德·伯姆, Paul Böhm", "戈特弗里德·伯姆"]}, {"qid": "inter_ab_1179", "question": "谁既是阿尔伯特·斯佩尔的子女，同时也是北部区体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "小亚伯特·斯佩尔", "id": "Q62789"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿尔伯特·斯佩尔的子女是？", "北部区体育场的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Hilde Schramm, Margret Nissen, 小亚伯特·斯佩尔", "小亚伯特·斯佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1180", "question": "谁既是彼得·帕尔莱日的子女，同时也是圣巴巴拉教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "Johann Parler", "id": "Q77707"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["彼得·帕尔莱日的子女是？", "圣巴巴拉教堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Johann Parler, Wenzel Parler", "Johann Parler"]}, {"qid": "inter_ab_1181", "question": "谁既是瓦迪斯瓦夫一世的子女，同时也是新松奇城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "卡齐米日三世", "id": "Q53457"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瓦迪斯瓦夫一世的子女是？", "新松奇城堡的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["波兰的伊莉莎白 (1305-1380), 波兰的库妮根德, 卡齐米日三世", "卡齐米日三世"]}, {"qid": "inter_ab_1182", "question": "谁既是贝祖贻的子女，同时也是卢浮宫金字塔的建筑师？", "answer": [{"label": "贝聿铭", "id": "Q46868"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["贝祖贻的子女是？", "卢浮宫金字塔的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["贝聿铭", "贝聿铭"]}, {"qid": "inter_ab_1183", "question": "谁既是奥托·玛赫的子女，同时也是柏林奥林匹克体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "维纳·玛赫", "id": "Q66359"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥托·玛赫的子女是？", "柏林奥林匹克体育场的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["维纳·玛赫, 华特·玛赫", "维纳·玛赫, 阿尔伯特·斯佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1184", "question": "谁既是奥古斯特·格里瑟巴赫的子女，同时也是采斯瓦伊内宫的建筑师？", "answer": [{"label": "Hans Grisebach", "id": "Q98559"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥古斯特·格里瑟巴赫的子女是？", "采斯瓦伊内宫的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Eduard Grisebach, Hans Grisebach", "Hans Grisebach"]}, {"qid": "inter_ab_1185", "question": "谁既是梁启超的子女，同时也是人民英雄纪念碑的建筑师？", "answer": [{"label": "梁思成", "id": "Q71874"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["梁启超的子女是？", "人民英雄纪念碑的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["梁思成, 梁思礼, 梁思庄, 梁思永, 梁思达", "梁思成, 林徽因"]}, {"qid": "inter_ab_1186", "question": "谁既是卡利什的雅德维加的子女，同时也是新松奇城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "卡齐米日三世", "id": "Q53457"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新松奇城堡的建筑师是？", "卡利什的雅德维加的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡齐米日三世", "波兰的伊莉莎白 (1305-1380), 波兰的库妮根德, 卡齐米日三世"]}, {"qid": "inter_ab_1187", "question": "谁既是马特乌斯•丹尼尔•珀佩尔曼的子女，同时也是格罗德诺新城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "Carl Frederick Pöppelmann", "id": "Q106696"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马特乌斯•丹尼尔•珀佩尔曼的子女是？", "格罗德诺新城堡的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Carl Frederick Pöppelmann, Johann Adolph Pöppelmann", "Joachim Daniel von Jauch, Johann Friedrich Knöbel, Carl Frederick Pöppelmann, Giuseppe de Sacco"]}, {"qid": "inter_ab_1188", "question": "谁既是伊泰特的子女，同时也是胡夫金字塔的建筑师？", "answer": [{"label": "赫米乌努", "id": "Q59087"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊泰特的子女是？", "胡夫金字塔的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["赫米乌努", "赫米乌努"]}, {"qid": "inter_ab_1189", "question": "谁既是约翰·伯恩哈德·菲舍尔·冯·埃尔拉赫的子女，同时也是班菲城堡的建筑师？", "answer": [{"label": "约瑟夫·伊曼纽尔·菲舍尔·冯·埃拉赫", "id": "Q84588"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·伯恩哈德·菲舍尔·冯·埃尔拉赫的子女是？", "班菲城堡的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·伊曼纽尔·菲舍尔·冯·埃拉赫", "约瑟夫·伊曼纽尔·菲舍尔·冯·埃拉赫"]}, {"qid": "inter_ab_1190", "question": "谁既是蒙固的子女，同时也是云石寺的建筑师？", "answer": [{"label": "那里沙拉·努瓦迪翁", "id": "Q304412"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蒙固的子女是？", "云石寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["德瓦旺社·瓦罗巴甲, 朱拉隆功, 那里沙拉·努瓦迪翁, 素南他·库玛丽拉, 唼往瓦她娜太王太后", "那里沙拉·努瓦迪翁"]}, {"qid": "inter_ab_1191", "question": "谁既是吉格梅·旺楚克的子女，同时也是德肯奇林宫的建筑师？", "answer": [{"label": "吉格梅·多吉·旺楚克", "id": "Q298020"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吉格梅·旺楚克的子女是？", "德肯奇林宫的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["吉格梅·多吉·旺楚克", "吉格梅·多吉·旺楚克"]}, {"qid": "inter_ab_1192", "question": "谁既是恩斯特一世的子女，同时也是奥斯本庄园的建筑师？", "answer": [{"label": "阿尔伯特亲王", "id": "Q152245"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["恩斯特一世的子女是？", "奥斯本庄园的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿尔伯特亲王, 恩斯特二世 (萨克森-科堡-哥达公爵), Ernst Augustus Panam", "阿尔伯特亲王"]}, {"qid": "inter_ab_1193", "question": "谁既是潘那莱的子女，同时也是云石寺的建筑师？", "answer": [{"label": "那里沙拉·努瓦迪翁", "id": "Q304412"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["云石寺的建筑师是？", "潘那莱的子女是？"], "sup_que_ans": ["那里沙拉·努瓦迪翁", "那里沙拉·努瓦迪翁, Kannikakaew"]}, {"qid": "inter_ab_1194", "question": "谁既是路易丝公主 (萨克森-哥达-阿尔滕堡)的子女，同时也是奥斯本庄园的建筑师？", "answer": [{"label": "阿尔伯特亲王", "id": "Q152245"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥斯本庄园的建筑师是？", "路易丝公主 (萨克森-哥达-阿尔滕堡)的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿尔伯特亲王", "阿尔伯特亲王, 恩斯特二世 (萨克森-科堡-哥达公爵)"]}, {"qid": "inter_ab_1195", "question": "谁既是让·楚米的子女，同时也是蓝色公寓的建筑师？", "answer": [{"label": "贝尔纳·楚米", "id": "Q123966"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["让·楚米的子女是？", "蓝色公寓的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["贝尔纳·楚米", "贝尔纳·楚米"]}, {"qid": "inter_ab_1196", "question": "谁既是阿卜杜勒-阿齐兹的子女，同时也是拉姆拉的白色清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "欧麦尔二世", "id": "Q298403"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿卜杜勒-阿齐兹的子女是？", "拉姆拉的白色清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["欧麦尔二世", "欧麦尔二世"]}, {"qid": "inter_ab_1197", "question": "谁既是路易斯·加西恩的子女，又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏珊娜·弗龙的雇主是？", "路易斯·加西恩的子女是？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "艾迪特·皮雅芙"]}, {"qid": "inter_ab_1198", "question": "谁既是莱妮·玛莎的子女，又是苏珊娜·弗龙的雇主？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏珊娜·弗龙的雇主是？", "莱妮·玛莎的子女是？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "艾迪特·皮雅芙"]}, {"qid": "inter_ab_1199", "question": "谁既是老乔恩·亨茨曼的子女，又是杰森·查菲茨的雇主？", "answer": [{"label": "洪博培", "id": "Q11607"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰森·查菲茨的雇主是？", "老乔恩·亨茨曼的子女是？"], "sup_que_ans": ["洪博培", "洪博培"]}, {"qid": "inter_ab_1200", "question": "谁既是阿洛伊斯·希特勒的子女，又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿洛伊斯·希特勒的子女是？", "克莉丝塔·施罗德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1201", "question": "谁既是戈尔的子女，又是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丹尼尔·H·平克的雇主是？", "戈尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·莱克, 阿尔·戈尔", "Nancy Gore Hunger, 阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_1202", "question": "谁既是老艾伯特·戈尔的子女，又是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丹尼尔·H·平克的雇主是？", "老艾伯特·戈尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·莱克, 阿尔·戈尔", "Nancy Gore Hunger, 阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_1203", "question": "谁既是克拉拉·希特勒的子女，又是克莉丝塔·施罗德的雇主？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克莉丝塔·施罗德的雇主是？", "克拉拉·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1204", "question": "谁既是文森西奥‧加利莱的子女，又是埃万杰利斯塔·托里拆利的雇主？", "answer": [{"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["文森西奥‧加利莱的子女是？", "埃万杰利斯塔·托里拆利的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Michelagnolo Galilei, 伽利略·伽利莱", "斐迪南二世·德·美第奇, 比萨大学, 伽利略·伽利莱"]}, {"qid": "inter_ab_1205", "question": "谁既是明成祖的子女，又是郑和的雇主？", "answer": [{"label": "明仁宗", "id": "Q9972"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["明成祖的子女是？", "郑和的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱高燧, 咸宁公主, 安成公主, 常宁公主, 明仁宗", "明成祖, 明仁宗, 明宣宗"]}, {"qid": "inter_ab_1206", "question": "谁既是明仁宗的子女，又是郑和的雇主？", "answer": [{"label": "明宣宗", "id": "Q9977"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["郑和的雇主是？", "明仁宗的子女是？"], "sup_que_ans": ["明成祖, 明仁宗, 明宣宗", "朱瞻堈, 嘉兴公主, 延平公主, 德安公主, 明宣宗"]}, {"qid": "inter_ab_1207", "question": "谁既是朱元璋的子女，又是郑和的雇主？", "answer": [{"label": "明成祖", "id": "Q9965"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["郑和的雇主是？", "朱元璋的子女是？"], "sup_que_ans": ["明成祖, 明仁宗, 明宣宗", "朱权, 朱标, 朱榑, 朱㭎, 明成祖"]}, {"qid": "inter_ab_1208", "question": "谁既是露丝·肯尼迪的子女，又是亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主是？", "露丝·肯尼迪的子女是？"], "sup_que_ans": ["泰德·肯尼迪, Flats Fix", "泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪"]}, {"qid": "inter_ab_1209", "question": "谁既是秦始皇的子女，又是李斯的雇主？", "answer": [{"label": "秦二世", "id": "Q7196"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["李斯的雇主是？", "秦始皇的子女是？"], "sup_que_ans": ["秦始皇, 秦二世", "扶苏, 公子高, 公子将闾, 秦二世, 子婴"]}, {"qid": "inter_ab_1210", "question": "谁既是叶卡捷琳娜二世的子女，又是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主是？", "叶卡捷琳娜二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["保罗一世, 叶卡捷琳娜二世", "阿列克谢·格里戈里耶维奇·博布林斯基, Anna Petrovna, 保罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_1211", "question": "谁既是保罗一世的子女，又是乔治·道的雇主？", "answer": [{"label": "亚历山大一世", "id": "Q15193"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["保罗一世的子女是？", "乔治·道的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安娜·帕夫洛芙娜, 君士坦丁大公, 玛丽亚·帕夫洛芙娜, 亚历山德拉·帕夫洛芙娜, 亚历山大一世", "亚历山大一世"]}, {"qid": "inter_ab_1212", "question": "谁既是南希·林肯的子女，又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["威廉·亨利·约翰逊的雇主是？", "南希·林肯的子女是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_1213", "question": "谁既是弗朗西斯·A·尼克松的子女，又是菲尔·克兰的雇主？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["菲尔·克兰的雇主是？", "弗朗西斯·A·尼克松的子女是？"], "sup_que_ans": ["印第安纳大学, 理查德·尼克松", "唐纳德·尼克松, Edward Nixon, 理查德·尼克松"]}, {"qid": "inter_ab_1214", "question": "谁既是汉娜·尼克松的子女，又是菲尔·克兰的雇主？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["菲尔·克兰的雇主是？", "汉娜·尼克松的子女是？"], "sup_que_ans": ["印第安纳大学, 理查德·尼克松", "唐纳德·尼克松, Edward Nixon, 理查德·尼克松"]}, {"qid": "inter_ab_1215", "question": "谁既是简·芬尼根·拜登的子女，又是约翰·卡尼的雇主？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["简·芬尼根·拜登的子女是？", "约翰·卡尼的雇主是？"], "sup_que_ans": ["瓦莱丽·拜登·欧文斯, 詹姆斯·拜登, 弗朗西斯·拜登, 乔·拜登", "汤玛斯·卡波, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_1216", "question": "谁既是赵姬的子女，又是徐福的雇主？", "answer": [{"label": "秦始皇", "id": "Q7192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["徐福的雇主是？", "赵姬的子女是？"], "sup_que_ans": ["秦始皇", "秦始皇"]}, {"qid": "inter_ab_1217", "question": "谁既是汤玛士·林肯的子女，又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["汤玛士·林肯的子女是？", "威廉·亨利·约翰逊的雇主是？"], "sup_que_ans": ["莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_1218", "question": "谁既是老约瑟夫·P·肯尼迪的子女，又是亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚历山德里娅·奥卡西奥-科尔特斯的雇主是？", "老约瑟夫·P·肯尼迪的子女是？"], "sup_que_ans": ["泰德·肯尼迪, Flats Fix", "泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪"]}, {"qid": "inter_ab_1219", "question": "谁既是彼得三世的子女，又是德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主？", "answer": [{"label": "保罗一世", "id": "Q15189"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德米特里·斯捷潘诺维奇·博尔特尼扬斯基的雇主是？", "彼得三世的子女是？"], "sup_que_ans": ["保罗一世, 叶卡捷琳娜二世", "Anna Petrovna, 保罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_1220", "question": "谁既是萨拉·罗斯福的子女，又是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雷克斯福德·特格韦尔的雇主是？", "萨拉·罗斯福的子女是？"], "sup_que_ans": ["华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学, 富兰克林·德拉诺·罗斯福", "富兰克林·德拉诺·罗斯福"]}, {"qid": "inter_ab_1221", "question": "谁既是杰克·里根的子女，又是达纳·罗拉巴克的雇主？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杰克·里根的子女是？", "达纳·罗拉巴克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·里根, 罗纳德·里根", "罗纳德·里根"]}, {"qid": "inter_ab_1222", "question": "谁既是玛丽·鲍尔·华盛顿的子女，又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["库尔珀组的创办者是？", "玛丽·鲍尔·华盛顿的子女是？"], "sup_que_ans": ["本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿", "Charles Washington, John Augustine Washington, Samuel Washington, Mildred Washington, 乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ab_1223", "question": "谁既是奥古斯汀·华盛顿的子女，又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["库尔珀组的创办者是？", "奥古斯汀·华盛顿的子女是？"], "sup_que_ans": ["本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿", "Lawrence Washington, Augustine Washington Jr., Charles Washington, John Augustine Washington, 乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ab_1224", "question": "谁既是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女，又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？", "乔治·赫伯特·沃克·布什的子女是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_1225", "question": "谁既是玛丽·李·伍兹的子女，又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛丽·李·伍兹的子女是？", "公开数据学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "奈杰尔·夏伯特, 提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ab_1226", "question": "谁既是斯坦利·安·邓娜姆的子女，又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯坦利·安·邓娜姆的子女是？", "高地制片公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马", "米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1227", "question": "谁既是西班牙的卡洛塔·若阿金娜的子女，又是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西国家天文台的创办者是？", "西班牙的卡洛塔·若阿金娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_1228", "question": "谁既是若昂六世的子女，又是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西国家天文台的创办者是？", "若昂六世的子女是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_1229", "question": "谁既是汉娜·卓别林的子女，又是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "汉娜·卓别林的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "西德尼·卓别林, Wheeler Dryden, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1230", "question": "谁既是克捷万·格拉泽的子女，又是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克捷万·格拉泽的子女是？", "列宁勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_1231", "question": "谁既是芭芭拉·布什的子女，又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？", "芭芭拉·布什的子女是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_1232", "question": "谁既是南希·林肯的子女，又是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国农业部的创办者是？", "南希·林肯的子女是？"], "sup_que_ans": ["亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯", "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_1233", "question": "谁既是汤玛士·林肯的子女，又是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["汤玛士·林肯的子女是？", "美国农业部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ab_1234", "question": "谁既是老巴拉克·奥巴马的子女，又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["老巴拉克·奥巴马的子女是？", "高地制片公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1235", "question": "谁既是卡斯蒂耶之布朗谢的子女，又是卡佩-安茹王朝的创办者？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡斯蒂耶之布朗谢的子女是？", "卡佩-安茹王朝的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "查理一世"]}, {"qid": "inter_ab_1236", "question": "谁既是贝萨里昂·瓦诺维斯·朱加什维利的子女，又是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["列宁勋章的创办者是？", "贝萨里昂·瓦诺维斯·朱加什维利的子女是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_1237", "question": "谁既是圣若瑟的子女，又是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["基督教的创办者是？", "圣若瑟的子女是？"], "sup_que_ans": ["耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得", "巴撒巴, 犹大, 约西, 西门, 耶稣"]}, {"qid": "inter_ab_1238", "question": "谁既是圣母玛利亚的子女，又是基督教的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["基督教的创办者是？", "圣母玛利亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得", "耶稣"]}, {"qid": "inter_ab_1239", "question": "谁既是盖乌斯·尤利乌斯·凯撒 (民选官)的子女，又是第一“日耳曼尼亚”军团的创办者？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第一“日耳曼尼亚”军团的创办者是？", "盖乌斯·尤利乌斯·凯撒 (民选官)的子女是？"], "sup_que_ans": ["凯撒", "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_1240", "question": "谁既是卡洛·波拿巴的子女，又是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡洛·波拿巴的子女是？", "卢浮宫的创办者是？"], "sup_que_ans": ["热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_1241", "question": "谁既是延斯·阿蒙森的子女，又是极点之家的创办者？", "answer": [{"label": "罗阿尔·阿蒙森", "id": "Q926"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["延斯·阿蒙森的子女是？", "极点之家的创办者是？"], "sup_que_ans": ["罗阿尔·阿蒙森", "罗阿尔·阿蒙森"]}, {"qid": "inter_ab_1242", "question": "谁既是奥莱莉娅的子女，又是第十合组军团的创办者？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奥莱莉娅的子女是？", "第十合组军团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ab_1243", "question": "谁既是康威·柏纳-李的子女，又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["公开数据学院的创办者是？", "康威·柏纳-李的子女是？"], "sup_que_ans": ["奈杰尔·夏伯特, 提姆·柏纳-李", "Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ab_1244", "question": "谁既是阿洛伊斯·希特勒的子女，又是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿洛伊斯·希特勒的子女是？", "德意志十字勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1245", "question": "谁既是莫逖拉尔·尼赫鲁的子女，又是印度理工学院的创办者？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["印度理工学院的创办者是？", "莫逖拉尔·尼赫鲁的子女是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "维贾雅·拉克希米·潘迪特, Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_1246", "question": "谁既是克拉拉·希特勒的子女，又是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志十字勋章的创办者是？", "克拉拉·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1247", "question": "谁既是克拉拉·希特勒的子女，又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["意志的胜利的演员有？", "克拉拉·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1248", "question": "谁既是阿洛伊斯·希特勒的子女，又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿洛伊斯·希特勒的子女是？", "意志的胜利的演员有？"], "sup_que_ans": ["安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ab_1249", "question": "谁既是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔治·赫伯特·沃克·布什的子女是？", "终极警探4.0的演员有？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什, 乔治·沃克·布什", "贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯, 布鲁斯·威利斯"]}, {"qid": "inter_ab_1250", "question": "谁既是老巴拉克·奥巴马的子女，又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["老巴拉克·奥巴马的子女是？", "重金摇滚男的奇异旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1251", "question": "谁既是茱莉亚·列侬的子女，又是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["胜战攻略的演员有？", "茱莉亚·列侬的子女是？"], "sup_que_ans": ["肯尼斯·柯瑞, 罗拔·哈迪, 伊恩·亚历山大, 希拉·汉考克, 约翰·列侬", "茱莉亚·贝德, Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_1252", "question": "谁既是斯坦利·安·邓娜姆的子女，又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯坦利·安·邓娜姆的子女是？", "重金摇滚男的奇异旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马", "法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1253", "question": "谁既是莫逖拉尔·尼赫鲁的子女，又是女皇加冕记的演员？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["女皇加冕记的演员有？", "莫逖拉尔·尼赫鲁的子女是？"], "sup_que_ans": ["爱丁堡公爵菲利普亲王, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁, 伊丽莎白二世, 伊丽莎白·鲍斯-莱昂, 查尔斯三世", "维贾雅·拉克希米·潘迪特, Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ab_1254", "question": "谁既是老约翰·罗密塔的子女，又是特攻联盟2的演员？", "answer": [{"label": "小约翰·罗密塔", "id": "Q2570"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["老约翰·罗密塔的子女是？", "特攻联盟2的演员有？"], "sup_que_ans": ["小约翰·罗密塔", "莲迪·宝芙, 约翰·李古查摩, 唐纳德·法森, 伊恩·葛伦, 小约翰·罗密塔"]}, {"qid": "inter_ab_1255", "question": "谁既是芭芭拉·布什的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["芭芭拉·布什的子女是？", "终极警探4.0的演员有？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什, 乔治·沃克·布什", "贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯, 布鲁斯·威利斯"]}, {"qid": "inter_ab_1256", "question": "谁既是玛尔塔·弗拉姆的子女，又是巴德美因霍夫的演员？", "answer": [{"label": "维利·勃兰特", "id": "Q2514"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛尔塔·弗拉姆的子女是？", "巴德美因霍夫的演员有？"], "sup_que_ans": ["维利·勃兰特", "贾思敏·塔巴塔拜, 汉娜·赫茨施普龙, 米夏埃尔·桂斯德克, 卡罗·柳别克, 维利·勃兰特"]}, {"qid": "inter_ab_1257", "question": "谁既是何塞·路伊思·布拉斯可的子女，又是史帝夫贾伯斯的演员？", "answer": [{"label": "巴勃罗·毕卡索", "id": "Q5593"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["何塞·路伊思·布拉斯可的子女是？", "史帝夫贾伯斯的演员有？"], "sup_que_ans": ["Lola Ruiz Picasso, 巴勃罗·毕卡索", "约翰·奥提兹, 塞斯·罗根, 麦可·史都巴格, 佩拉·哈莉-贾德林, 巴勃罗·毕卡索"]}, {"qid": "inter_ab_1258", "question": "谁既是汉娜·卓别林的子女，又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的演员有？", "汉娜·卓别林的子女是？"], "sup_que_ans": ["格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵", "西德尼·卓别林, Wheeler Dryden, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1259", "question": "谁既是玛莉亚·毕卡索·洛佩兹的子女，又是史帝夫贾伯斯的演员？", "answer": [{"label": "巴勃罗·毕卡索", "id": "Q5593"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["史帝夫贾伯斯的演员有？", "玛莉亚·毕卡索·洛佩兹的子女是？"], "sup_que_ans": ["约翰·奥提兹, 塞斯·罗根, 麦可·史都巴格, 佩拉·哈莉-贾德林, 巴勃罗·毕卡索", "Lola Ruiz Picasso, 巴勃罗·毕卡索"]}, {"qid": "inter_ab_1260", "question": "谁既是黛博拉·普拉特的子女，又是填满的演员？", "answer": [{"label": "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "id": "Q4461"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黛博拉·普拉特的子女是？", "填满的演员有？"], "sup_que_ans": ["托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "汤姆·费尔顿, 葆拉·马尔科姆森, 詹姆斯·瑞玛尔, 托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥"]}, {"qid": "inter_ab_1261", "question": "谁既是唐纳德·P·贝利萨留的子女，又是执法悍将的演员？", "answer": [{"label": "Michael Bellisario", "id": "Q932051"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["唐纳德·P·贝利萨留的子女是？", "执法悍将的演员有？"], "sup_que_ans": ["Michael Bellisario, 托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "山姆·沃辛顿, 卡蒙·亚金札诺, 喧尼斯·鲍宁, 米谢拉·康林, Michael Bellisario"]}, {"qid": "inter_ab_1262", "question": "谁既是格兰戴丝·皮尔·贝克的子女，又是愿嫁金龟婿的演员？", "answer": [{"label": "玛丽莲·梦露", "id": "Q4616"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格兰戴丝·皮尔·贝克的子女是？", "愿嫁金龟婿的演员有？"], "sup_que_ans": ["Berniece Baker Miracle, 玛丽莲·梦露", "Hermine Sterler, 威廉·鲍威尔, 蓓蒂·葛莱宝, 卡梅伦·米切尔, 玛丽莲·梦露"]}, {"qid": "inter_ab_1263", "question": "谁既是老查理·卓别林的子女，又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的演员有？", "老查理·卓别林的子女是？"], "sup_que_ans": ["格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵", "西德尼·卓别林, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1264", "question": "谁既是巴德·布朗的子女，又是迷失的演员？", "answer": [{"label": "克兰西·布朗", "id": "Q4488"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴德·布朗的子女是？", "迷失的演员有？"], "sup_que_ans": ["克兰西·布朗", "伊恩·桑莫哈德, 多米尼克·莫纳汉, 伊万杰琳·莉莉, 米歇尔·罗德里格兹, 克兰西·布朗"]}, {"qid": "inter_ab_1265", "question": "谁既是莱斯利·林奇·金恩的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "杰拉尔德·福特", "id": "Q9582"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["终极警探4.0的演员有？", "莱斯利·林奇·金恩的子女是？"], "sup_que_ans": ["贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯, 布鲁斯·威利斯", "Leslie Henry King, Marjorie King, Patricia King, 杰拉尔德·福特"]}, {"qid": "inter_ab_1266", "question": "谁既是安敦宁·毕尤的子女，又是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新恶魔岛的演员有？", "安敦宁·毕尤的子女是？"], "sup_que_ans": ["迪恩·凯恩, 格兰德·L·布希, 达纳·艾希布鲁克, 马克·谢泼德, 马尔库斯·奥列里乌斯", "小福斯蒂娜, Aurelia Fadilla, Marcus Galerius Aurelius Antoninus, Marcus Aurelius Fulvus Antoninus, 马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ab_1267", "question": "谁既是古斯塔夫·施瓦辛格的子女，又是重击防线的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["古斯塔夫·施瓦辛格的子女是？", "重击防线的演员有？"], "sup_que_ans": ["迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "洁芮西丝·罗里葛兹, 杰米·亚历山大, 罗德里格·桑托罗, 约翰尼·诺克斯维尔, 阿诺·施瓦辛格"]}, {"qid": "inter_ab_1268", "question": "谁既是查尔斯·林德柏格的子女，又是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "查尔斯·林德伯格", "id": "Q1618"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["变色龙的演员有？", "查尔斯·林德柏格的子女是？"], "sup_que_ans": ["艾尔·卡彭, 索尔·贝娄, 布鲁诺·贝特尔海姆, 弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德, 查尔斯·林德伯格", "查尔斯·林德伯格"]}, {"qid": "inter_ab_1269", "question": "谁既是马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)的子女，又是新恶魔岛的演员？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新恶魔岛的演员有？", "马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)的子女是？"], "sup_que_ans": ["迪恩·凯恩, 格兰德·L·布希, 达纳·艾希布鲁克, 马克·谢泼德, 马尔库斯·奥列里乌斯", "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ab_1270", "question": "谁既是多萝西·艾尔·加德纳·福特的子女，又是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "杰拉尔德·福特", "id": "Q9582"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["终极警探4.0的演员有？", "多萝西·艾尔·加德纳·福特的子女是？"], "sup_que_ans": ["贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯, 布鲁斯·威利斯", "托马斯·加德纳·福特, James F. Ford, Richard A. Ford, 杰拉尔德·福特"]}, {"qid": "inter_ab_1271", "question": "谁既是奥雷利亚·杰德尔尼·施瓦辛格的子女，又是重击防线的演员？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["重击防线的演员有？", "奥雷利亚·杰德尔尼·施瓦辛格的子女是？"], "sup_que_ans": ["洁芮西丝·罗里葛兹, 杰米·亚历山大, 罗德里格·桑托罗, 约翰尼·诺克斯维尔, 阿诺·施瓦辛格", "迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格"]}, {"qid": "inter_ab_1272", "question": "谁既是阿凡达的艺术：詹姆斯·卡梅隆的史诗冒险的作者，同时也是阿凡达的导演？", "answer": [{"label": "詹姆斯·卡梅伦", "id": "Q42574"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["阿凡达的艺术：詹姆斯·卡梅隆的史诗冒险的作者是？", "阿凡达的导演是？"], "sup_que_ans": ["乔恩·兰多, 乔恩·兰多, 彼得·杰克逊, 詹姆斯·卡梅伦", "詹姆斯·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ab_1273", "question": "谁既是25只名为山姆的猫和一只蓝色小猫的作者，同时也是帝国的导演？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["25只名为山姆的猫和一只蓝色小猫的作者是？", "帝国的导演是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "安迪·沃荷"]}, {"qid": "inter_ab_1274", "question": "谁既是英国剑桥大学伊朗史的作者，同时也是霍比特人的导演？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英国剑桥大学伊朗史的作者是？", "霍比特人的导演是？"], "sup_que_ans": ["理查德·纳尔逊·费耐生, 额桑·雅沙特尔, Peter Avery, Ilya Gershevitch, 彼得·杰克逊", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_1275", "question": "谁既是卓别林自传的作者，同时也是摩登时代的导演？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的导演是？", "卓别林自传的作者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1276", "question": "谁既是兄弟连的作者，同时也是九十年代的导演？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["九十年代的导演是？", "兄弟连的作者是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "葛拉汉·杨, 约翰·奥罗夫, 布鲁斯·C·麦肯纳, 埃里克·马克斯·弗莱, 汤姆·汉克斯"]}, {"qid": "inter_ab_1277", "question": "谁既是比耶稣更受欢迎的作者，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的导演是？", "比耶稣更受欢迎的作者是？"], "sup_que_ans": ["贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_1278", "question": "谁既是百分之七溶液的作者，同时也是魔教邪灵的导演？", "answer": [{"label": "尼古拉斯·迈耶", "id": "Q8312"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["百分之七溶液的作者是？", "魔教邪灵的导演是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉斯·迈耶", "尼古拉斯·迈耶"]}, {"qid": "inter_ab_1279", "question": "谁既是联星上的战役的作者，同时也是魔教邪灵的导演？", "answer": [{"label": "尼古拉斯·迈耶", "id": "Q8312"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["魔教邪灵的导演是？", "联星上的战役的作者是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉斯·迈耶", "布莱恩·富勒, 沙瑞克, 尼古拉斯·迈耶"]}, {"qid": "inter_ab_1280", "question": "谁既是安迪·沃霍尔日记的作者，同时也是帝国的导演？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帝国的导演是？", "安迪·沃霍尔日记的作者是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "安迪·沃荷"]}, {"qid": "inter_ab_1281", "question": "谁既是雅各和七个小偷的作者，同时也是秘密计划的导演？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["秘密计划的导演是？", "雅各和七个小偷的作者是？"], "sup_que_ans": ["史蒂芬·克莱恩, 麦当娜", "麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1282", "question": "谁既是性的作者，同时也是秘密计划的导演？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["秘密计划的导演是？", "性的作者是？"], "sup_que_ans": ["史蒂芬·克莱恩, 麦当娜", "史蒂文·梅塞, 麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1283", "question": "谁既是苏联之梦的作者，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的导演是？", "苏联之梦的作者是？"], "sup_que_ans": ["贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1284", "question": "谁既是高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者，同时也是奇幻之旅的导演？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的导演是？", "高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者是？"], "sup_que_ans": ["贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "菲利浦·阿德, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1285", "question": "谁既是凯撒的作者，同时也是大国民的导演？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["凯撒的作者是？", "大国民的导演是？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚, 奥森·威尔斯", "奥森·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_1286", "question": "谁既是Robert Legato：制造敬畏的艺术的作者，同时也是疗养怨的导演？", "answer": [{"label": "劳勃·李加多", "id": "Q8342"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Robert Legato：制造敬畏的艺术的作者是？", "疗养怨的导演是？"], "sup_que_ans": ["劳勃·李加多", "劳勃·李加多"]}, {"qid": "inter_ab_1287", "question": "谁既是从前，有个好莱坞的作者，同时也是落水狗的导演？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["从前，有个好莱坞的作者是？", "落水狗的导演是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ab_1288", "question": "谁既是我知道笼中的鸟儿缘何歌唱的作者，同时也是三角洲特种部队的导演？", "answer": [{"label": "马娅·安杰卢", "id": "Q19526"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["我知道笼中的鸟儿缘何歌唱的作者是？", "三角洲特种部队的导演是？"], "sup_que_ans": ["马娅·安杰卢", "马娅·安杰卢"]}, {"qid": "inter_ab_1289", "question": "谁既是我是麦莉的作者，同时也是无敌雷诺的导演？", "answer": [{"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["无敌雷诺的导演是？", "我是麦莉的作者是？"], "sup_que_ans": ["马尔科姆·麦克道尔, 马克·华尔顿, 克拉克·史宾赛, Sean Donnellan, 麦莉·希拉", "Hilary Liftin, 麦莉·希拉"]}, {"qid": "inter_ab_1290", "question": "谁既是以我之名相聚的作者，同时也是三角洲特种部队的导演？", "answer": [{"label": "马娅·安杰卢", "id": "Q19526"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["三角洲特种部队的导演是？", "以我之名相聚的作者是？"], "sup_que_ans": ["马娅·安杰卢", "马娅·安杰卢"]}, {"qid": "inter_ab_1291", "question": "谁既是我的30个工作天的作者，同时也是爱在阳光下的导演？", "answer": [{"label": "刘德华", "id": "Q16766"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["我的30个工作天的作者是？", "爱在阳光下的导演是？"], "sup_que_ans": ["刘德华", "刘德华"]}, {"qid": "inter_ab_1292", "question": "谁既是死亡的游戏的作者，同时也是李小龙：死亡游戏之旅的导演？", "answer": [{"label": "李小龙", "id": "Q16397"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["死亡的游戏的作者是？", "李小龙：死亡游戏之旅的导演是？"], "sup_que_ans": ["李小龙", "小约翰, 李小龙"]}, {"qid": "inter_ab_1293", "question": "谁既是别喝生水的作者，同时也是欢情太暂的导演？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["别喝生水的作者是？", "欢情太暂的导演是？"], "sup_que_ans": ["伍迪·艾伦", "伍迪·艾伦"]}, {"qid": "inter_ab_1294", "question": "谁既是该隐站起来的作者，同时也是惊心动魄撞死你的导演？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·金", "id": "Q39829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["该隐站起来的作者是？", "惊心动魄撞死你的导演是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬·金", "斯蒂芬·金"]}, {"qid": "inter_ab_1295", "question": "谁既是奔跑的男人的作者，同时也是惊心动魄撞死你的导演？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·金", "id": "Q39829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["惊心动魄撞死你的导演是？", "奔跑的男人的作者是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬·金", "斯蒂芬·金"]}, {"qid": "inter_ab_1296", "question": "谁既是我是成龙的作者，同时也是十二生肖的导演？", "answer": [{"label": "房仕龙", "id": "Q36970"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["我是成龙的作者是？", "十二生肖的导演是？"], "sup_que_ans": ["杨致和, 房仕龙", "房仕龙"]}, {"qid": "inter_ab_1297", "question": "谁既是乘客 (卡夫卡)的作者，同时也是城堡的编剧？", "answer": [{"label": "弗朗茨·卡夫卡", "id": "Q905"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乘客 (卡夫卡)的作者是？", "城堡的编剧是？"], "sup_que_ans": ["弗朗茨·卡夫卡", "迈克尔·哈内克, 弗朗茨·卡夫卡"]}, {"qid": "inter_ab_1298", "question": "谁既是生命、宇宙及万事万物的作者，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["超国度的编剧是？", "生命、宇宙及万事万物的作者是？"], "sup_que_ans": ["道格拉斯·亚当斯", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_1299", "question": "谁既是魔戒的作者，同时也是王者再临的编剧？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["魔戒的作者是？", "王者再临的编剧是？"], "sup_que_ans": ["约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ab_1300", "question": "谁既是银河系漫游指南系列的作者，同时也是超国度的编剧？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["超国度的编剧是？", "银河系漫游指南系列的作者是？"], "sup_que_ans": ["道格拉斯·亚当斯", "埃因·科尔弗, 道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_1301", "question": "谁既是在法之前的作者，同时也是城堡的编剧？", "answer": [{"label": "弗朗茨·卡夫卡", "id": "Q905"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["城堡的编剧是？", "在法之前的作者是？"], "sup_que_ans": ["迈克尔·哈内克, 弗朗茨·卡夫卡", "弗朗茨·卡夫卡"]}, {"qid": "inter_ab_1302", "question": "谁既是哈比人历险记的作者，同时也是指环王的编剧？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["哈比人历险记的作者是？", "指环王的编剧是？"], "sup_que_ans": ["约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "彼得·伯格, Chris Conkling, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ab_1303", "question": "谁既是卓别林自传的作者，同时也是摩登时代的编剧？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的编剧是？", "卓别林自传的作者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1304", "question": "谁既是超人：红色之子的作者，同时也是天命所归的编剧？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["超人：红色之子的作者是？", "天命所归的编剧是？"], "sup_que_ans": ["马克·米勒", "Peter Gross, 马克·米勒"]}, {"qid": "inter_ab_1305", "question": "谁既是刺客联盟 (漫画)的作者，同时也是天命所归的编剧？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["天命所归的编剧是？", "刺客联盟 (漫画)的作者是？"], "sup_que_ans": ["Peter Gross, 马克·米勒", "马克·米勒"]}, {"qid": "inter_ab_1306", "question": "谁既是特攻联盟的作者，同时也是神鬼制裁的编剧？", "answer": [{"label": "老约翰·罗密塔", "id": "Q1484216"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["特攻联盟的作者是？", "神鬼制裁的编剧是？"], "sup_que_ans": ["老约翰·罗密塔, 马克·米勒", "杰瑞·康威, 强纳森·汉斯林, 罗斯·安德鲁, 老约翰·罗密塔, 迈克尔·法兰斯"]}, {"qid": "inter_ab_1307", "question": "谁既是兄弟连的作者，同时也是真凶疑云的编剧？", "answer": [{"label": "埃里克·马克斯·弗莱", "id": "Q5322060"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["兄弟连的作者是？", "真凶疑云的编剧是？"], "sup_que_ans": ["葛拉汉·杨, 约翰·奥罗夫, 布鲁斯·C·麦肯纳, 埃里克·马克斯·弗莱, 汤姆·汉克斯", "埃里克·马克斯·弗莱"]}, {"qid": "inter_ab_1308", "question": "谁既是苏联之梦的作者，同时也是代我问候布劳德街的编剧？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏联之梦的作者是？", "代我问候布劳德街的编剧是？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1309", "question": "谁既是高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者，同时也是代我问候布劳德街的编剧？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者是？", "代我问候布劳德街的编剧是？"], "sup_que_ans": ["菲利浦·阿德, 保罗·麦卡特尼", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1310", "question": "谁既是25只名为山姆的猫和一只蓝色小猫的作者，同时也是帝国的编剧？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["25只名为山姆的猫和一只蓝色小猫的作者是？", "帝国的编剧是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "安迪·沃荷"]}, {"qid": "inter_ab_1311", "question": "谁既是巴玛修道院的作者，同时也是红与黑的编剧？", "answer": [{"label": "司汤达", "id": "Q502"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴玛修道院的作者是？", "红与黑的编剧是？"], "sup_que_ans": ["司汤达", "达妮埃勒·汤普森, Jean-Daniel Verhaeghe, 司汤达"]}, {"qid": "inter_ab_1312", "question": "谁既是博尔赫斯作品列表的作者，同时也是第六感的编剧？", "answer": [{"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["博尔赫斯作品列表的作者是？", "第六感的编剧是？"], "sup_que_ans": ["豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "阿道夫·比奥伊·卡萨雷斯, 雨果·圣地亚哥, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"]}, {"qid": "inter_ab_1313", "question": "谁既是布宜诺斯艾利斯激情的作者，同时也是第六感的编剧？", "answer": [{"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["第六感的编剧是？", "布宜诺斯艾利斯激情的作者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·比奥伊·卡萨雷斯, 雨果·圣地亚哥, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"]}, {"qid": "inter_ab_1314", "question": "谁既是安迪·沃霍尔日记的作者，同时也是帝国的编剧？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安迪·沃霍尔日记的作者是？", "帝国的编剧是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "安迪·沃荷"]}, {"qid": "inter_ab_1315", "question": "谁既是暗淡蓝点：展望人类的太空家园的作者，同时也是宇宙：个人游记的编剧？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["暗淡蓝点：展望人类的太空家园的作者是？", "宇宙：个人游记的编剧是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "史蒂文·索特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦"]}, {"qid": "inter_ab_1316", "question": "谁既是伊甸之龙的作者，同时也是宇宙：个人游记的编剧？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["宇宙：个人游记的编剧是？", "伊甸之龙的作者是？"], "sup_que_ans": ["史蒂文·索特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_1317", "question": "谁既是从前，有个好莱坞的作者，同时也是落水狗的编剧？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["落水狗的编剧是？", "从前，有个好莱坞的作者是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ab_1318", "question": "谁既是雅典宪章的作者，同时也是联合国总部大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雅典宪章的作者是？", "联合国总部大楼的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["et al., 勒·柯布西耶", "奥斯卡·尼迈耶, SOM建筑设计事务所, 斯文·马克利乌斯, 霍华德·罗伯特森, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ab_1319", "question": "谁既是新建筑五点的作者，同时也是联合国总部大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国总部大楼的建筑师是？", "新建筑五点的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥斯卡·尼迈耶, SOM建筑设计事务所, 斯文·马克利乌斯, 霍华德·罗伯特森, 勒·柯布西耶", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ab_1320", "question": "谁既是乔治·华盛顿的告别演讲的作者，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维农山庄的建筑师是？", "乔治·华盛顿的告别演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·华盛顿", "乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ab_1321", "question": "谁既是圣谕广训的作者，同时也是卢沟桥的建筑师？", "answer": [{"label": "康熙帝", "id": "Q17790"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卢沟桥的建筑师是？", "圣谕广训的作者是？"], "sup_que_ans": ["康熙帝", "康熙帝"]}, {"qid": "inter_ab_1322", "question": "谁既是杀人一瞬间的作者，同时也是得特宫的建筑师？", "answer": [{"label": "阿加莎·克里斯蒂", "id": "Q35064"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["杀人一瞬间的作者是？", "得特宫的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿加莎·克里斯蒂", "朱利奥·罗马诺, 阿加莎·克里斯蒂"]}, {"qid": "inter_ab_1323", "question": "谁既是一个都不留的作者，同时也是得特宫的建筑师？", "answer": [{"label": "阿加莎·克里斯蒂", "id": "Q35064"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["得特宫的建筑师是？", "一个都不留的作者是？"], "sup_que_ans": ["朱利奥·罗马诺, 阿加莎·克里斯蒂", "阿加莎·克里斯蒂"]}, {"qid": "inter_ab_1324", "question": "谁既是显微图谱的作者，同时也是伦敦大火纪念碑的建筑师？", "answer": [{"label": "罗伯特·胡克", "id": "Q46830"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["显微图谱的作者是？", "伦敦大火纪念碑的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·胡克", "克里斯托弗·雷恩, 罗伯特·胡克"]}, {"qid": "inter_ab_1325", "question": "谁既是哈拉雷宣言的作者，同时也是槟城市政局体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "英联邦", "id": "Q7785"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["哈拉雷宣言的作者是？", "槟城市政局体育场的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["英联邦", "英联邦"]}, {"qid": "inter_ab_1326", "question": "谁既是波恩星表的作者，同时也是赫尔辛基大学天文台的建筑师？", "answer": [{"label": "弗里德里希·阿格兰德", "id": "Q58685"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["波恩星表的作者是？", "赫尔辛基大学天文台的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["弗里德里希·阿格兰德", "卡尔·卢德维格·恩格尔, 弗里德里希·阿格兰德"]}, {"qid": "inter_ab_1327", "question": "谁既是第三帝国内幕的作者，同时也是柏林奥林匹克体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柏林奥林匹克体育场的建筑师是？", "第三帝国内幕的作者是？"], "sup_que_ans": ["维纳·玛赫, 阿尔伯特·斯佩尔", "阿尔伯特·斯佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1328", "question": "谁既是装饰与罪恶的作者，同时也是穆勒别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "阿道夫·路斯", "id": "Q44323"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["装饰与罪恶的作者是？", "穆勒别墅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·路斯", "Karel Lhota, 阿道夫·路斯"]}, {"qid": "inter_ab_1329", "question": "谁既是建筑四要素的作者，同时也是城堡剧院的建筑师？", "answer": [{"label": "戈特弗里德·森佩尔", "id": "Q61342"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["建筑四要素的作者是？", "城堡剧院的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["戈特弗里德·森佩尔", "Karl von Hasenauer, 戈特弗里德·森佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1330", "question": "谁既是美国独立宣言的作者，同时也是弗吉尼亚州议会大厦的建筑师？", "answer": [{"label": "托马斯·杰斐逊", "id": "Q11812"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国独立宣言的作者是？", "弗吉尼亚州议会大厦的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["提摩西·梅拉克, 托马斯·杰斐逊", "查理·路易-克里梭, 托马斯·杰斐逊"]}, {"qid": "inter_ab_1331", "question": "谁既是无畏的希望的作者，同时又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["高地制片公司的创办者是？", "无畏的希望的作者是？"], "sup_que_ans": ["米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1332", "question": "谁既是乔治·华盛顿的告别演讲的作者，同时又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["库尔珀组的创办者是？", "乔治·华盛顿的告别演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿", "乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ab_1333", "question": "谁既是我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者，同时又是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["高地制片公司的创办者是？", "我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者是？"], "sup_que_ans": ["米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1334", "question": "谁既是维基教科书的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基教科书的作者是？", "维基百科的创办者是？"], "sup_que_ans": ["吉米·威尔斯", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ab_1335", "question": "谁既是吉米·威尔斯叙说Wikipedia(维基百科)的诞生的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基百科的创办者是？", "吉米·威尔斯叙说Wikipedia(维基百科)的诞生的作者是？"], "sup_que_ans": ["吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_1336", "question": "谁既是华沙公国的宪法的作者，同时又是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卢浮宫的创办者是？", "华沙公国的宪法的作者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_1337", "question": "谁既是莱茵邦联条约的作者，同时又是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卢浮宫的创办者是？", "莱茵邦联条约的作者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ab_1338", "question": "谁既是维基百科的作者，同时又是维基词典的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基百科的作者是？", "维基词典的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维基百科社群, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "Daniel Alston, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ab_1339", "question": "谁既是论驱魔仪式与必要祝祷的作者，同时又是天主教圣功学校财团法人台南市天主教圣功女子高级中学的创办者？", "answer": [{"label": "天主教会", "id": "Q9592"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["论驱魔仪式与必要祝祷的作者是？", "天主教圣功学校财团法人台南市天主教圣功女子高级中学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["天主教会", "天主教会"]}, {"qid": "inter_ab_1340", "question": "谁既是Nupedia的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基百科的创办者是？", "Nupedia的作者是？"], "sup_que_ans": ["吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ab_1341", "question": "谁既是第13355号行政命令的作者，同时又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？", "第13355号行政命令的作者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_1342", "question": "谁既是第13224号行政令的作者，同时又是帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？", "第13224号行政令的作者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ab_1343", "question": "谁既是大众百科的作者，同时又是维基百科的创办者？", "answer": [{"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基百科的创办者是？", "大众百科的作者是？"], "sup_que_ans": ["吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ab_1344", "question": "谁既是伊甸之龙的作者，同时又是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["行星学会的创办者是？", "伊甸之龙的作者是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_1345", "question": "谁既是宇宙的作者，同时又是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["行星学会的创办者是？", "宇宙的作者是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ab_1346", "question": "谁既是斯大林诗歌的作者，同时又是苏联红军的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯大林诗歌的作者是？", "苏联红军的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "尼古拉·波德伏依斯基, 约瑟夫·斯大林, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_1347", "question": "谁既是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者，同时又是英国公民服务计划的创办者？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者是？", "英国公民服务计划的创办者是？"], "sup_que_ans": ["戴维·卡梅伦", "戴维·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ab_1348", "question": "谁既是联共（布）党史简明教程的作者，同时又是列宁勋章的创办者？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["列宁勋章的创办者是？", "联共（布）党史简明教程的作者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_1349", "question": "谁既是俄国各族人民权利宣言的作者，同时又是苏联共产党的创办者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["俄国各族人民权利宣言的作者是？", "苏联共产党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林, 列宁", "列宁"]}, {"qid": "inter_ab_1350", "question": "谁既是蒂牧泊纳思-李 谈下一代网络的作者，同时又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["公开数据学院的创办者是？", "蒂牧泊纳思-李 谈下一代网络的作者是？"], "sup_que_ans": ["奈杰尔·夏伯特, 提姆·柏纳-李", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ab_1351", "question": "谁既是蒂姆·伯纳斯·李: 互联网大宪章的作者，同时又是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["公开数据学院的创办者是？", "蒂姆·伯纳斯·李: 互联网大宪章的作者是？"], "sup_que_ans": ["奈杰尔·夏伯特, 提姆·柏纳-李", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ab_1352", "question": "谁既是Phèdre的作者，同时又是柏拉图学院的创办者？", "answer": [{"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柏拉图学院的创办者是？", "Phèdre的作者是？"], "sup_que_ans": ["柏拉图", "柏拉图"]}, {"qid": "inter_ab_1353", "question": "谁既是汽车运行工况的作者，同时又是我们是15的创办者？", "answer": [{"label": "欧洲联盟委员会", "id": "Q8880"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["汽车运行工况的作者是？", "我们是15的创办者是？"], "sup_que_ans": ["欧洲联盟委员会", "听障奥林匹克运动会, 联合国人权事务高级专员办事处, 联合国文明联盟, 国际特殊奥林匹克组织, 欧洲联盟委员会"]}, {"qid": "inter_ab_1354", "question": "谁既是吾之荣耀即忠诚的作者，同时又是德国文化斗争联盟的创办者？", "answer": [{"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["吾之荣耀即忠诚的作者是？", "德国文化斗争联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱", "阿尔弗雷德·罗森堡, 格里哥·斯特拉瑟, 弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹, 海因里希·希姆莱, 菲利普·布勒"]}, {"qid": "inter_ab_1355", "question": "谁既是上萨尔茨堡演讲的作者，同时又是德意志十字勋章的创办者？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德意志十字勋章的创办者是？", "上萨尔茨堡演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1356", "question": "谁既是重建帝国法的作者，同时又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["意志的胜利的演员有？", "重建帝国法的作者是？"], "sup_que_ans": ["list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "威廉·弗里克, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ab_1357", "question": "谁既是我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者，同时又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["重金摇滚男的奇异旅程的演员有？", "我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者是？"], "sup_que_ans": ["法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩, 贝拉克·奥巴马", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1358", "question": "谁既是无畏的希望的作者，同时又是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["重金摇滚男的奇异旅程的演员有？", "无畏的希望的作者是？"], "sup_que_ans": ["法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩, 贝拉克·奥巴马", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ab_1359", "question": "谁既是夜与雾法令的作者，同时又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["意志的胜利的演员有？", "夜与雾法令的作者是？"], "sup_que_ans": ["list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1360", "question": "谁既是维基解密的作者，同时又是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基解密的作者是？", "维基代价的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱利安·阿桑奇", "朱利安·阿桑奇"]}, {"qid": "inter_ab_1361", "question": "谁既是Rubberhose文件系统的作者，同时又是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基代价的演员有？", "Rubberhose文件系统的作者是？"], "sup_que_ans": ["朱利安·阿桑奇", "赛利特·德累福斯, Ralf-Philipp Weinmann, 朱利安·阿桑奇"]}, {"qid": "inter_ab_1362", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是第四公民的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}, {"label": "雅各·阿贝尔鲍姆", "id": "Q10070"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加密朋克的作者是？", "第四公民的演员有？"], "sup_que_ans": ["Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆", "威廉波顿, 葛伦·葛林华德, Gonzalo Boye, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆"]}, {"qid": "inter_ab_1363", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是第四公民的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}, {"label": "雅各·阿贝尔鲍姆", "id": "Q10070"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加密朋克的作者是？", "第四公民的演员有？"], "sup_que_ans": ["Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆", "威廉波顿, 葛伦·葛林华德, Gonzalo Boye, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆"]}, {"qid": "inter_ab_1364", "question": "谁既是胜利冲昏头脑的作者，同时又是驱逐智能设计论的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["驱逐智能设计论的演员有？", "胜利冲昏头脑的作者是？"], "sup_que_ans": ["本斯坦, 约瑟夫·斯大林, 罗纳德·里根", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_1365", "question": "谁既是马克思主义和语言学问题的作者，同时又是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["资本主义：一个爱情故事的演员有？", "马克思主义和语言学问题的作者是？"], "sup_que_ans": ["索拉·伯奇, 华莱士·肖恩, 伯尼·桑德斯, 伊莉莎白·华伦, 约瑟夫·斯大林", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ab_1366", "question": "谁既是只是孩子的作者，同时又是神采星球的演员？", "answer": [{"label": "帕蒂·史密斯", "id": "Q557"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["只是孩子的作者是？", "神采星球的演员有？"], "sup_que_ans": ["帕蒂·史密斯", "凯尔希·格兰莫, 戴露·汉娜, 丹尼·特乔, 瑞秋·莱·寇克, 帕蒂·史密斯"]}, {"qid": "inter_ab_1367", "question": "谁既是与台伯河相遇的作者，同时又是从地球出发：NASA任务50年的演员？", "answer": [{"label": "巴兹·奥尔德林", "id": "Q2252"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["与台伯河相遇的作者是？", "从地球出发：NASA任务50年的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·巴恩斯, 巴兹·奥尔德林", "吉姆·洛弗尔, 尤金·塞尔南, 盖瑞·辛尼兹, 克里斯·克拉夫特, 巴兹·奥尔德林"]}, {"qid": "inter_ab_1368", "question": "谁既是火星任务：对太空探索我的观点的作者，同时又是从地球出发：NASA任务50年的演员？", "answer": [{"label": "巴兹·奥尔德林", "id": "Q2252"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["从地球出发：NASA任务50年的演员有？", "火星任务：对太空探索我的观点的作者是？"], "sup_que_ans": ["吉姆·洛弗尔, 尤金·塞尔南, 盖瑞·辛尼兹, 克里斯·克拉夫特, 巴兹·奥尔德林", "巴兹·奥尔德林"]}, {"qid": "inter_ab_1369", "question": "谁既是卓别林自传的作者，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的演员有？", "卓别林自传的作者是？"], "sup_que_ans": ["格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1370", "question": "谁既是俄国各族人民权利宣言的作者，同时又是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["十日性爱死的演员有？", "俄国各族人民权利宣言的作者是？"], "sup_que_ans": ["罗斯科·阿巴克尔, 史泰利欧‧撒凡特, 玛雅·扎帕塔, 西尔弗里奥·帕拉西奥斯, 列宁", "约瑟夫·斯大林, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_1371", "question": "谁既是折磨的作者，同时又是深喉咙的演员？", "answer": [{"label": "琳达·拉芙蕾丝", "id": "Q407"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["折磨的作者是？", "深喉咙的演员有？"], "sup_que_ans": ["琳达·拉芙蕾丝", "哈里·里姆斯, 杰拉德·达米亚诺, Carol Connors, Dolly Sharp, 琳达·拉芙蕾丝"]}, {"qid": "inter_ab_1372", "question": "谁既是愿众人都合而为一的作者，同时又是圣境沉沦的演员？", "answer": [{"label": "若望保禄二世", "id": "Q989"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["愿众人都合而为一的作者是？", "圣境沉沦的演员有？"], "sup_que_ans": ["若望保禄二世", "安娜·克劳迪亚·塔兰孔, 小佩德罗·阿门达雷兹, 艾内士铎·高梅兹·克鲁斯, 安吉莉卡·亚拉冈, 若望保禄二世"]}, {"qid": "inter_ab_1373", "question": "谁既是吾之荣耀即忠诚的作者，同时又是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["意志的胜利的演员有？", "吾之荣耀即忠诚的作者是？"], "sup_que_ans": ["list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱"]}, {"qid": "inter_ab_1374", "question": "谁既是苏联之梦的作者，同时又是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏联之梦的作者是？", "一夜狂欢的演员有？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1375", "question": "谁既是美国总统令第12958号的作者，同时又是超时空接触的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国总统令第12958号的作者是？", "超时空接触的演员有？"], "sup_que_ans": ["比尔·克林顿", "詹姆斯·伍兹, 尊·赫, 拉里·金, 威廉·菲德内尔, 比尔·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_1376", "question": "谁既是历任教宗的作者，同时又是教宗的承继的演员？", "answer": [{"label": "本笃十六世", "id": "Q2494"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["历任教宗的作者是？", "教宗的承继的演员有？"], "sup_que_ans": ["本笃十六世", "乔纳森·普赖斯, 方济各, 文森·瑞欧塔, 利贝罗·德·里恩佐, 本笃十六世"]}, {"qid": "inter_ab_1377", "question": "谁既是天主是爱的作者，同时又是教宗的承继的演员？", "answer": [{"label": "本笃十六世", "id": "Q2494"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["教宗的承继的演员有？", "天主是爱的作者是？"], "sup_que_ans": ["乔纳森·普赖斯, 方济各, 文森·瑞欧塔, 利贝罗·德·里恩佐, 本笃十六世", "本笃十六世"]}, {"qid": "inter_ab_1378", "question": "谁既是终极宇宙的作者，同时又是特攻联盟2的演员？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["特攻联盟2的演员有？", "终极宇宙的作者是？"], "sup_que_ans": ["莲迪·宝芙, 约翰·李古查摩, 唐纳德·法森, 伊恩·葛伦, 小约翰·罗密塔", "马克·米勒"]}, {"qid": "inter_ab_1379", "question": "谁既是朱比特传奇的作者，同时又是特攻联盟2的演员？", "answer": [{"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["特攻联盟2的演员有？", "朱比特传奇的作者是？"], "sup_que_ans": ["莲迪·宝芙, 约翰·李古查摩, 唐纳德·法森, 伊恩·葛伦, 小约翰·罗密塔", "马克·米勒"]}, {"qid": "inter_ab_1380", "question": "谁既是高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者，同时又是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["一夜狂欢的演员有？", "高入云霄：城市中毛茸茸的尾巴的作者是？"], "sup_que_ans": ["贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通, 保罗·麦卡特尼", "菲利浦·阿德, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1381", "question": "谁既属于牛津学院划艇会俱乐部运动队，同时也是上帝创造了整数的编辑？", "answer": [{"label": "史蒂芬·霍金", "id": "Q17714"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["牛津学院划艇会俱乐部的队员有？", "上帝创造了整数的编辑是？"], "sup_que_ans": ["史蒂芬·霍金", "史蒂芬·霍金"]}, {"qid": "inter_ab_1382", "question": "谁既属于坦波夫足球俱乐部运动队，同时也是和平与社会主义问题的编辑？", "answer": [{"label": "Aleksandr Subbotin", "id": "Q4444944"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["坦波夫足球俱乐部的队员有？", "和平与社会主义问题的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Moris Nusuev, Vladislav Myzgin, Iskandar Zarobekov, Dmitri Nikitinsky, Aleksandr Subbotin", "Aleksandr Subbotin"]}, {"qid": "inter_ab_1383", "question": "谁既属于下卡姆斯克足球会运动队，同时也是和平与社会主义问题的编辑？", "answer": [{"label": "Aleksandr Subbotin", "id": "Q4444944"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["和平与社会主义问题的编辑是？", "下卡姆斯克足球会的队员有？"], "sup_que_ans": ["Aleksandr Subbotin", "Sergei Natalushko, 弗拉迪米尔斯·卡梅斯, 乌卢贝克·巴卡耶夫, Zaurbek Olisayev, Aleksandr Subbotin"]}, {"qid": "inter_ab_1384", "question": "谁既属于兰开郡木球会运动队，同时也是劳特利奇哲学百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "Edward Craig", "id": "Q5342442"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["兰开郡木球会的队员有？", "劳特利奇哲学百科全书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Jonathan Fielding, Muttiah Muralitharan, 法·杜·普莱西斯, 苏拉夫·甘古利, Edward Craig", "Edward Craig"]}, {"qid": "inter_ab_1385", "question": "谁既属于科菲迪斯车队运动队，同时也是Livestrong基金会的创办者？", "answer": [{"label": "兰斯·阿姆斯特朗", "id": "Q2172"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["科菲迪斯车队的队员有？", "Livestrong基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Jempy Drucker, 斯图尔特·奥格雷迪, Michael Van Staeyen, Igor Astarloa, 兰斯·阿姆斯特朗", "兰斯·阿姆斯特朗"]}, {"qid": "inter_ab_1386", "question": "谁既属于库珀汽车公司运动队，同时也是瑟蒂斯的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·苏尔特斯", "id": "Q3153"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["库珀汽车公司的队员有？", "瑟蒂斯的创办者是？"], "sup_que_ans": ["强尼·塞尔沃兹-加文, Tony Maggs, Giorgio Scarlatti, Ian Burgess, 约翰·苏尔特斯", "约翰·苏尔特斯"]}, {"qid": "inter_ab_1387", "question": "谁既属于阿斯塔纳车队运动队，同时也是Livestrong基金会的创办者？", "answer": [{"label": "兰斯·阿姆斯特朗", "id": "Q2172"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Livestrong基金会的创办者是？", "阿斯塔纳车队的队员有？"], "sup_que_ans": ["兰斯·阿姆斯特朗", "Dmitriy Gruzdev, 奥斯卡·佩雷罗·西奥, 阿尔伯托·康塔多, 安德烈亚斯·克洛登, 兰斯·阿姆斯特朗"]}, {"qid": "inter_ab_1388", "question": "谁既属于本田车队运动队，同时也是瑟蒂斯的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·苏尔特斯", "id": "Q3153"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瑟蒂斯的创办者是？", "本田车队的队员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·苏尔特斯", "约翰·苏尔特斯"]}, {"qid": "inter_ab_1389", "question": "谁既属于布拉汉姆运动队，同时也是尼基航空的创办者？", "answer": [{"label": "尼基·劳达", "id": "Q78489"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布拉汉姆的队员有？", "尼基航空的创办者是？"], "sup_que_ans": ["尼基·劳达, 科拉多·法比, Eppie Wietzes, 雅克·伯纳德·伊克斯, 小威尔逊·菲蒂帕尔迪", "尼基·劳达"]}, {"qid": "inter_ab_1390", "question": "谁既属于BRM车队运动队，同时也是尼基航空的创办者？", "answer": [{"label": "尼基·劳达", "id": "Q78489"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼基航空的创办者是？", "BRM车队的队员有？"], "sup_que_ans": ["尼基·劳达", "尼基·劳达, 托尼·布鲁克斯, 约·西费尔, 亨利·佩斯卡罗, 罗伊·萨尔瓦德里"]}, {"qid": "inter_ab_1391", "question": "谁既属于法拉利车队运动队，同时也是保鲁斯车队的创办者？", "answer": [{"label": "阿兰·普罗斯特", "id": "Q10494"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法拉利车队的队员有？", "保鲁斯车队的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加赫特·贝加, Gustav Brunner, 托尼·布鲁克斯, 罗贝尔·芒宗, 阿兰·普罗斯特", "阿兰·普罗斯特"]}, {"qid": "inter_ab_1392", "question": "谁既属于AB哥本哈根运动队，同时也是北欧理论物理学研究所的创办者？", "answer": [{"label": "尼尔斯·玻尔", "id": "Q7085"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["AB哥本哈根的队员有？", "北欧理论物理学研究所的创办者是？"], "sup_que_ans": ["法兰克·施莫, 斯特凡·安德森, 哈那德·玻尔, 彼得·洛文克兰斯, 尼尔斯·玻尔", "尼尔斯·玻尔"]}, {"qid": "inter_ab_1393", "question": "谁既属于马特拉体育车队运动队，同时也是希尔车队的创办者？", "answer": [{"label": "诺曼·格拉汉姆·希尔", "id": "Q3128"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["马特拉体育车队的队员有？", "希尔车队的创办者是？"], "sup_que_ans": ["亨利·佩斯卡罗, 强尼·塞尔沃兹-加文, 杰拉德·迪卡鲁热, 让-皮埃尔·尧绍德, 诺曼·格拉汉姆·希尔", "诺曼·格拉汉姆·希尔"]}, {"qid": "inter_ab_1394", "question": "谁既属于罗布·沃克车队运动队，同时也是希尔车队的创办者？", "answer": [{"label": "诺曼·格拉汉姆·希尔", "id": "Q3128"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["希尔车队的创办者是？", "罗布·沃克车队的队员有？"], "sup_que_ans": ["诺曼·格拉汉姆·希尔", "约·西费尔, François Picard, 杰克·费尔曼, John Riseley-Prichard, 诺曼·格拉汉姆·希尔"]}, {"qid": "inter_ab_1395", "question": "谁既属于AC米兰运动队，同时也是大卫·贝克汉姆学院的创办者？", "answer": [{"label": "大卫·贝克汉姆", "id": "Q10520"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["AC米兰的队员有？", "大卫·贝克汉姆学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 路易斯·阿德里亚诺, 冈纳·诺达尔, 尼祖·迪庄", "大卫·贝克汉姆"]}, {"qid": "inter_ab_1396", "question": "谁既属于皇家马德里足球俱乐部运动队，同时也是大卫·贝克汉姆学院的创办者？", "answer": [{"label": "大卫·贝克汉姆", "id": "Q10520"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大卫·贝克汉姆学院的创办者是？", "皇家马德里足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["大卫·贝克汉姆", "纽尼·沙轩, 梅苏特·厄齐尔, 安东尼奥·吕迪格, 法比奥·卡纳瓦罗, 大卫·贝克汉姆"]}, {"qid": "inter_ab_1397", "question": "谁既属于美国戴维斯杯队运动队，同时也是美国退伍军人协会的创办者？", "answer": [{"label": "德怀特·戴维斯", "id": "Q53403"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国戴维斯杯队的队员有？", "美国退伍军人协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["布奇·布克霍尔斯, 乔·杭特, 霍尔库姆·沃德, 比尔斯·赖特, 德怀特·戴维斯", "皮亚特·安德鲁, 罗伯特·培根, 艾文·约克, 小西奥多·罗斯福, 德怀特·戴维斯"]}, {"qid": "inter_ab_1398", "question": "谁既属于卡森柏沙体育会运动队，同时也是正义与发展党的创办者？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["正义与发展党的创办者是？", "卡森柏沙体育会的队员有？"], "sup_que_ans": ["雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "法比安·恩斯特, 格奥尔基·萨莫夫, Abdurrahman Dereli, 肯尼思·奥梅罗, 雷杰普·塔伊普·埃尔多安"]}, {"qid": "inter_ab_1399", "question": "谁既属于凯泽斯劳滕足球俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["凯泽斯劳滕足球俱乐部的队员有？", "德国职业球员协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马尔科·库尔茨, Marco Haber, 佛朗哥·福达, 阿萨纳西奥斯‧佩措斯, 布鲁诺·拉巴迪亚", "Florian Gothe, 卡尔-海因茨·科贝尔, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚"]}, {"qid": "inter_ab_1400", "question": "谁既属于美国联邦杯队运动队，同时也是女子运动基金会的创办者？", "answer": [{"label": "比利·简·金", "id": "Q54527"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国联邦杯队的队员有？", "女子运动基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["科丽娜·莫拉留, 吉尔·克莱巴斯, 吉吉·费南德斯, 安德烈娅·耶格, 比利·简·金", "比利·简·金"]}, {"qid": "inter_ab_1401", "question": "谁既属于拜仁慕尼黑足球俱乐部运动队，同时也是戴伊运动服装及装备的创办者？", "answer": [{"label": "阿里·代伊", "id": "Q159622"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拜仁慕尼黑足球俱乐部的队员有？", "戴伊运动服装及装备的创办者是？"], "sup_que_ans": ["汉斯·布劳恩, 罗宾·本青, 格特·罗尔, 库尔特·尼德梅耶, 阿里·代伊", "阿里·代伊"]}, {"qid": "inter_ab_1402", "question": "谁既属于德国国家足球队运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "吉多·布赫瓦尔德", "id": "Q77305"}, {"label": "卡尔-海因茨·科贝尔", "id": "Q143104"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国职业球员协会的创办者是？", "德国国家足球队的队员有？"], "sup_que_ans": ["Florian Gothe, 卡尔-海因茨·科贝尔, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚", "赫尔穆特·罗勒德, 莱因霍尔德·慕岑贝格, 吉多·布赫瓦尔德, 卡尔-海因茨·科贝尔, 布鲁诺·拉巴迪亚"]}, {"qid": "inter_ab_1403", "question": "谁既属于英格兰足球代表队运动队，同时也是体育机会诊所的创办者？", "answer": [{"label": "托尼·亚当斯", "id": "Q299391"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英格兰足球代表队的队员有？", "体育机会诊所的创办者是？"], "sup_que_ans": ["迈克尔·基恩, 约翰·特里, 丹尼·路斯, 韦斯·布朗, 托尼·亚当斯", "托尼·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_1404", "question": "谁既属于威廉姆斯车队运动队，同时也是保鲁斯车队的创办者？", "answer": [{"label": "阿兰·普罗斯特", "id": "Q10494"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["保鲁斯车队的创办者是？", "威廉姆斯车队的队员有？"], "sup_que_ans": ["阿兰·普罗斯特", "帕斯托·马尔多纳多, Jo Vonlanthen, 海斯·范伦内普, 瓦尔特里·博塔斯, 阿兰·普罗斯特"]}, {"qid": "inter_ab_1405", "question": "谁既属于汉堡体育俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "本诺·默尔曼", "id": "Q817964"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国职业球员协会的创办者是？", "汉堡体育俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["Florian Gothe, 卡尔-海因茨·科贝尔, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚", "格奥尔格·福克尔特, 弗朗西斯科·科帕多, 模罕默德·施丹, 本诺·默尔曼, 布鲁诺·拉巴迪亚"]}, {"qid": "inter_ab_1406", "question": "谁既属于卡尔斯鲁厄体育俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "吉多·布赫瓦尔德", "id": "Q77305"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国职业球员协会的创办者是？", "卡尔斯鲁厄体育俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["Florian Gothe, 卡尔-海因茨·科贝尔, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚", "托斯滕·克拉希特, 库尔特·尼德梅耶, 亚历山大·法穆拉, 吉多·布赫瓦尔德, 布鲁诺·拉巴迪亚"]}, {"qid": "inter_ab_1407", "question": "谁既属于比勒费尔德足球俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "弗兰克·帕格尔斯多夫", "id": "Q461053"}, {"label": "埃瓦尔德·利宁", "id": "Q663163"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国职业球员协会的创办者是？", "比勒费尔德足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["Florian Gothe, 卡尔-海因茨·科贝尔, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚", "海能, Mamadou Diabang, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚"]}, {"qid": "inter_ab_1408", "question": "谁既属于科隆足球俱乐部运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国职业球员协会的创办者是？", "科隆足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["Florian Gothe, 卡尔-海因茨·科贝尔, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚", "沃尔夫冈·罗尔夫, Ronny Teuber, 克里斯蒂安·蒂姆, 克里斯托弗·道姆, 布鲁诺·拉巴迪亚"]}, {"qid": "inter_ab_1409", "question": "谁既属于云达不来梅运动队，同时也是德国职业球员协会的创办者？", "answer": [{"label": "本诺·默尔曼", "id": "Q817964"}, {"label": "布鲁诺·拉巴迪亚", "id": "Q57548"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国职业球员协会的创办者是？", "云达不来梅的队员有？"], "sup_que_ans": ["Florian Gothe, 卡尔-海因茨·科贝尔, 弗兰克·帕格尔斯多夫, 埃瓦尔德·利宁, 布鲁诺·拉巴迪亚", "莱因霍尔德·慕岑贝格, 扬尼克·韦斯特高, 延斯·托特, 本诺·默尔曼, 布鲁诺·拉巴迪亚"]}, {"qid": "inter_ab_1410", "question": "谁既是德法年鉴的导演，同时又是莱茵报的编辑？", "answer": [{"label": "卡尔·马克思", "id": "Q9061"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德法年鉴的导演是？", "莱茵报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·马克思, 阿尔诺德·卢格", "卡尔·马克思"]}, {"qid": "inter_ab_1411", "question": "谁既是候选人的导演，同时又是周日世界报的编辑？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·奥斯特", "id": "Q66981"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["候选人的导演是？", "周日世界报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬·奥斯特, Ernst Alexander von Eschwege, 沃克·施隆多夫, 亚历山大·克卢格", "斯蒂芬·奥斯特"]}, {"qid": "inter_ab_1412", "question": "谁既是飞驰人生2的导演，同时又是独唱团的编辑？", "answer": [{"label": "韩寒", "id": "Q470841"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["飞驰人生2的导演是？", "独唱团的编辑是？"], "sup_que_ans": ["韩寒", "韩寒"]}, {"qid": "inter_ab_1413", "question": "谁既是四海的导演，同时又是独唱团的编辑？", "answer": [{"label": "韩寒", "id": "Q470841"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["独唱团的编辑是？", "四海的导演是？"], "sup_que_ans": ["韩寒", "韩寒"]}, {"qid": "inter_ab_1414", "question": "谁既是天与地的导演，同时又是Popteen的编辑？", "answer": [{"label": "角川春树", "id": "Q749047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["天与地的导演是？", "Popteen的编辑是？"], "sup_que_ans": ["角川春树", "角川春树"]}, {"qid": "inter_ab_1415", "question": "谁既是REX 恐龙物语的导演，同时又是Popteen的编辑？", "answer": [{"label": "角川春树", "id": "Q749047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Popteen的编辑是？", "REX 恐龙物语的导演是？"], "sup_que_ans": ["角川春树", "角川春树"]}, {"qid": "inter_ab_1416", "question": "谁既是伊利·卡山:局外人的导演，同时又是正片 (电影杂志)的编辑？", "answer": [{"label": "米歇尔·西蒙", "id": "Q1168654"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊利·卡山:局外人的导演是？", "正片 (电影杂志)的编辑是？"], "sup_que_ans": ["米歇尔·西蒙", "米歇尔·西蒙"]}, {"qid": "inter_ab_1417", "question": "谁既是人生冒险记的导演，同时又是黑亚当的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·李", "id": "Q6244383"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["人生冒险记的导演是？", "黑亚当的编辑是？"], "sup_que_ans": ["约翰·李", "约翰·李"]}, {"qid": "inter_ab_1418", "question": "谁既是假阳性的导演，同时又是黑亚当的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·李", "id": "Q6244383"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黑亚当的编辑是？", "假阳性的导演是？"], "sup_que_ans": ["约翰·李", "约翰·李"]}, {"qid": "inter_ab_1419", "question": "谁既是梅布尔的忙碌一天的导演，同时又是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "梅布尔的忙碌一天的导演是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "梅布尔·诺曼, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1420", "question": "谁既是计程车上的私奔的导演，同时又是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "计程车上的私奔的导演是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1421", "question": "谁既是奇幻之旅的导演，同时又是音乐出版公司的创办者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的导演是？", "音乐出版公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1422", "question": "谁既是明日棒球王的导演，同时又是朝鲜电脑研究中心的创办者？", "answer": [{"label": "金正日", "id": "Q10665"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["明日棒球王的导演是？", "朝鲜电脑研究中心的创办者是？"], "sup_que_ans": ["金正日", "金正日, 金日成"]}, {"qid": "inter_ab_1423", "question": "谁既是飞奔的高卓人的导演，同时又是华特迪士尼影片的创办者？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["飞奔的高卓人的导演是？", "华特迪士尼影片的创办者是？"], "sup_que_ans": ["华特·迪士尼", "华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ab_1424", "question": "谁既是汽船威利号的导演，同时又是华特迪士尼公司的创办者？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["汽船威利号的导演是？", "华特迪士尼公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乌布·伊沃克斯, 华特·迪士尼", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ab_1425", "question": "谁既是E.T.外星人的导演，同时又是安培林电视公司的创办者？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["E.T.外星人的导演是？", "安培林电视公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬·斯皮尔伯格", "凯斯琳·甘迺迪, 法兰克·马歇尔, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ab_1426", "question": "谁既是落水狗的导演，同时又是法外之徒制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["落水狗的导演是？", "法外之徒制片公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ab_1427", "question": "谁既是海扁王的导演，同时又是马福电影的创办者？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["海扁王的导演是？", "马福电影的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马修·沃恩", "盖伊·里奇, 马修·沃恩"]}, {"qid": "inter_ab_1428", "question": "谁既是低俗小说的导演，同时又是法外之徒制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法外之徒制片公司的创办者是？", "低俗小说的导演是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ab_1429", "question": "谁既是霍比特人的导演，同时又是维塔数码的创办者？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["霍比特人的导演是？", "维塔数码的创办者是？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "理查德·泰勒, 彼得·杰克逊, 杰米·塞克"]}, {"qid": "inter_ab_1430", "question": "谁既是霍比特人：意外旅程的导演，同时又是维塔数码的创办者？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维塔数码的创办者是？", "霍比特人：意外旅程的导演是？"], "sup_que_ans": ["理查德·泰勒, 彼得·杰克逊, 杰米·塞克", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_1431", "question": "谁既是慕尼黑的导演，同时又是安培林电视公司的创办者？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安培林电视公司的创办者是？", "慕尼黑的导演是？"], "sup_que_ans": ["凯斯琳·甘迺迪, 法兰克·马歇尔, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ab_1432", "question": "谁既是大国民的导演，同时又是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大国民的导演是？", "空中水银剧场的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥森·威尔斯", "约翰·豪斯曼, 奥森·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_1433", "question": "谁既是温莎公爵的情人的导演，同时又是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Maverick电影公司的创办者是？", "温莎公爵的情人的导演是？"], "sup_que_ans": ["麦当娜", "麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1434", "question": "谁既是下流与智慧的导演，同时又是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Maverick电影公司的创办者是？", "下流与智慧的导演是？"], "sup_que_ans": ["麦当娜", "麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1435", "question": "谁既是晚安，好运。的导演，同时又是烟屋影业的创办者？", "answer": [{"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["晚安，好运。的导演是？", "烟屋影业的创办者是？"], "sup_que_ans": ["佐治·古尼", "葛兰·海斯洛夫, 佐治·古尼"]}, {"qid": "inter_ab_1436", "question": "谁既是选战风云的导演，同时又是烟屋影业的创办者？", "answer": [{"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["烟屋影业的创办者是？", "选战风云的导演是？"], "sup_que_ans": ["葛兰·海斯洛夫, 佐治·古尼", "佐治·古尼"]}, {"qid": "inter_ab_1437", "question": "谁既是安培逊大族的导演，同时又是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["空中水银剧场的创办者是？", "安培逊大族的导演是？"], "sup_que_ans": ["约翰·豪斯曼, 奥森·威尔斯", "奥森·威尔斯, 罗伯特·怀斯"]}, {"qid": "inter_ab_1438", "question": "谁既是芬妮和亚历山大的导演，同时又是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["芬妮和亚历山大的导演是？", "欧洲电影学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["英格玛·伯格曼", "英格玛·伯格曼"]}, {"qid": "inter_ab_1439", "question": "谁既是涂鸦桥的导演，同时又是佩斯利公园唱片的创办者？", "answer": [{"label": "王子", "id": "Q7542"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["涂鸦桥的导演是？", "佩斯利公园唱片的创办者是？"], "sup_que_ans": ["王子", "王子"]}, {"qid": "inter_ab_1440", "question": "谁既是生命的边缘的导演，同时又是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲电影学院的创办者是？", "生命的边缘的导演是？"], "sup_que_ans": ["英格玛·伯格曼", "英格玛·伯格曼"]}, {"qid": "inter_ab_1441", "question": "谁既是霍比特人的导演，同时又是霍比特人：意外旅程的演员？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["霍比特人：意外旅程的演员有？", "霍比特人的导演是？"], "sup_que_ans": ["伊万杰琳·莉莉, 伊恩·麦凯伦, 克里斯多福·李, 理察·阿米塔格, 彼得·杰克逊", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_1442", "question": "谁既是伊万的童年的导演，同时又是布烈松大道的演员？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊万的童年的导演是？", "布烈松大道的演员有？"], "sup_que_ans": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "多米妮·桑达, 安德烈·塔尔科夫斯基, 奥森·威尔斯, 路易·马卢"]}, {"qid": "inter_ab_1443", "question": "谁既是索拉里斯星的导演，同时又是布烈松大道的演员？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["布烈松大道的演员有？", "索拉里斯星的导演是？"], "sup_que_ans": ["多米妮·桑达, 安德烈·塔尔科夫斯基, 奥森·威尔斯, 路易·马卢", "安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ab_1444", "question": "谁既是发薪日的导演，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的演员有？", "发薪日的导演是？"], "sup_que_ans": ["格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1445", "question": "谁既是百货店巡视员的导演，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的演员有？", "百货店巡视员的导演是？"], "sup_que_ans": ["格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林, 差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1446", "question": "谁既是霍比特人：意外旅程的导演，同时又是指环王：护戒使者的演员？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["霍比特人：意外旅程的导演是？", "指环王：护戒使者的演员有？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "多米尼克·莫纳汉, 莉芙·泰莱, 伊恩·麦凯伦, 维高·摩天臣, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_1447", "question": "谁既是巴黎一妇人的导演，同时又是差利淘古井的演员？", "answer": [{"label": "A.爱德华·萨瑟兰", "id": "Q278657"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴黎一妇人的导演是？", "差利淘古井的演员有？"], "sup_que_ans": ["A.爱德华·萨瑟兰, 差利·卓别灵", "梅布尔·诺曼, 玛丽·杜丝勒, A.爱德华·萨瑟兰, 查尔斯·本内特 (田径运动员), 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1448", "question": "谁既是差利误中美人计的导演，同时又是侬本多情的演员？", "answer": [{"label": "里欧·怀特", "id": "Q1383202"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["差利误中美人计的导演是？", "侬本多情的演员有？"], "sup_que_ans": ["里欧·怀特, 差利·卓别灵", "梅·蕙丝, 诺厄·比里, 吉尔伯特·罗兰, 欧文·摩尔, 里欧·怀特"]}, {"qid": "inter_ab_1449", "question": "谁既是差利幻游仙境的导演，同时又是我嘅疏肝的演员？", "answer": [{"label": "Charles Reisner", "id": "Q2960106"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["差利幻游仙境的导演是？", "我嘅疏肝的演员有？"], "sup_que_ans": ["Charles Reisner, 差利·卓别灵", "杰基·库根, 亨利·博格曼, Charles Reisner, 汤姆·威尔逊, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1450", "question": "谁既是被遗忘的影片的导演，同时又是宇宙怪客的演员？", "answer": [{"label": "Costa Botes", "id": "Q5174827"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["被遗忘的影片的导演是？", "宇宙怪客的演员有？"], "sup_que_ans": ["Costa Botes, 彼得·杰克逊", "Costa Botes, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_1451", "question": "谁既是她的强盗朋友的导演，同时又是公平交易的演员？", "answer": [{"label": "梅布尔·诺曼", "id": "Q235918"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["她的强盗朋友的导演是？", "公平交易的演员有？"], "sup_que_ans": ["梅布尔·诺曼, 差利·卓别灵", "埃德加·肯尼迪, Phyllis Allen, 马克·斯维恩, Glen Cavender, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1452", "question": "谁既是挡不住的奇迹的导演，同时又是云图的演员？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["挡不住的奇迹的导演是？", "云图的演员有？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "Marie Rönnebeck, 苏珊·莎兰登, 休·格兰特, 占·博宾治, 汤姆·汉克斯"]}, {"qid": "inter_ab_1453", "question": "谁既是兄弟连的导演，同时又是血腥的星期天的演员？", "answer": [{"label": "理查德·隆克瑞恩", "id": "Q1372455"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["兄弟连的导演是？", "血腥的星期天的演员有？"], "sup_que_ans": ["大卫·利兰, 迈可·所罗门, 大卫·法兰科, 戴维·纳特, 理查德·隆克瑞恩", "格兰达·杰克逊, 佩吉·阿什克罗福特, 贝茜·洛芙, 彼得·芬奇, 理查德·隆克瑞恩"]}, {"qid": "inter_ab_1454", "question": "谁既是七十年代的导演，同时又是云图的演员？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["云图的演员有？", "七十年代的导演是？"], "sup_que_ans": ["Marie Rönnebeck, 苏珊·莎兰登, 休·格兰特, 占·博宾治, 汤姆·汉克斯", "汤姆·汉克斯"]}, {"qid": "inter_ab_1455", "question": "谁既是三个人的麻烦的导演，同时又是侬本多情的演员？", "answer": [{"label": "里欧·怀特", "id": "Q1383202"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["侬本多情的演员有？", "三个人的麻烦的导演是？"], "sup_que_ans": ["梅·蕙丝, 诺厄·比里, 吉尔伯特·罗兰, 欧文·摩尔, 里欧·怀特", "里欧·怀特, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1456", "question": "谁既是奇幻之旅的导演，同时又是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的导演是？", "胜战攻略的演员有？"], "sup_que_ans": ["贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "肯尼斯·柯瑞, 罗拔·哈迪, 伊恩·亚历山大, 希拉·汉考克, 约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ab_1457", "question": "谁既是梅布尔的忙碌一天的导演，同时又是公平交易的演员？", "answer": [{"label": "梅布尔·诺曼", "id": "Q235918"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["梅布尔的忙碌一天的导演是？", "公平交易的演员有？"], "sup_que_ans": ["梅布尔·诺曼, 差利·卓别灵", "埃德加·肯尼迪, Phyllis Allen, 马克·斯维恩, Glen Cavender, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1458", "question": "谁既是兔子的编剧，同时也是内陆帝国的作曲者？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["兔子的编剧是？", "内陆帝国的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ab_1459", "question": "谁既是爬行恍惚的编剧，同时也是内陆帝国的作曲者？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["内陆帝国的作曲者是？", "爬行恍惚的编剧是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ab_1460", "question": "谁既是摩登时代的编剧，同时也是大独裁者的作曲者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩登时代的编剧是？", "大独裁者的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "梅瑞迪斯·威尔逊, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1461", "question": "谁既是Fun in Acapulco (专辑)的编剧，同时也是Elvis (1968年电视节目)的作曲者？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Fun in Acapulco (专辑)的编剧是？", "Elvis (1968年电视节目)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, Elsa Cárdenas, 埃尔维斯·普雷斯利", "埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ab_1462", "question": "谁既是淘金记的编剧，同时也是摩登时代的作曲者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["淘金记的编剧是？", "摩登时代的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1463", "question": "谁既是有了女人烦恼多的编剧，同时也是Elvis (1968年电视节目)的作曲者？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Elvis (1968年电视节目)的作曲者是？", "有了女人烦恼多的编剧是？"], "sup_que_ans": ["埃尔维斯·普雷斯利", "约翰·威廉斯, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ab_1464", "question": "谁既是代我问候布劳德街的编剧，同时也是家庭之路的作曲者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["代我问候布劳德街的编剧是？", "家庭之路的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1465", "question": "谁既是保罗·麦卡特尼：音乐与动画的编剧，同时也是All You Need Is Love的作曲者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["保罗·麦卡特尼：音乐与动画的编剧是？", "All You Need Is Love的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["琳达·伊士曼, 保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1466", "question": "谁既是我爱已不爱你的编剧，同时也是无法再更爱你的作曲者？", "answer": [{"label": "塞尔日·甘斯布", "id": "Q1698"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["我爱已不爱你的编剧是？", "无法再更爱你的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["塞尔日·甘斯布", "塞尔日·甘斯布"]}, {"qid": "inter_ab_1467", "question": "谁既是遥远的西部的编剧，同时也是本杰明叔叔的冒险之旅的作曲者？", "answer": [{"label": "雅克·布雷尔", "id": "Q1666"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["遥远的西部的编剧是？", "本杰明叔叔的冒险之旅的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·安德烈奥塔, 雅克·布雷尔", "雅克·布雷尔"]}, {"qid": "inter_ab_1468", "question": "谁既是法国歌王私影像的编剧，同时也是谜城杀机的作曲者？", "answer": [{"label": "查尔斯·阿兹纳弗", "id": "Q1785"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["法国歌王私影像的编剧是？", "谜城杀机的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["Marc di Domenico, 安东尼·巴罗德, 查尔斯·阿兹纳弗", "蕾切尔·波特曼, 瑞奇·塔哈, 泰德·戴米, Leigh Gorman, 查尔斯·阿兹纳弗"]}, {"qid": "inter_ab_1469", "question": "谁既是大河之歌的编剧，同时也是大城市的作曲者？", "answer": [{"label": "萨蒂亚吉特·雷伊", "id": "Q8873"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大河之歌的编剧是？", "大城市的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["萨蒂亚吉特·雷伊", "萨蒂亚吉特·雷伊"]}, {"qid": "inter_ab_1470", "question": "谁既是小路之歌的编剧，同时也是大城市的作曲者？", "answer": [{"label": "萨蒂亚吉特·雷伊", "id": "Q8873"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大城市的作曲者是？", "小路之歌的编剧是？"], "sup_que_ans": ["萨蒂亚吉特·雷伊", "萨蒂亚吉特·雷伊"]}, {"qid": "inter_ab_1471", "question": "谁既是费尔迪杜凯的编剧，同时也是卡西诺山波兰战争公墓的建筑师？", "answer": [{"label": "杰齐·史柯里莫斯基", "id": "Q51530"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["费尔迪杜凯的编剧是？", "卡西诺山波兰战争公墓的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["杰齐·史柯里莫斯基", "Wacław Hryniewicz, 杰齐·史柯里莫斯基"]}, {"qid": "inter_ab_1472", "question": "谁既是水中刀的编剧，同时也是卡西诺山波兰战争公墓的建筑师？", "answer": [{"label": "杰齐·史柯里莫斯基", "id": "Q51530"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡西诺山波兰战争公墓的建筑师是？", "水中刀的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Wacław Hryniewicz, 杰齐·史柯里莫斯基", "杰齐·史柯里莫斯基, 罗曼·波兰斯基"]}, {"qid": "inter_ab_1473", "question": "谁既是快想，萩尾先生的编剧，同时也是千禧桥的建筑师？", "answer": [{"label": "诺曼·福斯特", "id": "Q104898"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["快想，萩尾先生的编剧是？", "千禧桥的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["诺曼·福斯特", "诺曼·福斯特"]}, {"qid": "inter_ab_1474", "question": "谁既是人流的编剧，同时也是国家体育场的建筑师？", "answer": [{"label": "艾未未", "id": "Q160115"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["人流的编剧是？", "国家体育场的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["艾未未", "艾未未, 赫尔佐格和德梅隆"]}, {"qid": "inter_ab_1475", "question": "谁既是纳瓦荷的编剧，同时也是千禧桥的建筑师？", "answer": [{"label": "诺曼·福斯特", "id": "Q104898"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["千禧桥的建筑师是？", "纳瓦荷的编剧是？"], "sup_que_ans": ["诺曼·福斯特", "诺曼·福斯特"]}, {"qid": "inter_ab_1476", "question": "谁既是瓦特希普高原的编剧，同时也是圣公会圣施洗约翰座堂的建筑师？", "answer": [{"label": "理查德·亚当斯", "id": "Q313289"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瓦特希普高原的编剧是？", "圣公会圣施洗约翰座堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["理查德·亚当斯, Martin Rosen", "理查德·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_1477", "question": "谁既是致命木槌的编剧，同时也是CBS演播中心的建筑师？", "answer": [{"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["致命木槌的编剧是？", "CBS演播中心的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["麦克·辛纳, 差利·卓别灵", "麦克·辛纳"]}, {"qid": "inter_ab_1478", "question": "谁既是探戈纷乱的编剧，同时也是CBS演播中心的建筑师？", "answer": [{"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["CBS演播中心的建筑师是？", "探戈纷乱的编剧是？"], "sup_que_ans": ["麦克·辛纳", "麦克·辛纳, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1479", "question": "谁既是艺术家与模特的编剧，同时也是英格兰银行的建筑师？", "answer": [{"label": "赫伯特·贝克", "id": "Q382771"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艺术家与模特的编剧是？", "英格兰银行的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["赫伯特·贝克, 弗兰克·塔什林, 唐·马克奎尔, 赫尔伯特·贝克", "赫伯特·贝克, 约翰·索恩"]}, {"qid": "inter_ab_1480", "question": "谁既是超级情报员麦汉第三集的编剧，同时也是英格兰银行的建筑师？", "answer": [{"label": "赫伯特·贝克", "id": "Q382771"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英格兰银行的建筑师是？", "超级情报员麦汉第三集的编剧是？"], "sup_que_ans": ["赫伯特·贝克, 约翰·索恩", "赫伯特·贝克, 赫尔伯特·贝克"]}, {"qid": "inter_ab_1481", "question": "谁既是大魔神震怒的编剧，同时也是JP塔的建筑师？", "answer": [{"label": "吉田鉄郎", "id": "Q5676395"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大魔神震怒的编剧是？", "JP塔的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["吉田鉄郎", "吉田鉄郎, 三菱地所设计"]}, {"qid": "inter_ab_1482", "question": "谁既是大魔神逆袭的编剧，同时也是JP塔的建筑师？", "answer": [{"label": "吉田鉄郎", "id": "Q5676395"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["JP塔的建筑师是？", "大魔神逆袭的编剧是？"], "sup_que_ans": ["吉田鉄郎, 三菱地所设计", "吉田鉄郎"]}, {"qid": "inter_ab_1483", "question": "谁既是霍比特人：意外旅程的编剧，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "霍比特人：意外旅程的编剧是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ab_1484", "question": "谁既是哈比人 (1977年动画)的编剧，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "哈比人 (1977年动画)的编剧是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "Romeo Muller, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ab_1485", "question": "谁既是难以忽视的真相2的编剧，同时也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丹尼尔·H·平克的雇主是？", "难以忽视的真相2的编剧是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·莱克, 阿尔·戈尔", "阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_1486", "question": "谁既是难以忽视的真相的编剧，同时也是丹尼尔·H·平克的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["丹尼尔·H·平克的雇主是？", "难以忽视的真相的编剧是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·莱克, 阿尔·戈尔", "阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_1487", "question": "谁既是野猫嬉春的编剧，同时也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["珍·杜曼尼亚的雇主是？", "野猫嬉春的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伍迪·艾伦", "路易斯·拉塞尔, 朱莉·贝内特, 米奇·罗斯, 伍迪·艾伦"]}, {"qid": "inter_ab_1488", "question": "谁既是纽约故事的编剧，同时也是珍·杜曼尼亚的雇主？", "answer": [{"label": "伍迪·艾伦", "id": "Q25089"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["珍·杜曼尼亚的雇主是？", "纽约故事的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伍迪·艾伦", "苏菲亚·柯波拉, 理查·布莱斯, 伍迪·艾伦, 弗朗西斯·科波拉"]}, {"qid": "inter_ab_1489", "question": "谁既是流浪汉阿赫胥麦德的编剧，同时也是乔·佩尼奥特的雇主？", "answer": [{"label": "让·迦本", "id": "Q23842"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["流浪汉阿赫胥麦德的编剧是？", "乔·佩尼奥特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["吉尔斯·格兰吉尔, Albert Valentin, 米歇尔·奥迪亚尔, 让·迦本", "让·迦本"]}, {"qid": "inter_ab_1490", "question": "谁既是纳尼亚传奇的编剧，同时也是罗伯·哈佛的雇主？", "answer": [{"label": "克利夫·史戴普·路易斯", "id": "Q9204"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗伯·哈佛的雇主是？", "纳尼亚传奇的编剧是？"], "sup_que_ans": ["海伦·乔依·戴维德曼, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 克利夫·史戴普·路易斯", "克利夫·史戴普·路易斯"]}, {"qid": "inter_ab_1491", "question": "谁既是圣非小路的编剧，同时也是达纳·罗拉巴克的雇主？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣非小路的编剧是？", "达纳·罗拉巴克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["埃罗尔·弗林, 奥利维娅·德哈维兰, 雷蒙德·马西, 罗伯特·巴克纳, 罗纳德·里根", "罗纳德·里根"]}, {"qid": "inter_ab_1492", "question": "谁既是愿望音乐会的编剧，同时也是奥托·库默尔的雇主？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["愿望音乐会的编剧是？", "奥托·库默尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["爱德华·冯·博尔索迪, Felix Lützkendorf, 约瑟夫·戈培尔", "柏林洪堡大学, 约瑟夫·戈培尔"]}, {"qid": "inter_ab_1493", "question": "谁既是一个国家的诞生的编剧，同时也是玛格丽特·布兹的雇主？", "answer": [{"label": "大卫·格里菲斯", "id": "Q51123"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["一个国家的诞生的编剧是？", "玛格丽特·布兹的雇主是？"], "sup_que_ans": ["法兰克·E·伍兹, 大卫·格里菲斯", "派拉蒙电影公司, 米高梅公司, 路易·B·梅耶影业, 大卫·格里菲斯"]}, {"qid": "inter_ab_1494", "question": "谁既是暴风雨中的孤儿的编剧，同时也是玛格丽特·布兹的雇主？", "answer": [{"label": "大卫·格里菲斯", "id": "Q51123"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["玛格丽特·布兹的雇主是？", "暴风雨中的孤儿的编剧是？"], "sup_que_ans": ["派拉蒙电影公司, 米高梅公司, 路易·B·梅耶影业, 大卫·格里菲斯", "大卫·格里菲斯"]}, {"qid": "inter_ab_1495", "question": "谁既是红妻白夫的编剧，同时也是安妮·鲍切恩斯的雇主？", "answer": [{"label": "塞西尔·德米尔", "id": "Q72267"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["红妻白夫的编剧是？", "安妮·鲍切恩斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["塞西尔·德米尔, 奥斯卡·爱普菲尔", "塞西尔·德米尔, 威廉·C·德米尔"]}, {"qid": "inter_ab_1496", "question": "谁既是普京宫殿：史上最大的贿赂的编剧，同时也是基拉·亚尔米许的雇主？", "answer": [{"label": "阿列克谢·纳瓦利内", "id": "Q155979"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["普京宫殿：史上最大的贿赂的编剧是？", "基拉·亚尔米许的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿列克谢·纳瓦利内", "阿列克谢·纳瓦利内, 反腐败基金会"]}, {"qid": "inter_ab_1497", "question": "谁既是不知羞耻的编剧，同时也是库基·穆勒的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·沃特斯", "id": "Q314926"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["不知羞耻的编剧是？", "库基·穆勒的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约翰·沃特斯", "南·戈丁, 约翰·沃特斯, East Village Eye"]}, {"qid": "inter_ab_1498", "question": "谁既是疯狂杀手俏妈咪的编剧，同时也是库基·穆勒的雇主？", "answer": [{"label": "约翰·沃特斯", "id": "Q314926"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["库基·穆勒的雇主是？", "疯狂杀手俏妈咪的编剧是？"], "sup_que_ans": ["南·戈丁, 约翰·沃特斯, East Village Eye", "约翰·沃特斯"]}, {"qid": "inter_ab_1499", "question": "谁既是愤怒的船长的编剧，同时也是安妮·鲍切恩斯的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·C·德米尔", "id": "Q454464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮·鲍切恩斯的雇主是？", "愤怒的船长的编剧是？"], "sup_que_ans": ["塞西尔·德米尔, 威廉·C·德米尔", "威廉·C·德米尔, 格罗弗·琼斯, Jack Jevne"]}, {"qid": "inter_ab_1500", "question": "谁既是维吉尼亚州的瓦伦一家的编剧，同时也是安妮·鲍切恩斯的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·C·德米尔", "id": "Q454464"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["安妮·鲍切恩斯的雇主是？", "维吉尼亚州的瓦伦一家的编剧是？"], "sup_que_ans": ["塞西尔·德米尔, 威廉·C·德米尔", "威廉·C·德米尔"]}, {"qid": "inter_ab_1501", "question": "谁既是春满花都的编剧，同时也是保罗·米斯拉基的雇主？", "answer": [{"label": "Ray Ventura", "id": "Q513644"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["春满花都的编剧是？", "保罗·米斯拉基的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Ray Ventura, Alex Joffé, 阿乔利语", "Ray Ventura"]}, {"qid": "inter_ab_1502", "question": "谁既是The Cobi Troupe (1992年电视动画)的编剧，同时也是洛尔·伯特伦的雇主？", "answer": [{"label": "Tricicle", "id": "Q6745917"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["The Cobi Troupe (1992年电视动画)的编剧是？", "洛尔·伯特伦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["哈维尔·马里斯卡尔, Tricicle", "TV3, Catalunya Ràdio, Tricicle"]}, {"qid": "inter_ab_1503", "question": "谁既是超时空接触的编剧，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["行星学会的创办者是？", "超时空接触的编剧是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "麦可·古登伯格, 詹姆斯·V·哈特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦"]}, {"qid": "inter_ab_1504", "question": "谁既是竞争对手的编剧，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "竞争对手的编剧是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1505", "question": "谁既是奇幻之旅的编剧，同时也是北方歌曲的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的编剧是？", "北方歌曲的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 披头士乐队, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "布莱恩·爱普斯坦, 狄克·詹姆斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1506", "question": "谁既是我们上帝的兄弟的编剧，同时也是若望·保禄二世宗座婚姻及家庭科学神学院的创办者？", "answer": [{"label": "若望保禄二世", "id": "Q989"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["我们上帝的兄弟的编剧是？", "若望·保禄二世宗座婚姻及家庭科学神学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Mario Di Nardo, 若望保禄二世, 克里斯多夫·赞努西", "若望保禄二世"]}, {"qid": "inter_ab_1507", "question": "谁既是大独裁者的编剧，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "大独裁者的编剧是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1508", "question": "谁既是宇宙：个人游记的编剧，同时也是行星学会的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["行星学会的创办者是？", "宇宙：个人游记的编剧是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "史蒂文·索特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦"]}, {"qid": "inter_ab_1509", "question": "谁既是帕西法尔的编剧，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拜罗伊特音乐节的创办者是？", "帕西法尔的编剧是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ab_1510", "question": "谁既是最佳时光的编剧，同时也是欧洲学院的创办者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["最佳时光的编剧是？", "欧洲学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "阿尔契德·加斯贝利, 保罗-亨利·斯巴克, 萨尔瓦多·德·马达里亚加, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_1511", "question": "谁既是战争与冒险的编剧，同时也是欧洲学院的创办者？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲学院的创办者是？", "战争与冒险的编剧是？"], "sup_que_ans": ["阿尔契德·加斯贝利, 保罗-亨利·斯巴克, 萨尔瓦多·德·马达里亚加, 温斯顿·丘吉尔", "卡尔·福门, 温斯顿·丘吉尔"]}, {"qid": "inter_ab_1512", "question": "谁既是瓦解的编剧，同时也是G-Unit唱片公司的创办者？", "answer": [{"label": "50 Cent", "id": "Q6060"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["瓦解的编剧是？", "G-Unit唱片公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["50 Cent", "托尼·亚尤, Sha Money XL, 50 Cent"]}, {"qid": "inter_ab_1513", "question": "谁既是新世纪福音战士的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "樋口真嗣", "id": "Q900501"}, {"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新世纪福音战士的编剧是？", "GAINAX的创办者是？"], "sup_que_ans": ["矶光雄, 榎户洋司, 山口宏, Akio Satsukawa, 庵野秀明", "赤井孝美, 樋口真嗣, 山贺博之, 冈田斗司夫, 庵野秀明"]}, {"qid": "inter_ab_1514", "question": "谁既是芬妮和亚历山大的编剧，同时也是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲电影学院的创办者是？", "芬妮和亚历山大的编剧是？"], "sup_que_ans": ["英格玛·伯格曼", "英格玛·伯格曼"]}, {"qid": "inter_ab_1515", "question": "谁既是野草莓的编剧，同时也是欧洲电影学院的创办者？", "answer": [{"label": "英格玛·伯格曼", "id": "Q7546"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲电影学院的创办者是？", "野草莓的编剧是？"], "sup_que_ans": ["英格玛·伯格曼", "英格玛·伯格曼"]}, {"qid": "inter_ab_1516", "question": "谁既是曼德拉：漫漫自由路的编剧，同时也是真相与和解委员会（南非）的创办者？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["曼德拉：漫漫自由路的编剧是？", "真相与和解委员会（南非）的创办者是？"], "sup_que_ans": ["威廉·尼科尔森, 纳尔逊·曼德拉", "纳尔逊·曼德拉"]}, {"qid": "inter_ab_1517", "question": "谁既是福音战士新剧场版：Q的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "贞本义行", "id": "Q282121"}, {"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["GAINAX的创办者是？", "福音战士新剧场版：Q的编剧是？"], "sup_que_ans": ["赤井孝美, 樋口真嗣, 山贺博之, 冈田斗司夫, 庵野秀明", "贞本义行, 庵野秀明"]}, {"qid": "inter_ab_1518", "question": "谁既是甜心战士的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["GAINAX的创办者是？", "甜心战士的编剧是？"], "sup_que_ans": ["赤井孝美, 樋口真嗣, 山贺博之, 冈田斗司夫, 庵野秀明", "Rumi Takahashi, 庵野秀明"]}, {"qid": "inter_ab_1519", "question": "谁既是福音战士新剧场版：序的编剧，同时也是GAINAX的创办者？", "answer": [{"label": "庵野秀明", "id": "Q23261"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["GAINAX的创办者是？", "福音战士新剧场版：序的编剧是？"], "sup_que_ans": ["赤井孝美, 樋口真嗣, 山贺博之, 冈田斗司夫, 庵野秀明", "庵野秀明"]}, {"qid": "inter_ab_1520", "question": "谁既是凡尔杜先生的编剧，同时也是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["空中水银剧场的创办者是？", "凡尔杜先生的编剧是？"], "sup_que_ans": ["约翰·豪斯曼, 奥森·威尔斯", "差利·卓别灵, 奥森·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ab_1521", "question": "谁既是涂鸦桥的编剧，同时也是佩斯利公园唱片的创办者？", "answer": [{"label": "王子", "id": "Q7542"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["佩斯利公园唱片的创办者是？", "涂鸦桥的编剧是？"], "sup_que_ans": ["王子", "王子"]}, {"qid": "inter_ab_1522", "question": "谁既是秘密计划的编剧，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Maverick电影公司的创办者是？", "秘密计划的编剧是？"], "sup_que_ans": ["麦当娜", "麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1523", "question": "谁既是我在因我们同在的编剧，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Maverick电影公司的创办者是？", "我在因我们同在的编剧是？"], "sup_que_ans": ["麦当娜", "麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1524", "question": "谁既是蓝色电影的编剧，同时也是访问的创办者？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["蓝色电影的编剧是？", "访问的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "约翰·威尔科克, 安迪·沃荷"]}, {"qid": "inter_ab_1525", "question": "谁既是黄金年代的编剧，同时也是托莱多勋章奖的创办者？", "answer": [{"label": "路易斯·布努埃尔", "id": "Q51545"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黄金年代的编剧是？", "托莱多勋章奖的创办者是？"], "sup_que_ans": ["萨尔瓦多·达利, 路易斯·布努埃尔", "Francisco García Lorca, 费德里戈·加西亚·洛尔卡, 路易斯·布努埃尔"]}, {"qid": "inter_ab_1526", "question": "谁既是庞毕度中心的建筑师，同时也是鱼水之欢的作曲者？", "answer": [{"label": "理查德·罗杰斯", "id": "Q237412"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["庞毕度中心的建筑师是？", "鱼水之欢的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["伦佐·皮亚诺, 理查德·罗杰斯", "理查德·罗杰斯"]}, {"qid": "inter_ab_1527", "question": "谁既是千禧巨蛋的建筑师，同时也是鱼水之欢的作曲者？", "answer": [{"label": "理查德·罗杰斯", "id": "Q237412"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["鱼水之欢的作曲者是？", "千禧巨蛋的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["理查德·罗杰斯", "理查德·罗杰斯"]}, {"qid": "inter_ab_1528", "question": "谁既是勒·柯布西耶的建筑作品的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["勒·柯布西耶的建筑作品的建筑师是？", "尤莉·乔杜里的雇主是？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "皮埃尔·让那雷, Jane Drew, 马克斯威尔·弗莱, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ab_1529", "question": "谁既是昌迪加尔政治中心建筑群的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤莉·乔杜里的雇主是？", "昌迪加尔政治中心建筑群的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["皮埃尔·让那雷, Jane Drew, 马克斯威尔·弗莱, 勒·柯布西耶", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ab_1530", "question": "谁既是联合国总部大楼的建筑师，同时也是戴维斯·艾伦的雇主？", "answer": [{"label": "SOM建筑设计事务所", "id": "Q459464"}, {"label": "Harrison & Abramovitz", "id": "Q5665458"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国总部大楼的建筑师是？", "戴维斯·艾伦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["奥斯卡·尼迈耶, SOM建筑设计事务所, 斯文·马克利乌斯, 霍华德·罗伯特森, 勒·柯布西耶", "SOM建筑设计事务所, Harrison & Abramovitz"]}, {"qid": "inter_ab_1531", "question": "谁既是瑞士馆的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤莉·乔杜里的雇主是？", "瑞士馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["皮埃尔·让那雷, Jane Drew, 马克斯威尔·弗莱, 勒·柯布西耶", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ab_1532", "question": "谁既是克拉泰公寓的建筑师，同时也是尤莉·乔杜里的雇主？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尤莉·乔杜里的雇主是？", "克拉泰公寓的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["皮埃尔·让那雷, Jane Drew, 马克斯威尔·弗莱, 勒·柯布西耶", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ab_1533", "question": "谁既是塔斯基吉飞行员国家历史遗迹的建筑师，同时也是大卫·霍威尔·彼得雷乌斯的雇主？", "answer": [{"label": "美国陆军", "id": "Q9212"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["塔斯基吉飞行员国家历史遗迹的建筑师是？", "大卫·霍威尔·彼得雷乌斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["美国陆军", "美国陆军, 中央情报局"]}, {"qid": "inter_ab_1534", "question": "谁既是人民大厅的建筑师，同时也是伊尔莎·布劳恩的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["人民大厅的建筑师是？", "伊尔莎·布劳恩的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿尔伯特·斯佩尔", "德意志汇报, Schlesische Zeitung, 阿尔伯特·斯佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1535", "question": "谁既是元首地堡的建筑师，同时也是伊尔莎·布劳恩的雇主？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["伊尔莎·布劳恩的雇主是？", "元首地堡的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["德意志汇报, Schlesische Zeitung, 阿尔伯特·斯佩尔", "豪赫蒂夫, 阿尔伯特·斯佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1536", "question": "谁既是美国海军陆战队卡内奥赫湾航空站的建筑师，同时也是马修·方丹·莫里的雇主？", "answer": [{"label": "美国海军", "id": "Q11220"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["美国海军陆战队卡内奥赫湾航空站的建筑师是？", "马修·方丹·莫里的雇主是？"], "sup_que_ans": ["美国海军", "维吉尼亚军事学校, 美国海军"]}, {"qid": "inter_ab_1537", "question": "谁既是亚琛市立剧院的建筑师，同时也是路德维希·佩尔修斯的雇主？", "answer": [{"label": "卡尔·弗里德里希·申克尔", "id": "Q151759"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚琛市立剧院的建筑师是？", "路德维希·佩尔修斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·弗里德里希·申克尔", "卡尔·弗里德里希·申克尔, 腓特烈·威廉四世"]}, {"qid": "inter_ab_1538", "question": "谁既是埃佩尔莱克地堡的建筑师，同时也是卡尔·格布哈特的雇主？", "answer": [{"label": "托特组织", "id": "Q155433"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["埃佩尔莱克地堡的建筑师是？", "卡尔·格布哈特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["托特组织", "柏林洪堡大学, 托特组织, 霍恩利琴疗养院, 德国红十字会, 慕尼黑大学"]}, {"qid": "inter_ab_1539", "question": "谁既是密摩耶克斯堡垒的建筑师，同时也是卡尔·格布哈特的雇主？", "answer": [{"label": "托特组织", "id": "Q155433"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡尔·格布哈特的雇主是？", "密摩耶克斯堡垒的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["柏林洪堡大学, 托特组织, 霍恩利琴疗养院, 德国红十字会, 慕尼黑大学", "托特组织"]}, {"qid": "inter_ab_1540", "question": "谁既是基督安慰教堂的建筑师，同时也是乔赛亚·康德的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·伯吉斯", "id": "Q186265"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["基督安慰教堂的建筑师是？", "乔赛亚·康德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["威廉·伯吉斯", "威廉·伯吉斯, 工部大学"]}, {"qid": "inter_ab_1541", "question": "谁既是圣芬巴尔座堂的建筑师，同时也是乔赛亚·康德的雇主？", "answer": [{"label": "威廉·伯吉斯", "id": "Q186265"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔赛亚·康德的雇主是？", "圣芬巴尔座堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["威廉·伯吉斯, 工部大学", "威廉·伯吉斯"]}, {"qid": "inter_ab_1542", "question": "谁既是柏林旧博物馆的建筑师，同时也是路德维希·佩尔修斯的雇主？", "answer": [{"label": "卡尔·弗里德里希·申克尔", "id": "Q151759"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路德维希·佩尔修斯的雇主是？", "柏林旧博物馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·弗里德里希·申克尔, 腓特烈·威廉四世", "卡尔·弗里德里希·申克尔"]}, {"qid": "inter_ab_1543", "question": "谁既是德国国会大厦的建筑师，同时也是赫尔曼·穆特修斯的雇主？", "answer": [{"label": "保罗·瓦洛特", "id": "Q77357"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["德国国会大厦的建筑师是？", "赫尔曼·穆特修斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["保罗·瓦洛特, 诺曼·福斯特", "保罗·瓦洛特, 德国驻英国大使馆, 贸易部, Ende & Böckmann"]}, {"qid": "inter_ab_1544", "question": "谁既是圣克罗蒂德圣殿的建筑师，同时也是戈特弗里德·森佩尔的雇主？", "answer": [{"label": "Franz Christian Gau", "id": "Q76247"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣克罗蒂德圣殿的建筑师是？", "戈特弗里德·森佩尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Franz Christian Gau, Théodore Ballu", "Franz Christian Gau, 万国工业博览会, 德累斯顿造型艺术学院, 雅克·希托夫, 苏黎世联邦理工学院"]}, {"qid": "inter_ab_1545", "question": "谁既是罗切斯特第一神论教堂的建筑师，同时也是摩西·萨夫迪的雇主？", "answer": [{"label": "路易·康", "id": "Q210134"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["罗切斯特第一神论教堂的建筑师是？", "摩西·萨夫迪的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路易·康", "路易·康, 内盖夫本·古里安大学, 哈佛大学"]}, {"qid": "inter_ab_1546", "question": "谁既是耶鲁大学英国艺术中心的建筑师，同时也是摩西·萨夫迪的雇主？", "answer": [{"label": "路易·康", "id": "Q210134"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摩西·萨夫迪的雇主是？", "耶鲁大学英国艺术中心的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["路易·康, 内盖夫本·古里安大学, 哈佛大学", "路易·康"]}, {"qid": "inter_ab_1547", "question": "谁既是惣乡川桥粱的建筑师，同时也是谷三三五的雇主？", "answer": [{"label": "铁道省", "id": "Q249654"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["惣乡川桥粱的建筑师是？", "谷三三五的雇主是？"], "sup_que_ans": ["铁道省", "铁道省, 三重交通, 吉野铁道"]}, {"qid": "inter_ab_1548", "question": "谁既是One Park Drive的建筑师，同时也是达拉·黄的雇主？", "answer": [{"label": "赫尔佐格和德梅隆", "id": "Q308776"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["One Park Drive的建筑师是？", "达拉·黄的雇主是？"], "sup_que_ans": ["赫尔佐格和德梅隆", "赫尔佐格和德梅隆, 福斯特建筑事务所"]}, {"qid": "inter_ab_1549", "question": "谁既是小皇宫的建筑师，同时也是路易-雷蒙·菲舍尔的雇主？", "answer": [{"label": "François Hennebique", "id": "Q256230"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["小皇宫的建筑师是？", "路易-雷蒙·菲舍尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["François Hennebique, 夏尔·吉罗", "François Hennebique, 艾克特·吉玛, 奥古斯特·佩雷"]}, {"qid": "inter_ab_1550", "question": "谁既是马蒂瓦人行桥的建筑师，同时也是路易-雷蒙·菲舍尔的雇主？", "answer": [{"label": "François Hennebique", "id": "Q256230"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["路易-雷蒙·菲舍尔的雇主是？", "马蒂瓦人行桥的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["François Hennebique, 艾克特·吉玛, 奥古斯特·佩雷", "François Hennebique"]}, {"qid": "inter_ab_1551", "question": "谁既是新宿文化Quint Building的建筑师，同时也是樱井小太郎的雇主？", "answer": [{"label": "三菱地所", "id": "Q304962"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["新宿文化Quint Building的建筑师是？", "樱井小太郎的雇主是？"], "sup_que_ans": ["三菱地所", "三菱地所, 吴镇守府"]}, {"qid": "inter_ab_1552", "question": "谁既是名古屋巨蛋的建筑师，同时也是樱井小太郎的雇主？", "answer": [{"label": "三菱地所", "id": "Q304962"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["樱井小太郎的雇主是？", "名古屋巨蛋的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["三菱地所, 吴镇守府", "三菱地所"]}, {"qid": "inter_ab_1553", "question": "谁既是芙烈达·卡萝纪念馆的建筑师，同时也是弗里达 (2024年电影)的演员？", "answer": [{"label": "芙烈达·卡萝", "id": "Q5588"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["芙烈达·卡萝纪念馆的建筑师是？", "弗里达 (2024年电影)的演员有？"], "sup_que_ans": ["胡安·奥高曼, 芙烈达·卡萝", "Fernanda Echevarría, 芙烈达·卡萝"]}, {"qid": "inter_ab_1554", "question": "谁既是卡西诺山波兰战争公墓的建筑师，同时也是围城之日：1683年9月11日的演员？", "answer": [{"label": "杰齐·史柯里莫斯基", "id": "Q51530"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卡西诺山波兰战争公墓的建筑师是？", "围城之日：1683年9月11日的演员有？"], "sup_que_ans": ["Wacław Hryniewicz, 杰齐·史柯里莫斯基", "克莱尔·布鲁姆, 约戈·沃亚齐斯, 艾丽卡·巴赫蕾达, 克里斯蒂娜·塞拉菲尼, 杰齐·史柯里莫斯基"]}, {"qid": "inter_ab_1555", "question": "谁既是柏林奥林匹克体育场的建筑师，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柏林奥林匹克体育场的建筑师是？", "信仰的胜利的演员有？"], "sup_que_ans": ["维纳·玛赫, 阿尔伯特·斯佩尔", "巴尔杜尔·冯·席拉赫, 尤利乌斯·施特莱彻, Willy Liebel, 弗朗茨·冯·帕彭, 阿尔伯特·斯佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1556", "question": "谁既是新特隆赫姆的建筑师，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·斯佩尔", "id": "Q60045"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["信仰的胜利的演员有？", "新特隆赫姆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["巴尔杜尔·冯·席拉赫, 尤利乌斯·施特莱彻, Willy Liebel, 弗朗茨·冯·帕彭, 阿尔伯特·斯佩尔", "阿尔伯特·斯佩尔"]}, {"qid": "inter_ab_1557", "question": "谁既是跳舞的房子的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "弗兰克·盖里", "id": "Q180374"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["跳舞的房子的建筑师是？", "速写建筑大师的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·盖里, Vlado Milunić", "丹尼斯·霍珀, 弗兰克·盖里, 菲力普·强生, 鲍勃·格尔多夫, 埃萨-佩卡·萨洛宁"]}, {"qid": "inter_ab_1558", "question": "谁既是国家体育场的建筑师，同时也是艾未未：假案真办的演员？", "answer": [{"label": "艾未未", "id": "Q160115"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国家体育场的建筑师是？", "艾未未：假案真办的演员有？"], "sup_que_ans": ["艾未未, 赫尔佐格和德梅隆", "艾未未"]}, {"qid": "inter_ab_1559", "question": "谁既是毕尔巴鄂古根海姆美术馆的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "弗兰克·盖里", "id": "Q180374"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["速写建筑大师的演员有？", "毕尔巴鄂古根海姆美术馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["丹尼斯·霍珀, 弗兰克·盖里, 菲力普·强生, 鲍勃·格尔多夫, 埃萨-佩卡·萨洛宁", "弗兰克·盖里"]}, {"qid": "inter_ab_1560", "question": "谁既是印度国家大剧院的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "菲力普·强生", "id": "Q183528"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["速写建筑大师的演员有？", "印度国家大剧院的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["丹尼斯·霍珀, 弗兰克·盖里, 菲力普·强生, 鲍勃·格尔多夫, 埃萨-佩卡·萨洛宁", "菲力普·强生"]}, {"qid": "inter_ab_1561", "question": "谁既是玻璃屋酒店的建筑师，同时也是速写建筑大师的演员？", "answer": [{"label": "菲力普·强生", "id": "Q183528"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["速写建筑大师的演员有？", "玻璃屋酒店的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["丹尼斯·霍珀, 弗兰克·盖里, 菲力普·强生, 鲍勃·格尔多夫, 埃萨-佩卡·萨洛宁", "菲力普·强生"]}, {"qid": "inter_ab_1562", "question": "谁既是螺旋森林的建筑师，同时也是汉德瓦萨的雨天的演员？", "answer": [{"label": "佛登斯列·汉德瓦萨", "id": "Q151836"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["螺旋森林的建筑师是？", "汉德瓦萨的雨天的演员有？"], "sup_que_ans": ["佛登斯列·汉德瓦萨", "佛登斯列·汉德瓦萨"]}, {"qid": "inter_ab_1563", "question": "谁既是汉德瓦萨之家的建筑师，同时也是汉德瓦萨的雨天的演员？", "answer": [{"label": "佛登斯列·汉德瓦萨", "id": "Q151836"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["汉德瓦萨的雨天的演员有？", "汉德瓦萨之家的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["佛登斯列·汉德瓦萨", "Josef Krawina, Peter Pelikan, 佛登斯列·汉德瓦萨"]}, {"qid": "inter_ab_1564", "question": "谁既是公民权利纪念碑的建筑师，同时也是强烈而清晰的洞察力的演员？", "answer": [{"label": "林璎", "id": "Q235063"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["公民权利纪念碑的建筑师是？", "强烈而清晰的洞察力的演员有？"], "sup_que_ans": ["林璎", "林璎"]}, {"qid": "inter_ab_1565", "question": "谁既是格罗宁格博物馆的建筑师，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "菲利普·斯塔克", "id": "Q316906"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格罗宁格博物馆的建筑师是？", "零一年的演员有？"], "sup_que_ans": ["菲利普·斯塔克, Michele De Lucchi, 亚力山卓·麦狄尼", "杰哈·德巴狄厄, 帕特利斯·勒孔特, 史丹·李, 缪缪, 菲利普·斯塔克"]}, {"qid": "inter_ab_1566", "question": "谁既是阿斯库纳中心的建筑师，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "菲利普·斯塔克", "id": "Q316906"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["零一年的演员有？", "阿斯库纳中心的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["杰哈·德巴狄厄, 帕特利斯·勒孔特, 史丹·李, 缪缪, 菲利普·斯塔克", "菲利普·斯塔克, Ricardo Bastida"]}, {"qid": "inter_ab_1567", "question": "谁既是CBS演播中心的建筑师，同时也是拍摄强尼的演员？", "answer": [{"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["CBS演播中心的建筑师是？", "拍摄强尼的演员有？"], "sup_que_ans": ["麦克·辛纳", "亨利·勒曼, 比利·吉尔伯特, 梅布尔·诺曼, 罗斯科·阿巴克尔, 麦克·辛纳"]}, {"qid": "inter_ab_1568", "question": "谁既是圣公会圣施洗约翰座堂的建筑师，同时也是剑客群英会的演员？", "answer": [{"label": "理查德·亚当斯", "id": "Q313289"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣公会圣施洗约翰座堂的建筑师是？", "剑客群英会的演员有？"], "sup_que_ans": ["理查德·亚当斯", "西碧尔·丹宁, 费·唐娜薇, 克里斯多福·李, 拉寇儿·薇芝, 理查德·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ab_1569", "question": "谁既是圣安妮教堂的建筑师，同时也是烟雾信号的演员？", "answer": [{"label": "William Talman", "id": "Q964066"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["圣安妮教堂的建筑师是？", "烟雾信号的演员有？"], "sup_que_ans": ["William Talman", "琵琶·罗莉, Rex Reason, 达纳·安德鲁斯, William Talman, Douglas Spencer"]}, {"qid": "inter_ab_1570", "question": "谁既是查茨沃斯庄园的建筑师，同时也是烟雾信号的演员？", "answer": [{"label": "William Talman", "id": "Q964066"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["烟雾信号的演员有？", "查茨沃斯庄园的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["琵琶·罗莉, Rex Reason, 达纳·安德鲁斯, William Talman, Douglas Spencer", "约瑟夫·帕克斯顿, 伊莉莎白·哈德威克, Thomas Archer, William Talman, 杰弗里·威雅维尔"]}, {"qid": "inter_ab_1571", "question": "谁既是动感摩天楼 (杜拜)的建筑师，同时也是王者之心的演员？", "answer": [{"label": "大卫·费雪", "id": "Q2557362"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["动感摩天楼 (杜拜)的建筑师是？", "王者之心的演员有？"], "sup_que_ans": ["大卫·费雪", "索菲亚·迈尔斯, 亨利·卡维尔, 弗兰克·维尔克, 卢夫斯·塞维尔, 大卫·费雪"]}, {"qid": "inter_ab_1572", "question": "谁既是库洛米耶市政剧场的建筑师，同时也是反暴特勤组的演员？", "answer": [{"label": "Charles Duval", "id": "Q2958983"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["库洛米耶市政剧场的建筑师是？", "反暴特勤组的演员有？"], "sup_que_ans": ["Charles Duval", "琳赛·瓦格纳, 比利·迪·威廉斯, 珀西丝·汉姆巴塔, 凯瑟琳·玛丽·斯图尔特, Charles Duval"]}, {"qid": "inter_ab_1573", "question": "谁既是巴塔克兰剧院的建筑师，同时也是反暴特勤组的演员？", "answer": [{"label": "Charles Duval", "id": "Q2958983"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["反暴特勤组的演员有？", "巴塔克兰剧院的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["琳赛·瓦格纳, 比利·迪·威廉斯, 珀西丝·汉姆巴塔, 凯瑟琳·玛丽·斯图尔特, Charles Duval", "Charles Duval"]}, {"qid": "inter_ab_1574", "question": "谁既是无伴奏小提琴奏鸣曲与组曲的作曲者，同时也是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["献给妻子的笔记本的编辑是？", "无伴奏小提琴奏鸣曲与组曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ab_1575", "question": "谁既是巴赫的颂赞曲的作曲者，同时也是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["献给妻子的笔记本的编辑是？", "巴赫的颂赞曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ab_1576", "question": "谁既是大号协奏曲 (沃恩·威廉斯)的作曲者，同时也是英国圣诗集的编辑？", "answer": [{"label": "雷夫·佛汉·威廉斯", "id": "Q207947"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大号协奏曲 (沃恩·威廉斯)的作曲者是？", "英国圣诗集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["雷夫·佛汉·威廉斯", "雷夫·佛汉·威廉斯, 珀西·迪尔默"]}, {"qid": "inter_ab_1577", "question": "谁既是马蜂的作曲者，同时也是英国圣诗集的编辑？", "answer": [{"label": "雷夫·佛汉·威廉斯", "id": "Q207947"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英国圣诗集的编辑是？", "马蜂的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["雷夫·佛汉·威廉斯, 珀西·迪尔默", "雷夫·佛汉·威廉斯"]}, {"qid": "inter_ab_1578", "question": "谁既是摩登时代的作曲者，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "摩登时代的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1579", "question": "谁既是发薪日的作曲者，同时也是联美的创办者？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联美的创办者是？", "发薪日的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·毕克馥, 范朋克, 差利·卓别灵, 大卫·格里菲斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ab_1580", "question": "谁既是独立颂的作曲者，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西国家天文台的创办者是？", "独立颂的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_1581", "question": "谁既是宪章颂的作曲者，同时也是巴西国家天文台的创办者？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴西国家天文台的创办者是？", "宪章颂的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ab_1582", "question": "谁既是Please Please Me (单曲)的作曲者，同时也是音乐出版公司的创办者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["音乐出版公司的创办者是？", "Please Please Me (单曲)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1583", "question": "谁既是一日游人的作曲者，同时也是音乐出版公司的创办者？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["音乐出版公司的创办者是？", "一日游人的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1584", "question": "谁既是Lucy in the Sky with Diamonds的作曲者，同时也是北方歌曲的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["北方歌曲的创办者是？", "Lucy in the Sky with Diamonds的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["布莱恩·爱普斯坦, 狄克·詹姆斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1585", "question": "谁既是Yellow Submarine的作曲者，同时也是北方歌曲的创办者？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["北方歌曲的创办者是？", "Yellow Submarine的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["布莱恩·爱普斯坦, 狄克·詹姆斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1586", "question": "谁既是纽伦堡的名歌手的作曲者，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拜罗伊特音乐节的创办者是？", "纽伦堡的名歌手的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ab_1587", "question": "谁既是唐怀瑟的作曲者，同时也是拜罗伊特音乐节的创办者？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拜罗伊特音乐节的创办者是？", "唐怀瑟的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ab_1588", "question": "谁既是Deeper and Deeper的作曲者，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Maverick电影公司的创办者是？", "Deeper and Deeper的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["麦当娜", "夏普·佩蒂伯恩, Tony Shimkin, 麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1589", "question": "谁既是冷若冰霜的作曲者，同时也是Maverick电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Maverick电影公司的创办者是？", "冷若冰霜的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["麦当娜", "帕特里克·伦纳德, 麦当娜"]}, {"qid": "inter_ab_1590", "question": "谁既是黄色潜水艇的作曲者，同时也是苹果唱片的创办者？", "answer": [{"label": "披头士乐队", "id": "Q1299"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黄色潜水艇的作曲者是？", "苹果唱片的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 披头士乐队, 保罗·麦卡特尼, 乔治·哈里森", "披头士乐队"]}, {"qid": "inter_ab_1591", "question": "谁既是单身女郎的作曲者，同时也是Parkwood娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Parkwood娱乐的创办者是？", "单身女郎的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["碧昂丝", "The-Dream, 科克·哈勒尔, 滑头斯图尔特, 肯伊·威斯特, 碧昂丝"]}, {"qid": "inter_ab_1592", "question": "谁既是疯狂爱恋的作曲者，同时也是Parkwood娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "碧昂丝", "id": "Q36153"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Parkwood娱乐的创办者是？", "疯狂爱恋的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["碧昂丝", "里奇·哈里森, Eugene Record, 碧昂丝, 杰斯"]}, {"qid": "inter_ab_1593", "question": "谁既是Revolver的作曲者，同时也是Young Money 娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "小韦恩", "id": "Q15615"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Revolver的作曲者是？", "Young Money 娱乐的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Carlos Battey, Steven Battey, Brandon Kitchen, 麦当娜, 小韦恩", "小韦恩"]}, {"qid": "inter_ab_1594", "question": "谁既是Deja vu的作曲者，同时也是摇滚国度的创办者？", "answer": [{"label": "杰斯", "id": "Q62766"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Deja vu的作曲者是？", "摇滚国度的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马凯巴·里迪克, Keli Nicole, Delisha Thomas, John Webb Jr., 杰斯", "杰斯"]}, {"qid": "inter_ab_1595", "question": "谁既是Baby Boy的作曲者，同时也是摇滚国度的创办者？", "answer": [{"label": "杰斯", "id": "Q62766"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["摇滚国度的创办者是？", "Baby Boy的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["杰斯", "尚恩·保罗, 斯科特·斯托奇, 碧昂丝, 杰斯"]}, {"qid": "inter_ab_1596", "question": "谁既是风流寃家的作曲者，同时也是全日耳曼音乐协会的创办者？", "answer": [{"label": "弗朗茨·李斯特", "id": "Q41309"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["风流寃家的作曲者是？", "全日耳曼音乐协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳, 路德维希·范·贝多芬, 弗朗茨·李斯特", "Franz Brendel, 路易斯·克勒, 弗朗茨·李斯特"]}, {"qid": "inter_ab_1597", "question": "谁既是像鸟儿般自由的作曲者，同时也是物质世界慈善基金会的创办者？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["像鸟儿般自由的作曲者是？", "物质世界慈善基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "乔治·哈里森"]}, {"qid": "inter_ab_1598", "question": "谁既是黄金分割的作曲者，同时也是莫斯利音乐集团的创办者？", "answer": [{"label": "提姆巴兰", "id": "Q179257"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黄金分割的作曲者是？", "莫斯利音乐集团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["提姆巴兰, The-Dream, 杰罗姆·哈蒙, 迈克·迪恩, 基·沃恩", "提姆巴兰"]}, {"qid": "inter_ab_1599", "question": "谁既是温柔地爱我 (歌曲)的作曲者，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["春满夏威夷的演员有？", "温柔地爱我 (歌曲)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田, 埃尔维斯·普雷斯利", "肯·达比, George R. Poulton, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ab_1600", "question": "谁既是起哄摇滚的作曲者，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["春满夏威夷的演员有？", "起哄摇滚的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田, 埃尔维斯·普雷斯利", "埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ab_1601", "question": "谁既是北国女孩的作曲者，同时也是我不是你的黑鬼的演员？", "answer": [{"label": "鲍勃·迪伦", "id": "Q392"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["北国女孩的作曲者是？", "我不是你的黑鬼的演员有？"], "sup_que_ans": ["鲍勃·迪伦", "贾利·古柏, 西德尼·波蒂埃, 桃乐丝·黛, 托尼·柯蒂斯, 鲍勃·迪伦"]}, {"qid": "inter_ab_1602", "question": "谁既是我真正想做的事的作曲者，同时也是我不是你的黑鬼的演员？", "answer": [{"label": "鲍勃·迪伦", "id": "Q392"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["我不是你的黑鬼的演员有？", "我真正想做的事的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["贾利·古柏, 西德尼·波蒂埃, 桃乐丝·黛, 托尼·柯蒂斯, 鲍勃·迪伦", "鲍勃·迪伦"]}, {"qid": "inter_ab_1603", "question": "谁既是你看见死亡的颜色吗？的作曲者，同时也是尼尔·杨的心灵旅程的演员？", "answer": [{"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["你看见死亡的颜色吗？的作曲者是？", "尼尔·杨的心灵旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["尼尔·杨", "尼尔·杨"]}, {"qid": "inter_ab_1604", "question": "谁既是无助的作曲者，同时也是尼尔·杨的心灵旅程的演员？", "answer": [{"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼尔·杨的心灵旅程的演员有？", "无助的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·杨", "尼尔·杨"]}, {"qid": "inter_ab_1605", "question": "谁既是尼尔·杨演唱会实录的作曲者，同时也是飞瀑情仇的演员？", "answer": [{"label": "强纳森·德米", "id": "Q48987"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尼尔·杨演唱会实录的作曲者是？", "飞瀑情仇的演员有？"], "sup_que_ans": ["尼尔·杨, 强纳森·德米", "罗伊·谢德, 曼迪·帕廷金, 约翰·葛洛弗, 大卫·马古利斯, 强纳森·德米"]}, {"qid": "inter_ab_1606", "question": "谁既是Oh! Darling的作曲者，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["胜战攻略的演员有？", "Oh! Darling的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["肯尼斯·柯瑞, 罗拔·哈迪, 伊恩·亚历山大, 希拉·汉考克, 约翰·列侬", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1607", "question": "谁既是Because的作曲者，同时也是胜战攻略的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["胜战攻略的演员有？", "Because的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["肯尼斯·柯瑞, 罗拔·哈迪, 伊恩·亚历山大, 希拉·汉考克, 约翰·列侬", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1608", "question": "谁既是Sun King的作曲者，同时也是奇幻之旅的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Sun King的作曲者是？", "奇幻之旅的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "玛尔·伊万斯, Jessie Robins, Ivor Cutler, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1609", "question": "谁既是She Came In Through the Bathroom Window的作曲者，同时也是奇幻之旅的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["奇幻之旅的演员有？", "She Came In Through the Bathroom Window的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["玛尔·伊万斯, Jessie Robins, Ivor Cutler, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1610", "question": "谁既是麦克斯韦的银锤的作曲者，同时也是飞翼振四方的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["麦克斯韦的银锤的作曲者是？", "飞翼振四方的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1611", "question": "谁既是You Never Give Me Your Money的作曲者，同时也是飞翼振四方的演员？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["飞翼振四方的演员有？", "You Never Give Me Your Money的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ab_1612", "question": "谁既是奇幻之旅的作曲者，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "披头士乐队", "id": "Q1299"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["一夜狂欢的演员有？", "奇幻之旅的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通, 保罗·麦卡特尼", "约翰·列侬, 披头士乐队"]}, {"qid": "inter_ab_1613", "question": "谁既是像鸟儿般自由的作曲者，同时也是盲人枪手的演员？", "answer": [{"label": "林格·斯塔", "id": "Q2632"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["像鸟儿般自由的作曲者是？", "盲人枪手的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "玛格达·科诺普卡, 玛莉莎·索利纳斯, 玛丽莎, Fortunato Arena, 林格·斯塔"]}, {"qid": "inter_ab_1614", "question": "谁既是黄色潜水艇的作曲者，同时也是奔向梦想的演员？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黄色潜水艇的作曲者是？", "奔向梦想的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 披头士乐队, 保罗·麦卡特尼, 乔治·哈里森", "史蒂薇·尼克斯, 杰夫·琳恩, 瑞克·鲁宾, 汤姆·佩蒂与伤心人乐团, 乔治·哈里森"]}, {"qid": "inter_ab_1615", "question": "谁既是红旗报的编辑，同时也是永远的犹太人的演员？", "answer": [{"label": "罗莎·卢森堡", "id": "Q7231"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["红旗报的编辑是？", "永远的犹太人的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡", "Harry Giese, 彼得·罗, 马克斯·赖因哈特, 弗里茨·科特讷, 罗莎·卢森堡"]}, {"qid": "inter_ab_1616", "question": "谁既是火星报的编辑，同时也是十日性爱死的演员？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["火星报的编辑是？", "十日性爱死的演员有？"], "sup_que_ans": ["尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov, 列宁", "罗斯科·阿巴克尔, 史泰利欧‧撒凡特, 玛雅·扎帕塔, 西尔弗里奥·帕拉西奥斯, 列宁"]}, {"qid": "inter_ab_1617", "question": "谁既是上帝创造了整数的编辑，同时也是与霍金一起进入宇宙的演员？", "answer": [{"label": "史蒂芬·霍金", "id": "Q17714"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["上帝创造了整数的编辑是？", "与霍金一起进入宇宙的演员有？"], "sup_que_ans": ["史蒂芬·霍金", "史蒂芬·霍金"]}, {"qid": "inter_ab_1618", "question": "谁既是冲锋报的编辑，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "尤利乌斯·施特莱彻", "id": "Q76984"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["信仰的胜利的演员有？", "冲锋报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["巴尔杜尔·冯·席拉赫, 尤利乌斯·施特莱彻, Willy Liebel, 弗朗茨·冯·帕彭, 阿尔伯特·斯佩尔", "尤利乌斯·施特莱彻"]}, {"qid": "inter_ab_1619", "question": "谁既是焦点周刊的编辑，同时也是一个半骑士的演员？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·马克沃特", "id": "Q97717"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["焦点周刊的编辑是？", "一个半骑士的演员有？"], "sup_que_ans": ["赫尔穆特·马克沃特", "肯·杜肯, 茱莉亚·迭泽, Mark Keller, 丹尼斯·莫斯奇托, 赫尔穆特·马克沃特"]}, {"qid": "inter_ab_1620", "question": "谁既是生死之间的编辑，同时也是电影剪辑的魔力的演员？", "answer": [{"label": "柴克·史登堡", "id": "Q139384"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["生死之间的编辑是？", "电影剪辑的魔力的演员有？"], "sup_que_ans": ["柴克·史登堡", "克里斯·哥伦布, 保罗·范赫文, 柴克·史登堡, 安东尼·明格拉, 韦斯·克拉文"]}, {"qid": "inter_ab_1621", "question": "谁既是物理年鉴 (Elsevier)的编辑，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "布莱恩·葛林", "id": "Q60815"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["物理年鉴 (Elsevier)的编辑是？", "神秘宝盒的演员有？"], "sup_que_ans": ["布莱恩·葛林", "凯萨琳·哈恩, 提摩西·荷顿, 雷恩·威尔森, 托马斯·希顿, 布莱恩·葛林"]}, {"qid": "inter_ab_1622", "question": "谁既是化学物理学报的编辑，同时也是原子弹威力的演员？", "answer": [{"label": "哈罗德·克莱顿·尤里", "id": "Q179777"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["化学物理学报的编辑是？", "原子弹威力的演员有？"], "sup_que_ans": ["哈罗德·克莱顿·尤里, 约瑟夫·爱德华·迈耶, Clyde A. Hutchison, Jr., Marsha I. Lester, Donald Levy", "罗伯特·奥本海默, 利奥·西拉德, 伊西多·拉比, 欧内斯特·劳伦斯, 哈罗德·克莱顿·尤里"]}, {"qid": "inter_ab_1623", "question": "谁既是时尚的编辑，同时也是C小姐的演员？", "answer": [{"label": "安娜·温特", "id": "Q230744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["时尚的编辑是？", "C小姐的演员有？"], "sup_que_ans": ["安娜·温特", "卡尔·拉格斐, 艾莉西亚·凯斯, 吉赛尔·邦辰, 嘉露莲娜·库高娃, 安娜·温特"]}, {"qid": "inter_ab_1624", "question": "谁既是好色客的编辑，同时也是性书大亨的演员？", "answer": [{"label": "拉里·弗林特", "id": "Q223839"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["好色客的编辑是？", "性书大亨的演员有？"], "sup_que_ans": ["拉里·弗林特", "爱德华·诺顿, 伍迪·哈里森, 寇特妮·洛芙, 拉里·弗林特, 詹姆斯·克伦威尔"]}, {"qid": "inter_ab_1625", "question": "谁既是时尚的编辑，同时也是C小姐的演员？", "answer": [{"label": "安娜·温特", "id": "Q230744"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["时尚的编辑是？", "C小姐的演员有？"], "sup_que_ans": ["安娜·温特", "卡尔·拉格斐, 艾莉西亚·凯斯, 吉赛尔·邦辰, 嘉露莲娜·库高娃, 安娜·温特"]}, {"qid": "inter_ab_1626", "question": "谁既是勉强合法的编辑，同时也是性书大亨的演员？", "answer": [{"label": "拉里·弗林特", "id": "Q223839"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["性书大亨的演员有？", "勉强合法的编辑是？"], "sup_que_ans": ["爱德华·诺顿, 伍迪·哈里森, 寇特妮·洛芙, 拉里·弗林特, 詹姆斯·克伦威尔", "拉里·弗林特"]}, {"qid": "inter_ab_1627", "question": "谁既是艾奇逊-利连索尔报告的编辑，同时也是原子弹威力的演员？", "answer": [{"label": "迪安·艾奇逊", "id": "Q214758"}, {"label": "戴维·利连撒尔", "id": "Q5233191"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["原子弹威力的演员有？", "艾奇逊-利连索尔报告的编辑是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·奥本海默, 利奥·西拉德, 伊西多·拉比, 欧内斯特·劳伦斯, 哈罗德·克莱顿·尤里", "迪安·艾奇逊, 戴维·利连撒尔, United States Committee on Atomic Energy"]}, {"qid": "inter_ab_1628", "question": "谁既是花花公子的编辑，同时也是女郎我最兔的演员？", "answer": [{"label": "休·海夫纳", "id": "Q194280"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["花花公子的编辑是？", "女郎我最兔的演员有？"], "sup_que_ans": ["休·海夫纳", "Katie Lohmann, 艾玛·史东, 休·海夫纳, 凯萨琳·麦菲, 荷莉·麦迪逊"]}, {"qid": "inter_ab_1629", "question": "谁既是Popteen的编辑，同时也是战国自卫队的演员？", "answer": [{"label": "角川春树", "id": "Q749047"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Popteen的编辑是？", "战国自卫队的演员有？"], "sup_que_ans": ["角川春树", "千叶真一, 真田広之, 江藤淳, 角川春树, 药师丸博子"]}, {"qid": "inter_ab_1630", "question": "谁既是E!新闻的编辑，同时也是世界偶像的演员？", "answer": [{"label": "瑞安·西克雷斯特", "id": "Q299266"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["E!新闻的编辑是？", "世界偶像的演员有？"], "sup_que_ans": ["瑞安·西克雷斯特", "瑞安·西克雷斯特"]}, {"qid": "inter_ab_1631", "question": "谁既是上流社会的编辑，同时也是贝多芬小姐的启蒙的演员？", "answer": [{"label": "Gloria Leonard", "id": "Q448343"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["上流社会的编辑是？", "贝多芬小姐的启蒙的演员有？"], "sup_que_ans": ["Gloria Leonard", "Gloria Leonard, Constance Money, 凯西·多诺万, 杰米·吉利斯, 马克·马戈利斯"]}, {"qid": "inter_ab_1632", "question": "谁既是大洋洲语言学期刊的编辑，同时也是灵犬莱西的演员？", "answer": [{"label": "约翰林奇", "id": "Q453474"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大洋洲语言学期刊的编辑是？", "灵犬莱西的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰林奇", "莎曼珊·莫顿, 凯莉·麦唐纳, 约翰·林奇, 爱德华·福克斯, 约翰林奇"]}, {"qid": "inter_ab_1633", "question": "谁既是滚石的编辑，同时也是至善至美的演员？", "answer": [{"label": "杨·韦纳", "id": "Q519143"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["滚石的编辑是？", "至善至美的演员有？"], "sup_que_ans": ["杨·韦纳", "洁美·李·寇蒂斯, 卡莉·西蒙, 马利卢·亨纳尔, 山下行人, 杨·韦纳"]}, {"qid": "inter_ab_1634", "question": "谁既是神探追缉令的编辑，同时也是影子大亨的演员？", "answer": [{"label": "托姆·诺布尔", "id": "Q1336198"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["神探追缉令的编辑是？", "影子大亨的演员有？"], "sup_que_ans": ["托姆·诺布尔", "史蒂夫·布西密, 安娜·妮可·史密斯, 乔·波里托, 约翰·古德曼, 托姆·诺布尔"]}, {"qid": "inter_ab_1635", "question": "谁既是查理月刊的编辑，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "乔治·沃林斯基", "id": "Q1375265"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["零一年的演员有？", "查理月刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["杰哈·德巴狄厄, 帕特利斯·勒孔特, 史丹·李, 缪缪, 菲利普·斯塔克", "乔治·沃林斯基"]}, {"qid": "inter_ab_1636", "question": "谁既是私探的编辑，同时也是新闻问答的演员？", "answer": [{"label": "伊安·西斯洛普", "id": "Q1655550"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["私探的编辑是？", "新闻问答的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊安·西斯洛普, 基斯托夫·博卡, 理查德·英格拉姆斯", "保罗·默顿, 伊安·西斯洛普"]}, {"qid": "inter_ab_1637", "question": "谁既是科学进展的编辑，同时也是科学家群像的演员？", "answer": [{"label": "玛西娅·麦克纳特", "id": "Q1683869"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["科学进展的编辑是？", "科学家群像的演员有？"], "sup_que_ans": ["玛西娅·麦克纳特", "玛西娅·麦克纳特, 沙利·W·西斯霍姆, 南希·霍普金斯, 马赫扎琳·巴纳吉, Sangeeta N. Bhatia"]}, {"qid": "inter_ab_1638", "question": "谁既是查理周刊的编辑，同时也是零一年的演员？", "answer": [{"label": "Gébé", "id": "Q3122873"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["零一年的演员有？", "查理周刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["杰哈·德巴狄厄, 帕特利斯·勒孔特, 史丹·李, 缪缪, 菲利普·斯塔克", "斯德凡·夏邦尼耶, Gébé, Gérard Biard, 飞利浦·瓦"]}, {"qid": "inter_ab_1639", "question": "谁既是亚洲学报的编辑，同时也是裸女行尸的演员？", "answer": [{"label": "Jean-Marie Durand", "id": "Q3167649"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["亚洲学报的编辑是？", "裸女行尸的演员有？"], "sup_que_ans": ["Jean-Marie Durand", "Jacques Robiolles, Jean-Marie Durand, Marie-Pierre Castel, 米歇尔·德拉哈耶, Sandra Julien"]}, {"qid": "inter_ab_1640", "question": "谁既是游美同学录的编辑，同时也是紫光集团的创办者？", "answer": [{"label": "清华大学", "id": "Q16955"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["游美同学录的编辑是？", "紫光集团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["清华大学", "清华大学"]}, {"qid": "inter_ab_1641", "question": "谁既是游美同学录的编辑，同时也是紫光集团的创办者？", "answer": [{"label": "清华大学", "id": "Q16955"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["游美同学录的编辑是？", "紫光集团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["清华大学", "清华大学"]}, {"qid": "inter_ab_1642", "question": "谁既是斯大林白海-波罗的海运河修建史的编辑，同时也是乌拉尔国立大学的创办者？", "answer": [{"label": "马克西姆·高尔基", "id": "Q12706"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["斯大林白海-波罗的海运河修建史的编辑是？", "乌拉尔国立大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿维尔巴赫, Semyon Firin, 马克西姆·高尔基", "马克西姆·高尔基"]}, {"qid": "inter_ab_1643", "question": "谁既是国际药典的编辑，同时也是世界艾滋病日的创办者？", "answer": [{"label": "世界卫生组织", "id": "Q7817"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国际药典的编辑是？", "世界艾滋病日的创办者是？"], "sup_que_ans": ["世界卫生组织", "世界卫生组织"]}, {"qid": "inter_ab_1644", "question": "谁既是莱茵报的编辑，同时也是共产主义者同盟的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·马克思", "id": "Q9061"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["莱茵报的编辑是？", "共产主义者同盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·马克思", "卡尔·夏佩尔, 卡尔·马克思, 弗里德里希·恩格斯"]}, {"qid": "inter_ab_1645", "question": "谁既是兹那耶的编辑，同时也是乌拉尔国立大学的创办者？", "answer": [{"label": "马克西姆·高尔基", "id": "Q12706"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乌拉尔国立大学的创办者是？", "兹那耶的编辑是？"], "sup_que_ans": ["马克西姆·高尔基", "马克西姆·高尔基"]}, {"qid": "inter_ab_1646", "question": "谁既是红旗报的编辑，同时也是德国共产党的创办者？", "answer": [{"label": "卡尔·李卜克内西", "id": "Q75886"}, {"label": "罗莎·卢森堡", "id": "Q7231"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["红旗报的编辑是？", "德国共产党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡", "卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡"]}, {"qid": "inter_ab_1647", "question": "谁既是日本动物志的编辑，同时也是鸣泷塾的创办者？", "answer": [{"label": "菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德", "id": "Q77140"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["日本动物志的编辑是？", "鸣泷塾的创办者是？"], "sup_que_ans": ["菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德", "菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德"]}, {"qid": "inter_ab_1648", "question": "谁既是英卡特百科全书的编辑，同时也是剪取工具的创办者？", "answer": [{"label": "微软", "id": "Q2283"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["英卡特百科全书的编辑是？", "剪取工具的创办者是？"], "sup_que_ans": ["微软", "微软"]}, {"qid": "inter_ab_1649", "question": "谁既是箴言集的编辑，同时也是乌特勒支大学的创办者？", "answer": [{"label": "德西德里乌斯·伊拉斯谟", "id": "Q43499"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["箴言集的编辑是？", "乌特勒支大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["德西德里乌斯·伊拉斯谟", "德西德里乌斯·伊拉斯谟"]}, {"qid": "inter_ab_1650", "question": "谁既是盖亚目录的编辑，同时也是机构间空间碎片协调委员会的创办者？", "answer": [{"label": "欧洲空间局", "id": "Q42262"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["盖亚目录的编辑是？", "机构间空间碎片协调委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Data Processing and Analysis Consortium, 欧洲空间局", "俄罗斯航天国家集团, Nicholas L. Johnson, 美国国家航空航天局, 日本, 欧洲空间局"]}, {"qid": "inter_ab_1651", "question": "谁既是怀疑论者的编辑，同时也是怀疑论者协会的创办者？", "answer": [{"label": "迈克尔·谢尔默", "id": "Q126225"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["怀疑论者的编辑是？", "怀疑论者协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["迈克尔·谢尔默", "迈克尔·谢尔默"]}, {"qid": "inter_ab_1652", "question": "谁既是尚书的编辑，同时也是儒家的创办者？", "answer": [{"label": "孔子", "id": "Q4604"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["尚书的编辑是？", "儒家的创办者是？"], "sup_que_ans": ["孔安国, 孔子", "孔子"]}, {"qid": "inter_ab_1653", "question": "谁既是火星报的编辑，同时也是苏联共产党的创办者？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["火星报的编辑是？", "苏联共产党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov, 列宁", "列宁"]}, {"qid": "inter_ab_1654", "question": "谁既是大地的编辑，同时也是反征兵联盟的创办者？", "answer": [{"label": "埃玛·戈尔德曼", "id": "Q79969"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大地的编辑是？", "反征兵联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["埃玛·戈尔德曼, Lola Ridge", "埃玛·戈尔德曼, 亚历山大·贝克曼"]}, {"qid": "inter_ab_1655", "question": "谁既是国家时代报的编辑，同时也是德国人民联盟的创办者？", "answer": [{"label": "格尔哈德·弗莱", "id": "Q92215"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["国家时代报的编辑是？", "德国人民联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["格尔哈德·弗莱", "格尔哈德·弗莱"]}, {"qid": "inter_ab_1656", "question": "谁既是EMMA杂志的编辑，同时也是我们堕胎了！的创办者？", "answer": [{"label": "艾丽斯·施瓦泽", "id": "Q62919"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["EMMA杂志的编辑是？", "我们堕胎了！的创办者是？"], "sup_que_ans": ["艾丽斯·施瓦泽", "艾丽斯·施瓦泽"]}, {"qid": "inter_ab_1657", "question": "谁既是人民观察家报的编辑，同时也是修黎社的创办者？", "answer": [{"label": "Rudolf von Sebottendorf", "id": "Q61398"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["人民观察家报的编辑是？", "修黎社的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Rudolf von Sebottendorf", "Rudolf von Sebottendorf"]}, {"qid": "inter_ab_1658", "question": "谁既是回复青春研究的编辑，同时也是SENS研究基金会的创办者？", "answer": [{"label": "奥布里·大卫·尼古拉斯·杰士伯·德格雷", "id": "Q175969"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["回复青春研究的编辑是？", "SENS研究基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥布里·大卫·尼古拉斯·杰士伯·德格雷", "奥布里·大卫·尼古拉斯·杰士伯·德格雷"]}, {"qid": "inter_ab_1659", "question": "谁既是黑俄耳甫斯的编辑，同时也是穆巴里俱乐部的创办者？", "answer": [{"label": "乌利·贝尔", "id": "Q95241"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["黑俄耳甫斯的编辑是？", "穆巴里俱乐部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乌利·贝尔, F. Abiola Irele", "乌利·贝尔"]}, {"qid": "inter_ab_1660", "question": "谁既是资本论的编辑，同时也是共产主义者同盟的创办者？", "answer": [{"label": "弗里德里希·恩格斯", "id": "Q34787"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["共产主义者同盟的创办者是？", "资本论的编辑是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·夏佩尔, 卡尔·马克思, 弗里德里希·恩格斯", "弗里德里希·恩格斯"]}, {"qid": "inter_ab_1661", "question": "谁既是花花公子的编辑，同时也是花花公子企业的创办者？", "answer": [{"label": "休·海夫纳", "id": "Q194280"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["花花公子的编辑是？", "花花公子企业的创办者是？"], "sup_que_ans": ["休·海夫纳", "休·海夫纳"]}, {"qid": "inter_ab_1662", "question": "谁既是财经杂志的编辑，同时也是时代华纳有线公司的创办者？", "answer": [{"label": "华纳媒体", "id": "Q191715"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["财经杂志的编辑是？", "时代华纳有线公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["华纳媒体", "华纳媒体"]}, {"qid": "inter_ab_1663", "question": "谁既是艾奇逊-利连索尔报告的编辑，同时也是北大西洋公约组织的创办者？", "answer": [{"label": "迪安·艾奇逊", "id": "Q214758"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艾奇逊-利连索尔报告的编辑是？", "北大西洋公约组织的创办者是？"], "sup_que_ans": ["迪安·艾奇逊, 戴维·利连撒尔, United States Committee on Atomic Energy", "莱斯特·皮尔逊, 保罗-亨利·斯巴克, 迪尔克·斯蒂克, 迪安·艾奇逊, 约瑟夫·贝希"]}, {"qid": "inter_ab_1664", "question": "谁既是神学研究的编辑，同时也是达沃雅典耀大学的创办者？", "answer": [{"label": "耶稣会", "id": "Q36380"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["神学研究的编辑是？", "达沃雅典耀大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["耶稣会", "耶稣会"]}, {"qid": "inter_ab_1665", "question": "谁既是维利·勃兰特的雇主，同时也是柏林公共交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维利·勃兰特的雇主是？", "柏林公共交通公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["柏林", "柏林"]}, {"qid": "inter_ab_1666", "question": "谁既是玛莉莎·米勒的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "玛莉莎·米勒的雇主是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "美国"]}, {"qid": "inter_ab_1667", "question": "谁既是艾伦·考克斯的雇主，同时也是开放媒体联盟的创办者？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艾伦·考克斯的雇主是？", "开放媒体联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["红帽公司, 斯旺西大学, 英特尔", "思科系统, Netflix, 微软, 亚马逊公司, 英特尔"]}, {"qid": "inter_ab_1668", "question": "谁既是埃尔莎·霍斯卡的雇主，同时也是欧洲空间局的创办者？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲空间局的创办者是？", "埃尔莎·霍斯卡的雇主是？"], "sup_que_ans": ["比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦, 意大利", "瑞典"]}, {"qid": "inter_ab_1669", "question": "谁既是俪玛·摩娜的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "俪玛·摩娜的雇主是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "美国"]}, {"qid": "inter_ab_1670", "question": "谁既是安迪·葛洛夫的雇主，同时也是开放媒体联盟的创办者？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["开放媒体联盟的创办者是？", "安迪·葛洛夫的雇主是？"], "sup_que_ans": ["思科系统, Netflix, 微软, 亚马逊公司, 英特尔", "仙童半导体, 英特尔, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ab_1671", "question": "谁既是哈特穆特·梅多恩的雇主，同时也是空中客车直升机公司的创办者？", "answer": [{"label": "梅塞史密特", "id": "Q836325"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["哈特穆特·梅多恩的雇主是？", "空中客车直升机公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["柏林航空, 多尼尔, 联合飞行技术工厂, 思爱普公司, 梅塞史密特", "法国宇航, 梅塞史密特"]}, {"qid": "inter_ab_1672", "question": "谁既是苏·加德纳的雇主，同时也是维基词典的创办者？", "answer": [{"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基词典的创办者是？", "苏·加德纳的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Daniel Alston, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "加拿大广播公司, Tor计划公司, 维基媒体基金会"]}, {"qid": "inter_ab_1673", "question": "谁既是马克思·马古列斯的雇主，同时也是世界犬业联盟的创办者？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["世界犬业联盟的创办者是？", "马克思·马古列斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国", "奥地利"]}, {"qid": "inter_ab_1674", "question": "谁既是雷内‧奥伯曼的雇主，同时也是阿斯特里姆的创办者？", "answer": [{"label": "空中客车", "id": "Q67"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雷内‧奥伯曼的雇主是？", "阿斯特里姆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["空中客车", "空中客车"]}, {"qid": "inter_ab_1675", "question": "谁既是周恩来的雇主，同时也是侨报的创办者？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["侨报的创办者是？", "周恩来的雇主是？"], "sup_que_ans": ["中华人民共和国", "中华人民共和国"]}, {"qid": "inter_ab_1676", "question": "谁既是丹尼斯·库柏的雇主，同时也是维基词典的创办者？", "answer": [{"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["维基词典的创办者是？", "丹尼斯·库柏的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Daniel Alston, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "PayPal, 升阳电脑, 维基媒体基金会"]}, {"qid": "inter_ab_1677", "question": "谁既是让·皮耶尔松的雇主，同时也是达荷-索卡达飞机制造公司的创办者？", "answer": [{"label": "南方飞机公司", "id": "Q1428793"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["让·皮耶尔松的雇主是？", "达荷-索卡达飞机制造公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["法国宇航, 南方飞机公司, 达荷-索卡达飞机制造公司, 空中客车", "南方飞机公司"]}, {"qid": "inter_ab_1678", "question": "谁既是卡罗琳·赫歇尔的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "卡罗琳·赫歇尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "英国"]}, {"qid": "inter_ab_1679", "question": "谁既是约翰·伯姆的雇主，同时也是柏林公共交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["柏林公共交通公司的创办者是？", "约翰·伯姆的雇主是？"], "sup_que_ans": ["柏林", "柏林"]}, {"qid": "inter_ab_1680", "question": "谁既是亨利·卡文迪什的雇主，同时也是联合国的创办者？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["联合国的创办者是？", "亨利·卡文迪什的雇主是？"], "sup_que_ans": ["南非, 智利, 澳大利亚, 加拿大, 美国", "英国"]}, {"qid": "inter_ab_1681", "question": "谁既是贡查洛·希梅内兹·德·奎萨达的雇主，同时也是欧洲空间局的创办者？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲空间局的创办者是？", "贡查洛·希梅内兹·德·奎萨达的雇主是？"], "sup_que_ans": ["比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦, 意大利", "西班牙"]}, {"qid": "inter_ab_1682", "question": "谁既是埃本·厄普顿的雇主，同时也是蓝脑计划的创办者？", "answer": [{"label": "IBM", "id": "Q37156"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["埃本·厄普顿的雇主是？", "蓝脑计划的创办者是？"], "sup_que_ans": ["剑桥大学圣约翰学院, Ideaworks Game Studio, 博通有限, 树莓派基金会, IBM", "洛桑联邦理工学院, IBM"]}, {"qid": "inter_ab_1683", "question": "谁既是伦佐·皮亚诺的雇主，同时也是侨报的创办者？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["侨报的创办者是？", "伦佐·皮亚诺的雇主是？"], "sup_que_ans": ["中华人民共和国", "中华人民共和国"]}, {"qid": "inter_ab_1684", "question": "谁既是彼得·西蒙·帕拉斯的雇主，同时也是核供应国集团的创办者？", "answer": [{"label": "俄罗斯", "id": "Q159"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["彼得·西蒙·帕拉斯的雇主是？", "核供应国集团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["俄罗斯科学院, 彼得堡科学院, 俄罗斯", "日本, 美国, 法国, 英国, 俄罗斯"]}, {"qid": "inter_ab_1685", "question": "谁既是纳塔利娅·沃佳诺娃的雇主，同时也是欧洲联盟的创办者？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["欧洲联盟的创办者是？", "纳塔利娅·沃佳诺娃的雇主是？"], "sup_que_ans": ["西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利", "法国"]}, {"qid": "inter_ab_1686", "question": "谁既是拉里·佩奇的雇主，同时也是Google+的创办者？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉里·佩奇的雇主是？", "Google+的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Google", "Bradley Horowitz, Google"]}, {"qid": "inter_ab_1687", "question": "谁既是卢英德的雇主，同时也是摩托罗拉移动的创办者？", "answer": [{"label": "摩托罗拉", "id": "Q259011"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["卢英德的雇主是？", "摩托罗拉移动的创办者是？"], "sup_que_ans": ["波士顿咨询公司, 摩托罗拉, 强生公司, 百事公司, 博思艾伦咨询公司", "摩托罗拉"]}, {"qid": "inter_ab_1688", "question": "谁既是坦雅·兹雅希耶娃的雇主，同时也是核供应国集团的创办者？", "answer": [{"label": "俄罗斯", "id": "Q159"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["核供应国集团的创办者是？", "坦雅·兹雅希耶娃的雇主是？"], "sup_que_ans": ["日本, 美国, 法国, 英国, 俄罗斯", "俄罗斯, 白俄罗斯"]}, {"qid": "inter_ab_1689", "question": "谁既是苏珊·兰朵的雇主，同时也是Google+的创办者？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["Google+的创办者是？", "苏珊·兰朵的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Bradley Horowitz, Google", "伍斯特理工学院, 升阳电脑, Google"]}, {"qid": "inter_ab_1690", "question": "谁既是艾伦·考克斯的雇主，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["神秘宝盒的演员有？", "艾伦·考克斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["凯萨琳·哈恩, 提摩西·荷顿, 雷恩·威尔森, 托马斯·希顿, 布莱恩·葛林", "红帽公司, 斯旺西大学, 英特尔"]}, {"qid": "inter_ab_1691", "question": "谁既是马西安·霍夫的雇主，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["神秘宝盒的演员有？", "马西安·霍夫的雇主是？"], "sup_que_ans": ["凯萨琳·哈恩, 提摩西·荷顿, 雷恩·威尔森, 托马斯·希顿, 布莱恩·葛林", "英特尔"]}, {"qid": "inter_ab_1692", "question": "谁既是巴尔塔萨·加尔松的雇主，同时也是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["巴尔塔萨·加尔松的雇主是？", "维基代价的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱利安·阿桑奇", "朱利安·阿桑奇"]}, {"qid": "inter_ab_1693", "question": "谁既是乔安娜·沃夫的雇主，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["意志的胜利的演员有？", "乔安娜·沃夫的雇主是？"], "sup_que_ans": ["list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ab_1694", "question": "谁既是克莉丝塔·施罗德的雇主，同时也是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["克莉丝塔·施罗德的雇主是？", "意志的胜利的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ab_1695", "question": "谁既是乔许·戈特海默的雇主，同时也是紧握生命的希望的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔许·戈特海默的雇主是？", "紧握生命的希望的演员有？"], "sup_que_ans": ["韦斯利·克拉克, 比尔·克林顿, 约翰·克里", "雅艾尔·阿贝卡西斯, 帕特里克·德康, Meskie Shibru-Sivan, 埃尔维·波尚, 比尔·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_1696", "question": "谁既是桃瑞丝·松井的雇主，同时也是超时空接触的演员？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["超时空接触的演员有？", "桃瑞丝·松井的雇主是？"], "sup_que_ans": ["詹姆斯·伍兹, 尊·赫, 拉里·金, 威廉·菲德内尔, 比尔·克林顿", "比尔·克林顿"]}, {"qid": "inter_ab_1697", "question": "谁既是约翰·卡尼的雇主，同时也是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["约翰·卡尼的雇主是？", "教宗方济各：言出必行的人的演员有？"], "sup_que_ans": ["汤玛斯·卡波, 乔·拜登", "保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ab_1698", "question": "谁既是雷克斯福德·特格韦尔的雇主，同时也是飞虎娇娃的演员？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["雷克斯福德·特格韦尔的雇主是？", "飞虎娇娃的演员有？"], "sup_que_ans": ["华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学, 富兰克林·德拉诺·罗斯福", "艾迪生·理查兹, 梅·克拉克, 安妮·杰弗里斯, 安娜·李, 富兰克林·德拉诺·罗斯福"]}, {"qid": "inter_ab_1699", "question": "谁既是菲尔·克兰的雇主，同时也是美国黑帮的演员？", "answer": [{"label": "理查德·尼克松", "id": "Q9588"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["菲尔·克兰的雇主是？", "美国黑帮的演员有？"], "sup_que_ans": ["印第安纳大学, 理查德·尼克松", "罗素·高尔, 小库珀·古丁, 乔·波里托, 约翰·奥提兹, 理查德·尼克松"]}, {"qid": "inter_ab_1700", "question": "谁既是哈罗德·伊克斯的雇主，同时也是飞虎娇娃的演员？", "answer": [{"label": "富兰克林·德拉诺·罗斯福", "id": "Q8007"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["飞虎娇娃的演员有？", "哈罗德·伊克斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["艾迪生·理查兹, 梅·克拉克, 安妮·杰弗里斯, 安娜·李, 富兰克林·德拉诺·罗斯福", "富兰克林·德拉诺·罗斯福, 美国联邦政府"]}, {"qid": "inter_ab_1701", "question": "谁既是苏珊娜·弗龙的雇主，同时也是暗星的演员？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["苏珊娜·弗龙的雇主是？", "暗星的演员有？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "Paul Frankeur, Marcel Herrand, 塞吉·雷加尼, Jules Berry, 艾迪特·皮雅芙"]}, {"qid": "inter_ab_1702", "question": "谁既是梅根·凯利的雇主，同时也是歌唱蜜蜂的演员？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["梅根·凯利的雇主是？", "歌唱蜜蜂的演员有？"], "sup_que_ans": ["福斯新闻频道, 天狼星XM, WJLA-TV, 全国广播公司", "乡村音乐电视, 斯蒂夫·多夫, 雷·楚, 全国广播公司"]}, {"qid": "inter_ab_1703", "question": "谁既是威拉德·斯科特的雇主，同时也是歌唱蜜蜂的演员？", "answer": [{"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["歌唱蜜蜂的演员有？", "威拉德·斯科特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["乡村音乐电视, 斯蒂夫·多夫, 雷·楚, 全国广播公司", "全国广播公司"]}, {"qid": "inter_ab_1704", "question": "谁既是艾佛·列特的雇主，同时也是神探与修女的演员？", "answer": [{"label": "美国广播公司", "id": "Q169889"}, {"label": "全国广播公司", "id": "Q13974"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["艾佛·列特的雇主是？", "神探与修女的演员有？"], "sup_que_ans": ["美国广播公司, 迈阿密大学, 贝勒大学, 全国广播公司", "玛丽·威克斯, 汤姆·博斯利, 特雷西·尼尔森, James Stephens, 全国广播公司"]}, {"qid": "inter_ab_1705", "question": "谁既是丹尼尔·H·平克的雇主，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["华氏911的演员有？", "丹尼尔·H·平克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔, 乔治·沃克·布什", "罗伯特·莱克, 阿尔·戈尔"]}, {"qid": "inter_ab_1706", "question": "谁既是大卫·M·麦金托什的雇主，同时也是职责之外的演员？", "answer": [{"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["大卫·M·麦金托什的雇主是？", "职责之外的演员有？"], "sup_que_ans": ["埃德文·米斯, 罗纳德·里根", "罗纳德·里根"]}, {"qid": "inter_ab_1707", "question": "谁既是乔·佩尼奥特的雇主，同时也是隧道的演员？", "answer": [{"label": "让·迦本", "id": "Q23842"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["乔·佩尼奥特的雇主是？", "隧道的演员有？"], "sup_que_ans": ["让·迦本", "Robert Le Vigan, 亚历山大·阿尔努, André Bertic, André Nox, 让·迦本"]}, {"qid": "inter_ab_1708", "question": "谁既是格里·斯塔兹的雇主，同时也是罗伯特·弗罗斯特：一位与众人争吵的情人的演员？", "answer": [{"label": "约翰·肯尼迪", "id": "Q9696"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["格里·斯塔兹的雇主是？", "罗伯特·弗罗斯特：一位与众人争吵的情人的演员有？"], "sup_que_ans": ["哈里森·A·威廉斯, 约翰·肯尼迪", "罗伯特·佛洛斯特, 林登·约翰逊, 约翰·肯尼迪"]}, {"qid": "inter_ab_1709", "question": "谁既是拉尔斯·乌尔里希的雇主，同时也是猪头满天下的演员？", "answer": [{"label": "金属乐队", "id": "Q15920"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["拉尔斯·乌尔里希的雇主是？", "猪头满天下的演员有？"], "sup_que_ans": ["金属乐队", "薇诺娜·瑞德, 罗宾·东尼, 约瑟夫·费因斯, 茱莉安娜·玛格里斯, 金属乐队"]}, {"qid": "inter_ab_1710", "question": "谁既是阿布·达乌德的雇主，同时也是紧握生命的希望的演员？", "answer": [{"label": "亚西尔·阿拉法特", "id": "Q34211"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["紧握生命的希望的演员有？", "阿布·达乌德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["雅艾尔·阿贝卡西斯, 帕特里克·德康, Meskie Shibru-Sivan, 埃尔维·波尚, 比尔·克林顿", "亚西尔·阿拉法特"]}, {"qid": "inter_ab_1711", "question": "谁既是洛德·道格的雇主，同时也是WWE Main Event的演员？", "answer": [{"label": "WWE Monday Night RAW", "id": "Q18754"}, {"label": "WWE Friday Night SmackDown!", "id": "Q35622"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["洛德·道格的雇主是？", "WWE Main Event的演员有？"], "sup_que_ans": ["WWE NXT, WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!", "WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!"]}, {"qid": "inter_ab_1712", "question": "谁既是加里·诺斯的雇主，同时也是波儿出城之妖坛教祖3点「毕露」搞硬美国佬的演员？", "answer": [{"label": "荣·保罗", "id": "Q15257"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["加里·诺斯的雇主是？", "波儿出城之妖坛教祖3点「毕露」搞硬美国佬的演员有？"], "sup_que_ans": ["经济教育基金会, Rousas John Rushdoony, Institute for Christian Economics, 荣·保罗", "宝拉·阿巴杜, 蕾妮·卡珊, 古斯塔夫·汉马斯顿, 史汀, 荣·保罗"]}, {"qid": "inter_ab_1713", "question": "谁既是比利·刚恩的雇主，同时也是WWE Main Event的演员？", "answer": [{"label": "WWE Monday Night RAW", "id": "Q18754"}, {"label": "WWE Friday Night SmackDown!", "id": "Q35622"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["WWE Main Event的演员有？", "比利·刚恩的雇主是？"], "sup_que_ans": ["WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!", "WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!"]}, {"qid": "inter_ab_1714", "question": "谁既是A·J·史泰尔斯的雇主，同时也是WWE Main Event的演员？", "answer": [{"label": "WWE Monday Night RAW", "id": "Q18754"}], "lan": "zh", "cls_target": "是", "sup_questions": ["WWE Main Event的演员有？", "A·J·史泰尔斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["WWE Monday Night RAW, WWE Friday Night SmackDown!", "WWE Monday Night RAW"]}]